{"data": [{"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:59:28.000Z", "author_id": "757730917523845120", "edit_history_tweet_ids": ["1199009719597318146"], "id": "1199009719597318146", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:59:09.000Z", "author_id": "2266400449", "edit_history_tweet_ids": ["1199009640157241344"], "id": "1199009640157241344", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:58:57.000Z", "author_id": "526315228", "edit_history_tweet_ids": ["1199009591746420743"], "id": "1199009591746420743", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:58:09.000Z", "author_id": "814557260177428480", "edit_history_tweet_ids": ["1199009390487097345"], "id": "1199009390487097345", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@allebrxndt @marcosbrazdeso1 a grande diferen\u00e7a \u00e9 que vc se enforcou com as proprias palavras, isso aqui \u00e9 zuera, se nao aguenta nao zoa, quis zuar o coxa, e vcs s\u00e3o fracos aceita", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:57:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "marcosbrazdeso1", "id": "1017917880074166272"}]}, "in_reply_to_user_id": "712108042884685825", "author_id": "89296290", "edit_history_tweet_ids": ["1199009259679342594"], "id": "1199009259679342594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199008773895004165"}]}, {"text": "@hopelessporto amigo fu\u00e7a bem no apto novo cantinhos buracos e semelhantes q ela possa se enfiar. no come\u00e7o os bichanos as vezes ficam inseguros e acabam se enfiando nesses pico nada a ve... o berlioz subiu na churrasqueira aqui de casa e quase matou a gente o seabra e o gabi do coracao.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:57:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "733655982476283906", "author_id": "859196406439043074", "edit_history_tweet_ids": ["1199009178200760320"], "id": "1199009178200760320", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 199, "probability": 0.6367, "type": "Person", "normalized_text": "berlioz"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.3835, "type": "Person", "normalized_text": "gabi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198987250459127810"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:57:11.000Z", "author_id": "577889339", "edit_history_tweet_ids": ["1199009144939974663"], "id": "1199009144939974663", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:56:47.000Z", "author_id": "262366937", "edit_history_tweet_ids": ["1199009043945263106"], "id": "1199009043945263106", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:56:36.000Z", "author_id": "840402344", "edit_history_tweet_ids": ["1199008999192104962"], "id": "1199008999192104962", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:55:49.000Z", "author_id": "889212605591687168", "edit_history_tweet_ids": ["1199008801984335874"], "id": "1199008801984335874", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:55:24.000Z", "author_id": "565293677", "edit_history_tweet_ids": ["1199008697730654208"], "id": "1199008697730654208", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:54:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "1154090094770491393", "edit_history_tweet_ids": ["1199008580285939713"], "id": "1199008580285939713", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}]}, {"text": "@schus_d O \"cuando los chanchos vuelen\" \ud83d\udc37 Yo me lo he pensado para cambiar el carro por una bici, no vivo tan lejos del trabajo, pero entre las cuestas y el tr\u00e1fico suicida en medio se ha quedado en sue\u00f1o guajiro nom\u00e1s. \ud83d\ude10", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:54:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "84709916", "author_id": "757859", "edit_history_tweet_ids": ["1199008538993008640"], "id": "1199008538993008640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199005082353840128"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:54:36.000Z", "author_id": "864233490027610114", "edit_history_tweet_ids": ["1199008495183499265"], "id": "1199008495183499265", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @Thendo26sj: @notafaso 1 pasar las materias pppiola\n2 que me d\u00e9 bola\n3 que no se vaya nunca\n4 que me d\u00e9 bola \nNeahhh modo suicida on", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:54:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Thendo26sj", "id": "4593330255"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "notafaso", "id": "770497147368275969"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5751, "type": "Other", "normalized_text": "pppiola"}]}, "author_id": "973190002548133888", "edit_history_tweet_ids": ["1199008474098753538"], "id": "1199008474098753538", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197702083111268352"}]}, {"text": "@juanpachecoe Amigo tendrias que trabajar en lo del n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida jajsjsjaj", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:54:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juanpachecoe", "id": "1107834395745046528"}]}, "in_reply_to_user_id": "1107834395745046528", "author_id": "1246744237", "edit_history_tweet_ids": ["1199008408512405504"], "id": "1199008408512405504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198998248532447232"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:53:50.000Z", "author_id": "2377912856", "edit_history_tweet_ids": ["1199008303545815042"], "id": "1199008303545815042", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:53:50.000Z", "author_id": "2384131579", "edit_history_tweet_ids": ["1199008302379786240"], "id": "1199008302379786240", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @iisa_cs: \"ah mas fulano tinha tudo que queria, n\u00e3o sei por que se suicidou\", mania do povo achar que dinheiro e bens materiais \u00e9 tudo q\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:53:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "iisa_cs", "id": "1011361488366424065"}]}, "author_id": "3044937217", "edit_history_tweet_ids": ["1199008241176449029"], "id": "1199008241176449029", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198966833258344448"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:53:35.000Z", "author_id": "591311229", "edit_history_tweet_ids": ["1199008239473610752"], "id": "1199008239473610752", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @brisaletona_: Si un psic\u00f3logo escucha mi profesora de psicolog\u00eda le pregunta donde compro el titulo y despu\u00e9s se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:53:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brisaletona_", "id": "4835768789"}]}, "author_id": "1065650379092840448", "edit_history_tweet_ids": ["1199008153360326663"], "id": "1199008153360326663", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199003721356763144"}]}, {"text": "Justin en 2015 en su presentaci\u00f3n de come back lo hizo genial despu\u00e9s de no haber estado en un escenario por casi dos a\u00f1os saliendo de una situaci\u00f3n suicida y con depresi\u00f3n... I'm just saying", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:53:08.000Z", "author_id": "888812837329661952", "edit_history_tweet_ids": ["1199008127867408384"], "id": "1199008127867408384", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8277, "type": "Other", "normalized_text": "come back"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:52:41.000Z", "author_id": "868701439", "edit_history_tweet_ids": ["1199008012385574918"], "id": "1199008012385574918", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:52:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "1100895649", "edit_history_tweet_ids": ["1199007992613658626"], "id": "1199007992613658626", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}]}, {"text": "yo soy una cosa cabrona, le pongo el protector despu\u00e9s que el tel\u00e9fono tuvo una ca\u00edda casi suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:52:24.000Z", "author_id": "2220489064", "edit_history_tweet_ids": ["1199007940943994880"], "id": "1199007940943994880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida: Diretor revela foto dos bastidores com Coringa e Arlequina https://t.co/HlB0Oijvpp", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:52:12.000Z", "author_id": "165840986", "edit_history_tweet_ids": ["1199007892977979393"], "id": "1199007892977979393", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6665, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/HlB0Oijvpp", "expanded_url": "https://radiosolaris.com.br/esquadrao-suicida-diretor-revela-foto-dos-bastidores-com-coringa-e-arlequina/", "display_url": "radiosolaris.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@isentoes2 Coitado desse cara se suicidou antes da campanha.\n\nEU ACHO \u00c9 POUCO!\nHAHAHAHA\n\nMostrou a cara muito cedo, \u00e9 mais burro que os outros.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:51:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}]}, "in_reply_to_user_id": "2240128740", "author_id": "2259424872", "edit_history_tweet_ids": ["1199007813466542081"], "id": "1199007813466542081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199002821598818304"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:51:34.000Z", "author_id": "1068174608", "edit_history_tweet_ids": ["1199007733430804480"], "id": "1199007733430804480", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:51:32.000Z", "author_id": "1003571161953947648", "edit_history_tweet_ids": ["1199007723905593351"], "id": "1199007723905593351", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:51:28.000Z", "author_id": "566279993", "edit_history_tweet_ids": ["1199007708046868480"], "id": "1199007708046868480", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:51:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "author_id": "186113637", "edit_history_tweet_ids": ["1199007610676109312"], "id": "1199007610676109312", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:51:02.000Z", "author_id": "38234110", "edit_history_tweet_ids": ["1199007597677961216"], "id": "1199007597677961216", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Un d\u00eda como hoy, en 1970, se suicida Yukio Mishima, autor de novelas, poes\u00eda, ensayos y dramas modernos https://t.co/rHs4yOu0Nv https://t.co/c12J8eVKGz", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:51:02.000Z", "author_id": "1172684316117274624", "edit_history_tweet_ids": ["1199007597040295936"], "id": "1199007597040295936", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rHs4yOu0Nv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK450z", "display_url": "dlvr.it/RK450z"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/c12J8eVKGz", "expanded_url": "https://twitter.com/Christo_Jim_/status/1199007597040295936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c12J8eVKGz", "media_key": "3_1199007595031224322"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:50:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "author_id": "1556620201", "edit_history_tweet_ids": ["1199007574777106434"], "id": "1199007574777106434", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}]}, {"text": "RT @casteladas: Se nos tempos b\u00edblicos a pol\u00edcia fosse a do Rio, at\u00e9 hoje n\u00e3o se saberia quem matou Abel.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:50:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "casteladas", "id": "15033164"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.8705, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "26509116", "edit_history_tweet_ids": ["1199007398813417472"], "id": "1199007398813417472", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198937143894302720"}]}, {"text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-25T16:49:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "author_id": "529146005", "edit_history_tweet_ids": ["1199007254940471296"], "id": "1199007254940471296", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}]}, {"text": "RT @AplatanaoNews: El 66.5% de estas mujeres tambi\u00e9n sufri\u00f3 violencia f\u00edsica, el 53.5% maltrato sexual, el 69.4% violencia econ\u00f3mica y patr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:49:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AplatanaoNews", "id": "3577998621"}]}, "author_id": "349716765", "edit_history_tweet_ids": ["1199007240268795905"], "id": "1199007240268795905", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198969401455841280"}]}, {"text": "RT @JoseMendozamdr: En todo proceso de atenci\u00f3n de salud hay 3 situaciones que debemos aprender a investigar en forma sistem\u00e1tica: \n-Riesgo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:49:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMendozamdr", "id": "4026899114"}]}, "author_id": "145427719", "edit_history_tweet_ids": ["1199007236732989442"], "id": "1199007236732989442", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198982545959989252"}]}, {"text": "@EstadaoPolitica S\u00f3 se o Bruno foi suicida! Joice como vice, ele pode aprontar as costas! Trai\u00e7\u00e3o certa!\n#joicehasselmanntraidora", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:49:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 129, "tag": "joicehasselmanntraidora"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.5238, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 106, "end": 128, "probability": 0.8192, "type": "Person", "normalized_text": "joicehasselmanntraidora"}]}, "in_reply_to_user_id": "76369002", "author_id": "1140350915955830784", "edit_history_tweet_ids": ["1199007191732232193"], "id": "1199007191732232193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198972104621707264"}]}, {"text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:49:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "author_id": "862790892985491456", "edit_history_tweet_ids": ["1199007137885818886"], "id": "1199007137885818886", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"text": "RT @LeonardoCaciopp: \"Sono gli uomini in quanto tali a perpetuare la societ\u00e0 maschilista\". \nOk, perch\u00e8 non si suicida? https://t.co/3T0WMWd\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T16:49:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LeonardoCaciopp", "id": "572866310"}]}, "author_id": "1160335674224128000", "edit_history_tweet_ids": ["1199007107938488320"], "id": "1199007107938488320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199006511638491136"}]}, {"text": "@PCO29's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "created_at": "2019-11-25T16:48:41.000Z", "author_id": "58296192", "edit_history_tweet_ids": ["1199007005811335172"], "id": "1199007005811335172", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9055, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 76, "end": 86, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199002383717740546"}]}, {"text": "ATEN\u00c7\u00c3O SPOILER DE IRMANDADE, SE N\u00c3O VIU N\u00c3O LEIA\n.\n.\n.\n.\ngente pq ninguem matou aquele diabo de cristina, tudo que deu errado na s\u00e9rie deu errado por causa dela, jesus amado mulher do django", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:48:31.000Z", "author_id": "320466847", "edit_history_tweet_ids": ["1199006965306933248"], "id": "1199006965306933248", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.7359, "type": "Person", "normalized_text": "cristina"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.5835, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.4157, "type": "Person", "normalized_text": "django"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Bgg6017: \ud83d\udccc25 noviembre 1979. \n\u201cSe suicida en Tokio a los 45 a\u00f1os de edad, el escritor y dramaturgo #YukioMishima \nFue un novelista, ens\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:48:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Bgg6017", "id": "911418614007386112"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 116, "tag": "YukioMishima"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "YukioMishima"}]}, "author_id": "2897376687", "edit_history_tweet_ids": ["1199006900005691407"], "id": "1199006900005691407", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986878428385282"}]}, {"text": "@LeoTh3Wolf A eu hein, t\u00f4 de terapeuta de casal pra um mentiroso e um suicida.\nKgay, j\u00e1 deu pra mim.\nVoc\u00eas que lutem por voc\u00eas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:48:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "948604941001789440", "author_id": "872170504106520577", "edit_history_tweet_ids": ["1199006887313842176"], "id": "1199006887313842176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199006606496849920"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:48:08.000Z", "author_id": "453891696", "edit_history_tweet_ids": ["1199006866765942784"], "id": "1199006866765942784", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:47:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "author_id": "225948437", "edit_history_tweet_ids": ["1199006667200970752"], "id": "1199006667200970752", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:47:05.000Z", "author_id": "764253197036875780", "edit_history_tweet_ids": ["1199006601908301824"], "id": "1199006601908301824", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:46:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "author_id": "18022533", "edit_history_tweet_ids": ["1199006578625667074"], "id": "1199006578625667074", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"text": "\"Sono gli uomini in quanto tali a perpetuare la societ\u00e0 maschilista\". \nOk, perch\u00e8 non si suicida? https://t.co/3T0WMWdnzm", "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T16:46:43.000Z", "author_id": "572866310", "edit_history_tweet_ids": ["1199006511638491136"], "id": "1199006511638491136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/3T0WMWdnzm", "expanded_url": "https://twitter.com/GiuseppeMayno/status/1199005838465228800", "display_url": "twitter.com/GiuseppeMayno/\u2026"}]}}, {"text": "quem foi q matou o meu eu calmo 0 stress good vibes e colocou essa alma q se estressa com tudo respira \u00f3dio", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:46:38.000Z", "author_id": "738088137969303552", "edit_history_tweet_ids": ["1199006489534443521"], "id": "1199006489534443521", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "vibes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:45:43.000Z", "author_id": "1454787470", "edit_history_tweet_ids": ["1199006259112005633"], "id": "1199006259112005633", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Notizie Sud | https://t.co/rYEVYnxRtr Notizie https://t.co/HPAfiAVj4P", "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T16:45:36.000Z", "author_id": "1116379784", "edit_history_tweet_ids": ["1199006229902872576"], "id": "1199006229902872576", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/rYEVYnxRtr", "expanded_url": "http://Gaiaitalia.com", "display_url": "Gaiaitalia.com"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/HPAfiAVj4P", "expanded_url": "https://sud.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-si-suicida-e-ricandida-emiliano-alla-guida-della-puglia-in-chiave-anti-italia-viva/", "display_url": "sud.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sud.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-si-suicida-e-ricandida-emiliano-alla-guida-della-puglia-in-chiave-anti-italia-viva/"}]}}, {"text": "RT @AneleSilva1: @escolhasdaju Independente de ser depressivo ou suicida\nHariane merece respeito\n\n#lucasexpulso\n#n\u00e3o\u00e9n\u00e3o\n\nRECORD APOIA ASS\u00c9\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:45:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AneleSilva1", "id": "1147902174694973441"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "escolhasdaju", "id": "597883246"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 111, "tag": "lucasexpulso"}, {"start": 112, "end": 120, "tag": "n\u00e3o\u00e9n\u00e3o"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Hariane"}]}, "author_id": "1147902174694973441", "edit_history_tweet_ids": ["1199006145702244352"], "id": "1199006145702244352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198979324545769475"}]}, {"text": "Hj em moreno, um jovem, pai de 3 filhos se suicidou, um cara que falava a muito tempo sobre isso, que n\u00e3o tinha vontade de viver, que bebia muito, que ap\u00f3s sua separa\u00e7\u00e3o n\u00e3o conseguiu se relacionar novamente. (...)", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:45:10.000Z", "author_id": "155286482", "edit_history_tweet_ids": ["1199006123568840708"], "id": "1199006123568840708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Bgg6017: \ud83d\udccc25 noviembre 1979. \n\u201cSe suicida en Tokio a los 45 a\u00f1os de edad, el escritor y dramaturgo #YukioMishima \nFue un novelista, ens\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:44:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Bgg6017", "id": "911418614007386112"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 116, "tag": "YukioMishima"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "YukioMishima"}]}, "author_id": "3070065932", "edit_history_tweet_ids": ["1199006064588529666"], "id": "1199006064588529666", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986878428385282"}]}, {"text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-25T16:44:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "author_id": "415548954", "edit_history_tweet_ids": ["1199006053209444362"], "id": "1199006053209444362", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:44:32.000Z", "author_id": "785689664900304897", "edit_history_tweet_ids": ["1199005962855763968"], "id": "1199005962855763968", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkk suicida https://t.co/EMou3OadiR", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:44:28.000Z", "author_id": "840011370766700544", "edit_history_tweet_ids": ["1199005946686660608"], "id": "1199005946686660608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/EMou3OadiR", "expanded_url": "https://twitter.com/Rodrigojardel81/status/1198979934041104384", "display_url": "twitter.com/Rodrigojardel8\u2026"}]}}, {"text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:44:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "author_id": "217143660", "edit_history_tweet_ids": ["1199005909286105093"], "id": "1199005909286105093", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:44:12.000Z", "author_id": "1036391361707212800", "edit_history_tweet_ids": ["1199005878860558337"], "id": "1199005878860558337", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um tiro. Seu pensamento foi: \u201cO Marco me matou\u201d. Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da mulher que d\u00e1 nome \u00e0 lei contra viol\u00eancia dom\u00e9stica. https://t.co/hNhlv1MSEh", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:44:12.000Z", "author_id": "60315595", "edit_history_tweet_ids": ["1199005877975560192"], "id": "1199005877975560192", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Marco"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/hNhlv1MSEh", "expanded_url": "https://bit.ly/2Dg8fSG", "display_url": "bit.ly/2Dg8fSG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:44:11.000Z", "author_id": "1155041635", "edit_history_tweet_ids": ["1199005872514576385"], "id": "1199005872514576385", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Familia de clase alta se entera de las infidelidades y negocios de su padre con una suicida, con el plus de que el hijo menor es \u201cbi\u201d y se come al contador de la flia https://t.co/3fDqI9c1Qd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:44:09.000Z", "author_id": "2531881661", "edit_history_tweet_ids": ["1199005866332184578"], "id": "1199005866332184578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/3fDqI9c1Qd", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:44:01.000Z", "author_id": "381708136", "edit_history_tweet_ids": ["1199005833641807873"], "id": "1199005833641807873", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_AllaMiaEta: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida porque una paloma los caga...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:43:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_AllaMiaEta", "id": "1401091160"}]}, "author_id": "1131351227097374720", "edit_history_tweet_ids": ["1199005813647577090"], "id": "1199005813647577090", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198964338079551489"}]}, {"text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-25T16:43:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "author_id": "1186330413578575878", "edit_history_tweet_ids": ["1199005742424047616"], "id": "1199005742424047616", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:43:33.000Z", "author_id": "996148040", "edit_history_tweet_ids": ["1199005715505057793"], "id": "1199005715505057793", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:43:30.000Z", "author_id": "96135753", "edit_history_tweet_ids": ["1199005702100049920"], "id": "1199005702100049920", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:43:28.000Z", "author_id": "517679273", "edit_history_tweet_ids": ["1199005695527534592"], "id": "1199005695527534592", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um tiro. Seu pensamento foi: \u201cO Marco me matou\u201d. Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da mulher que d\u00e1 nome \u00e0 lei contra viol\u00eancia dom\u00e9stica. https://t.co/vh0Cr2giQ0\n\n#ElaN\u00e3oPediu", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:42:34.000Z", "author_id": "18938394", "edit_history_tweet_ids": ["1199005467390951434"], "id": "1199005467390951434", "entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 277, "tag": "ElaN\u00e3oPediu"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Marco"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.7526, "type": "Other", "normalized_text": "ElaN\u00e3oPediu"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vh0Cr2giQ0", "expanded_url": "https://bit.ly/2Dg8fSG", "display_url": "bit.ly/2Dg8fSG", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/maria-da-penha-uma-mulher-que-sobreviveu-na-luta/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 16, "like_count": 991, "quote_count": 26}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:42:22.000Z", "author_id": "722162630782251008", "edit_history_tweet_ids": ["1199005417411620865"], "id": "1199005417411620865", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Quem sou eu?\nUm suicida tentando explicar\nPara outros suicidas,\nQue suicidio n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:42:02.000Z", "author_id": "4152450502", "edit_history_tweet_ids": ["1199005332543983616"], "id": "1199005332543983616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:41:50.000Z", "author_id": "402798953", "edit_history_tweet_ids": ["1199005280803196929"], "id": "1199005280803196929", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:41:32.000Z", "author_id": "1920831560", "edit_history_tweet_ids": ["1199005207587360768"], "id": "1199005207587360768", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@azulnetuno Uma amiga minha se matou, na verdade a gente n\u00e3o se falava fazia muito tempo mas \u00e9 zoado um monte de gente vindo falar sobre s\u00f3 que antes n\u00e3o tava nem a\u00ed pra ela, sabe?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:41:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "azulnetuno", "id": "798207682830286848"}]}, "in_reply_to_user_id": "798207682830286848", "author_id": "878323304662089728", "edit_history_tweet_ids": ["1199005187144331266"], "id": "1199005187144331266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199001805885255680"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:41:13.000Z", "author_id": "561341702", "edit_history_tweet_ids": ["1199005126687637504"], "id": "1199005126687637504", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@July_ce @vox_es @Ortega_Smith https://t.co/CJNNR17dlU", "lang": "qme", "created_at": "2019-11-25T16:41:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "July_ce", "id": "338365566"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/CJNNR17dlU", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/guardia-civil-suicida-ceuta-disparo-mujer-delante-sus-hijos-meses-anos_201906135d01f3c70cf24fbca98c6e4a.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "338365566", "author_id": "2364730301", "edit_history_tweet_ids": ["1199005120165490688"], "id": "1199005120165490688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198996190777532422"}]}, {"text": "- Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo naaadaaaa\n\nPaciente con intento suicida que tom\u00f3 por error Levonorgestrel", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:41:09.000Z", "author_id": "1048707026908577794", "edit_history_tweet_ids": ["1199005111650930688"], "id": "1199005111650930688", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 195, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "Levonorgestrel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 19, "like_count": 586, "quote_count": 17}}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:40:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "1058829782673252352", "edit_history_tweet_ids": ["1199004827105271815"], "id": "1199004827105271815", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:39:33.000Z", "author_id": "2983237191", "edit_history_tweet_ids": ["1199004709501251587"], "id": "1199004709501251587", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:38:41.000Z", "author_id": "1162992102", "edit_history_tweet_ids": ["1199004491632254982"], "id": "1199004491632254982", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "P.d: La Rizos es una puta suicida y le importa una mierda la seguridad de sus alumnos", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:38:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "233333217", "author_id": "233333217", "edit_history_tweet_ids": ["1199004368521093120"], "id": "1199004368521093120", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5948, "type": "Other", "normalized_text": "Rizos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199003527374393349"}]}, {"text": "@Referiuy Esto es como el pseudo suicida que amenaza con matarse.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:37:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Referiuy", "id": "709559245"}]}, "in_reply_to_user_id": "709559245", "author_id": "1006798885", "edit_history_tweet_ids": ["1199004204947238912"], "id": "1199004204947238912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198923355765792768"}]}, {"text": "EL SILENCIO DE @KeikoFujimori SOLO CONFIRMA ...SU CULPABILIDAD DE TODA LA CORRUPCION GENERADA POR SU PARTIDO @BankadaFP Y ELLA...ASI DE FACIL...EL Q LA DEBE NO LA TEME DECIA UN SUICIDA...Y SE SUICIDO COBARDEMENTE", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:37:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 109, "end": 119, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}]}, "author_id": "127718306", "edit_history_tweet_ids": ["1199004190858760192"], "id": "1199004190858760192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:37:22.000Z", "author_id": "1056665600347508736", "edit_history_tweet_ids": ["1199004159854469120"], "id": "1199004159854469120", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:36:55.000Z", "author_id": "1124569241078910977", "edit_history_tweet_ids": ["1199004046771867651"], "id": "1199004046771867651", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:36:54.000Z", "author_id": "189887065", "edit_history_tweet_ids": ["1199004041931558914"], "id": "1199004041931558914", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "A\u00ed Jin a\u00ed Jin\n\nO dia que o Jin matou todo o fandon ao voltar para a Coreia, pq se fala t\u00e3o pouco da beleza desse homem\n\nI love you Jin \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\n\n#bts\n@BTS_twt https://t.co/SnjR5k9lgg", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:36:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 146, "end": 154, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 145, "tag": "bts"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Jin"}, {"start": 10, "end": 12, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Jin"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Jin"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Jin"}, {"start": 142, "end": 144, "probability": 0.9263, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/SnjR5k9lgg", "expanded_url": "https://twitter.com/forcabarmy/status/1198997219107573760", "display_url": "twitter.com/forcabarmy/sta\u2026"}]}, "author_id": "1151196722514800641", "edit_history_tweet_ids": ["1199003982821281798"], "id": "1199003982821281798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@maricmilani Se n se matou \u00e9 sucesso", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:36:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maricmilani", "id": "1103966558668423169"}]}, "in_reply_to_user_id": "1103966558668423169", "author_id": "829826424458600449", "edit_history_tweet_ids": ["1199003891171500039"], "id": "1199003891171500039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199003097147858944"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:36:04.000Z", "author_id": "421325205", "edit_history_tweet_ids": ["1199003832778469376"], "id": "1199003832778469376", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Vi un spoiler que se suicida Torcuato de ATAV. \ud83d\ude22", "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T16:36:03.000Z", "author_id": "268117334", "edit_history_tweet_ids": ["1199003826658971650"], "id": "1199003826658971650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Si un psic\u00f3logo escucha mi profesora de psicolog\u00eda le pregunta donde compro el titulo y despu\u00e9s se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:35:38.000Z", "author_id": "4835768789", "edit_history_tweet_ids": ["1199003721356763144"], "id": "1199003721356763144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@ESPNagora Gallardo \u00e9 uma farsa.Sifu com J.Jesus.Jogo de mata-mata se ganha.N\u00e3o \u00e9 pra jogar https://t.co/xdbhSly9oS fosse pra prorroga\u00e7\u00e3o,Flamengo faria 5 e com 2 matou River.A \"pior\"derrota,mais do\u00edda \u00e9 dos 89 minutos.Sorry.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:35:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "51124892", "author_id": "2306577756", "edit_history_tweet_ids": ["1199003636434649089"], "id": "1199003636434649089", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "Sifu"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "J.Jesus"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/xdbhSly9oS", "expanded_url": "http://bonito.Se", "display_url": "bonito.Se"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198997371398639618"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:35:16.000Z", "author_id": "3556987462", "edit_history_tweet_ids": ["1199003628121546752"], "id": "1199003628121546752", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:35:01.000Z", "author_id": "1050019532553773056", "edit_history_tweet_ids": ["1199003567878742016"], "id": "1199003567878742016", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Vcs s\u00e3o escrotos, continuem mandando isso pra pessoas com tend\u00eancia suicida, espero que sintam remorso ou o karma volte https://t.co/maYacIu6y9", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:34:54.000Z", "author_id": "861729685872529408", "edit_history_tweet_ids": ["1199003537709129728"], "id": "1199003537709129728", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.3997, "type": "Person", "normalized_text": "karma"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/maYacIu6y9", "expanded_url": "https://curiouscat.me/victoria__frts/post/1023220598?t=1574699694", "display_url": "curiouscat.me/victoria__frts\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Wismichu Con que me digas que tu eres el puto emo, suicida , traicionero vengador te voy a dar unas hostias a tal punto que ver\u00e1s a Cataluya independizada.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:34:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Wismichu", "id": "476766533"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 140, "probability": 0.4521, "type": "Person", "normalized_text": "Cataluya"}]}, "in_reply_to_user_id": "476766533", "author_id": "1097367404970213376", "edit_history_tweet_ids": ["1199003482558271526"], "id": "1199003482558271526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199002605499883521"}]}, {"text": "fiz polenta hoje no almo\u00e7o meu irm\u00e3o quase se matou de tanto comer e ainda disse que quer que faz de novo na janta kkkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:34:35.000Z", "author_id": "1043499840657940480", "edit_history_tweet_ids": ["1199003456117313537"], "id": "1199003456117313537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:34:30.000Z", "author_id": "1184208715244888065", "edit_history_tweet_ids": ["1199003438337724417"], "id": "1199003438337724417", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@Annezita1909 Kkkkkkkkkkkkkkkk horr\u00edvel n\u00e9, se matou pra empatar \ud83d\ude02\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:34:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Annezita1909", "id": "1024497762"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024497762", "author_id": "2709053908", "edit_history_tweet_ids": ["1199003428703346690"], "id": "1199003428703346690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198998835130974214"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:33:22.000Z", "author_id": "1703127097", "edit_history_tweet_ids": ["1199003152156155905"], "id": "1199003152156155905", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:33:20.000Z", "author_id": "2617213356", "edit_history_tweet_ids": ["1199003144010838018"], "id": "1199003144010838018", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Es verdad que escribir es aleatorio, nunca se sabe lo que vas a escribir ni si va a ser publicado, ni si va a tener \u00e9xito, pero hace falta una fuerza que te empuje a hacer una obra. #DominiqueFern\u00e1ndez https://t.co/2GHpgHHugZ", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:33:09.000Z", "author_id": "76564018", "edit_history_tweet_ids": ["1199003099546955777"], "id": "1199003099546955777", "entities": {"hashtags": [{"start": 182, "end": 201, "tag": "DominiqueFern\u00e1ndez"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 200, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "DominiqueFern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/2GHpgHHugZ", "expanded_url": "http://otrasinquisiciones.com/dominique-fernandez-si-yo-no-hubiera-escrito-habria-sido-un-suicida-u-homicida", "display_url": "otrasinquisiciones.com/dominique-fern\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-25T16:32:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "author_id": "248202917", "edit_history_tweet_ids": ["1199003006664089601"], "id": "1199003006664089601", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:32:36.000Z", "author_id": "589283574", "edit_history_tweet_ids": ["1199002957137764355"], "id": "1199002957137764355", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:32:23.000Z", "author_id": "2244238442", "edit_history_tweet_ids": ["1199002904419536906"], "id": "1199002904419536906", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Que saudades eu tava do clima desesperador e suicida da recupera\u00e7\u00e3o! Mais um ano estou aqui! E se \u00e9 sua primeira vez, seja bem vindo ao pr\u00f3prio inferno! Onde o sistema para saber se voc\u00ea passou ou n\u00e3o s\u00f3 te deixa mais ansioso e mais desesperado", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:31:23.000Z", "author_id": "2560570240", "edit_history_tweet_ids": ["1199002652560035849"], "id": "1199002652560035849", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:31:01.000Z", "author_id": "871408570667077633", "edit_history_tweet_ids": ["1199002561795235841"], "id": "1199002561795235841", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@PCO29's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "created_at": "2019-11-25T16:30:19.000Z", "author_id": "129513776", "edit_history_tweet_ids": ["1199002383717740546"], "id": "1199002383717740546", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.851, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.6124, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "urls": [{"start": 76, "end": 86, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "Eu sou oq se matou de chorar no ch\u00e3o kkkkkkkk https://t.co/DjAC7EOWD1", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:29:41.000Z", "author_id": "803298995363790852", "edit_history_tweet_ids": ["1199002226754301953"], "id": "1199002226754301953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/DjAC7EOWD1", "expanded_url": "https://twitter.com/GersonKoringa/status/1198936486055428097", "display_url": "twitter.com/GersonKoringa/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198936486055428097"}]}, {"text": "Quiz\u00e1s con mucho esmero podr\u00edamos disimular el amor que se nos sale por los ojos, pero la falta de amor no se puede ocultar jam\u00e1s. Entonces ah\u00ed s\u00ed, la dignidad se suicida, porque no hay nada m\u00e1s indigno que jugar a amar cuando no es cierto.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:29:21.000Z", "author_id": "1007051357075931136", "edit_history_tweet_ids": ["1199002142150930432"], "id": "1199002142150930432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:28:32.000Z", "author_id": "2879467235", "edit_history_tweet_ids": ["1199001936218996736"], "id": "1199001936218996736", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @JoseMendozamdr: En todo proceso de atenci\u00f3n de salud hay 3 situaciones que debemos aprender a investigar en forma sistem\u00e1tica: \n-Riesgo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:28:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMendozamdr", "id": "4026899114"}]}, "author_id": "373567915", "edit_history_tweet_ids": ["1199001880975814656"], "id": "1199001880975814656", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198982545959989252"}]}, {"text": "@juansotoivars Esta manera de polarizar y poner el foco en una opinion y demonizarla no bajar\u00e1 las muertes. Eso es muy f\u00e1cil.  Nadie se atreveria a plantear el tfno de ayuda al potencial agresor ( a veces suicida) y posiblemente evitar\u00eda  bastantes mas que la ley actual.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:27:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "in_reply_to_user_id": "16718692", "author_id": "1098613178458615808", "edit_history_tweet_ids": ["1199001757772386310"], "id": "1199001757772386310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198979171495612416"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:27:27.000Z", "author_id": "1076643271", "edit_history_tweet_ids": ["1199001662481981440"], "id": "1199001662481981440", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:27:22.000Z", "author_id": "588434537", "edit_history_tweet_ids": ["1199001643871854593"], "id": "1199001643871854593", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:27:19.000Z", "author_id": "2982520631", "edit_history_tweet_ids": ["1199001628055130115"], "id": "1199001628055130115", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Trabajar a la ma\u00f1ana ta bueno porque despu\u00e9s tenes toda la tarde libre!!\n\n*tiene 3 finales en 4 d\u00edas*\n*se suicida*", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:26:16.000Z", "author_id": "622841887", "edit_history_tweet_ids": ["1199001363281334272"], "id": "1199001363281334272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:26:13.000Z", "author_id": "494240144", "edit_history_tweet_ids": ["1199001354754252802"], "id": "1199001354754252802", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @donate62: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/5ufOexwEZc v\u00eda @laverdad_es", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:26:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "donate62", "id": "2898232762"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5ufOexwEZc", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR32gpN4h0Mnvnays04TdUWhzo_z3rVrx8VGvPcKvY13H9Js8oHfISp0FOA#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "author_id": "1013983380", "edit_history_tweet_ids": ["1199001339625398272"], "id": "1199001339625398272", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198898251480608768"}]}, {"text": "@microgrotesco @randonadm @carapanarana Eu imaginei algo como ele num globo da morte no meio de uma reuni\u00e3o, enquanto a moto pega fogo e ele grita sem camisa \"olha essa cicatriz, se isso n\u00e3o me matou, eu n\u00e3o morro nunca mais, irruuu\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:25:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "microgrotesco", "id": "27738776"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "randonadm", "id": "928674506088083456"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7078, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "in_reply_to_user_id": "27738776", "author_id": "1129924848870985728", "edit_history_tweet_ids": ["1199001257945567232"], "id": "1199001257945567232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198750027658809345"}]}, {"text": "RT @destroy_yea: \u3053\u3061\u3089\u3082\u30c4\u30e9\u306e\u76ae\u5c55\u306b\u3066\u5c55\u793a\u3055\u308c\u305f\u3082\u306e\u3067\u3001\u6d77\u574a\u4e3b\u3068\u4e09\u89d2\u6e26\u5dfb\u304d\u30de\u30b9\u30af\u306f\u4e16\u754c\u4e2d\u3067\u30e9\u30a4\u30d6\u3092\u5c55\u958b\u3059\u308b\u8986\u9762\u30cf\u30fc\u30c9\u30b3\u30a2\u30d0\u30f3\u30c9\u300cTope Suicida\u300d\u306e\u30c9\u30e9\u30de\u30fc\u3068\u30d9\u30fc\u30b7\u30b9\u30c8\u306b\u63a1\u7528\u3055\u308c\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u5143\u3005\u30ae\u30bf\u30fc\u30fb\u30f4\u30a9\u30fc\u30ab\u30eb\u306e\u65b9\u306b\u611b\u7528\u3057\u3066\u3044\u305f\u3060\u3044\u3066\u3044\u3066\uff08\u5199\u771f\u4e09\u679a\u76ee\uff09\u2026", "lang": "ja", "created_at": "2019-11-25T16:25:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "destroy_yea", "id": "95661922"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}]}, "author_id": "455916334", "edit_history_tweet_ids": ["1199001166257868800"], "id": "1199001166257868800", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197487928378703872"}]}, {"text": "RT @AnaPaul21172958: @davialcolumbre VC \u00c9 SUICIDA POL\u00cdTICO?? A SUA PRIORIDADE DEVERIA SER O POVO! \n#AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPres\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:25:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnaPaul21172958", "id": "1194953008376950789"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 119, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}]}, "author_id": "1195468015917240322", "edit_history_tweet_ids": ["1199001103481933824"], "id": "1199001103481933824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199000994325106694"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:25:04.000Z", "author_id": "1121664542", "edit_history_tweet_ids": ["1199001062369300480"], "id": "1199001062369300480", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:24:56.000Z", "author_id": "2348613614", "edit_history_tweet_ids": ["1199001029787959296"], "id": "1199001029787959296", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:24:53.000Z", "author_id": "779387289801744385", "edit_history_tweet_ids": ["1199001018287169536"], "id": "1199001018287169536", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@davialcolumbre VC \u00c9 SUICIDA POL\u00cdTICO?? A SUA PRIORIDADE DEVERIA SER O POVO! \n#AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:24:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 98, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 99, "end": 119, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 120, "end": 140, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 141, "end": 161, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 162, "end": 182, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 183, "end": 203, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 204, "end": 224, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 225, "end": 245, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}]}, "in_reply_to_user_id": "2716763753", "author_id": "1194953008376950789", "edit_history_tweet_ids": ["1199000994325106694"], "id": "1199000994325106694", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Bgg6017: \ud83d\udccc25 noviembre 1979. \n\u201cSe suicida en Tokio a los 45 a\u00f1os de edad, el escritor y dramaturgo #YukioMishima \nFue un novelista, ens\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:24:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Bgg6017", "id": "911418614007386112"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 116, "tag": "YukioMishima"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "YukioMishima"}]}, "author_id": "838369417", "edit_history_tweet_ids": ["1199000900955594752"], "id": "1199000900955594752", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986878428385282"}]}, {"text": "RT @JoseMendozamdr: En todo proceso de atenci\u00f3n de salud hay 3 situaciones que debemos aprender a investigar en forma sistem\u00e1tica: \n-Riesgo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:23:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMendozamdr", "id": "4026899114"}]}, "author_id": "240306295", "edit_history_tweet_ids": ["1199000789416660992"], "id": "1199000789416660992", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198982545959989252"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:23:55.000Z", "author_id": "797403372244582400", "edit_history_tweet_ids": ["1199000775344742401"], "id": "1199000775344742401", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:23:17.000Z", "author_id": "855712692929277952", "edit_history_tweet_ids": ["1199000615441063936"], "id": "1199000615441063936", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:22:53.000Z", "author_id": "611080536", "edit_history_tweet_ids": ["1199000514043748352"], "id": "1199000514043748352", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Dejad ya a Hugo Castejon en pazzzz que ella solita se esta hundiendo en la mierda el esta fuera ya dejadloooo obsesiv@s como ella madre mia si ella se suicida ahi dentro l@s adaristas iran detras por Dios https://t.co/Vl2jaJcGEA", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:22:44.000Z", "author_id": "4704355282", "edit_history_tweet_ids": ["1199000474042671105"], "id": "1199000474042671105", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.7966, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castejon"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Vl2jaJcGEA", "expanded_url": "https://t.co/Vl2jaJcGEA", "display_url": "t.co/Vl2jaJcGEA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Bgg6017: \ud83d\udccc25 noviembre 1979. \n\u201cSe suicida en Tokio a los 45 a\u00f1os de edad, el escritor y dramaturgo #YukioMishima \nFue un novelista, ens\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:22:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Bgg6017", "id": "911418614007386112"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 116, "tag": "YukioMishima"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "YukioMishima"}]}, "author_id": "1066480489735819265", "edit_history_tweet_ids": ["1199000397731336192"], "id": "1199000397731336192", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986878428385282"}]}, {"text": "RT @AnaPaul21172958: @davialcolumbre  N\u00c3O SEJA UM SUICIDA POL\u00cdTICO, ESCUTE O POVO! #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRab\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:22:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnaPaul21172958", "id": "1194953008376950789"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 103, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 104, "end": 124, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}]}, "author_id": "809119457260044288", "edit_history_tweet_ids": ["1199000394359328770"], "id": "1199000394359328770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198999825381044224"}]}, {"text": "@ultzrrea @logannmay SE N MATOU AINDA VAI MATAR", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:21:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1134852446642147329", "author_id": "1194951988435390466", "edit_history_tweet_ids": ["1199000265510273024"], "id": "1199000265510273024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199000058412310528"}]}, {"text": "Ahora si le jodieron la vida al pobre Dylan, lo van a poner a estudiar, solo falta que le ofrezcan trabajo y se nos suicida.. \ud83e\udd28\nhttps://t.co/9bpwGNinrd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:21:29.000Z", "author_id": "297625959", "edit_history_tweet_ids": ["1199000160262664194"], "id": "1199000160262664194", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.512, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/9bpwGNinrd", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1198936979586605056?s=20", "display_url": "twitter.com/NoticiasCaraco\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198936979586605056"}]}, {"text": "RT @Bgg6017: \ud83d\udccc25 noviembre 1979. \n\u201cSe suicida en Tokio a los 45 a\u00f1os de edad, el escritor y dramaturgo #YukioMishima \nFue un novelista, ens\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:20:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Bgg6017", "id": "911418614007386112"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 116, "tag": "YukioMishima"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "YukioMishima"}]}, "author_id": "1195414747698479105", "edit_history_tweet_ids": ["1198999959103770624"], "id": "1198999959103770624", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986878428385282"}]}, {"text": "RT @_AllaMiaEta: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida porque una paloma los caga...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:20:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_AllaMiaEta", "id": "1401091160"}]}, "author_id": "2863221749", "edit_history_tweet_ids": ["1198999883124006912"], "id": "1198999883124006912", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198964338079551489"}]}, {"text": "@davialcolumbre  N\u00c3O SEJA UM SUICIDA POL\u00cdTICO, ESCUTE O POVO! #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:20:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 82, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 83, "end": 103, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 104, "end": 124, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 125, "end": 145, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 146, "end": 166, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 167, "end": 187, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 188, "end": 208, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 209, "end": 229, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 230, "end": 250, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 251, "end": 271, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}]}, "in_reply_to_user_id": "2716763753", "author_id": "1194953008376950789", "edit_history_tweet_ids": ["1198999825381044224"], "id": "1198999825381044224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@mmik95 @crf_JuanSouza @euleandrinn @futebol_info E n\u00e3o matou nenhum? Se algum \"amigo\" meu for racista, n precisa nem chegar perto de mim. Fogo nesses filhos da puta.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:20:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "crf_JuanSouza", "id": "2806419736"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "euleandrinn", "id": "1343397622216871936"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}]}, "in_reply_to_user_id": "316819936", "author_id": "871501431488086017", "edit_history_tweet_ids": ["1198999812718415872"], "id": "1198999812718415872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198969837919318017"}]}, {"text": "Ayer vi por primera vez 'Escuadr\u00f3n suicida' y pues, no entend\u00ed el hype en su momento, es muy cualquier verga esa pel\u00edcula.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:19:59.000Z", "author_id": "604991163", "edit_history_tweet_ids": ["1198999783282814976"], "id": "1198999783282814976", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Leyendoagritos: #TalD\u00edaComoHoy, en 1970, tras intentar dar un golpe de estado contra el Emperador, el escritor Yukio Mishima se suicida\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:19:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Leyendoagritos", "id": "130157869"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3625, "type": "Person", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}]}, "author_id": "3063827871", "edit_history_tweet_ids": ["1198999721085489152"], "id": "1198999721085489152", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198880101728956417"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:19:12.000Z", "author_id": "912644976743518214", "edit_history_tweet_ids": ["1198999588927090692"], "id": "1198999588927090692", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@Lucidez_pe EL Q NO LA DEBE NO LA TEME DECIA SU SOCIO ALIADO SUICIDA...PORQUE NO DECLARO???...A Q LE TEME...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:18:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "in_reply_to_user_id": "2548184223", "author_id": "127718306", "edit_history_tweet_ids": ["1198999368617144320"], "id": "1198999368617144320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198995912271503365"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:17:55.000Z", "author_id": "928644621474942977", "edit_history_tweet_ids": ["1198999263222681600"], "id": "1198999263222681600", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "At\u00e9 quando teremos que aguentar essas perdas, td por causa dessa merda de hate, pq as pessoas tem que ser t\u00e3o cru\u00e9is ao chegar nesse ponto..... \nGoo Hara n\u00e3o se matou foi a sociedade que fez isso assim como todas as outras pessoas", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:17:51.000Z", "author_id": "1089989597537492992", "edit_history_tweet_ids": ["1198999246760009728"], "id": "1198999246760009728", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 152, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ArgosMozart: Al igual que el delincuente suicida #AG, #Keiko siempre dizque colaborar\u00e1 con la justicia ... pero https://t.co/PsvxlxqFAk", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:17:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 56, "tag": "AG"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "Keiko"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4809, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/PsvxlxqFAk", "expanded_url": "https://twitter.com/ArgosMozart/status/1198997087419011072", "display_url": "twitter.com/ArgosMozart/st\u2026"}]}, "author_id": "73023403", "edit_history_tweet_ids": ["1198999106666008582"], "id": "1198999106666008582", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198998313720254464"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:17:01.000Z", "author_id": "2714274120", "edit_history_tweet_ids": ["1198999035492937729"], "id": "1198999035492937729", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:16:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "1164518425", "edit_history_tweet_ids": ["1198998992094408704"], "id": "1198998992094408704", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}]}, {"text": "hoje entrou um rato aqui em casa,a v\u00e2nia foi tentar matar e ele se jogou dentro da piscina e morreu afogado,mais um rato suicida pra cole\u00e7\u00e3o pqp", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:16:33.000Z", "author_id": "1112203228198944768", "edit_history_tweet_ids": ["1198998920820596737"], "id": "1198998920820596737", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6849, "type": "Place", "normalized_text": "v\u00e2nia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@RicardoPinedoC M\u00e1s de 25 casos de corrupci\u00f3n del supuesto suicida se nos pueden ocurrir sin el menor esfuerzo.\nLa Balbi demostrando como el pertenecer a un grupo medi\u00e1tico es sin\u00f3nimo de abanicar la corrupci\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:16:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.2928, "type": "Organization", "normalized_text": "Balbi"}]}, "in_reply_to_user_id": "1197989276874506240", "author_id": "245645102", "edit_history_tweet_ids": ["1198998914126565376"], "id": "1198998914126565376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198403780213002240"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:16:31.000Z", "author_id": "4044316727", "edit_history_tweet_ids": ["1198998911140204544"], "id": "1198998911140204544", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Dentro de poco, la disidencia intelectual ser\u00e1 un ejemplo de heroicidad suicida. Guarden este tweet. #ViolenciaMachista #diacontralaviolenciadegenero #ViolenciaDeGenero", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:16:30.000Z", "author_id": "383453520", "edit_history_tweet_ids": ["1198998907814137856"], "id": "1198998907814137856", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 119, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 120, "end": 149, "tag": "diacontralaviolenciadegenero"}, {"start": 150, "end": 168, "tag": "ViolenciaDeGenero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AnaPaul21172958: @davialcolumbre N\u00c3O SEJA UM SUICIDA, ESCUTE O CLAMOR DO POVO\n#AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRabo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:16:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnaPaul21172958", "id": "1194953008376950789"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 102, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 103, "end": 123, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}]}, "author_id": "809119457260044288", "edit_history_tweet_ids": ["1198998891791814656"], "id": "1198998891791814656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198995532187947008"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:16:19.000Z", "author_id": "3301103554", "edit_history_tweet_ids": ["1198998862897266688"], "id": "1198998862897266688", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Essa performance de The Man matou os haters que dizem por ai que ela n\u00e3o tem nada PENA DE GENTE ASSIM que n\u00e3o conhece a mulher maravilhosa que a mesma \u00e9 https://t.co/UfZz7J5pxl", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:16:03.000Z", "author_id": "4741359557", "edit_history_tweet_ids": ["1198998793712259072"], "id": "1198998793712259072", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": "The Man"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/UfZz7J5pxl", "expanded_url": "https://twitter.com/swiftotaria/status/1198998793712259072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UfZz7J5pxl", "media_key": "3_1198998767833436160"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/UfZz7J5pxl", "expanded_url": "https://twitter.com/swiftotaria/status/1198998793712259072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UfZz7J5pxl", "media_key": "3_1198998773671878659"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/UfZz7J5pxl", "expanded_url": "https://twitter.com/swiftotaria/status/1198998793712259072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UfZz7J5pxl", "media_key": "3_1198998778935685122"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/UfZz7J5pxl", "expanded_url": "https://twitter.com/swiftotaria/status/1198998793712259072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UfZz7J5pxl", "media_key": "3_1198998784824492032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:15:40.000Z", "author_id": "947387634", "edit_history_tweet_ids": ["1198998696710553600"], "id": "1198998696710553600", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:15:35.000Z", "author_id": "1211307270", "edit_history_tweet_ids": ["1198998676905037829"], "id": "1198998676905037829", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @JulioCe59337798: EL KONGRESO ANTRO DEL BLINDAJE Y DELITO SOSTENIDA POR LA SRA K Y EL SUICIDA AG FUE DISUELTO PERO EL KANCER DE KORRUPCI\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:15:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.3961, "type": "Person", "normalized_text": "KORRUPCI"}]}, "author_id": "2590895711", "edit_history_tweet_ids": ["1198998634014093312"], "id": "1198998634014093312", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198714093961719808"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:15:16.000Z", "author_id": "624554581", "edit_history_tweet_ids": ["1198998597725032448"], "id": "1198998597725032448", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:15:12.000Z", "author_id": "1652708216", "edit_history_tweet_ids": ["1198998580649955329"], "id": "1198998580649955329", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Pior sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 a not\u00edcia que um amigo seu se suicidou ou receber uma carta pre suic\u00eddio de algu\u00e9m que voc\u00ea ama", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:14:50.000Z", "author_id": "1172664474110713857", "edit_history_tweet_ids": ["1198998489201610753"], "id": "1198998489201610753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Al igual que el delincuente suicida #AG, #Keiko siempre dizque colaborar\u00e1 con la justicia ... pero https://t.co/PsvxlxqFAk", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:14:08.000Z", "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1198998313720254464"], "id": "1198998313720254464", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 39, "tag": "AG"}, {"start": 41, "end": 47, "tag": "Keiko"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4574, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/PsvxlxqFAk", "expanded_url": "https://twitter.com/ArgosMozart/status/1198997087419011072", "display_url": "twitter.com/ArgosMozart/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198997087419011072"}]}, {"text": "Quem sou eu?\nUm suicida tentando explicar para outros suicidas, que suicidio n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:13:55.000Z", "author_id": "1192229196518563844", "edit_history_tweet_ids": ["1198998257344626688"], "id": "1198998257344626688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @minuto30com: La \u00faltima cantante suicida de K-Pop dej\u00f3 una nota muy \u201cpesimista\u201d sobre su vida https://t.co/cCEwFWS95F", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:13:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "minuto30com", "id": "126560662"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6163, "type": "Other", "normalized_text": "K-Pop"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/cCEwFWS95F", "expanded_url": "https://www.minuto30.com/la-ultima-cantante-suicida-de-k-pop-dejo-una-nota-muy-pesimista-sobre-su-vida/925909/#.XdvVHRo8SUI.twitter", "display_url": "minuto30.com/la-ultima-cant\u2026"}]}, "author_id": "883848767304339456", "edit_history_tweet_ids": ["1198998092063879168"], "id": "1198998092063879168", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198954623740067840"}]}, {"text": "@_pepper_menta_ Luego se suicida y el otro queda muy fresco \ud83d\ude44", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:13:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "854814273217998849", "author_id": "578276771", "edit_history_tweet_ids": ["1198998056454238208"], "id": "1198998056454238208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198996567417671681"}]}, {"text": "@AlidaConTilde @patarevalo En las elecciones 2006 y 2011 vot\u00e9 viciado, aun a riesgo de favorecer sin querer a algun candidato...desde el difunto suicida AG, era un error votar por la persona que habia destruido la econom\u00eda en los 80 y menos aun por OH, igual en 2011, sabiendo que KF era  continuar con AF.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:12:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlidaConTilde", "id": "1115444572140777477"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "patarevalo", "id": "2382778009"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 154, "probability": 0.278, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 249, "end": 250, "probability": 0.4183, "type": "Place", "normalized_text": "OH"}, {"start": 281, "end": 282, "probability": 0.4554, "type": "Organization", "normalized_text": "KF"}, {"start": 303, "end": 304, "probability": 0.5744, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}]}, "in_reply_to_user_id": "1115444572140777477", "author_id": "556207845", "edit_history_tweet_ids": ["1198997973981712384"], "id": "1198997973981712384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198984489730478080"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:12:18.000Z", "author_id": "1924011576", "edit_history_tweet_ids": ["1198997851625476096"], "id": "1198997851625476096", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:11:56.000Z", "author_id": "1182130106", "edit_history_tweet_ids": ["1198997759799578624"], "id": "1198997759799578624", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:11:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "274230399", "edit_history_tweet_ids": ["1198997731794141184"], "id": "1198997731794141184", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}]}, {"text": "@UOLNoticias Defender essa \"inquisi\u00e7\u00e3o\" 2.0 \u00e9 um esc\u00e1rnio!\nSe a pessoa roubou ou matou, que seja punida pela LEI! Que seja feita a JUSTI\u00c7A. N\u00e3o a VINGAN\u00c7A! Pra isso temos uma constitui\u00e7\u00e3o (por hora).", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:11:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594698", "author_id": "1139288886444744709", "edit_history_tweet_ids": ["1198997712076754944"], "id": "1198997712076754944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198986189304467456"}]}, {"text": "@brunakkkj @konohadadepre Como n\u00e3o sei argumentar? Ela teria morrido 3 vezes se n\u00e3o fosse a Chiyo, e a Chiyo quem matou o Sasori. No cl\u00e1ssico ela foi in\u00fatil, o que ela fez? Ela chorou e encheu o saco do Naruto. Foi se humilhar pro Sasuke pra ele n\u00e3o ir embora e ainda pediu ajuda pro guri que ela humilhava", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:11:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brunakkkj", "id": "1343422823428190209"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "konohadadepre", "id": "933849474518147072"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "Chiyo"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5241, "type": "Other", "normalized_text": "Chiyo"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5267, "type": "Person", "normalized_text": "Sasori"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}]}, "in_reply_to_user_id": "405731940", "author_id": "1114341294455783424", "edit_history_tweet_ids": ["1198997686831239168"], "id": "1198997686831239168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198996839288201217"}]}, {"text": "s\u00f3 me relaciono com gente suicida. tnc", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:11:18.000Z", "author_id": "882526909875310594", "edit_history_tweet_ids": ["1198997598935404549"], "id": "1198997598935404549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Se eu viajar no tempo e matar os meus pais eu n\u00e3o vou existir.. Ent\u00e3o quem matou os meus pais? https://t.co/qyyhn62LNI", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:11:16.000Z", "author_id": "1131116759887622144", "edit_history_tweet_ids": ["1198997591473696770"], "id": "1198997591473696770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qyyhn62LNI", "expanded_url": "https://twitter.com/eatjaredtweets/status/1195484757376806914", "display_url": "twitter.com/eatjaredtweets\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195484757376806914"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:10:44.000Z", "author_id": "1267331720", "edit_history_tweet_ids": ["1198997457428008961"], "id": "1198997457428008961", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:10:36.000Z", "author_id": "2172582006", "edit_history_tweet_ids": ["1198997423718305800"], "id": "1198997423718305800", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @CordovaJusto: @CausaLos @miruiz19 @ensustrece Sr. Juez q inclina la balanza para darle libertad a Sra K, debe pertenecer al grupo de Sr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:10:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "CausaLos", "id": "994377639598219271"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "miruiz19", "id": "1468180014"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 106, "probability": 0.3576, "type": "Other", "normalized_text": "K"}]}, "author_id": "135655459", "edit_history_tweet_ids": ["1198997413224157184"], "id": "1198997413224157184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198519217374580737"}]}, {"text": "RT @tortilleitor: @thoughsob @PhilAMellows Un hombre que mata a una mujer por machismo y considera que ha hecho lo que deb\u00eda, no va y se su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:10:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tortilleitor", "id": "912148014"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "thoughsob", "id": "2797256978"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}]}, "author_id": "1051934761869090816", "edit_history_tweet_ids": ["1198997356076769283"], "id": "1198997356076769283", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198989934654300161"}]}, {"text": "RT @Sumire_Kyr: @paulinanu \"Ley en pa\u00edses desarrollados\" Esta weona no entiende que estamos super lejos de ser un pa\u00eds desarrollado, en eso\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:10:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "paulinanu", "id": "75895791"}]}, "author_id": "1185596170036490240", "edit_history_tweet_ids": ["1198997336397156353"], "id": "1198997336397156353", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198672272560656385"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:09:42.000Z", "author_id": "1534835522", "edit_history_tweet_ids": ["1198997197653721088"], "id": "1198997197653721088", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@diarioojo Hoy lee esta noticia la yaha y se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:09:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "diarioojo", "id": "41132721"}]}, "in_reply_to_user_id": "41132721", "author_id": "738814166190825472", "edit_history_tweet_ids": ["1198997116879720448"], "id": "1198997116879720448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198630101639946241"}]}, {"text": "Descartado el homicidio: Cantante surcoreana de K-Pop, Goo Hara, dej\u00f3 nota suicida corta (+Detalles) | La iguana TV https://t.co/TkGyNXLKhh https://t.co/xo6KMm8iVv", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:09:19.000Z", "author_id": "1169255816647663616", "edit_history_tweet_ids": ["1198997101608390658"], "id": "1198997101608390658", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.646, "type": "Other", "normalized_text": "K-Pop"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6575, "type": "Other", "normalized_text": "iguana TV"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/TkGyNXLKhh", "expanded_url": "https://bit.ly/2KU6v5J", "display_url": "bit.ly/2KU6v5J"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/xo6KMm8iVv", "expanded_url": "https://twitter.com/TeleIguana/status/1198997101608390658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xo6KMm8iVv", "media_key": "3_1198997079550496768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:09:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "2814359382", "edit_history_tweet_ids": ["1198997090258620417"], "id": "1198997090258620417", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}]}, {"text": "RT @hanikuso666: TOPE SUICIDA at\u6a2a\u6d5cEL PUENTE\n1989\u306e\u5e97\u9577\u3082\u7d76\u8cdb\u3059\u308b\u5ca1\u672c\u304f\u3093\u306e\u30c9\u30e9\u30e0\u6620\u50cf\u306f\u3053\u3061\u3089\u26a1 https://t.co/sxSQGkoQ3h", "lang": "ja", "created_at": "2019-11-25T16:09:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanikuso666", "id": "2791097424"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.4234, "type": "Place", "normalized_text": "\u6a2a\u6d5c"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u672c\u304f\u3093"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/sxSQGkoQ3h", "expanded_url": "https://t.co/sxSQGkoQ3h", "display_url": "t.co/sxSQGkoQ3h"}]}, "author_id": "2797818204", "edit_history_tweet_ids": ["1198997035350757376"], "id": "1198997035350757376", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198988794881462273"}]}, {"text": "@crispetersen @SeorJos1 Hitler es el peor ejemplo para valent\u00eda! Escondido en un refugio, sin disparar un tiro y se suicida. Lula nunca vivi\u00f3 una rebeli\u00f3n militar! La vida pol\u00edtica de Evo no ha acabado! El resto es s\u00f3lo especulaci\u00f3n!", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:09:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "crispetersen", "id": "64210834"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "SeorJos1", "id": "890749843240615936"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 184, "end": 186, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}]}, "in_reply_to_user_id": "64210834", "author_id": "1076917192036368386", "edit_history_tweet_ids": ["1198997027100745728"], "id": "1198997027100745728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198974825835970562"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:07:42.000Z", "author_id": "773691044437393409", "edit_history_tweet_ids": ["1198996694567923714"], "id": "1198996694567923714", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@condesabella_ Suicida en potencia ve al m\u00e9dico urgente", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:07:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "614603187", "author_id": "52752759", "edit_history_tweet_ids": ["1198996685302697985"], "id": "1198996685302697985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198781376520216579"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:06:56.000Z", "author_id": "401966527", "edit_history_tweet_ids": ["1198996501332185088"], "id": "1198996501332185088", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@Ivaldivieso63 I si un home es suicida per viol\u00e8ncia Psic\u00f2logica utilitzant eks fills, llavors no compta per res...", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-25T16:06:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ivaldivieso63", "id": "1207910636"}]}, "in_reply_to_user_id": "1207910636", "author_id": "3044845142", "edit_history_tweet_ids": ["1198996399905484805"], "id": "1198996399905484805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198995553079742464"}]}, {"text": "Dios nos habla siempre! Por ej, hacer un trabajo de grado analizando y encontrando factores que producen riesgo de conducta suicida en j\u00f3venes para crear experiencias con sentido de la vida-d\u00eda de la Vida en Kata'ou y nace el beb\u00e9 m\u00e1s hermoso del mundo el d\u00eda de mi sustentaci\u00f3n\ud83d\udc99", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:06:24.000Z", "author_id": "1441878559", "edit_history_tweet_ids": ["1198996367504551938"], "id": "1198996367504551938", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4859, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.7191, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda de la Vida"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.6512, "type": "Other", "normalized_text": "Kata'ou"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Esse da\u00ed vai pro esquadr\u00e3o suicida e pro quarteto fantastico! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/VqNIv8Auks", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:05:26.000Z", "author_id": "1120722443562291207", "edit_history_tweet_ids": ["1198996120292249600"], "id": "1198996120292249600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/VqNIv8Auks", "expanded_url": "https://twitter.com/homensvivemenos/status/1191736161603112960", "display_url": "twitter.com/homensvivemeno\u2026"}]}}, {"text": "RT @RomeoOrtigoza: En la semana dec\u00eda, consideraba \"suicida\" la vuelta de Marcos justo para \u00e9ste partido. Sumado a Amorebieta tambi\u00e9n dista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:04:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RomeoOrtigoza", "id": "389765685"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Amorebieta"}]}, "author_id": "358309392", "edit_history_tweet_ids": ["1198995987890618380"], "id": "1198995987890618380", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198911997968039936"}]}, {"text": "RT @CordovaJusto: @CausaLos @miruiz19 @ensustrece Sr. Juez q inclina la balanza para darle libertad a Sra K, debe pertenecer al grupo de Sr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:04:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "CausaLos", "id": "994377639598219271"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "miruiz19", "id": "1468180014"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 106, "probability": 0.3576, "type": "Other", "normalized_text": "K"}]}, "author_id": "994377639598219271", "edit_history_tweet_ids": ["1198995974854782976"], "id": "1198995974854782976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198519217374580737"}]}, {"text": "Sulli h\u00e1  pouco mais de um m\u00eas, Hara hoje, quase a bater nos 2 anos que o Jonghyun tamb\u00e9m se suicidou. T\u00e1 tudo maluco", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:04:44.000Z", "author_id": "571965394", "edit_history_tweet_ids": ["1198995945385529349"], "id": "1198995945385529349", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5014, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-25T16:04:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "author_id": "943106531746336768", "edit_history_tweet_ids": ["1198995870982852609"], "id": "1198995870982852609", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:04:26.000Z", "author_id": "1341957974", "edit_history_tweet_ids": ["1198995870911516672"], "id": "1198995870911516672", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:04:04.000Z", "author_id": "820952623914348544", "edit_history_tweet_ids": ["1198995776623562752"], "id": "1198995776623562752", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:03:56.000Z", "author_id": "4312148896", "edit_history_tweet_ids": ["1198995744340008960"], "id": "1198995744340008960", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Ella es ese sue\u00f1o \nque tuve despierto \nun recuerdo leve \nde esto que siento\nuna sacudida\na mis salidas \nla cima de un beso en un rinc\u00f3n suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:03:55.000Z", "author_id": "2968795113", "edit_history_tweet_ids": ["1198995738786701312"], "id": "1198995738786701312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "@Guagagu @Tony75Spain @elmundoes @vox_es -Si le hubiese contestado,le hubiesen dicho machista.\n-Como no ha contestado,le dicen rata cobarde y machista\n-Si respira,que deber\u00eda morirse\n-Si se suicida,que no aguanta la presi\u00f3n.\n\nY as\u00ed hasta el infinito...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:03:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Guagagu", "id": "332790625"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "in_reply_to_user_id": "332790625", "author_id": "961993531685515267", "edit_history_tweet_ids": ["1198995651713019905"], "id": "1198995651713019905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198965574648434688"}]}, {"text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:03:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "362440352", "edit_history_tweet_ids": ["1198995638731657216"], "id": "1198995638731657216", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}]}, {"text": "#totesmoutv3  si una dona es suicida degut a viol\u00e8ncia masclista  psicol\u00f2gica. Compta com a v\u00edctima de viol\u00e8ncia de g\u00e8nere?", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-25T16:03:10.000Z", "author_id": "1207910636", "edit_history_tweet_ids": ["1198995553079742464"], "id": "1198995553079742464", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "totesmoutv3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@davialcolumbre N\u00c3O SEJA UM SUICIDA, ESCUTE O CLAMOR DO POVO\n#AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:03:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 81, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 82, "end": 102, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 103, "end": 123, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 124, "end": 144, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 145, "end": 165, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 166, "end": 186, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 187, "end": 207, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 208, "end": 228, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 229, "end": 249, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 250, "end": 270, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}]}, "in_reply_to_user_id": "2716763753", "author_id": "1194953008376950789", "edit_history_tweet_ids": ["1198995532187947008"], "id": "1198995532187947008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @derflecha: sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJf\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:03:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}]}, "author_id": "3360793876", "edit_history_tweet_ids": ["1198995517461663744"], "id": "1198995517461663744", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198375894143918082"}]}, {"text": "es mujer estudio comunicacion social y aparentemente no sabe lo que es el patriarcado y habla del feminismo como si fuera algo malo agh aun tengo rabia\n\nAh ella dice que patriarcado no tienen na que ve con que se cometan feminicios porque el victimario en ocaciones se suicida https://t.co/NjYYBwDWCd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:02:52.000Z", "author_id": "125108507", "edit_history_tweet_ids": ["1198995478089785349"], "id": "1198995478089785349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/NjYYBwDWCd", "expanded_url": "https://twitter.com/letters4nam/status/1198994666907148288", "display_url": "twitter.com/letters4nam/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198994666907148288"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:02:38.000Z", "author_id": "1042846375480844289", "edit_history_tweet_ids": ["1198995419109441538"], "id": "1198995419109441538", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-25T16:02:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "author_id": "4618133001", "edit_history_tweet_ids": ["1198995389787131907"], "id": "1198995389787131907", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:02:20.000Z", "author_id": "2598718673", "edit_history_tweet_ids": ["1198995341800099842"], "id": "1198995341800099842", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "voc\u00eas lembram aquele vizinho que tinha se mudado sem dizer tchau?\n\nuns meses depois eu encontrei a mulher, mas nunca mais o cara. da\u00ed plotei o cen\u00e1rio mais obvio:\n\n- ela matou o marido e guardou partes no refrigerador.\n\nsegui com a vida at\u00e9 que esses dias encontrei o cara. vivo", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:02:12.000Z", "author_id": "1190211566680993792", "edit_history_tweet_ids": ["1198995308480475137"], "id": "1198995308480475137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 78, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:01:58.000Z", "author_id": "1349918780", "edit_history_tweet_ids": ["1198995248061571072"], "id": "1198995248061571072", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:01:57.000Z", "author_id": "586549527", "edit_history_tweet_ids": ["1198995244643160070"], "id": "1198995244643160070", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:01:47.000Z", "author_id": "279938347", "edit_history_tweet_ids": ["1198995204390436868"], "id": "1198995204390436868", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "\ud83c\udfa5 Un d\u00eda como hoy, en 1970, se suicida Yukio Mishima, autor de novelas, poes\u00eda, ensayos y dramas modernos https://t.co/rss3qWbqUV", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:01:38.000Z", "author_id": "38278953", "edit_history_tweet_ids": ["1198995165484126208"], "id": "1198995165484126208", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/rss3qWbqUV", "expanded_url": "http://bit.ly/33aF6CQ", "display_url": "bit.ly/33aF6CQ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:01:10.000Z", "author_id": "1078306457286819842", "edit_history_tweet_ids": ["1198995048513376258"], "id": "1198995048513376258", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "[VIDEO] Policia salva a un suicida en el metro de Medellin. https://t.co/MEtIwjKgi2 https://t.co/6W4zE34K4n", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:00:47.000Z", "author_id": "1300848439", "edit_history_tweet_ids": ["1198994950349885442"], "id": "1198994950349885442", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.2923, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/MEtIwjKgi2", "expanded_url": "http://tinyurl.com/hzbyx48", "display_url": "tinyurl.com/hzbyx48"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/6W4zE34K4n", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1198994950349885442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6W4zE34K4n", "media_key": "3_1198994948076507138"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Infocop_Revista Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/gJ15kroaT7 #psicolog\u00eda", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:00:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "327363313", "author_id": "395583036", "edit_history_tweet_ids": ["1198994849908887552"], "id": "1198994849908887552", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 131, "tag": "psicolog\u00eda"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.6837, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "psicolog\u00eda"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gJ15kroaT7", "expanded_url": "http://ow.ly/uViD50xjXtI", "display_url": "ow.ly/uViD50xjXtI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:59:56.000Z", "author_id": "771277236167184388", "edit_history_tweet_ids": ["1198994736461369345"], "id": "1198994736461369345", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@Indigentespod @IndigentesSem kkkjkkk ela falou ainda q homem muito lerdo ela matou o mist\u00e9rio da norueguesa como espi\u00e3 rapidasso...\neu aposto em espi\u00e3 autoimolada p\u00f3s cumprir miss\u00e3o/ser descoberta tipo job feito toma 60 capsula se molha de gasolina e acende um f\u00f3sforo melhor plano de previdencia", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:59:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Indigentespod", "id": "1166157013971283970"}]}, "in_reply_to_user_id": "1166157013971283970", "author_id": "1092637712463601664", "edit_history_tweet_ids": ["1198994715934371840"], "id": "1198994715934371840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198993677437358082"}]}, {"text": "@GRandagio La vita \u00e9 bella. Difficile ma bella. Nessuno si suicida qui. Anzi. Sorridiamo e mandiamo a fare in coolo chiunque ci voglia male \ud83d\ude0c\ud83d\ude09", "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T15:59:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GRandagio", "id": "139637790"}]}, "in_reply_to_user_id": "139637790", "author_id": "918849865928597505", "edit_history_tweet_ids": ["1198994579623751680"], "id": "1198994579623751680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198981057468604419"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:59:18.000Z", "author_id": "719569733473988609", "edit_history_tweet_ids": ["1198994578394800128"], "id": "1198994578394800128", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @mendesxlynch: Llega a anunciar otra cosa y el fandom se suicida xd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:59:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mendesxlynch", "id": "1304509996328247300"}]}, "author_id": "2980326376", "edit_history_tweet_ids": ["1198994540843196416"], "id": "1198994540843196416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198972896133210113"}]}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:59:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "110535498", "edit_history_tweet_ids": ["1198994506835746817"], "id": "1198994506835746817", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:58:52.000Z", "author_id": "2417681226", "edit_history_tweet_ids": ["1198994470232109056"], "id": "1198994470232109056", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:58:43.000Z", "author_id": "1329541980", "edit_history_tweet_ids": ["1198994432110059520"], "id": "1198994432110059520", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @ANANKA63: @ErosVacaCharles La defensa del cobarde  suicida  es repugnante, ahora  resulta que mat\u00f3 menos y rob\u00f3 m\u00e1s o al rev\u00e9s, como lo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:58:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ErosVacaCharles", "id": "288085551"}]}, "author_id": "274189486", "edit_history_tweet_ids": ["1198994419929812993"], "id": "1198994419929812993", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198991223475847169"}]}, {"text": "RT @ANANKA63: @ErosVacaCharles La defensa del cobarde  suicida  es repugnante, ahora  resulta que mat\u00f3 menos y rob\u00f3 m\u00e1s o al rev\u00e9s, como lo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:58:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ErosVacaCharles", "id": "288085551"}]}, "author_id": "544633532", "edit_history_tweet_ids": ["1198994328141680640"], "id": "1198994328141680640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198991223475847169"}]}, {"text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-25T15:58:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "author_id": "811920465769988096", "edit_history_tweet_ids": ["1198994313298022401"], "id": "1198994313298022401", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:58:13.000Z", "author_id": "382634150", "edit_history_tweet_ids": ["1198994307014963200"], "id": "1198994307014963200", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @mariamacina: Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Rimini Notizie https://t.co/KpY\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T15:57:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariamacina", "id": "722919613"}]}, "author_id": "1660889534", "edit_history_tweet_ids": ["1198994228338200576"], "id": "1198994228338200576", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198696680557813761"}]}, {"text": "Amb molta cura. Durant el Romanticisme, van augmentar els su\u00efcidis, fins i tot, en el m\u00f3n literari. S' ha dit que la cultura rom\u00e0ntica , cultivant el su\u00efcida, hi hajud\u00e0 #TotEsMouTV3", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-25T15:57:44.000Z", "author_id": "85866380", "edit_history_tweet_ids": ["1198994182943203328"], "id": "1198994182943203328", "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 181, "tag": "TotEsMouTV3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@davialcolumbre N\u00c3O COMETA ESSE ERRO SUICIDA! ESCUTE O POVO! #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:56:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 81, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 82, "end": 102, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 103, "end": 123, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 124, "end": 144, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 145, "end": 165, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 166, "end": 186, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 187, "end": 207, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 208, "end": 228, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 229, "end": 249, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 250, "end": 270, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}]}, "in_reply_to_user_id": "2716763753", "author_id": "1194953008376950789", "edit_history_tweet_ids": ["1198993985123082241"], "id": "1198993985123082241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @malfatti_juuh: Quando os m\u00e9dicos fazem a faculdade de medicina, n\u00e3o vem uma lista de pessoas que eles n\u00e3o devem atender, n\u00e3o interessa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:56:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "malfatti_juuh", "id": "918253507861499905"}]}, "author_id": "1023754005602881537", "edit_history_tweet_ids": ["1198993975056711686"], "id": "1198993975056711686", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198975222130642944"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:56:25.000Z", "author_id": "1154331686", "edit_history_tweet_ids": ["1198993855338692610"], "id": "1198993855338692610", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:56:16.000Z", "author_id": "869119377949552640", "edit_history_tweet_ids": ["1198993815870300160"], "id": "1198993815870300160", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "asma \u00e9 mto um caos e fuma deixa td mais ca\u00f3tico ainda namoral tem que ser mto suicida pra fumar tendo asma", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:56:10.000Z", "author_id": "758054850", "edit_history_tweet_ids": ["1198993792285712384"], "id": "1198993792285712384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:56:03.000Z", "author_id": "2265038893", "edit_history_tweet_ids": ["1198993761000468480"], "id": "1198993761000468480", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:55:55.000Z", "author_id": "1107427117745217536", "edit_history_tweet_ids": ["1198993725411799041"], "id": "1198993725411799041", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @Bgg6017: \ud83d\udccc25 noviembre 1979. \n\u201cSe suicida en Tokio a los 45 a\u00f1os de edad, el escritor y dramaturgo #YukioMishima \nFue un novelista, ens\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:55:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Bgg6017", "id": "911418614007386112"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 116, "tag": "YukioMishima"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "YukioMishima"}]}, "author_id": "2835327124", "edit_history_tweet_ids": ["1198993635091480576"], "id": "1198993635091480576", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986878428385282"}]}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:55:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "52741139", "edit_history_tweet_ids": ["1198993617257414656"], "id": "1198993617257414656", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}]}, {"text": "RT @INFOATAVRS: \ud83d\udeab\ud83d\udeab ALERTA SPOILER \ud83d\udeab\ud83d\udeab\n-\n-\n-\nNO SIGAS LEYENDO\n-\n-\n-\n\u00bfQUERES SABER QUIEN ES EL VILLANO QUE SE SUICIDA EN EN FINAL DE ATAV?\n-\n-\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:55:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "INFOATAVRS", "id": "3756551476"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.3989, "type": "Place", "normalized_text": "ATAV"}]}, "author_id": "4861707946", "edit_history_tweet_ids": ["1198993500458700806"], "id": "1198993500458700806", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198763448773042179"}]}, {"text": "@Yumanyi11 @Lobsterjhonson @juanrallo @SergioJFS1 Qu\u00e9 cansinos est\u00e1n con Singapur pero no les ver\u00e1s irse para all\u00e1, no. Por cierto, la deuda que tiene y qu\u00e9 tantos nativos se quieran ir de Singapur no lo cont\u00e1is. Hay que ser suicida, tenemos uno de los mejores sistemas sanitarios del mundo y el m\u00e1s eficiente de Europa", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:54:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Yumanyi11", "id": "886823156908003328"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Lobsterjhonson", "id": "4875943139"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "juanrallo", "id": "112796335"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "SergioJFS1", "id": "420611924"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Singapur"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Singapur"}, {"start": 313, "end": 318, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "in_reply_to_user_id": "886823156908003328", "author_id": "757996637881008129", "edit_history_tweet_ids": ["1198993329687580672"], "id": "1198993329687580672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198965646513586178"}]}, {"text": "RT @derflecha: sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJf\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:54:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}]}, "author_id": "154336315", "edit_history_tweet_ids": ["1198993322062340096"], "id": "1198993322062340096", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198375894143918082"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:54:15.000Z", "author_id": "372157631", "edit_history_tweet_ids": ["1198993308850233344"], "id": "1198993308850233344", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@Eskol69903 EL ESCUADRON SUICIDA", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:54:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Eskol69903", "id": "1864349071"}]}, "in_reply_to_user_id": "1864349071", "author_id": "170865975", "edit_history_tweet_ids": ["1198993282501685248"], "id": "1198993282501685248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198940689972809728"}]}, {"text": "RT @mendesxlynch: Llega a anunciar otra cosa y el fandom se suicida xd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:54:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mendesxlynch", "id": "1304509996328247300"}]}, "author_id": "757398958385889280", "edit_history_tweet_ids": ["1198993271965585411"], "id": "1198993271965585411", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198972896133210113"}]}, {"text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:54:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "225565552", "edit_history_tweet_ids": ["1198993260137631746"], "id": "1198993260137631746", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}]}, {"text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:53:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "author_id": "175592930", "edit_history_tweet_ids": ["1198993156659961856"], "id": "1198993156659961856", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}]}, {"text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-25T15:53:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "author_id": "589840942", "edit_history_tweet_ids": ["1198993101236457473"], "id": "1198993101236457473", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}]}, {"text": "Porque no es hasta pasado el medio d\u00eda del lunes que me entrego con suicida alegr\u00eda a beberme todas las reservas de entusiasmo que hay a mi alcance, y luego porque desplomarme sobre el suelo rebozada en mi propia\u2026 https://t.co/Te1owMWrgN", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:51:52.000Z", "author_id": "32706800", "edit_history_tweet_ids": ["1198992708955598848"], "id": "1198992708955598848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Te1owMWrgN", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5S0noJn0wH/?igshid=tz12eg80d0ss", "display_url": "instagram.com/p/B5S0noJn0wH/\u2026"}]}}, {"text": "RT @_AllaMiaEta: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida porque una paloma los caga...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:51:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_AllaMiaEta", "id": "1401091160"}]}, "author_id": "1084571571497377793", "edit_history_tweet_ids": ["1198992550197116928"], "id": "1198992550197116928", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198964338079551489"}]}, {"text": "Simmmmm ....   matou s\u00f3 50 milh\u00f5es de pessoas de fome e fuzilamento.....vale tudo quando se luta pela democracia! https://t.co/fDjrkTdtfy", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:51:12.000Z", "author_id": "126431308", "edit_history_tweet_ids": ["1198992540365664259"], "id": "1198992540365664259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/fDjrkTdtfy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/addy.holder/posts/10214561266281158", "display_url": "facebook.com/addy.holder/po\u2026"}]}}, {"text": "sUIciDA haHa https://t.co/QN646uuTGg", "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T15:51:11.000Z", "author_id": "1187897772453830656", "edit_history_tweet_ids": ["1198992534778843147"], "id": "1198992534778843147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/QN646uuTGg", "expanded_url": "https://twitter.com/memeinutil/status/1198988678242217984", "display_url": "twitter.com/memeinutil/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198988678242217984"}]}, {"text": "RT @cele_gisee: Estoy enamorada del pibe que hace de joker en la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:51:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cele_gisee", "id": "2153854843"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "author_id": "1164537210533793793", "edit_history_tweet_ids": ["1198992491573383170"], "id": "1198992491573383170", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198851643908988928"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:50:47.000Z", "author_id": "2291720758", "edit_history_tweet_ids": ["1198992435206131713"], "id": "1198992435206131713", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:50:34.000Z", "author_id": "1045041174602551296", "edit_history_tweet_ids": ["1198992382089449472"], "id": "1198992382089449472", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:50:26.000Z", "author_id": "182891597", "edit_history_tweet_ids": ["1198992348841152512"], "id": "1198992348841152512", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@Marlene48495669 @Ambrsioogostoso @lourdinha_paiva @vanusa_sl @maximus_santus @adilaadferrari @nzmendes1 @joaninhamarela @EdCruz29577789 @IzabelleFores @NininoRocha @EllenMo67624096 @_Caroni_ @hugueras12 @AmaralTatiana @Iara98462507 @ElalySamia @Franco71687841 @crazydogsp @Psmiles2016 @monicasurfgirl @LilianVaerst @anahelo_ana @IreneRizzo16 @ademirf431 @GYpiranga @ClenidaSantos @zeamericoadv @SALLES132003 @ss_gaya @Terapia_Do_Sol @CamargosTelma @guiguidoval @gaya_xu @LandoAnjos @SeboAntigo @JosRobe87156501 @ICaravieri @NoBrasilia @LilianNavesRib1 @fchaves21 @JrLandulpho @Mineirin72 @mednasoares @JosueIsOnline @gladis_mello @xisdavidaII @RibeiroFC3 @Womancat_SDV O irm\u00e3o do meu vizinho o Pitbull dele quase o matou, at\u00e9 o olho foi quase arrancado. Mais tb\u00e9m n\u00e3o sei se o cachorro foi provocado \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:50:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marlene48495669", "id": "866850879734984704"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Ambrsioogostoso", "id": "1182355667031674881"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "lourdinha_paiva", "id": "4551116433"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "vanusa_sl", "id": "4842426423"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "maximus_santus", "id": "2327056883"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "adilaadferrari", "id": "718700904"}, {"start": 94, "end": 104, "username": "nzmendes1", "id": "2603672078"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "joaninhamarela", "id": "389085220"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "EdCruz29577789", "id": "1010938911286333452"}, {"start": 137, "end": 151, "username": "IzabelleFores", "id": "1172269482645041152"}, {"start": 152, "end": 164, "username": "NininoRocha", "id": "806996532037877761"}, {"start": 165, "end": 181, "username": "EllenMo67624096", "id": "1186155063020011520"}, {"start": 182, "end": 191, "username": "_Caroni_", "id": "183897084"}, {"start": 192, "end": 203, "username": "hugueras12", "id": "2384238421"}, {"start": 204, "end": 218, "username": "AmaralTatiana", "id": "987063951631544325"}, {"start": 219, "end": 232, "username": "Iara98462507", "id": "1083897246297542658"}, {"start": 233, "end": 244, "username": "ElalySamia", "id": "1189307259727339522"}, {"start": 245, "end": 260, "username": "Franco71687841", "id": "1138569280193290241"}, {"start": 261, "end": 272, "username": "crazydogsp", "id": "807989037277519872"}, {"start": 286, "end": 301, "username": "monicasurfgirl", "id": "545719771"}, {"start": 302, "end": 315, "username": "LilianVaerst", "id": "478043888"}, {"start": 316, "end": 328, "username": "anahelo_ana", "id": "2979710080"}, {"start": 329, "end": 342, "username": "IreneRizzo16", "id": "1278397256325005312"}, {"start": 381, "end": 394, "username": "zeamericoadv", "id": "210826634"}, {"start": 395, "end": 408, "username": "salles132003", "id": "1516444844142518281"}, {"start": 409, "end": 417, "username": "ss_gaya", "id": "1158739390115590145"}, {"start": 418, "end": 433, "username": "Terapia_Do_Sol", "id": "1107468837446914048"}, {"start": 434, "end": 448, "username": "CamargosTelma", "id": "1070285973693612035"}, {"start": 449, "end": 461, "username": "guiguidoval", "id": "711713469616283648"}, {"start": 462, "end": 470, "username": "gaya_xu", "id": "1183504309109100545"}, {"start": 471, "end": 482, "username": "LandoAnjos", "id": "1189536627779145728"}, {"start": 495, "end": 511, "username": "JosRobe87156501", "id": "1177664009174208512"}, {"start": 512, "end": 523, "username": "ICaravieri", "id": "1133933492"}, {"start": 524, "end": 535, "username": "NoBrasilia", "id": "1133490966055333889"}, {"start": 536, "end": 552, "username": "LilianNavesRib1", "id": "1115696979739172864"}, {"start": 553, "end": 563, "username": "fchaves21", "id": "795351144151257088"}, {"start": 564, "end": 576, "username": "JrLandulpho", "id": "1089507747715010561"}, {"start": 577, "end": 588, "username": "Mineirin72", "id": "1115999392048275457"}, {"start": 589, "end": 601, "username": "mednasoares", "id": "726821913377562625"}, {"start": 602, "end": 616, "username": "JosueIsOnline", "id": "83557732"}, {"start": 617, "end": 630, "username": "gladis_mello", "id": "707553691105169408"}, {"start": 656, "end": 669, "username": "Womancat_SDV", "id": "1004046783209725952"}], "annotations": [{"start": 695, "end": 701, "probability": 0.6382, "type": "Other", "normalized_text": "Pitbull"}]}, "in_reply_to_user_id": "866850879734984704", "author_id": "1053475842523836418", "edit_history_tweet_ids": ["1198992273964457986"], "id": "1198992273964457986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198991093150494723"}]}, {"text": "\u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c - \u041c\u041a https://t.co/Y4rWMbJhJ1", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-25T15:49:52.000Z", "author_id": "2582198077", "edit_history_tweet_ids": ["1198992204775219202"], "id": "1198992204775219202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Y4rWMbJhJ1", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026"}]}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:49:39.000Z", "author_id": "1198673288", "edit_history_tweet_ids": ["1198992152363257857"], "id": "1198992152363257857", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @PermanenteLa: @lopezobrador_ Imperdonable que su necedad y soberbia sean m\u00e1s importantes que el futuro de millones de mexicanos. M\u00e9xico\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:49:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PermanenteLa", "id": "1149430313304645632"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "1090844425914368001", "edit_history_tweet_ids": ["1198992030875045888"], "id": "1198992030875045888", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198953913111760896"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:49:09.000Z", "author_id": "2634847017", "edit_history_tweet_ids": ["1198992024403353602"], "id": "1198992024403353602", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@cricabacate vou me suicida n\u00e3o t\u00e1 maluco", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:48:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "702653878731448321", "author_id": "1056857011634298880", "edit_history_tweet_ids": ["1198991884695343104"], "id": "1198991884695343104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198991658328571904"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:48:17.000Z", "author_id": "1168888179727982594", "edit_history_tweet_ids": ["1198991806396063752"], "id": "1198991806396063752", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @AplatanaoNews: \u201cLos resultados de este estudio son importantes para profundizar en el estado de la salud mental de las mujeres que son\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:48:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AplatanaoNews", "id": "3577998621"}]}, "author_id": "108042937", "edit_history_tweet_ids": ["1198991769712693248"], "id": "1198991769712693248", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198969948296617984"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:48:07.000Z", "author_id": "951835611576590337", "edit_history_tweet_ids": ["1198991762733305857"], "id": "1198991762733305857", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:47:50.000Z", "author_id": "1163102950471999489", "edit_history_tweet_ids": ["1198991694852763656"], "id": "1198991694852763656", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:47:41.000Z", "author_id": "1153284143947702273", "edit_history_tweet_ids": ["1198991657175339010"], "id": "1198991657175339010", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@danilolavieri @JogueinaSEP O desempenho em campo e desastroso, com ele o primeiro tempo sempre e nulo, vide Goi\u00e1s, Corinthians Bahia e Inter. Com Mano contra o G10 ganhamos do Vasco e SP, perdemos do Santos e Gr\u00eamio, empatamos com o resto e para finalizar se matou para ganhar da chape em casa e do Ava\u00ed.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:47:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "danilolavieri", "id": "16435197"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "JogueinaSEP", "id": "898996421290074114"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.8248, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians Bahia"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.6103, "type": "Organization", "normalized_text": "G10"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.9535, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 185, "end": 186, "probability": 0.746, "type": "Organization", "normalized_text": "SP"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.9703, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 300, "end": 303, "probability": 0.6693, "type": "Organization", "normalized_text": "Ava\u00ed"}]}, "in_reply_to_user_id": "16435197", "author_id": "2947276163", "edit_history_tweet_ids": ["1198991537528553472"], "id": "1198991537528553472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198990551141490688"}]}, {"text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:46:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "265589394", "edit_history_tweet_ids": ["1198991464958742529"], "id": "1198991464958742529", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}]}, {"text": "\u041c\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u043c \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 23-\u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0439 \u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u044b \u0438\u0437\u00a0\u0421\u043e\u0447\u0438 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u0433\u043e\u0439 \u041c\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u043c \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 23-\u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0439 \u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u044b \u0438\u0437\u00a0\u0421\u043e\u0447\u0438 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u0433\u043e\u0439&amp;nbsp\nhttps://t.co/C3xCt0jgT5\n27 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434\n\n\u0424\u043e\u0442\u043e:\n\u0420\u0418\u0410 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438\n\u041a\u043e\u043c... - https://t.co/BBE71E5n1v https://t.co/40iRKwFk4y", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-25T15:46:26.000Z", "author_id": "997554029050900480", "edit_history_tweet_ids": ["1198991341386108928"], "id": "1198991341386108928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/C3xCt0jgT5", "expanded_url": "http://Lenta.ru", "display_url": "Lenta.ru"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/BBE71E5n1v", "expanded_url": "https://runews.online/motivom-suicida-23-letney-sledovateln-2/", "display_url": "runews.online/motivom-suicid\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/40iRKwFk4y", "expanded_url": "https://twitter.com/RuNews_online/status/1198991341386108928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/40iRKwFk4y", "media_key": "3_1198991338735321096"}]}}, {"text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-25T15:46:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "author_id": "888764155", "edit_history_tweet_ids": ["1198991323937857537"], "id": "1198991323937857537", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}]}, {"text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:46:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "815654676", "edit_history_tweet_ids": ["1198991313112387584"], "id": "1198991313112387584", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}]}, {"text": "\u041c\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u043c \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 23-\u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0439 \u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u044b \u0438\u0437\u00a0\u0421\u043e\u0447\u0438 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u0433\u043e\u0439 \u041c\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u043c \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 23-\u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0439 \u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u044b \u0438\u0437\u00a0\u0421\u043e\u0447\u0438 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u0433\u043e\u0439&amp;nbsp\nhttps://t.co/C3xCt0jgT5\n27 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434\n\n\u0424\u043e\u0442\u043e:\n\u0420\u0418\u0410 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438\n\u041a\u043e\u043c... - https://t.co/QOsMVq5Lkp https://t.co/yNbYbIQzDb", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-25T15:46:18.000Z", "author_id": "997554029050900480", "edit_history_tweet_ids": ["1198991308553150464"], "id": "1198991308553150464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/C3xCt0jgT5", "expanded_url": "http://Lenta.ru", "display_url": "Lenta.ru"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/QOsMVq5Lkp", "expanded_url": "https://runews.online/motivom-suicida-23-letney-sledovateln/", "display_url": "runews.online/motivom-suicid\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/yNbYbIQzDb", "expanded_url": "https://twitter.com/RuNews_online/status/1198991308553150464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yNbYbIQzDb", "media_key": "3_1198991304644087816"}]}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:46:09.000Z", "author_id": "1038843692738596864", "edit_history_tweet_ids": ["1198991269416120321"], "id": "1198991269416120321", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@ErosVacaCharles La defensa del cobarde  suicida  es repugnante, ahora  resulta que mat\u00f3 menos y rob\u00f3 m\u00e1s o al rev\u00e9s, como lo pongan son delitos", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:45:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ErosVacaCharles", "id": "288085551"}]}, "in_reply_to_user_id": "288085551", "author_id": "280527618", "edit_history_tweet_ids": ["1198991223475847169"], "id": "1198991223475847169", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198975716316139521"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:45:54.000Z", "author_id": "79198215", "edit_history_tweet_ids": ["1198991208451891200"], "id": "1198991208451891200", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:45:44.000Z", "author_id": "814575885164703744", "edit_history_tweet_ids": ["1198991165317697542"], "id": "1198991165317697542", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:45:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "author_id": "309332099", "edit_history_tweet_ids": ["1198991160888496134"], "id": "1198991160888496134", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"text": "Se ouvirem nas not\u00edcias que uma aluna matou um colega de turma que n\u00e3o se calava fiquem a saber que fui eu", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:45:20.000Z", "author_id": "3006291196", "edit_history_tweet_ids": ["1198991064683683840"], "id": "1198991064683683840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "@vox_es @Ortega_Smith Su partido es una verg\u00fcenza para la democracia, y sabe?   Conozco algunos maltratado res que est\u00e1n apoyandoles y algunas sectas religiosas que lo hacen. Deje de mentir en cuanto a los muertos varones por violencia de g\u00e9nero, son los mismos cobardes asesinos que despu\u00e9s se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:44:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}]}, "in_reply_to_user_id": "2201623465", "author_id": "1168921195863007232", "edit_history_tweet_ids": ["1198990890687184897"], "id": "1198990890687184897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198950559648235520"}]}, {"text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-25T15:44:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "author_id": "2752356549", "edit_history_tweet_ids": ["1198990788224528387"], "id": "1198990788224528387", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}]}, {"text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:44:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "1073654388940529665", "edit_history_tweet_ids": ["1198990767001415681"], "id": "1198990767001415681", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}]}, {"text": "@xgabixavier @Ren_MrLoki Essa garota havia roubado todo o dinheiro da pr\u00f3pria m\u00e3e, e deixado a mesma sem teto, matou duas pessoas, tentou matar uma terceira. Ent\u00e3o ela finalmente foi presa, a m\u00e3e levou uma b\u00edblia pra ela e ela parecia ter se convertido a religi\u00e3o e se arrependido. 1/2", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:44:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xgabixavier", "id": "715997348619542531"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Ren_MrLoki", "id": "79384460"}]}, "in_reply_to_user_id": "715997348619542531", "author_id": "891856272169066496", "edit_history_tweet_ids": ["1198990753437016069"], "id": "1198990753437016069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198677007053283328"}]}, {"text": "[\ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2] \ud83d\udd34 |En #HoyMismo #PrimeraEdici\u00f3n, hombre de 55 a\u00f1os se suicida en la col. Nuevo San Juan, en La Lima, Cort\u00e9s. https://t.co/tU0ApNOP6P", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:43:59.000Z", "author_id": "899430649022566400", "edit_history_tweet_ids": ["1198990722613071883"], "id": "1198990722613071883", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "HoyMismo"}, {"start": 26, "end": 41, "tag": "PrimeraEdici\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.6865, "type": "Place", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.6415, "type": "Place", "normalized_text": "La Lima"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.6366, "type": "Place", "normalized_text": "Cort\u00e9s"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/tU0ApNOP6P", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1198990722613071883/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tU0ApNOP6P", "media_key": "3_1198990720251629568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Si el negro no saca el disco para antes de Enero *insertar cualquier acto suicida*", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:43:29.000Z", "author_id": "1182428853647609856", "edit_history_tweet_ids": ["1198990599661244416"], "id": "1198990599661244416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:43:13.000Z", "author_id": "611142060", "edit_history_tweet_ids": ["1198990531793182720"], "id": "1198990531793182720", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:42:58.000Z", "author_id": "1211394301", "edit_history_tweet_ids": ["1198990467150561280"], "id": "1198990467150561280", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:42:36.000Z", "author_id": "1643202264", "edit_history_tweet_ids": ["1198990375190499331"], "id": "1198990375190499331", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:42:29.000Z", "author_id": "795770431072595968", "edit_history_tweet_ids": ["1198990347952705537"], "id": "1198990347952705537", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T15:42:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "author_id": "1024669698909237248", "edit_history_tweet_ids": ["1198990344601423872"], "id": "1198990344601423872", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:42:10.000Z", "author_id": "2299340740", "edit_history_tweet_ids": ["1198990267598213120"], "id": "1198990267598213120", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "fumando aquele que matou o bob como se eu n\u00e3o tivesse um milh\u00e3o de coisas p estudar", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:42:03.000Z", "author_id": "2891642549", "edit_history_tweet_ids": ["1198990239265689600"], "id": "1198990239265689600", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5255, "type": "Person", "normalized_text": "bob"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AplatanaoNews: \u201cLos resultados de este estudio son importantes para profundizar en el estado de la salud mental de las mujeres que son\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:41:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AplatanaoNews", "id": "3577998621"}]}, "author_id": "200890622", "edit_history_tweet_ids": ["1198990204448710657"], "id": "1198990204448710657", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198969948296617984"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:41:52.000Z", "author_id": "253205425", "edit_history_tweet_ids": ["1198990192989933569"], "id": "1198990192989933569", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @kuzuha_lena: \u6570\u5e74\u524dWAHT'S UP(2017-4/15?)\u306b\u3082\u6765\u3066\u3066\u305d\u3093\u6642\u898b\u3066\u899a\u3048\u3066\u305fTOPE SUICIDA\u3002\n\u30c9\u30e9\u30de\u30fc\u304c\u5909\u308f\u308a\u300116\u6b73\u306e\u9038\u6750\u304c\u826f\u304d\u3067\u3057\u305f\u306d\u3002\nhttps://t.co/Tp9xyFavhK\n\uff08\u4e2d\u306e\u4eba\u305f\u3061\u898b\u3048\u3061\u3083\u3063\u3066\u826f\u3044\u306e\u304b\u306a\uff1fw) h\u2026", "lang": "ja", "created_at": "2019-11-25T15:41:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kuzuha_lena", "id": "871186614482903041"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Tp9xyFavhK", "expanded_url": "https://youtu.be/hnqFdWx7lns", "display_url": "youtu.be/hnqFdWx7lns"}]}, "author_id": "929948624703823872", "edit_history_tweet_ids": ["1198990171879833601"], "id": "1198990171879833601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198989953968947201"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:41:12.000Z", "author_id": "1091170671693086720", "edit_history_tweet_ids": ["1198990024689299456"], "id": "1198990024689299456", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "\u6570\u5e74\u524dWAHT'S UP(2017-4/15?)\u306b\u3082\u6765\u3066\u3066\u305d\u3093\u6642\u898b\u3066\u899a\u3048\u3066\u305fTOPE SUICIDA\u3002\n\u30c9\u30e9\u30de\u30fc\u304c\u5909\u308f\u308a\u300116\u6b73\u306e\u9038\u6750\u304c\u826f\u304d\u3067\u3057\u305f\u306d\u3002\nhttps://t.co/Tp9xyFavhK\n\uff08\u4e2d\u306e\u4eba\u305f\u3061\u898b\u3048\u3061\u3083\u3063\u3066\u826f\u3044\u306e\u304b\u306a\uff1fw) https://t.co/gP27oe4Eev", "lang": "ja", "created_at": "2019-11-25T15:40:55.000Z", "author_id": "871186614482903041", "edit_history_tweet_ids": ["1198989953968947201"], "id": "1198989953968947201", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.4151, "type": "Other", "normalized_text": "WAHT'S UP"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.3062, "type": "Organization", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Tp9xyFavhK", "expanded_url": "https://youtu.be/hnqFdWx7lns", "display_url": "youtu.be/hnqFdWx7lns"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/gP27oe4Eev", "expanded_url": "https://twitter.com/kuzuha_lena/status/1198989953968947201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gP27oe4Eev", "media_key": "3_1198989949011288070"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ricoelazaro: Zelfa aparece na Casa da Lua e pergunta para Shag-Shag se ela pediu empr\u00e9stimo a Chaim. As duas conversam sobre os filhos\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:40:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ricoelazaro", "id": "833880135988342786"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4492, "type": "Person", "normalized_text": "Zelfa"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4794, "type": "Person", "normalized_text": "Shag-Shag"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.521, "type": "Person", "normalized_text": "Chaim"}]}, "author_id": "793928014514032640", "edit_history_tweet_ids": ["1198989951385387008"], "id": "1198989951385387008", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198345477181169665"}]}, {"text": "@thoughsob @PhilAMellows Un hombre que mata a una mujer por machismo y considera que ha hecho lo que deb\u00eda, no va y se suicida despu\u00e9s. El crimen hay que combatirlo y castigarlo, ayudar a las v\u00edctimas, no a las asociaciones, y que la polic\u00eda pueda actuar siempre y se acabe el \"no podemos hacer nada\".", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:40:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thoughsob", "id": "2797256978"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}]}, "in_reply_to_user_id": "2797256978", "author_id": "912148014", "edit_history_tweet_ids": ["1198989934654300161"], "id": "1198989934654300161", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198968326522908672"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:40:46.000Z", "author_id": "951102280132190208", "edit_history_tweet_ids": ["1198989914488086534"], "id": "1198989914488086534", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:40:40.000Z", "author_id": "1663724550", "edit_history_tweet_ids": ["1198989891553681408"], "id": "1198989891553681408", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:40:37.000Z", "author_id": "1063390576329048065", "edit_history_tweet_ids": ["1198989878362546182"], "id": "1198989878362546182", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:40:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "2958504309", "edit_history_tweet_ids": ["1198989810934976519"], "id": "1198989810934976519", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:39:40.000Z", "author_id": "735526744661368833", "edit_history_tweet_ids": ["1198989639731810305"], "id": "1198989639731810305", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:39:14.000Z", "author_id": "3852105557", "edit_history_tweet_ids": ["1198989530126340096"], "id": "1198989530126340096", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Si un 23% de los asesinos de mujeres se suicida, demuestra que los a\u00f1os de carcel por matar no les importaban. La mision es buscar para tener respuestas,   que podria influir entonces para q estos desistan de cometer el hecho de sangre. https://t.co/2CHn6PDng4", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:38:42.000Z", "author_id": "1149706662162370560", "edit_history_tweet_ids": ["1198989394126024706"], "id": "1198989394126024706", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.4311, "type": "Place", "normalized_text": "carcel"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/2CHn6PDng4", "expanded_url": "https://twitter.com/YeniBerenice/status/1198969006985793537", "display_url": "twitter.com/YeniBerenice/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198969006985793537"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:38:25.000Z", "author_id": "977996978217943040", "edit_history_tweet_ids": ["1198989321627471872"], "id": "1198989321627471872", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Esse ano eu ja vi 3 amigos passarem por relacionamentos abusivos, em 2 anos 1 se matou, outro ficou destruido a ponto de quase desistir tirando os conhecidos que as minas traem mas ta suave, homem tem que morre...s\u00f3 olhar taxa de suicidio", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:38:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "103477496", "author_id": "103477496", "edit_history_tweet_ids": ["1198989290400866304"], "id": "1198989290400866304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198988344815996928"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:38:09.000Z", "author_id": "749224950666493953", "edit_history_tweet_ids": ["1198989255512666113"], "id": "1198989255512666113", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Hoy salve a un lagartijo suicida. Lo encontr\u00e9 tratando de llegar a mi gato \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:37:22.000Z", "author_id": "127655320", "edit_history_tweet_ids": ["1198989058149683200"], "id": "1198989058149683200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "TOPE SUICIDA at\u6a2a\u6d5cEL PUENTE\n1989\u306e\u5e97\u9577\u3082\u7d76\u8cdb\u3059\u308b\u5ca1\u672c\u304f\u3093\u306e\u30c9\u30e9\u30e0\u6620\u50cf\u306f\u3053\u3061\u3089\u26a1 https://t.co/sxSQGkoQ3h", "lang": "ja", "created_at": "2019-11-25T15:36:19.000Z", "author_id": "2791097424", "edit_history_tweet_ids": ["1198988794881462273"], "id": "1198988794881462273", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.3348, "type": "Organization", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}, {"start": 15, "end": 30, "probability": 0.2639, "type": "Organization", "normalized_text": "\u6a2a\u6d5cEL PUENTE 1989"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u672c\u304f\u3093"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/sxSQGkoQ3h", "expanded_url": "https://t.co/sxSQGkoQ3h", "display_url": "t.co/sxSQGkoQ3h"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:36:15.000Z", "author_id": "1071447095926841344", "edit_history_tweet_ids": ["1198988779748515845"], "id": "1198988779748515845", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:35:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "author_id": "1193152644342276096", "edit_history_tweet_ids": ["1198988656461172743"], "id": "1198988656461172743", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"text": "@sanchezcastejon https://t.co/YxBfF949vt", "lang": "qme", "created_at": "2019-11-25T15:35:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/YxBfF949vt", "expanded_url": "https://www.ultimahora.es/sucesos/ultimas/2017/11/25/309747/mujer-mata-hijo-suicida-los-gases-brasero-palma.html", "display_url": "ultimahora.es/sucesos/ultima\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "68740712", "author_id": "984790932871634944", "edit_history_tweet_ids": ["1198988646294151175"], "id": "1198988646294151175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198956287305961474"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:35:21.000Z", "author_id": "2447063125", "edit_history_tweet_ids": ["1198988553709068288"], "id": "1198988553709068288", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @iisa_cs: \"ah mas fulano tinha tudo que queria, n\u00e3o sei por que se suicidou\", mania do povo achar que dinheiro e bens materiais \u00e9 tudo q\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:35:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "iisa_cs", "id": "1011361488366424065"}]}, "author_id": "848615162013724673", "edit_history_tweet_ids": ["1198988540710969344"], "id": "1198988540710969344", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198966833258344448"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:34:53.000Z", "author_id": "550363373", "edit_history_tweet_ids": ["1198988432325980163"], "id": "1198988432325980163", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:34:52.000Z", "author_id": "1511171192", "edit_history_tweet_ids": ["1198988430778273800"], "id": "1198988430778273800", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:34:50.000Z", "author_id": "1194625441643941890", "edit_history_tweet_ids": ["1198988421500481537"], "id": "1198988421500481537", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @herbelladafe: Crl man\u00e9, jornaleiro se matou\ud83d\ude28\nRealmente a vida \u00e9 um sopro", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:34:47.000Z", "author_id": "1126627634220347392", "edit_history_tweet_ids": ["1198988407126536193"], "id": "1198988407126536193", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198985960769433600"}]}, {"text": "RT @Creap_Valencia: \ud83d\udce3Jornadas basadas en Trastorno Mental Grave y Suicidio (aspectos generales, sintomatolog\u00eda, intervenci\u00f3n en conducta su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:34:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Creap_Valencia", "id": "811175031162175488"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 62, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno Mental Grave"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.4416, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}]}, "author_id": "579131771", "edit_history_tweet_ids": ["1198988231041331202"], "id": "1198988231041331202", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198972402849464320"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:33:18.000Z", "author_id": "818249290871140352", "edit_history_tweet_ids": ["1198988036341669888"], "id": "1198988036341669888", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:33:15.000Z", "author_id": "2906420005", "edit_history_tweet_ids": ["1198988024308215808"], "id": "1198988024308215808", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:32:25.000Z", "author_id": "800816742721126400", "edit_history_tweet_ids": ["1198987811891888131"], "id": "1198987811891888131", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@LucianovieiraBR @Melodramagirlx @g1 S\u00f3 mostrando que o racioc\u00ednio n\u00e3o se sustenta, amigo. Se for pra brincar de espantalho voc\u00ea est\u00e1 aplaudindo que uma comemora\u00e7\u00e3o de futebol matou um cachorro que auxiliava no combate ao tr\u00e1fico?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:32:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LucianovieiraBR", "id": "731646872725651457"}, {"start": 33, "end": 36, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5024, "type": "Organization", "normalized_text": "racioc\u00ednio"}]}, "in_reply_to_user_id": "731646872725651457", "author_id": "1166840277451059200", "edit_history_tweet_ids": ["1198987809572478977"], "id": "1198987809572478977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198983599896350721"}]}, {"text": "RT @frank_drebim: @_esther_sanz @iBarbarellah Cuando un hombre mata a su pareja y despues se suicida, tambien se suicida por machismo? Porq\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:31:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "frank_drebim", "id": "3298611289"}]}, "author_id": "1182181643387359232", "edit_history_tweet_ids": ["1198987635420778496"], "id": "1198987635420778496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198984670156853248"}]}, {"text": "se matou com o pr\u00f3prio veneno \ud83e\udd2d", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:31:23.000Z", "author_id": "4707489323", "edit_history_tweet_ids": ["1198987552084123648"], "id": "1198987552084123648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_AllaMiaEta: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida porque una paloma los caga...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:31:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_AllaMiaEta", "id": "1401091160"}]}, "author_id": "480375375", "edit_history_tweet_ids": ["1198987550536417282"], "id": "1198987550536417282", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198964338079551489"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:30:59.000Z", "author_id": "1139299744948326400", "edit_history_tweet_ids": ["1198987454067412992"], "id": "1198987454067412992", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:30:49.000Z", "author_id": "3406345697", "edit_history_tweet_ids": ["1198987409125449728"], "id": "1198987409125449728", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @destroy_yea: \u3053\u3061\u3089\u3082\u30c4\u30e9\u306e\u76ae\u5c55\u306b\u3066\u5c55\u793a\u3055\u308c\u305f\u3082\u306e\u3067\u3001\u6d77\u574a\u4e3b\u3068\u4e09\u89d2\u6e26\u5dfb\u304d\u30de\u30b9\u30af\u306f\u4e16\u754c\u4e2d\u3067\u30e9\u30a4\u30d6\u3092\u5c55\u958b\u3059\u308b\u8986\u9762\u30cf\u30fc\u30c9\u30b3\u30a2\u30d0\u30f3\u30c9\u300cTope Suicida\u300d\u306e\u30c9\u30e9\u30de\u30fc\u3068\u30d9\u30fc\u30b7\u30b9\u30c8\u306b\u63a1\u7528\u3055\u308c\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u5143\u3005\u30ae\u30bf\u30fc\u30fb\u30f4\u30a9\u30fc\u30ab\u30eb\u306e\u65b9\u306b\u611b\u7528\u3057\u3066\u3044\u305f\u3060\u3044\u3066\u3044\u3066\uff08\u5199\u771f\u4e09\u679a\u76ee\uff09\u2026", "lang": "ja", "created_at": "2019-11-25T15:30:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "destroy_yea", "id": "95661922"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}]}, "author_id": "2791097424", "edit_history_tweet_ids": ["1198987331333607426"], "id": "1198987331333607426", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197487928378703872"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:30:27.000Z", "author_id": "4185743265", "edit_history_tweet_ids": ["1198987320285896706"], "id": "1198987320285896706", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@cmbiella espero sinceramente que isso n\u00e3o seja s\u00e9rio, seja pra demonstrar que um potencial suicida muitas vezes demonstra uma coisa e na realidade \u00e9 outra", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:30:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cmbiella", "id": "161919309"}]}, "in_reply_to_user_id": "161919309", "author_id": "36106269", "edit_history_tweet_ids": ["1198987291605262336"], "id": "1198987291605262336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198986833738240002"}]}, {"text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-25T15:30:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "author_id": "1680823764", "edit_history_tweet_ids": ["1198987257333665797"], "id": "1198987257333665797", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}]}, {"text": "@tuereslaruina @el_pais Que mierda es eso? En contra de toda la violencia est\u00e1n todos! Existe un colectivo totalmente desprotegido y es el de las mujeres bajo el machismo.  Machismo que encubre y justifica los derechos de los asesinos a asesinar. Cadena perpetua para el que mata y se suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:30:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tuereslaruina", "id": "742646991772131329"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "in_reply_to_user_id": "742646991772131329", "author_id": "1074678521887379456", "edit_history_tweet_ids": ["1198987255840460802"], "id": "1198987255840460802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198959706640920581"}]}, {"text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-25T15:30:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "author_id": "957665990506156032", "edit_history_tweet_ids": ["1198987239000281088"], "id": "1198987239000281088", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}]}, {"text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-25T15:30:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "author_id": "315948756", "edit_history_tweet_ids": ["1198987228090949634"], "id": "1198987228090949634", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:29:55.000Z", "author_id": "1032967555315589121", "edit_history_tweet_ids": ["1198987186194042880"], "id": "1198987186194042880", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @herbelladafe: Crl man\u00e9, jornaleiro se matou\ud83d\ude28\nRealmente a vida \u00e9 um sopro", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:29:47.000Z", "author_id": "951951658036146177", "edit_history_tweet_ids": ["1198987150315966465"], "id": "1198987150315966465", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198985960769433600"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:28:46.000Z", "author_id": "1013801586919952385", "edit_history_tweet_ids": ["1198986893792165893"], "id": "1198986893792165893", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "\ud83d\udccc25 noviembre 1979. \n\u201cSe suicida en Tokio a los 45 a\u00f1os de edad, el escritor y dramaturgo #YukioMishima \nFue un novelista, ensayista, poeta y cr\u00edtico japon\u00e9s. Considerado uno de los m\u00e1s grandes escritores de Jap\u00f3n del siglo XX. Fue reconocido como uno de los m\u00e1s importantes... https://t.co/LK4THQNlxO", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:28:42.000Z", "author_id": "911418614007386112", "edit_history_tweet_ids": ["1198986878428385282"], "id": "1198986878428385282", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 103, "tag": "YukioMishima"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9025, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8262, "type": "Person", "normalized_text": "YukioMishima"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/LK4THQNlxO", "expanded_url": "https://twitter.com/Bgg6017/status/1198986878428385282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LK4THQNlxO", "media_key": "3_1198986871969218560"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 3}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:28:36.000Z", "author_id": "510060775", "edit_history_tweet_ids": ["1198986851975073792"], "id": "1198986851975073792", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Ent\u00e3o \u00e9 isso pessoal, encerramos nossa atividade por aqui\n\nAt\u00e9 nunca mais\nLogo mais apare\u00e7o (ou n\u00e3o) nos jornais\n\nObs: nunca subestime um suicida em potencial, mesmo q ele pare\u00e7a \"feliz\", mesmo q seja bonito ou qq outra coisa, fique atento! \ud83d\ude18", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:28:31.000Z", "author_id": "161919309", "edit_history_tweet_ids": ["1198986833738240002"], "id": "1198986833738240002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Pior esp\u00e9cie vivente sobre a superf\u00edcie deste planeta... o ser humano n\u00e3o somente \u00e9 suicida contumaz como um homicida, j\u00e1 que, n\u00e3o importa onde EU v\u00e1, seja caminhando pelas ruas, parado \u00e0 frente de um bar,... https://t.co/IzbpYXjNZO", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:28:18.000Z", "author_id": "46533169", "edit_history_tweet_ids": ["1198986776666394630"], "id": "1198986776666394630", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 145, "probability": 0.6456, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/IzbpYXjNZO", "expanded_url": "https://www.facebook.com/henrique.max/posts/3160094387339418", "display_url": "facebook.com/henrique.max/p\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:28:10.000Z", "author_id": "269427604", "edit_history_tweet_ids": ["1198986742663127040"], "id": "1198986742663127040", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-25T15:28:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "author_id": "1141404222010904577", "edit_history_tweet_ids": ["1198986735931346945"], "id": "1198986735931346945", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:28:01.000Z", "author_id": "423558860", "edit_history_tweet_ids": ["1198986707951063048"], "id": "1198986707951063048", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@larepublica_pe Si claro. @rosamariabartra a quien quieres enga\u00f1ar, SINVERG\u00dcENZA??? Fuiste una de las peores congresistas de ese antro al blindar al cobarde suicida de AG, a la Sra. K, a los hermanitos del PJ, etc y as\u00ed te atreves a pedir un voto de confianza??? \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e (1)", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:27:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 169, "probability": 0.4255, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 182, "end": 182, "probability": 0.3461, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3457, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}]}, "in_reply_to_user_id": "66746614", "author_id": "1010202905801056261", "edit_history_tweet_ids": ["1198986677269733378"], "id": "1198986677269733378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198807659610300416"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:27:47.000Z", "author_id": "1076119092300562432", "edit_history_tweet_ids": ["1198986648119336962"], "id": "1198986648119336962", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequina; veja https://t.co/PxI5pqe2vz (\ud83d\udcf8 via @Dav\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:27:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.608, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.44, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.2988, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PxI5pqe2vz", "expanded_url": "http://bit.ly/2XLW0GW", "display_url": "bit.ly/2XLW0GW"}]}, "author_id": "3052582849", "edit_history_tweet_ids": ["1198986581069172738"], "id": "1198986581069172738", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198979774879805440"}]}, {"text": "RT @herbelladafe: Crl man\u00e9, jornaleiro se matou\ud83d\ude28\nRealmente a vida \u00e9 um sopro", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:27:25.000Z", "author_id": "2763405116", "edit_history_tweet_ids": ["1198986554489872387"], "id": "1198986554489872387", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198985960769433600"}]}, {"text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-25T15:27:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "author_id": "1196543351195144193", "edit_history_tweet_ids": ["1198986549830062081"], "id": "1198986549830062081", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:27:23.000Z", "author_id": "727521253532274693", "edit_history_tweet_ids": ["1198986546571030528"], "id": "1198986546571030528", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "TOPE SUICIDA\u3059\u3052\u3048\u3047\u3047\u3002\n\u597d\u304d\u306a\u672d\u5e4c\u30d0\u30f3\u30c9\u306e\u6d3b\u8e8d\u306f\u672c\u5f53\u306b\u611f\u52d5\u3059\u308b\ud83d\ude2d https://t.co/oe7saaDpRh", "lang": "ja", "created_at": "2019-11-25T15:27:19.000Z", "author_id": "2791097424", "edit_history_tweet_ids": ["1198986531727261696"], "id": "1198986531727261696", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.4738, "type": "Place", "normalized_text": "\u672d\u5e4c"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/oe7saaDpRh", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1198906922365149190", "display_url": "twitter.com/yokohama_puent\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198906922365149190"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:27:16.000Z", "author_id": "467670636", "edit_history_tweet_ids": ["1198986519178104833"], "id": "1198986519178104833", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "\u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-25T15:26:13.000Z", "author_id": "201873934", "edit_history_tweet_ids": ["1198986253552824322"], "id": "1198986253552824322", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 21, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}}, {"text": "@tearsofscorpio Pues si hay subtipos entonces qu\u00e9 sentido tiene el decir que hay m\u00e1s gente que se suicida xDDD\nHay idols que se suicidan por la presi\u00f3n y la explotaci\u00f3n a las que se les somete. Al igual que hay gente que se suicida por traumas, trastornos, etc.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:26:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tearsofscorpio", "id": "843178928378462210"}]}, "in_reply_to_user_id": "843178928378462210", "author_id": "2792533663", "edit_history_tweet_ids": ["1198986222603034626"], "id": "1198986222603034626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198985741726027777"}]}, {"text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequina; veja https://t.co/PxI5pqe2vz (\ud83d\udcf8 via @Dav\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:25:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.608, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.44, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.2988, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PxI5pqe2vz", "expanded_url": "http://bit.ly/2XLW0GW", "display_url": "bit.ly/2XLW0GW"}]}, "author_id": "2889004497", "edit_history_tweet_ids": ["1198986152059035650"], "id": "1198986152059035650", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198979774879805440"}]}, {"text": "RT @paraquebailemiR: La cultura del esfuerzo no es mentira, ni mucho menos, y menos en un sistema socialdem\u00f3crata garantista. Lo que es men\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:25:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "paraquebailemiR", "id": "2505973955"}]}, "author_id": "849705632", "edit_history_tweet_ids": ["1198986136405921794"], "id": "1198986136405921794", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198599447929901056"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:25:32.000Z", "author_id": "910975846944567297", "edit_history_tweet_ids": ["1198986079455653890"], "id": "1198986079455653890", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Uma gay matou um homof\u00f3bico no soco, o cara engasgou com o pr\u00f3prio sangue, tem viado achando ruim, viol\u00eancia n\u00e3o se resolve com viol\u00eancia eles dizem, V\u00c3O SE FODER eles matam a gente TODO DIA TODA HORA, pro inferno com essa falsa bondade", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:24:22.000Z", "author_id": "4855154080", "edit_history_tweet_ids": ["1198985786038931458"], "id": "1198985786038931458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "@ChuluValente Graciiaas jaja veo gente dejando el final y yo sigo aca cual suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:24:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ChuluValente", "id": "2200189458"}]}, "in_reply_to_user_id": "2200189458", "author_id": "534667058", "edit_history_tweet_ids": ["1198985765944012800"], "id": "1198985765944012800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198974045833900032"}]}, {"text": "TEU NAMORADO \u00c9 GUERREIRO ? Porque t\u00e1 preso ? Porqu\u00ea roubou , matou  ? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda \u00e1s 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente , que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu NAMORADO \ud83d\ude09 !", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:24:04.000Z", "author_id": "236402597", "edit_history_tweet_ids": ["1198985714198876162"], "id": "1198985714198876162", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5015, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Desde cuando tw se convirti\u00f3 en gente subiendo fotos con su pareja y mucho amor??? Vayan a fb y  devuelvanme los bardos, memes y gente suicida por favorrr!!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:24:01.000Z", "author_id": "1619093412", "edit_history_tweet_ids": ["1198985698084343808"], "id": "1198985698084343808", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.6366, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @moguitcha: Se o amor nao me matou, o alcool nao tem como matar\n\nBora beber", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:23:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "moguitcha", "id": "162459534"}]}, "author_id": "1057950895823044608", "edit_history_tweet_ids": ["1198985569554051077"], "id": "1198985569554051077", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198966344848424961"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:23:29.000Z", "author_id": "2906441817", "edit_history_tweet_ids": ["1198985567096188928"], "id": "1198985567096188928", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "mais um suic\u00eddio em 2019 e a galera INSISTE em julgar as atitudes de quem se matou ao inv\u00e9s de estudar mais sobre depress\u00e3o, gatilho e etc.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:22:35.000Z", "author_id": "88182035", "edit_history_tweet_ids": ["1198985337021878273"], "id": "1198985337021878273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Gente o que \u00e9 que est\u00e1 rolando nesse mundo. Abri o Google e levei um soco no est\u00f4mago ao saber que a Hara se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:21:58.000Z", "author_id": "989911766", "edit_history_tweet_ids": ["1198985181933264898"], "id": "1198985181933264898", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6319, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.49, "type": "Person", "normalized_text": "Hara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "O ESQUADR\u00c3O SUICIDA DA VIDA REAL https://t.co/EEmiYzC5ht", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:21:46.000Z", "author_id": "120888625", "edit_history_tweet_ids": ["1198985135380729856"], "id": "1198985135380729856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/EEmiYzC5ht", "expanded_url": "https://youtu.be/fMM0bDII-kw", "display_url": "youtu.be/fMM0bDII-kw"}]}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:21:34.000Z", "author_id": "343993768", "edit_history_tweet_ids": ["1198985083484622849"], "id": "1198985083484622849", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:21:34.000Z", "author_id": "1142033983", "edit_history_tweet_ids": ["1198985081697820673"], "id": "1198985081697820673", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:20:54.000Z", "author_id": "857529462963003393", "edit_history_tweet_ids": ["1198984915200729089"], "id": "1198984915200729089", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Yo NO tengo un bachillerato, Pero maestra en la universidad de la vida, \u00a1qu\u00e9 suicida!", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:20:49.000Z", "author_id": "94349358", "edit_history_tweet_ids": ["1198984893449080832"], "id": "1198984893449080832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:20:45.000Z", "author_id": "2580205852", "edit_history_tweet_ids": ["1198984878051778560"], "id": "1198984878051778560", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:20:43.000Z", "author_id": "2243954349", "edit_history_tweet_ids": ["1198984867566030851"], "id": "1198984867566030851", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:20:35.000Z", "author_id": "624062166", "edit_history_tweet_ids": ["1198984835085283328"], "id": "1198984835085283328", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:20:19.000Z", "author_id": "870610150796775426", "edit_history_tweet_ids": ["1198984766718119936"], "id": "1198984766718119936", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @AmarilPeppe: Sob Bolsonaro, a vida \u00e9 adiamento: da aposentadoria, que foi a para os 65 anos; da viagem para a Disney porque o d\u00f3lar foi\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:20:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AmarilPeppe", "id": "1015022150787452929"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "Sob Bolsonaro"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9539, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "author_id": "1193248291544276993", "edit_history_tweet_ids": ["1198984710942314496"], "id": "1198984710942314496", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198973796910354432"}]}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:20:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "author_id": "853265063108628484", "edit_history_tweet_ids": ["1198984692952961024"], "id": "1198984692952961024", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:19:57.000Z", "author_id": "901574307897368577", "edit_history_tweet_ids": ["1198984678050545664"], "id": "1198984678050545664", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@_esther_sanz @iBarbarellah Cuando un hombre mata a su pareja y despues se suicida, tambien se suicida por machismo? Porq si el hombre machista piensa q tiene derecho a da\u00f1ar a su pareja no veo q deba despues autocastigarse. Las razones por matar a alguien son tan complejas q simplificarlas es un error", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:19:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "iBarbarellah", "id": "455697160"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000098956318269446", "author_id": "3298611289", "edit_history_tweet_ids": ["1198984670156853248"], "id": "1198984670156853248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198980254418780160"}]}, {"text": "RT @oarcinie: \u00bfUna especie suicida?: \"Emisiones de CO2 aceleraron su crecimiento en 2018. Los principales gases con efecto invernadero, cau\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:19:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "oarcinie", "id": "417294495"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "author_id": "1470670537", "edit_history_tweet_ids": ["1198984661915054082"], "id": "1198984661915054082", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198939271647973381"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:19:43.000Z", "author_id": "705459025", "edit_history_tweet_ids": ["1198984617312882689"], "id": "1198984617312882689", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:19:42.000Z", "author_id": "1055515813942312960", "edit_history_tweet_ids": ["1198984613860913153"], "id": "1198984613860913153", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Pero t\u00fa te te crees anunciar un Porsche en Twitter??? Te crees que si pudi\u00e9ramos comprarnos un Porsche habr\u00eda ni la d\u00e9cima parte de intenci\u00f3n suicida que hay por aqu\u00ed??? Anunciame diazepan, Ron, estupefacientes y cuchillos pero no un PORSCHE https://t.co/uBdOxiwk5b", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:19:41.000Z", "author_id": "929533495399141378", "edit_history_tweet_ids": ["1198984609809272833"], "id": "1198984609809272833", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7991, "type": "Organization", "normalized_text": "Porsche"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9674, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8832, "type": "Organization", "normalized_text": "Porsche"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "diazepan"}, {"start": 190, "end": 192, "probability": 0.7323, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/uBdOxiwk5b", "expanded_url": "https://twitter.com/Porsche_Iberica/status/1184428361361301504", "display_url": "twitter.com/Porsche_Iberic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184428361361301504"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:19:28.000Z", "author_id": "2664637649", "edit_history_tweet_ids": ["1198984552452100097"], "id": "1198984552452100097", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:19:21.000Z", "author_id": "1106512243", "edit_history_tweet_ids": ["1198984523079393282"], "id": "1198984523079393282", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:18:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "2328867225", "edit_history_tweet_ids": ["1198984431861714944"], "id": "1198984431861714944", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:18:38.000Z", "author_id": "937700845", "edit_history_tweet_ids": ["1198984344175546368"], "id": "1198984344175546368", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:18:34.000Z", "author_id": "2158580619", "edit_history_tweet_ids": ["1198984329298358272"], "id": "1198984329298358272", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:18:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "author_id": "2227666289", "edit_history_tweet_ids": ["1198984327767449600"], "id": "1198984327767449600", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:18:26.000Z", "author_id": "897194448731426816", "edit_history_tweet_ids": ["1198984292900192257"], "id": "1198984292900192257", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:18:21.000Z", "author_id": "4818191555", "edit_history_tweet_ids": ["1198984271370825728"], "id": "1198984271370825728", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:18:18.000Z", "author_id": "3060377125", "edit_history_tweet_ids": ["1198984260461486081"], "id": "1198984260461486081", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@T13 Le ponen talento, una mujer que se suicida y no deja sus cosas en el depa? Cuantos periodistas han desaparecido o est\u00e1n muertos por sus fotos, ese es montaje... Pobres no hayan de donde sacar hechos para publicar pobres de izquierda", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:18:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "T13", "id": "24952459"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "depa"}]}, "in_reply_to_user_id": "24952459", "author_id": "927593055569502209", "edit_history_tweet_ids": ["1198984234666463237"], "id": "1198984234666463237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198943559606554629"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:17:32.000Z", "author_id": "1070763690226528258", "edit_history_tweet_ids": ["1198984066114183169"], "id": "1198984066114183169", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:17:12.000Z", "author_id": "361879661", "edit_history_tweet_ids": ["1198983983347965952"], "id": "1198983983347965952", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:17:08.000Z", "author_id": "968000148", "edit_history_tweet_ids": ["1198983966029733888"], "id": "1198983966029733888", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:17:05.000Z", "author_id": "1144156726603784192", "edit_history_tweet_ids": ["1198983952981274625"], "id": "1198983952981274625", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:17:03.000Z", "author_id": "1086393013", "edit_history_tweet_ids": ["1198983946844934144"], "id": "1198983946844934144", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:16:37.000Z", "author_id": "306367941", "edit_history_tweet_ids": ["1198983838258597889"], "id": "1198983838258597889", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@avague4 Correcto, se me hab\u00eda pasado comentar lo de Escuadr\u00f3n Suicida que tiene muy buena pinta. Esa es la cosa: con los proyectos tan libres y creativos que se est\u00e1n dando, \u00bfqu\u00e9 necesidad hay de volver a la obsesi\u00f3n por tener un universo? Son pelis que van a funcionar por si mismas.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:16:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "avague4", "id": "276473587"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8956, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "276473587", "author_id": "208550366", "edit_history_tweet_ids": ["1198983800337895425"], "id": "1198983800337895425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198983011242561536"}]}, {"text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:16:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "author_id": "2339580209", "edit_history_tweet_ids": ["1198983742196527104"], "id": "1198983742196527104", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:15:56.000Z", "author_id": "259848178", "edit_history_tweet_ids": ["1198983666896113664"], "id": "1198983666896113664", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @JoseMendozamdr: En todo proceso de atenci\u00f3n de salud hay 3 situaciones que debemos aprender a investigar en forma sistem\u00e1tica: \n-Riesgo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:15:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMendozamdr", "id": "4026899114"}]}, "author_id": "65278734", "edit_history_tweet_ids": ["1198983666518634496"], "id": "1198983666518634496", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198982545959989252"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:15:52.000Z", "author_id": "1032966921598197760", "edit_history_tweet_ids": ["1198983648034340864"], "id": "1198983648034340864", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @donate62: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/5ufOexwEZc v\u00eda @laverdad_es", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:15:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "donate62", "id": "2898232762"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5ufOexwEZc", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR32gpN4h0Mnvnays04TdUWhzo_z3rVrx8VGvPcKvY13H9Js8oHfISp0FOA#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "author_id": "367912186", "edit_history_tweet_ids": ["1198983645094141953"], "id": "1198983645094141953", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198898251480608768"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:15:48.000Z", "author_id": "314730826", "edit_history_tweet_ids": ["1198983632544772096"], "id": "1198983632544772096", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de\u00a0cyberbullying https://t.co/dN1Onq5CWO", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:15:48.000Z", "author_id": "2646184135", "edit_history_tweet_ids": ["1198983629650747392"], "id": "1198983629650747392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/dN1Onq5CWO", "expanded_url": "https://psicologiaaldia.com.mx/ideacion-suicida-y-distres-emocional-en-adolescentes-victimas-de-cyberbullying/", "display_url": "psicologiaaldia.com.mx/ideacion-suici\u2026"}]}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:15:28.000Z", "author_id": "631928480", "edit_history_tweet_ids": ["1198983546595094529"], "id": "1198983546595094529", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:15:28.000Z", "author_id": "457845359", "edit_history_tweet_ids": ["1198983545819205634"], "id": "1198983545819205634", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@mmendesbarb @eeduardofrank AAAAAAAA HSUAHSUSHSHHSHSHSHSHSHSHS e depois se enforcou", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:15:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "eeduardofrank", "id": "287383109"}]}, "in_reply_to_user_id": "965385469960884226", "author_id": "345494177", "edit_history_tweet_ids": ["1198983545294872577"], "id": "1198983545294872577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198982008430575617"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:15:23.000Z", "author_id": "634861373", "edit_history_tweet_ids": ["1198983528828088320"], "id": "1198983528828088320", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:15:21.000Z", "author_id": "116788682", "edit_history_tweet_ids": ["1198983517063057408"], "id": "1198983517063057408", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@reinaldoazevedo Uai Ruinaldo! Voc\u00ea matou o Gugu antes da fam\u00edlia dele anunciar seu falecimento. Ah! E quando vc precisar de um policial, n\u00e3o chama n\u00e3o. Passa a m\u00e3o na cabe\u00e7a do bandido e d\u00ea um abra\u00e7o nele. Isso se ele der tempo de vc fazer isso.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:15:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8097, "type": "Person", "normalized_text": "Ruinaldo"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.2459, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}]}, "in_reply_to_user_id": "18286139", "author_id": "1171214643953618945", "edit_history_tweet_ids": ["1198983507571331072"], "id": "1198983507571331072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198966509407744000"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:15:16.000Z", "author_id": "729312160086634496", "edit_history_tweet_ids": ["1198983497458814976"], "id": "1198983497458814976", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:14:50.000Z", "author_id": "3569601076", "edit_history_tweet_ids": ["1198983389719777280"], "id": "1198983389719777280", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:14:25.000Z", "author_id": "970314957786112000", "edit_history_tweet_ids": ["1198983282827911170"], "id": "1198983282827911170", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:14:21.000Z", "author_id": "772424804729323520", "edit_history_tweet_ids": ["1198983265119547397"], "id": "1198983265119547397", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "nunca han sentido. lo ojete que se siente suicida, no?\nporque pronto tendr\u00e1n a alguien.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:14:00.000Z", "author_id": "1148631783573020675", "edit_history_tweet_ids": ["1198983177513111552"], "id": "1198983177513111552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@10neto Neto...\n\"DINIZ lamenta empate e aponta erro dos jogadores do S\u00e3o Paulo no gol do Cear\u00e1 \".\nV\u00e9io, os p\u00e9 de rato treinaram o que a semana inteira?\nD.Alves matou uns 3 contra ataques...\nMas o pior \u00e9 ter que aturar um time sem ambi\u00e7\u00e3o de vencer. Um gigante que se faz pequeno.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:13:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "10neto", "id": "66458391"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9751, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8316, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "D.Alves"}]}, "in_reply_to_user_id": "66458391", "author_id": "1143934886845263873", "edit_history_tweet_ids": ["1198983137801494528"], "id": "1198983137801494528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197982804748976128"}]}, {"text": "@tonidecoco pues s\u00ed, un panfleto pol\u00edtico sumado a unos guiones medios tirando a malos, cuando tienes a cintas tan entretenidas como Shazam! o Aquaman, o la inmintente secuela de Escuadr\u00f3n Suicida dirigida por Gunn (dat casting tho) , en serio, no s\u00e9 a que juega Warner", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:13:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tonidecoco", "id": "208550366"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5253, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.488, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.5358, "type": "Person", "normalized_text": "Warner"}]}, "in_reply_to_user_id": "208550366", "author_id": "276473587", "edit_history_tweet_ids": ["1198983011242561536"], "id": "1198983011242561536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198982539236532224"}]}, {"text": "@tearsofscorpio Entonces la violencia de g\u00e9nero no existe porque hay otro tipo de violencia dom\u00e9stica? \ud83e\udd21\ud83e\udd21\nEntonces la gente que se suicida lo hace siempre por el mismo motivo? \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:13:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tearsofscorpio", "id": "843178928378462210"}]}, "in_reply_to_user_id": "843178928378462210", "author_id": "2792533663", "edit_history_tweet_ids": ["1198982996738617345"], "id": "1198982996738617345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198982024821968901"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:13:05.000Z", "author_id": "1084529251091709954", "edit_history_tweet_ids": ["1198982950051811331"], "id": "1198982950051811331", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Se suicida estudiante de secundaria en C\u00e1rdenas: Lo hab\u00eda anunciado en\u00a0Facebook. https://t.co/lqzS3LiGWY https://t.co/QHvArUyj9h", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:12:50.000Z", "author_id": "1152389484337496064", "edit_history_tweet_ids": ["1198982884469678081"], "id": "1198982884469678081", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.3598, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1rdenas"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lqzS3LiGWY", "expanded_url": "https://lavozdecardenas.com/2019/11/se-suicida-estudiante-de-secundaria-en-cardenas-lo-habia-anunciado-en-facebook/", "display_url": "lavozdecardenas.com/2019/11/se-sui\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QHvArUyj9h", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVozDeCardenas/status/1198982884469678081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHvArUyj9h", "media_key": "3_1198982882901053440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequina; veja https://t.co/PxI5pqe2vz (\ud83d\udcf8 via @Dav\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:12:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.608, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.44, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.2988, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PxI5pqe2vz", "expanded_url": "http://bit.ly/2XLW0GW", "display_url": "bit.ly/2XLW0GW"}]}, "author_id": "1120884793552580615", "edit_history_tweet_ids": ["1198982811639861255"], "id": "1198982811639861255", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198979774879805440"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:12:32.000Z", "author_id": "538284303", "edit_history_tweet_ids": ["1198982811501371393"], "id": "1198982811501371393", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:12:22.000Z", "author_id": "1165316689581531137", "edit_history_tweet_ids": ["1198982768342044675"], "id": "1198982768342044675", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:12:12.000Z", "author_id": "1301301001", "edit_history_tweet_ids": ["1198982726055006211"], "id": "1198982726055006211", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:11:34.000Z", "author_id": "1256758748", "edit_history_tweet_ids": ["1198982564662435840"], "id": "1198982564662435840", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "En todo proceso de atenci\u00f3n de salud hay 3 situaciones que debemos aprender a investigar en forma sistem\u00e1tica: \n-Riesgo Suicida \n-Consumo peligroso de sustancias (principalmente alcohol)\n-Ser v\u00edctima de violencia \nAtender en forma oportuna estas situaciones puede cambiar la vida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:11:29.000Z", "author_id": "4026899114", "edit_history_tweet_ids": ["1198982545959989252"], "id": "1198982545959989252", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.6496, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:11:16.000Z", "author_id": "1088105394180947968", "edit_history_tweet_ids": ["1198982491945734144"], "id": "1198982491945734144", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:11:02.000Z", "author_id": "2994897723", "edit_history_tweet_ids": ["1198982432588017664"], "id": "1198982432588017664", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "Se essa dengue n\u00e3o me matou nada mais me mata n", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:10:52.000Z", "author_id": "79047044", "edit_history_tweet_ids": ["1198982389231489025"], "id": "1198982389231489025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:09:41.000Z", "author_id": "2336979794", "edit_history_tweet_ids": ["1198982093214228480"], "id": "1198982093214228480", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:09:30.000Z", "author_id": "998697416399388672", "edit_history_tweet_ids": ["1198982046825304070"], "id": "1198982046825304070", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:09:28.000Z", "author_id": "483893113", "edit_history_tweet_ids": ["1198982039137112064"], "id": "1198982039137112064", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "gente vou falar com a minha m\u00e3e agora, se eu n\u00e3o vou voltar \u00e9 porque ela me matou, n\u00e3o \u00e9 meme \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:09:02.000Z", "author_id": "1171609639055745024", "edit_history_tweet_ids": ["1198981928621395970"], "id": "1198981928621395970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:07:43.000Z", "author_id": "763658654", "edit_history_tweet_ids": ["1198981597627920393"], "id": "1198981597627920393", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"text": "@tonidecoco mira que me gusta el g\u00e9nero eh, pero esta me pinta a escuadr\u00f3n suicida 2 con discurso feminista metido con calzador, seguramente la vea en alguna p\u00e1gina de dudosa legalidad", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:07:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tonidecoco", "id": "208550366"}]}, "in_reply_to_user_id": "208550366", "author_id": "276473587", "edit_history_tweet_ids": ["1198981564383797248"], "id": "1198981564383797248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198981119955423232"}]}, {"text": "@alex03mufasa @anapilyyy Con raz\u00f3n su hija est\u00e1 as\u00ed. En vez de apoyarla la juzga y cero empatia y comprensi\u00f3n. Btw, tratar de suicidarse no es de hoy. H\u00e1gase un fsvor y lea libros de historia que desde los romanos y quiz\u00e1s m\u00e1s all\u00e1 la gente se suicida.\n\nMi abrazo gigante y buenas vibras para su hija.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:07:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alex03mufasa", "id": "1312244036"}]}, "in_reply_to_user_id": "1312244036", "author_id": "76841773", "edit_history_tweet_ids": ["1198981554271334401"], "id": "1198981554271334401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198827727706611712"}]}, {"text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:07:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "2227666289", "edit_history_tweet_ids": ["1198981522382082050"], "id": "1198981522382082050", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}]}, {"text": "RT @ealv21: Si alguien entiende el silencio de todo el liderazgo opositor ante la violaci\u00f3n constitucional que planea perpetrar el gobernad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:07:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ealv21", "id": "48129358"}]}, "author_id": "378573574", "edit_history_tweet_ids": ["1198981416735911938"], "id": "1198981416735911938", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328583195893760"}]}, {"text": "@pauloscarneiro O molusco fala mentira mil vezes para ver se ela vira verdade ..tinha ditador conhecido que fazia isso .matou milh\u00f5es de pessoas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:06:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pauloscarneiro", "id": "99315632"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.7095, "type": "Person", "normalized_text": "molusco"}]}, "in_reply_to_user_id": "99315632", "author_id": "39066505", "edit_history_tweet_ids": ["1198981408859000834"], "id": "1198981408859000834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198883755366273025"}]}, {"text": "RT @_AllaMiaEta: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida porque una paloma los caga...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:05:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_AllaMiaEta", "id": "1401091160"}]}, "author_id": "838987741", "edit_history_tweet_ids": ["1198981124766212103"], "id": "1198981124766212103", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198964338079551489"}]}], "includes": {"users": [{"id": "757730917523845120", "location": "Pontevedra, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "An\u2728", "username": "Andrealoppaz", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 235, "tweet_count": 7352, "listed_count": 1}}, {"id": "727778261615452160", "location": "Central Perk", "verified": false, "name": "rul\u012bx out of context", "username": "_rulixab", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}}, {"id": "2266400449", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83spoky\ud835\udd57\ud835\udd63\ud835\udd38\ud835\udd5f\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\udf83", "username": "frannm14_", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 826, "tweet_count": 113808, "listed_count": 4}}, {"id": "526315228", "verified": false, "name": "Psico Queer", "username": "MisofonicoDel97", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 386, "tweet_count": 14561, "listed_count": 1}}, {"id": "814557260177428480", "location": "Burgos, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Andreito", "username": "Andy_WarWhore", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 268, "tweet_count": 42219, "listed_count": 1}}, {"id": "89296290", "location": "Compton - California", "verified": false, "name": "vnc", "username": "visiqueira1", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 305, "tweet_count": 109405, "listed_count": 5}}, {"id": "712108042884685825", "verified": false, "name": "amanda aLLebrandt", "username": "amandallebrandt", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 242, "tweet_count": 36908, "listed_count": 9}}, {"id": "859196406439043074", "verified": false, "name": "i\u00f4 kenobi D\u00e9cio&Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "mrs_novemberr", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 549, "tweet_count": 16250, "listed_count": 0}}, {"id": "577889339", "location": "Matar\u00f3", "verified": false, "name": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0301\u0439", "username": "alexcorts23", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 2595, "tweet_count": 144920, "listed_count": 22}}, {"id": "262366937", "location": "Ragnar\u00f6k", "verified": false, "name": "\u258c\u258c\u258cRandom kom Trikru", "username": "ParawhorePride", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 182, "tweet_count": 111876, "listed_count": 9}}, {"id": "840402344", "location": "con la zorra fav", "verified": false, "name": "Eva\ud83e\udd8b", "username": "evagoomez_", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 321, "tweet_count": 56709, "listed_count": 6}}, {"id": "889212605591687168", "location": "Salamanca/Herrera de Pisuerga", "verified": false, "name": "\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud83e\udd51 \ud835\udcd9\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcef\ud835\udcee\ud835\udcf2'\ud835\udcfc \ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud835\udcf7", "username": "cursdteletubbie", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 441, "tweet_count": 10576, "listed_count": 1}}, {"id": "565293677", "location": "lost", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Phobias \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Nomatofobia_", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 253, "tweet_count": 158363, "listed_count": 13}}, {"id": "1154090094770491393", "location": "Montevideo", "verified": false, "name": "Libertario", "username": "Liberta42857528", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 681, "tweet_count": 39974, "listed_count": 3}}, {"id": "927448803464175616", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ser Hombre No Es Delito", "username": "shned_org", "public_metrics": {"followers_count": 14704, "following_count": 148, "tweet_count": 11058, "listed_count": 54}}, {"id": "757859", "location": "Costa Rica", "verified": false, "name": "Albrecht Lapin", "username": "betobeto", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 345, "tweet_count": 93573, "listed_count": 129}}, {"id": "864233490027610114", "location": "Granada", "verified": false, "name": "m", "username": "miriamvlpez", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 292, "tweet_count": 63129, "listed_count": 0}}, {"id": "973190002548133888", "verified": false, "name": "yorye", "username": "JorgeLinares96_", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 72, "tweet_count": 792, "listed_count": 1}}, {"id": "4593330255", "location": "La Quiaca", "verified": false, "name": "Nico \ud83c\udf17", "username": "Thendo26sj", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 103, "tweet_count": 812, "listed_count": 0}}, {"id": "1246744237", "verified": false, "name": "Federico", "username": "federicozavleta", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 562, "tweet_count": 13134, "listed_count": 0}}, {"id": "1107834395745046528", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "juan", "username": "juanpachecoe", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 196, "tweet_count": 1955, "listed_count": 0}}, {"id": "2377912856", "verified": false, "name": "Fran", "username": "MagicKnebep", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 128, "tweet_count": 52669, "listed_count": 4}}, {"id": "2384131579", "location": "Cenicientos, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Alba Tireche Garc\u00eda", "username": "albatireche2499", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1058, "tweet_count": 12336, "listed_count": 0}}, {"id": "3044937217", "location": "061", "verified": false, "name": "\u30e1\u30f3\u30c7\u30b9\ud83d\udcb0", "username": "Mendeez__", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 372, "tweet_count": 20267, "listed_count": 0}}, {"id": "1011361488366424065", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "isinha", "username": "iisa_cs", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 611, "tweet_count": 14199, "listed_count": 0}}, {"id": "591311229", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Alicia.", "username": "aliciarg00", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 491, "tweet_count": 46797, "listed_count": 7}}, {"id": "1065650379092840448", "verified": false, "name": "vica", "username": "vickicballos", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 232, "tweet_count": 4678, "listed_count": 0}}, {"id": "4835768789", "location": " she/dontgiveafo", "verified": false, "name": "brisa", "username": "brisaletona_", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 263, "tweet_count": 15547, "listed_count": 0}}, {"id": "888812837329661952", "location": "de argentina papa", "verified": false, "name": "cande \ud83e\udd8b", "username": "hxbiebs", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1437, "tweet_count": 14895, "listed_count": 7}}, {"id": "868701439", "location": "she/her", "verified": false, "name": "morkos.", "username": "_pastanaga_", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1666, "tweet_count": 44867, "listed_count": 7}}, {"id": "1100895649", "verified": false, "name": "Agencia Afni", "username": "AgenciaAfni", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 360, "tweet_count": 135321, "listed_count": 29}}, {"id": "2220489064", "location": "00769|00757", "verified": false, "name": "mar\u00eda alejandra", "username": "aleja_mvri", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 454, "tweet_count": 41869, "listed_count": 4}}, {"id": "165840986", "location": "Serra Ga\u00facha", "verified": false, "name": "R\u00e1dio Solaris 97,3 FM", "username": "Radiosolaris", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 337, "tweet_count": 31596, "listed_count": 12}}, {"id": "2259424872", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "name": "--RGR--", "username": "rogeriogjr", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1043, "tweet_count": 1285, "listed_count": 0}}, {"id": "1068174608", "verified": false, "name": "Castillo \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "hagakure78", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 2118, "tweet_count": 13434, "listed_count": 7}}, {"id": "1003571161953947648", "verified": false, "name": "V\ud83c\udf1f", "username": "veriverimucho2", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 588, "tweet_count": 66803, "listed_count": 0}}, {"id": "566279993", "verified": false, "name": "\u24dc\u24d8\u24d2\u24d7\u24d4\u24d4\u24d4\u24d4\u24d4\u24d4\u24db", "username": "Micheel_06", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 4998, "tweet_count": 86793, "listed_count": 12}}, {"id": "186113637", "verified": false, "name": "La\u00e9rcio Queiroz", "username": "laercio_queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 560, "tweet_count": 38189, "listed_count": 4}}, {"id": "18938394", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "Catraca Livre", "username": "CatracaLivre", "public_metrics": {"followers_count": 1857148, "following_count": 1252, "tweet_count": 176513, "listed_count": 2752}}, {"id": "38234110", "verified": false, "name": "Vic", "username": "vcjoness", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1190, "tweet_count": 110346, "listed_count": 22}}, {"id": "1172684316117274624", "location": "Azcapotzalco", "verified": false, "name": "Christopher Jim\u00e9nez", "username": "Christo_Jim_", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 22, "tweet_count": 3041, "listed_count": 0}}, {"id": "1556620201", "verified": false, "name": "PLANDEMIA..!!!GOBIERNOS A LA ORDEN DE LA ONU..!!\ud83d\ude24", "username": "angelatez", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 732, "tweet_count": 38009, "listed_count": 0}}, {"id": "188376648", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Jorge Rausch McKenna", "username": "JorRausch", "public_metrics": {"followers_count": 21943, "following_count": 2314, "tweet_count": 184149, "listed_count": 104}}, {"id": "26509116", "location": "over the rainbow", "verified": false, "name": "Bia Amorim", "username": "biasommelier", "public_metrics": {"followers_count": 2565, "following_count": 1530, "tweet_count": 23438, "listed_count": 37}}, {"id": "15033164", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "CASTELADAS", "username": "casteladas", "public_metrics": {"followers_count": 4422, "following_count": 3606, "tweet_count": 29810, "listed_count": 117}}, {"id": "529146005", "verified": false, "name": "\u0441\u0442\u0430\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c", "username": "stabilnosti_net", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 368, "tweet_count": 40368, "listed_count": 7}}, {"id": "201873934", "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430", "verified": false, "name": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u041a\u043e\u043c\u0441\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u0446", "username": "mkomsomolets", "public_metrics": {"followers_count": 141279, "following_count": 52, "tweet_count": 353681, "listed_count": 880}}, {"id": "349716765", "verified": false, "name": "Dra. Soraya Lara Caba", "username": "sorayalaracaba", "public_metrics": {"followers_count": 13622, "following_count": 5388, "tweet_count": 52410, "listed_count": 38}}, {"id": "3577998621", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "Aplatanao News", "username": "AplatanaoNews", "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 3445, "tweet_count": 16708, "listed_count": 12}}, {"id": "145427719", "verified": false, "name": "Alicesme \ud83d\udc9a", "username": "Alicesmee", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 791, "tweet_count": 49799, "listed_count": 2}}, {"id": "4026899114", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Dr. Jose Mendoza", "username": "JoseMendozamdr", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 452, "tweet_count": 5042, "listed_count": 14}}, {"id": "1140350915955830784", "verified": false, "name": "Cristina Farias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "username": "Cristin98149570", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 163, "tweet_count": 19514, "listed_count": 1}}, {"id": "76369002", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o", "username": "EstadaoPolitica", "public_metrics": {"followers_count": 481118, "following_count": 512, "tweet_count": 41562, "listed_count": 3332}}, {"id": "862790892985491456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Revoltadah#na for\u00e7a do \u00f3dio", "username": "MarcinhaBoar", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1534, "tweet_count": 153270, "listed_count": 1}}, {"id": "1160335674224128000", "location": "Sultanato del Draghistan", "verified": false, "name": "Erasmo da Narni", "username": "eurallergico", "public_metrics": {"followers_count": 3698, "following_count": 1953, "tweet_count": 75571, "listed_count": 12}}, {"id": "572866310", "verified": false, "name": "@Leonardocaciopp", "username": "LeonardoCaciopp", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1277, "tweet_count": 127677, "listed_count": 7}}, {"id": "58296192", "verified": false, "name": "arlene vicente", "username": "guetarra", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 370, "tweet_count": 45816, "listed_count": 0}}, {"id": "129513776", "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "verified": false, "name": "", "username": "PCO29", "public_metrics": {"followers_count": 42357, "following_count": 163, "tweet_count": 20489, "listed_count": 197}}, {"id": "320466847", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Garcez", "username": "Fe_Garcez", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 973, "tweet_count": 117688, "listed_count": 3}}, {"id": "2897376687", "location": "Cuauht\u00e9moc, CDMX.", "verified": false, "name": "malthus gamba", "username": "MalthusGamba", "public_metrics": {"followers_count": 35480, "following_count": 33308, "tweet_count": 308405, "listed_count": 142}}, {"id": "911418614007386112", "verified": false, "name": "Cide Hamete Benengeli \ud83c\udf39", "username": "Bgg6017", "public_metrics": {"followers_count": 21762, "following_count": 18676, "tweet_count": 55383, "listed_count": 32}}, {"id": "872170504106520577", "verified": false, "name": "UkeChan\ud83c\udf08", "username": "UkeChanChan1", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1025, "tweet_count": 77733, "listed_count": 11}}, {"id": "453891696", "location": "Badajoz, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Elena \ud83e\udd8b", "username": "elenacdp99", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 183, "tweet_count": 140454, "listed_count": 5}}, {"id": "225948437", "verified": false, "name": "larissa", "username": "assiralansiosa", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 155, "tweet_count": 22016, "listed_count": 0}}, {"id": "764253197036875780", "location": "Molina de Segura, Murcia", "verified": false, "name": "Will \ud83c\udf42", "username": "_10will_", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 323, "tweet_count": 19399, "listed_count": 0}}, {"id": "18022533", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "fatima vasconcellos", "username": "vasconcellosf", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1473, "tweet_count": 4752, "listed_count": 7}}, {"id": "738088137969303552", "verified": false, "name": "dani", "username": "daanieleconte", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 277, "tweet_count": 1346, "listed_count": 0}}, {"id": "1454787470", "location": "11/7/14WWAT9/3/19Ya lo digo yo", "verified": false, "name": "Raak\ud83c\udf40", "username": "raa_vallejo", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 414, "tweet_count": 192906, "listed_count": 9}}, {"id": "1116379784", "location": "Roma", "verified": false, "name": "Alessandro Marotta", "username": "alesmarotta", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 0, "tweet_count": 616, "listed_count": 0}}, {"id": "1147902174694973441", "verified": false, "name": "Anele Silva", "username": "AneleSilva1", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 687, "listed_count": 0}}, {"id": "155286482", "verified": false, "name": "\u0e3f\u20b3\u2c64\u0110\u00d8 \u142f\u00e3\u0334 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #77+13", "username": "JulihuCunha", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 336, "tweet_count": 8429, "listed_count": 16}}, {"id": "3070065932", "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "verified": false, "name": "Guillermo Canales\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "guillercanales1", "public_metrics": {"followers_count": 4788, "following_count": 4120, "tweet_count": 93459, "listed_count": 3}}, {"id": "415548954", "location": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "verified": false, "name": "Andrei", "username": "AngiOmsk", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 207, "tweet_count": 46549, "listed_count": 2}}, {"id": "785689664900304897", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "name": "sopita", "username": "putacompany", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 232, "tweet_count": 9197, "listed_count": 0}}, {"id": "840011370766700544", "location": "Imperatriz, Brasil", "verified": false, "name": "Ana", "username": "AnaViictoriau", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 325, "tweet_count": 8841, "listed_count": 0}}, {"id": "217143660", "verified": false, "name": "Sandra", "username": "SandraOliveira7", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 739, "tweet_count": 73035, "listed_count": 0}}, {"id": "1036391361707212800", "location": "Torrent,Valencia ", "verified": false, "name": "Helen", "username": "_elenajimenez18", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 394, "tweet_count": 50851, "listed_count": 0}}, {"id": "60315595", "location": "Serra Negra do Norte- RN", "verified": false, "name": "F\u00e1bio Lucena", "username": "fabiolucena2022", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 2185, "tweet_count": 3644, "listed_count": 0}}, {"id": "1155041635", "location": "Grenada", "verified": false, "name": "\u24d0\u24dd\u24e3\u24de", "username": "sadmartx", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 354, "tweet_count": 29025, "listed_count": 2}}, {"id": "2531881661", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Mat\u00edas", "username": "mat_val99", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 273, "tweet_count": 1668, "listed_count": 0}}, {"id": "4623272056", "location": "tocando a alg\u00fan perrito", "verified": false, "name": "sara adora la spooky season \ud83c\udf83", "username": "zukosfears", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1140, "tweet_count": 80370, "listed_count": 64}}, {"id": "381708136", "location": "\u00c1vila, Spain", "verified": false, "name": "luci", "username": "angeeeeeelaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 587, "tweet_count": 7165, "listed_count": 0}}, {"id": "1131351227097374720", "verified": false, "name": "ali zakzuk", "username": "zakzuk_ali", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 36, "tweet_count": 3494, "listed_count": 0}}, {"id": "1401091160", "verified": false, "name": "Vda. de Puntualidad\u23f3", "username": "_AllaMiaEta", "public_metrics": {"followers_count": 17984, "following_count": 158, "tweet_count": 19883, "listed_count": 18}}, {"id": "1186330413578575878", "location": "Tomsk, Russia", "verified": false, "name": "\u0412\u043d\u0443\u043a \u0412\u0440\u0430\u0433\u0430 \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0430 - 2", "username": "ledorezktn", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 392, "tweet_count": 64425, "listed_count": 4}}, {"id": "996148040", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "fari", "username": "scaffeine_", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 361, "tweet_count": 16063, "listed_count": 1}}, {"id": "96135753", "location": "California", "verified": false, "name": "Nels\ud83c\udf42\ud83d\udc7b", "username": "nbxzzle", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 867, "tweet_count": 40066, "listed_count": 10}}, {"id": "517679273", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "laura romo", "username": "5LauraRomo", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 627, "tweet_count": 92971, "listed_count": 10}}, {"id": "722162630782251008", "verified": false, "name": "maria :)", "username": "msuarez00", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 203, "tweet_count": 34938, "listed_count": 2}}, {"id": "4152450502", "location": "Uberaba, Curitiba", "verified": false, "name": "Baabi \ud83c\udf38", "username": "baabicruz", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 303, "tweet_count": 14157, "listed_count": 0}}, {"id": "402798953", "location": "2330 ", "verified": false, "name": "Londres.", "username": "elvv_c", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 401, "tweet_count": 65836, "listed_count": 5}}, {"id": "1920831560", "location": "Burgos, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "AlasombradelaSierra\ud83c\udf35", "username": "_itxcris_", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 281, "tweet_count": 15184, "listed_count": 0}}, {"id": "878323304662089728", "location": "internet kid", "verified": false, "name": "clevv", "username": "clevvvvvvvvv", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 223, "tweet_count": 23857, "listed_count": 0}}, {"id": "798207682830286848", "location": "Em algum lugar por a\u00ed", "verified": false, "name": "Naftalina", "username": "azulnetuno", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 373, "tweet_count": 13452, "listed_count": 1}}, {"id": "561341702", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u029f\u1d00\u1d1c \ud83e\udec0", "username": "SakuShepherd", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 243, "tweet_count": 147764, "listed_count": 12}}, {"id": "2364730301", "verified": false, "name": "CAROLINA ANTON", "username": "carolanton78", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 349, "tweet_count": 897, "listed_count": 0}}, {"id": "338365566", "location": " Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Julia Caballa", "username": "July_ce", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1942, "tweet_count": 15461, "listed_count": 4}}, {"id": "1048707026908577794", "verified": false, "name": "Orlando PRN", "username": "OrlandoRPN", "public_metrics": {"followers_count": 60089, "following_count": 11655, "tweet_count": 42900, "listed_count": 216}}, {"id": "1058829782673252352", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "name": "M@RCOS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "MRCOS64287289", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 175, "tweet_count": 7335, "listed_count": 0}}, {"id": "3662771592", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": true, "name": "Carmelo Neto", "username": "carmelonetobr", "public_metrics": {"followers_count": 324969, "following_count": 104, "tweet_count": 18485, "listed_count": 342}}, {"id": "2983237191", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "P\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "pilaar_morgado", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 370, "tweet_count": 2837, "listed_count": 0}}, {"id": "1162992102", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Irene.", "username": "Ireeene_20", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 498, "tweet_count": 44315, "listed_count": 2}}, {"id": "233333217", "location": "Madrid y Sanabria", "verified": false, "name": "Delf\u00edn Maestre", "username": "DelfinMaestre", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 445, "tweet_count": 57288, "listed_count": 28}}, {"id": "1006798885", "verified": false, "name": "Mauricio De", "username": "mmauriciod", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 45, "tweet_count": 2628, "listed_count": 0}}, {"id": "709559245", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": true, "name": "Refer\u00ed", "username": "Referiuy", "public_metrics": {"followers_count": 77320, "following_count": 679, "tweet_count": 155269, "listed_count": 318}}, {"id": "127718306", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "JRigo Quispe H", "username": "Yeshuahqh", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}}, {"id": "1056665600347508736", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83d\udcac", "username": "andreamartinib", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 288, "tweet_count": 950, "listed_count": 0}}, {"id": "1124569241078910977", "verified": false, "name": "Esti\u2728", "username": "CannaGrower_", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 289, "tweet_count": 13195, "listed_count": 1}}, {"id": "189887065", "location": "Alicante", "verified": false, "name": "VicDromer", "username": "LenglethKG", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1923, "tweet_count": 73485, "listed_count": 21}}, {"id": "1151196722514800641", "location": "Penha, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Jh\u00e9: BTS My loves My life \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "username": "RapMonChimmyMX", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 938, "tweet_count": 8161, "listed_count": 0}}, {"id": "829826424458600449", "location": "Frederico Westphalen, Brasil", "verified": false, "name": "e-gor \uff92\uff92 \u2720", "username": "igoor_scapin", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 679, "tweet_count": 13401, "listed_count": 0}}, {"id": "1103966558668423169", "verified": false, "name": "mariana \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "maricmilani", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 247, "tweet_count": 1325, "listed_count": 0}}, {"id": "421325205", "location": "New Alberia", "verified": false, "name": "Aria \u2728\ud83c\udf83\ud83d\udc9c", "username": "_justhavingfun", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 819, "tweet_count": 100018, "listed_count": 22}}, {"id": "268117334", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Selva \ud83d\udc9a", "username": "selvaandrea", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 351, "tweet_count": 23115, "listed_count": 1}}, {"id": "2306577756", "verified": false, "name": "Miguel Gym", "username": "miguelgym72", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 140, "tweet_count": 6927, "listed_count": 0}}, {"id": "51124892", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "ESPN Brasil", "username": "ESPNBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 3062825, "following_count": 28, "tweet_count": 808930, "listed_count": 4715}}, {"id": "3556987462", "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u264b\ufe0f", "username": "mariapl_07", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 341, "tweet_count": 18222, "listed_count": 0}}, {"id": "1050019532553773056", "location": "Ac\u00ed em pariren, ac\u00ed estic", "verified": false, "name": "\ud83e\udd51", "username": "ladelaguacate", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 308, "tweet_count": 26904, "listed_count": 2}}, {"id": "861729685872529408", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Vic", "username": "victoria__frts", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 397, "tweet_count": 6766, "listed_count": 1}}, {"id": "1097367404970213376", "verified": false, "name": "Maldito Bastardo", "username": "Sexococinabirra", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 292, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}}, {"id": "476766533", "location": "En un bucle", "verified": true, "name": "Ismael Prego", "username": "Wismichu", "public_metrics": {"followers_count": 2716948, "following_count": 931, "tweet_count": 63209, "listed_count": 1071}}, {"id": "1043499840657940480", "location": "834", "verified": false, "name": "Ju ferreira", "username": "___juliana1", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 277, "tweet_count": 7302, "listed_count": 0}}, {"id": "1184208715244888065", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "name": "sasha, maths forfeiter", "username": "krasnyy_kedr", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 282, "tweet_count": 17507, "listed_count": 4}}, {"id": "2709053908", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "gabizinha", "username": "delicioussonza", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 1486, "tweet_count": 72869, "listed_count": 3}}, {"id": "1024497762", "location": "Canoas, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud83e\udd8b", "username": "Annezita1909", "public_metrics": {"followers_count": 4806, "following_count": 2418, "tweet_count": 63465, "listed_count": 4}}, {"id": "1703127097", "location": "Callosa de Segura, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "AML\ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffb \u2640\ufe0f", "username": "_love7teen", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1441, "tweet_count": 61720, "listed_count": 5}}, {"id": "2617213356", "location": "they/she/he", "verified": false, "name": "\u03b1\u03bb\u03b5\u03be \u06de", "username": "wonder227", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 593, "tweet_count": 78503, "listed_count": 11}}, {"id": "76564018", "location": "Hann\u00f3ver", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Pinz\u00f3n-Sinuco", "username": "asinuco", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1263, "tweet_count": 16978, "listed_count": 25}}, {"id": "248202917", "location": "chernivtsi", "verified": false, "name": "Fichman", "username": "ukrlaa", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 4989, "tweet_count": 268128, "listed_count": 16}}, {"id": "589283574", "location": "Val\u00e8ncia ", "verified": false, "name": "Horror pragm\u00e1tico con patas (Lonchita).", "username": "pannylacasitos", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1279, "tweet_count": 337493, "listed_count": 14}}, {"id": "2244238442", "location": "Treno, the sleepless city", "verified": false, "name": "The \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83c\udf42 Hooligan del Amor \ud83c\udf42\ud83d\udc7b\ud83c\udf83 Maker \ud83c\udf3e", "username": "Gelimoscuro", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1021, "tweet_count": 68510, "listed_count": 15}}, {"id": "2560570240", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "d(D)eus", "username": "cavalcanti_jv", "public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 523, "tweet_count": 6873, "listed_count": 0}}, {"id": "871408570667077633", "location": "Granada", "verified": false, "name": "espuquiv\u00e1n", "username": "heyitswerbu", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 976, "tweet_count": 59643, "listed_count": 1}}, {"id": "803298995363790852", "location": "Em outro patamar ", "verified": false, "name": "Antony \ud83d\udd34\u26ab", "username": "Antonyy_08", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1315, "tweet_count": 18119, "listed_count": 0}}, {"id": "1159267989490982912", "verified": false, "name": "Gerson Koringa \ud80c\udd50", "username": "GersonKoringa", "public_metrics": {"followers_count": 120080, "following_count": 51627, "tweet_count": 19049, "listed_count": 80}}, {"id": "1007051357075931136", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "\u0443\u03b1\u03b7\u0454\u2113\u03b1", "username": "yanealvarrasin1", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 288, "tweet_count": 3931, "listed_count": 0}}, {"id": "2879467235", "location": "spain ", "verified": false, "name": "jou.", "username": "bbyjackpot", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 426, "tweet_count": 135290, "listed_count": 10}}, {"id": "373567915", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Josge\u2728", "username": "JosgeBlanco", "public_metrics": {"followers_count": 3530, "following_count": 1093, "tweet_count": 149523, "listed_count": 7}}, {"id": "1098613178458615808", "verified": false, "name": "Vilmapicapiedra", "username": "Aztiry2", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 69, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}}, {"id": "16718692", "location": "Barcelona", "verified": true, "name": "Juan Soto Ivars", "username": "juansotoivars", "public_metrics": {"followers_count": 109178, "following_count": 888, "tweet_count": 61485, "listed_count": 828}}, {"id": "1076643271", "location": "That trashcan over there", "verified": false, "name": "I am a stick.", "username": "EvaHighwind", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 529, "tweet_count": 18664, "listed_count": 0}}, {"id": "588434537", "verified": false, "name": "Avispa culona \u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\u2764", "username": "pxrrixma", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 577, "tweet_count": 71664, "listed_count": 84}}, {"id": "2982520631", "location": "Wonderland/Madrid.", "verified": false, "name": "Alice", "username": "Wonderland_pls", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 165, "tweet_count": 98267, "listed_count": 9}}, {"id": "622841887", "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "verified": false, "name": "Reti", "username": "Thiagocastellli", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 491, "tweet_count": 19308, "listed_count": 0}}, {"id": "494240144", "location": "alacant antifeixista", "verified": false, "name": "nerea", "username": "_bandssavefans", "public_metrics": {"followers_count": 4300, "following_count": 1583, "tweet_count": 382781, "listed_count": 90}}, {"id": "1013983380", "verified": false, "name": "Escarcha", "username": "escarcha1", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 2025, "tweet_count": 9672, "listed_count": 4}}, {"id": "2898232762", "verified": false, "name": "S.D.G.", "username": "donate62", "public_metrics": {"followers_count": 6244, "following_count": 5840, "tweet_count": 79737, "listed_count": 14}}, {"id": "1129924848870985728", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Jos\u00e9PequenaGota", "username": "crysquefala", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 348, "tweet_count": 6178, "listed_count": 0}}, {"id": "27738776", "location": "Fundo do Po\u00e7o, Brasil ", "verified": false, "name": "pessoinha de pel\u00facia \ud83e\udd91 \ud83e\udd95\u26f0\u2604", "username": "microgrotesco", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1060, "tweet_count": 7315, "listed_count": 1}}, {"id": "455916334", "location": "\u5317\u6d77\u9053\u672d\u5e4c\uff06\u91e7\u8def", "verified": false, "name": "xxx.", "username": "AxBx_R", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 782, "tweet_count": 58039, "listed_count": 7}}, {"id": "95661922", "location": "\u5317\u6d77\u9053 \u672d\u5e4c\u5e02", "verified": false, "name": "\u30aa\u30b5\u30f3\u30dd\u30b9\u5de5\u623f \u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u5c4b \u30cd\u30a4\u30ed\u5802\u300c\u3046\u3061\u306e\u30b5\u30f3\u30af\u30c1\u30e5\u30a2\u30ea\u300d10/8(\u571f)\u301c21(\u91d1)", "username": "destroy_yea", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 453, "tweet_count": 6279, "listed_count": 14}}, {"id": "1195468015917240322", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Lucinei \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LucineiCampos21", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1279, "tweet_count": 22833, "listed_count": 1}}, {"id": "1194953008376950789", "location": "Sampa", "verified": false, "name": "Ana P. O", "username": "AnaPaul21172958", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 220, "tweet_count": 41122, "listed_count": 0}}, {"id": "1121664542", "location": "Madrid, Espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "Bett.", "username": "Beatriz_585", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1446, "tweet_count": 16953, "listed_count": 0}}, {"id": "2348613614", "location": "U(\u204e\u02c3\u11ba\u02c2)U", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87Dracox\ud83e\udd87", "username": "Dracox74", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1518, "tweet_count": 48160, "listed_count": 9}}, {"id": "779387289801744385", "location": "Atlantida", "verified": false, "name": "\u2660\ufe0fBala perdida \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u2660\ufe0f", "username": "ValkirieSawYou", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 422, "tweet_count": 57479, "listed_count": 5}}, {"id": "2716763753", "location": "Macap\u00e1-AP", "verified": true, "name": "Davi Alcolumbre", "username": "davialcolumbre", "public_metrics": {"followers_count": 409905, "following_count": 627, "tweet_count": 7337, "listed_count": 991}}, {"id": "838369417", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "name": "RAFAEL M G", "username": "raffi_too", "public_metrics": {"followers_count": 13497, "following_count": 13007, "tweet_count": 221308, "listed_count": 55}}, {"id": "240306295", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "verified": false, "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "username": "DrHistrionico", "public_metrics": {"followers_count": 9889, "following_count": 1477, "tweet_count": 57176, "listed_count": 22}}, {"id": "797403372244582400", "verified": false, "name": "Alaska", "username": "sk113112", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 217, "tweet_count": 22211, "listed_count": 3}}, {"id": "855712692929277952", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Quetedenporculo\u2640", "username": "littlefckheell", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 460, "tweet_count": 3437, "listed_count": 0}}, {"id": "611080536", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Paula", "username": "99PaulaMartinez", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 204, "tweet_count": 16664, "listed_count": 1}}, {"id": "4704355282", "location": "Onda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Nuria Iglesias\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "username": "nuriaiglesias01", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 921, "tweet_count": 28130, "listed_count": 0}}, {"id": "1066480489735819265", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Pelusita LaChairaRegia", "username": "Pelusit20873293", "public_metrics": {"followers_count": 3447, "following_count": 3351, "tweet_count": 90838, "listed_count": 13}}, {"id": "809119457260044288", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Maur\u00edcio Nunes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MaurcioNunes5", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 3401, "tweet_count": 30564, "listed_count": 0}}, {"id": "1194951988435390466", "location": "minhas crias", "verified": false, "name": "\u064b", "username": "alliebellucci", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 510, "tweet_count": 35096, "listed_count": 5}}, {"id": "297625959", "location": "Antioquia", "verified": false, "name": "RainMaker", "username": "rialpema", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 789, "tweet_count": 14848, "listed_count": 1}}, {"id": "17813487", "location": "Colombia", "verified": true, "name": "Noticias Caracol", "username": "NoticiasCaracol", "public_metrics": {"followers_count": 9886793, "following_count": 1172, "tweet_count": 798750, "listed_count": 18265}}, {"id": "1195414747698479105", "verified": false, "name": "Les Contar\u00e9", "username": "LesContare_", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 733, "tweet_count": 10280, "listed_count": 1}}, {"id": "2863221749", "verified": false, "name": "Camilo Lacouture ackerman", "username": "calacouture0602", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 242, "tweet_count": 16700, "listed_count": 1}}, {"id": "871501431488086017", "location": "No Brasil", "verified": false, "name": "Thiago \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "THiago_FFfb", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 566, "tweet_count": 9050, "listed_count": 1}}, {"id": "604991163", "verified": false, "name": "Daniel", "username": "danielaintbad", "public_metrics": {"followers_count": 4463, "following_count": 992, "tweet_count": 47797, "listed_count": 14}}, {"id": "3063827871", "verified": false, "name": "Ramblamoreras", "username": "Ramblamoreras", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 239, "tweet_count": 10235, "listed_count": 0}}, {"id": "130157869", "verified": false, "name": "Lector hablando a gritos", "username": "Leyendoagritos", "public_metrics": {"followers_count": 7127, "following_count": 569, "tweet_count": 14111, "listed_count": 68}}, {"id": "912644976743518214", "verified": false, "name": "\u2022ini\u2022", "username": "inivirimi", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 67, "tweet_count": 20787, "listed_count": 0}}, {"id": "2548184223", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Lucidez", "username": "Lucidez_pe", "public_metrics": {"followers_count": 13243, "following_count": 1653, "tweet_count": 32063, "listed_count": 72}}, {"id": "928644621474942977", "verified": false, "name": "Blue", "username": "MoonwaveBlue", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 41, "tweet_count": 28418, "listed_count": 1}}, {"id": "1089989597537492992", "verified": false, "name": "Honey", "username": "aninhaamore2", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 27, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}}, {"id": "73023403", "location": "PERU", "verified": false, "name": "Gonzalo", "username": "GolpedeMar", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}}, {"id": "122541642", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"id": "2714274120", "verified": false, "name": "Darkus", "username": "Silius_dark", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 633, "tweet_count": 17749, "listed_count": 0}}, {"id": "1164518425", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Gato Curioso \uea00 boop/bop/beep", "username": "GatoCurioso77", "public_metrics": {"followers_count": 5894, "following_count": 1717, "tweet_count": 413727, "listed_count": 48}}, {"id": "1112203228198944768", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "J", "username": "josealbert88", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 594, "tweet_count": 9440, "listed_count": 0}}, {"id": "245645102", "location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Hernando_MR", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 6}}, {"id": "1197989276874506240", "verified": false, "name": "Ricardo Pinedo Caldas", "username": "RicardoPinedoC", "public_metrics": {"followers_count": 12607, "following_count": 796, "tweet_count": 5276, "listed_count": 13}}, {"id": "4044316727", "location": "C\u00f3rdoba", "verified": false, "name": "Ana \ud83d\udc80", "username": "anapilarpt", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 413, "tweet_count": 6654, "listed_count": 4}}, {"id": "383453520", "location": "Somewhere", "verified": false, "name": "Heisenberg \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "WaltWhite77", "public_metrics": {"followers_count": 4840, "following_count": 2503, "tweet_count": 41416, "listed_count": 15}}, {"id": "3301103554", "location": "Lucena, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "nevado", "username": "arenita14_", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 223, "tweet_count": 51518, "listed_count": 0}}, {"id": "4741359557", "location": "ts sg bts | fan account ", "verified": false, "name": "\u1d43\u207f\u1d43", "username": "midnighztaylor", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 964, "tweet_count": 144290, "listed_count": 11}}, {"id": "947387634", "verified": false, "name": "Andrea Mauri", "username": "ItsAndreaMauri", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 440, "tweet_count": 48196, "listed_count": 9}}, {"id": "1211307270", "verified": false, "name": "Ill\u00e1n", "username": "illangs_17", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 680, "tweet_count": 5247, "listed_count": 3}}, {"id": "2590895711", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Jack", "username": "mark2022pe", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1477, "tweet_count": 16769, "listed_count": 0}}, {"id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "verified": false, "name": "Julio Cesar", "username": "JulioCe59337798", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}}, {"id": "624554581", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "Nerea Mart\u00edn", "username": "NereaMartinn", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 199, "tweet_count": 6466, "listed_count": 0}}, {"id": "1652708216", "location": "Biolog\u00eda Sanitaria UCM", "verified": false, "name": "Chevillo", "username": "chevillomartin", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1586, "tweet_count": 211942, "listed_count": 2}}, {"id": "1172664474110713857", "location": "Itapetininga, Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Victor", "username": "Joaocis1", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 169, "tweet_count": 15555, "listed_count": 0}}, {"id": "1192229196518563844", "verified": false, "name": "Tiago Szn", "username": "SznThiago", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 193, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}}, {"id": "883848767304339456", "verified": false, "name": "yeison gimenez", "username": "gimenez_yeison", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 710, "tweet_count": 20627, "listed_count": 0}}, {"id": "126560662", "location": "Medell\u00edn / Bogot\u00e1", "verified": true, "name": "Minuto30.com", "username": "minuto30com", "public_metrics": {"followers_count": 720936, "following_count": 34424, "tweet_count": 491885, "listed_count": 1242}}, {"id": "578276771", "verified": false, "name": "La Gran Bestia Pop", "username": "LaGranBestiaPo1", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 344, "tweet_count": 70425, "listed_count": 8}}, {"id": "854814273217998849", "location": "La incertidumbre", "verified": false, "name": "Serendipia \ud83e\udde1", "username": "_sugarbrown_", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 597, "tweet_count": 57018, "listed_count": 4}}, {"id": "556207845", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Jupao3116", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20033, "listed_count": 2}}, {"id": "1115444572140777477", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "\u00c1lida", "username": "AlidaConTilde", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 605, "tweet_count": 6404, "listed_count": 0}}, {"id": "1924011576", "location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "eva burgos", "username": "evaburgosp", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 140, "tweet_count": 21630, "listed_count": 1}}, {"id": "1182130106", "location": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "D.Valles", "username": "dvalles99", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1227, "tweet_count": 19138, "listed_count": 0}}, {"id": "274230399", "location": "De Venezuela para el mundo", "verified": false, "name": "rayza gonzalez", "username": "editordetextos", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 644, "tweet_count": 13937, "listed_count": 4}}, {"id": "87586196", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Manrique", "username": "manriquehector", "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}}, {"id": "1139288886444744709", "location": "Berlim, Alemanha", "verified": false, "name": "Trabalhadores, UNI-VOS! \ud83d\udea9", "username": "Rodriguezylima", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1119, "tweet_count": 16010, "listed_count": 2}}, {"id": "14594698", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 4669644, "following_count": 151, "tweet_count": 565975, "listed_count": 7113}}, {"id": "1114341294455783424", "verified": false, "name": "KonoBenacciDa", "username": "B3nacci", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 851, "tweet_count": 12478, "listed_count": 2}}, {"id": "405731940", "verified": false, "name": "bruna 13", "username": "brunamargoni", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 531, "tweet_count": 62535, "listed_count": 1}}, {"id": "882526909875310594", "location": "Casimiro de Abreu, Brasil", "verified": false, "name": "MR. HOLY BLACK", "username": "Matheusf23", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 0, "tweet_count": 5041, "listed_count": 0}}, {"id": "1131116759887622144", "verified": false, "name": "Fake Divine", "username": "_cryoses", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 0, "tweet_count": 1998, "listed_count": 0}}, {"id": "3020685991", "verified": true, "name": "JARED", "username": "eatjaredtweets", "public_metrics": {"followers_count": 120953, "following_count": 540, "tweet_count": 15389, "listed_count": 180}}, {"id": "1267331720", "location": "Murcia", "verified": false, "name": "Marisa", "username": "Marisa_bm99", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 252, "tweet_count": 12065, "listed_count": 2}}, {"id": "2172582006", "location": "SEVILLA.", "verified": false, "name": "MACARENA", "username": "macsanguti", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 663, "tweet_count": 54587, "listed_count": 48}}, {"id": "135655459", "location": "Peru", "verified": false, "name": "carlos chatten", "username": "silvestre_75", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249198, "listed_count": 0}}, {"id": "415001653", "verified": false, "name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"id": "1051934761869090816", "location": "Cc ", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Maria Gil Cleme", "username": "JosMariaGilCle1", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 17, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}}, {"id": "912148014", "location": "Ordes, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Manuel Mart\u00ednez", "username": "tortilleitor", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 325, "tweet_count": 53977, "listed_count": 26}}, {"id": "1185596170036490240", "verified": false, "name": "erika Paez", "username": "erikaPa80434541", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 692, "tweet_count": 9743, "listed_count": 0}}, {"id": "465113212", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Scar \u2728", "username": "SuyaiLancuyen", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 892, "tweet_count": 24184, "listed_count": 1}}, {"id": "1534835522", "location": "si lees esto pideme taco bell", "verified": false, "name": "drian", "username": "Driiian__", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 729, "tweet_count": 58146, "listed_count": 9}}, {"id": "738814166190825472", "verified": false, "name": "Enrique SP", "username": "chino_1966", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 396, "tweet_count": 4598, "listed_count": 0}}, {"id": "41132721", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Diario Ojo", "username": "diarioojo", "public_metrics": {"followers_count": 448424, "following_count": 497, "tweet_count": 244384, "listed_count": 1123}}, {"id": "1169255816647663616", "location": "Venezuela ", "verified": false, "name": "La iguana TV", "username": "teleiguana", "public_metrics": {"followers_count": 25673, "following_count": 75, "tweet_count": 91178, "listed_count": 64}}, {"id": "2814359382", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Pedro", "username": "Zirculovizioso", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 97, "tweet_count": 47185, "listed_count": 12}}, {"id": "2797818204", "location": "Hokkaido, Japan", "verified": false, "name": "Y. Higashihara", "username": "Higashihara814", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 2113, "tweet_count": 17112, "listed_count": 6}}, {"id": "2791097424", "location": "\u6bba\u5e4c", "verified": false, "name": "\u306f\u306b", "username": "hanikuso666", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2441, "tweet_count": 20874, "listed_count": 15}}, {"id": "1076917192036368386", "verified": false, "name": "Damanda97", "username": "Damanda971", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 104, "tweet_count": 4481, "listed_count": 0}}, {"id": "64210834", "verified": false, "name": "Cristian Petersen", "username": "crispetersen", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1780, "tweet_count": 8378, "listed_count": 0}}, {"id": "773691044437393409", "location": "221B Baker Street", "verified": false, "name": "Kro:Reina Mora 2.0\ud83c\udf08", "username": "CamrenOrWhat", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 199, "tweet_count": 93136, "listed_count": 18}}, {"id": "52752759", "location": "Merida - Venezuela", "verified": false, "name": "Hernan Zu\u00f1iga at \ud83c\udfe1", "username": "Hernan_ZM", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 96, "tweet_count": 6586, "listed_count": 0}}, {"id": "614603187", "verified": false, "name": "i", "username": "isabellaaconde", "public_metrics": {"followers_count": 15202, "following_count": 6894, "tweet_count": 99513, "listed_count": 196}}, {"id": "401966527", "verified": false, "name": "Medea.", "username": "MedeaFresneda", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 287, "tweet_count": 20469, "listed_count": 5}}, {"id": "3044845142", "verified": false, "name": "Jesus Carceller", "username": "carceller07", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 135, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}}, {"id": "1207910636", "location": "Catalunya", "verified": false, "name": "IsabelValdivieso-63", "username": "Ivaldivieso63", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 101, "tweet_count": 368, "listed_count": 0}}, {"id": "1441878559", "location": "mariaalejandravasco@gmail.com ", "verified": false, "name": "Mariale \ud83d\udc96", "username": "AlejaVascoC", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 337, "tweet_count": 3206, "listed_count": 0}}, {"id": "1120722443562291207", "verified": false, "name": "lipeee", "username": "lipeeee_mt", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 78, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}}, {"id": "358309392", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Julito samaniego", "username": "samaniegojulio", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 776, "tweet_count": 23286, "listed_count": 0}}, {"id": "389765685", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Romeo Ortigoza", "username": "RomeoOrtigoza", "public_metrics": {"followers_count": 15051, "following_count": 5423, "tweet_count": 52851, "listed_count": 24}}, {"id": "994377639598219271", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Los Terceros Sin Causa", "username": "CausaLos", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 516, "tweet_count": 1635, "listed_count": 0}}, {"id": "571965394", "verified": false, "name": "Sook", "username": "shuefu", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 146, "tweet_count": 64263, "listed_count": 2}}, {"id": "943106531746336768", "location": "R\u00fassia", "verified": false, "name": "tim.stauros", "username": "TimStauros", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1376, "tweet_count": 91173, "listed_count": 0}}, {"id": "1341957974", "location": "whatever", "verified": false, "name": "23 oto\u00f1os", "username": "Neleb_05", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 505, "tweet_count": 98477, "listed_count": 11}}, {"id": "820952623914348544", "verified": false, "name": "Palabra que empieza por B", "username": "BegrebetAngest", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 671, "tweet_count": 5807, "listed_count": 0}}, {"id": "4312148896", "location": "Torrejon de Ardoz", "verified": false, "name": "K", "username": "andriiiuuu9", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 350, "tweet_count": 27360, "listed_count": 1}}, {"id": "2968795113", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7d", "username": "asoulmix", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 638, "tweet_count": 68363, "listed_count": 13}}, {"id": "961993531685515267", "location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Deutero", "username": "Deutero11", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 74, "tweet_count": 7948, "listed_count": 0}}, {"id": "332790625", "location": "Leeds, England", "verified": false, "name": "Lupe Garc\u00eda\ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udf31", "username": "Guagagu", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 1830, "tweet_count": 125692, "listed_count": 2}}, {"id": "362440352", "location": "Vigo, Galicia", "verified": false, "name": "David", "username": "DavidV95_", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 348, "tweet_count": 4332, "listed_count": 0}}, {"id": "3360793876", "verified": false, "name": "Carol #PEC32N\u00c3O #PL2258N\u00c3O #ABAIXOOGOVERNOMILITAR", "username": "carolcbvm", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 1012, "tweet_count": 145350, "listed_count": 18}}, {"id": "1190211566680993792", "verified": false, "name": "Der Flecha \ud83d\udc89\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "username": "derflecha", "public_metrics": {"followers_count": 39448, "following_count": 1723, "tweet_count": 102056, "listed_count": 151}}, {"id": "125108507", "location": "#BangtanLand\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "Namjoon's\ud83c\udf3b\ud83c\udf19", "username": "letters4nam", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 1773, "tweet_count": 96199, "listed_count": 7}}, {"id": "1042846375480844289", "location": "Guadalix de la Sierra, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "G I N N N \ud83c\udf49", "username": "_gineebra_", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 196, "tweet_count": 22719, "listed_count": 0}}, {"id": "4618133001", "location": "Russia", "verified": false, "name": "IvanSM", "username": "misii7517", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1018, "tweet_count": 59385, "listed_count": 5}}, {"id": "2598718673", "verified": false, "name": "elfeik", "username": "SeDiceTripolar", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 454, "tweet_count": 30288, "listed_count": 6}}, {"id": "1349918780", "location": "\ud83d\udccd kalokairi | bcn ", "verified": false, "name": "alba's waiting 4 midnights\ud83d\udc1d (taylor's version) \ud83c\udf42", "username": "ohoranftstreep", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 1670, "tweet_count": 154546, "listed_count": 38}}, {"id": "586549527", "location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Marc \u270a", "username": "kra_kram", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1932, "tweet_count": 29588, "listed_count": 0}}, {"id": "279938347", "location": "esh", "verified": false, "name": "chals", "username": "menlochachaca", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 178, "tweet_count": 13560, "listed_count": 2}}, {"id": "38278953", "location": "M\u00e9xico DF", "verified": true, "name": "etc\u00e9tera", "username": "revistaetcetera", "public_metrics": {"followers_count": 290562, "following_count": 216, "tweet_count": 260876, "listed_count": 1966}}, {"id": "1078306457286819842", "location": "Arganda del Rey, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "lucia ortiz", "username": "luuciaortizz_", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 157, "tweet_count": 5290, "listed_count": 0}}, {"id": "1300848439", "verified": false, "name": "Mejores Videos", "username": "raulbr14", "public_metrics": {"followers_count": 10999, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}}, {"id": "395583036", "location": "Val\u00e8ncia", "verified": false, "name": "Col\u00b7legi Oficial Psicologia Comunitat Valenciana", "username": "COPCV", "public_metrics": {"followers_count": 10917, "following_count": 3007, "tweet_count": 35456, "listed_count": 233}}, {"id": "327363313", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Consejo General de la Psicolog\u00eda de Espa\u00f1a (COP)", "username": "cop_psicologia", "public_metrics": {"followers_count": 35603, "following_count": 509, "tweet_count": 6748, "listed_count": 492}}, {"id": "771277236167184388", "location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Agolondrado", "username": "javvalera", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 270, "tweet_count": 5554, "listed_count": 3}}, {"id": "1092637712463601664", "location": "abya yala", "verified": false, "name": "Proph\u00e9ta Jo\u00e3o Maria de Jez\u00faz", "username": "antroproletario", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 2151, "tweet_count": 8244, "listed_count": 1}}, {"id": "918849865928597505", "location": "Italia", "verified": false, "name": "Zia Arsenico", "username": "ziaarsenico", "public_metrics": {"followers_count": 4695, "following_count": 332, "tweet_count": 79872, "listed_count": 12}}, {"id": "139637790", "verified": false, "name": "Giullare Randagio", "username": "GRandagio", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 85, "tweet_count": 1479, "listed_count": 0}}, {"id": "719569733473988609", "location": "la boca", "verified": false, "name": "\u1d20\u026a\u1d04", "username": "vickylo07", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 284, "tweet_count": 30905, "listed_count": 1}}, {"id": "2980326376", "verified": false, "name": "Aim\u00e9", "username": "_rydeldua", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 77, "tweet_count": 16128, "listed_count": 1}}, {"id": "812768188102545409", "location": "Stan: SM; Z; HS; TDE; LT", "verified": false, "name": "so trola", "username": "backtorocky", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 778, "tweet_count": 9508, "listed_count": 11}}, {"id": "110535498", "location": "\u00dcT: 9.911141,-67.356439", "verified": false, "name": "V\u00edctor Acevedo Licet", "username": "VictorAceLit", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1034, "tweet_count": 12172, "listed_count": 6}}, {"id": "2417681226", "location": "Ribadeo, Galicia", "verified": false, "name": "Sandrii loves Luis\ud83d\udc99\ud83d\udc8a\ud83c\udfa3\ud83d\udd4a", "username": "sandriiauryner", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 2827, "tweet_count": 457440, "listed_count": 19}}, {"id": "1329541980", "location": "Charming", "verified": false, "name": "A. Gartzia", "username": "AdriGartzia", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 235, "tweet_count": 10995, "listed_count": 1}}, {"id": "274189486", "location": "lima", "verified": false, "name": "Valentin", "username": "mateospot", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}}, {"id": "280527618", "location": "PERU/LIMA/Callao ", "verified": false, "name": "FREDDA MERCEDES", "username": "ANANKA63", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}}, {"id": "544633532", "location": "Lima", "verified": false, "name": "virgilio ramirez", "username": "viramirez15b2", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}}, {"id": "811920465769988096", "location": "Moscovo, R\u00fassia", "verified": false, "name": "\u0421.\u0421.\u0421\u0438\u043b\u0430\u0435\u0432", "username": "mrSSSilaev", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 137, "tweet_count": 11641, "listed_count": 0}}, {"id": "382634150", "location": "\u212c\ud835\udcb6\ud835\udcb9 \u212c\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb8\ud835\udcbd", "verified": false, "name": "goticona l\u00edrica (TV) (\u0e07'\u0300-'\u0301)\u0e07", "username": "GothLune", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 118, "tweet_count": 15134, "listed_count": 2}}, {"id": "1660889534", "location": "Roma", "verified": false, "name": "Valentinajz4", "username": "amalajz4", "public_metrics": {"followers_count": 2790, "following_count": 1712, "tweet_count": 28786, "listed_count": 13}}, {"id": "722919613", "location": "San Dona' di Piave", "verified": false, "name": "maria macina", "username": "mariamacina", "public_metrics": {"followers_count": 6127, "following_count": 1564, "tweet_count": 282473, "listed_count": 40}}, {"id": "85866380", "location": "santa coloma de farners", "verified": false, "name": "a. cantalozella", "username": "cantalozella", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 3299, "tweet_count": 41209, "listed_count": 30}}, {"id": "1023754005602881537", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Nick\ud83d\udc7d", "username": "Nick__006", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 184, "tweet_count": 17755, "listed_count": 0}}, {"id": "918253507861499905", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "verified": false, "name": "J U U H \ud83c\udf3c", "username": "malfatti_juuh", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 689, "tweet_count": 16426, "listed_count": 0}}, {"id": "1154331686", "location": "Helm's Deep", "verified": false, "name": "meu deus. sandman", "username": "evagreybird", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 636, "tweet_count": 165708, "listed_count": 9}}, {"id": "869119377949552640", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "verified": false, "name": "Samuuehh", "username": "samurodriguez35", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 495, "tweet_count": 1965, "listed_count": 0}}, {"id": "758054850", "location": "Fco Beltr\u00e3o | Joa\u00e7aba", "verified": false, "name": "maria lengo", "username": "marialengowski", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 879, "tweet_count": 93365, "listed_count": 1}}, {"id": "2265038893", "location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "Rocio \u2649", "username": "Orih25_", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 677, "tweet_count": 13008, "listed_count": 0}}, {"id": "1107427117745217536", "location": "Gran Canaria", "verified": false, "name": "nerea \ud83e\udd8b", "username": "nereortegaa", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 207, "tweet_count": 2569, "listed_count": 0}}, {"id": "2835327124", "location": "M\u00e9xico                Te sigue", "verified": false, "name": "Mimosa\ud83d\udcad", "username": "mimosa_cat", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 3643, "tweet_count": 21756, "listed_count": 16}}, {"id": "52741139", "location": "La Serena, Chile", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Gabriela Sosa Guti\u00e9rrez", "username": "magasogu", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 228, "tweet_count": 5268, "listed_count": 2}}, {"id": "4861707946", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Fer/Nanda", "username": "avatarxeneixe", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 212, "tweet_count": 6155, "listed_count": 0}}, {"id": "3756551476", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "INFOATAVRS", "username": "INFOATAVRS", "public_metrics": {"followers_count": 6544, "following_count": 54, "tweet_count": 779, "listed_count": 5}}, {"id": "757996637881008129", "verified": false, "name": "Archel", "username": "Archel_6", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1611, "tweet_count": 84823, "listed_count": 17}}, {"id": "886823156908003328", "verified": false, "name": "Yumanyi", "username": "Yumanyi11", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 276, "tweet_count": 18976, "listed_count": 2}}, {"id": "154336315", "location": "Paran\u00e1 - Brasil", "verified": false, "name": "Blog Olho na Mira", "username": "BlogOlhoNaMira", "public_metrics": {"followers_count": 31590, "following_count": 5489, "tweet_count": 560399, "listed_count": 199}}, {"id": "372157631", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s  Bing", "username": "AndresBing", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 178, "tweet_count": 47669, "listed_count": 4}}, {"id": "170865975", "location": " \u00d1u\u00f1oayork Chile", "verified": false, "name": "\ud83d\udc36\ud83d\udc08\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Baltazar\ud83d\udc15\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba", "username": "cirio17", "public_metrics": {"followers_count": 5734, "following_count": 5765, "tweet_count": 60276, "listed_count": 3}}, {"id": "1864349071", "verified": false, "name": "Caronte", "username": "Eskol69903", "public_metrics": {"followers_count": 16726, "following_count": 13044, "tweet_count": 295921, "listed_count": 53}}, {"id": "757398958385889280", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Jaz\ud83c\udf38", "username": "LowJazz_", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 958, "tweet_count": 7682, "listed_count": 3}}, {"id": "225565552", "location": "M\u00e1laga", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro", "username": "InfernalAlvaro", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1595, "tweet_count": 31941, "listed_count": 3}}, {"id": "175592930", "location": "Boedo Cdad de Bs As ", "verified": false, "name": "clau con fe", "username": "claudisu27", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 2492, "tweet_count": 202887, "listed_count": 17}}, {"id": "589840942", "verified": false, "name": "Tatiana Shazzo", "username": "TatianaShazzo", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 298, "tweet_count": 24560, "listed_count": 4}}, {"id": "32706800", "verified": false, "name": "Vanessa Coppel", "username": "VanessaCoppel", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 266, "tweet_count": 518, "listed_count": 8}}, {"id": "1084571571497377793", "verified": false, "name": "Oscar Castellanos", "username": "Oscarkast13", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 280, "tweet_count": 98495, "listed_count": 0}}, {"id": "126431308", "location": "Salvador - BA", "verified": false, "name": "Addy Holder", "username": "Holder90", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 226, "tweet_count": 20170, "listed_count": 0}}, {"id": "1187897772453830656", "location": "\ud835\udc07 \ud835\udc04 \ud835\udc0b \ud835\udc0b", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93", "username": "William_867", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 92, "tweet_count": 311, "listed_count": 0}}, {"id": "1077197388530544640", "verified": false, "name": "memes inuteis para salvar sua vida inutil", "username": "memeinutil", "public_metrics": {"followers_count": 1364363, "following_count": 59, "tweet_count": 2257, "listed_count": 852}}, {"id": "1164537210533793793", "verified": false, "name": "\ud835\udcd8\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud83e\udd0d", "username": "IntiTorres9", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 107, "tweet_count": 11634, "listed_count": 0}}, {"id": "2153854843", "location": "Almagro", "verified": false, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "cele_gisee", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 827, "tweet_count": 72468, "listed_count": 1}}, {"id": "2291720758", "verified": false, "name": "TheD\u00aaveRex//Excelsior", "username": "thedaverex", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1467, "tweet_count": 32864, "listed_count": 0}}, {"id": "1045041174602551296", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "marta \u264c\ufe0e", "username": "maarrgarrido", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 119, "tweet_count": 5731, "listed_count": 0}}, {"id": "182891597", "verified": false, "name": "Denise \ud83e\udd2a", "username": "DeniseSanchez77", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 581, "tweet_count": 91108, "listed_count": 0}}, {"id": "1053475842523836418", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Marin\u00eas Ciardulo", "username": "MCiardulo", "public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 3241, "tweet_count": 11208, "listed_count": 1}}, {"id": "2582198077", "location": "Krai de Krasnodar, R\u00fassia", "verified": false, "name": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u0430\u043d\u0430 \u0422\u0438\u0445\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430", "username": "pochtas08010914", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 164, "tweet_count": 199803, "listed_count": 13}}, {"id": "1198673288", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Milagros \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc9c\ud83d\udc8c", "username": "milagros5856", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 2462, "tweet_count": 59775, "listed_count": 4}}, {"id": "1090844425914368001", "verified": false, "name": "RM0487", "username": "rm02841497", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1332, "tweet_count": 28418, "listed_count": 0}}, {"id": "1149430313304645632", "verified": false, "name": "La N\u00e1usea Permanente", "username": "PermanenteLa", "public_metrics": {"followers_count": 19140, "following_count": 17133, "tweet_count": 11439, "listed_count": 7}}, {"id": "2634847017", "location": "Aldaia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Natalia.", "username": "nataliatendero_", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 659, "tweet_count": 77834, "listed_count": 2}}, {"id": "1056857011634298880", "verified": false, "name": "kc", "username": "kauancosta__", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 315, "tweet_count": 20587, "listed_count": 3}}, {"id": "1168888179727982594", "location": "the sun | the moon | the truth", "verified": false, "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc25\ud835\udc1e \u270d\ud83c\udffb", "username": "itsseattlehere", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 979, "tweet_count": 78713, "listed_count": 28}}, {"id": "108042937", "verified": false, "name": "Yanira Fondeur", "username": "Yanira_Fondeur", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 505, "tweet_count": 4218, "listed_count": 1}}, {"id": "951835611576590337", "verified": false, "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91", "username": "__Naiel__", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 212, "tweet_count": 13482, "listed_count": 1}}, {"id": "1163102950471999489", "location": "Mifflin Street, 108.", "verified": false, "name": "Sara\ud83d\udc9c (186)", "username": "echxsmills_", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 146, "tweet_count": 5654, "listed_count": 0}}, {"id": "1153284143947702273", "location": "Algeciras, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Abel Sitecallas \ud83c\udf1a", "username": "abel_ag96", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 250, "tweet_count": 4407, "listed_count": 1}}, {"id": "2947276163", "location": "Americana, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas Barros", "username": "lucassaurab", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1967, "tweet_count": 97725, "listed_count": 2}}, {"id": "16435197", "verified": true, "name": "Danilo Lavieri", "username": "danilolavieri", "public_metrics": {"followers_count": 31176, "following_count": 1681, "tweet_count": 35327, "listed_count": 243}}, {"id": "265589394", "verified": false, "name": "Rafa Montero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "don_ra_mon", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 354, "tweet_count": 12964, "listed_count": 1}}, {"id": "997554029050900480", "verified": false, "name": "RuNews", "username": "RuNews_online", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 16, "tweet_count": 42177, "listed_count": 2}}, {"id": "888764155", "location": "Russia", "verified": false, "name": "\u0418\u0432\u0430\u043d \u0421.\u041c.", "username": "vf17h", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 702, "tweet_count": 42596, "listed_count": 8}}, {"id": "815654676", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Moncholab \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udfe5\ud83d\udfe5 #Socialismo_o_Libertad\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "Moncholab", "public_metrics": {"followers_count": 4159, "following_count": 4823, "tweet_count": 355996, "listed_count": 249}}, {"id": "1038843692738596864", "verified": false, "name": "Darkness", "username": "Letmejungle12", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 377, "tweet_count": 13407, "listed_count": 2}}, {"id": "79198215", "location": "Cualquier Otra Parte ", "verified": false, "name": "Aida", "username": "musicaida", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1584, "tweet_count": 17731, "listed_count": 9}}, {"id": "814575885164703744", "location": "murcia", "verified": false, "name": "Ana Bel\u00e9n\u06de\ud83c\udf7b", "username": "vivancos33", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 530, "tweet_count": 31479, "listed_count": 0}}, {"id": "309332099", "location": "   Resistencia espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51", "verified": false, "name": "Regina", "username": "digitalistuit", "public_metrics": {"followers_count": 6219, "following_count": 5980, "tweet_count": 91459, "listed_count": 39}}, {"id": "101860204", "verified": false, "name": "Xavier Padilla", "username": "xavierpadilla", "public_metrics": {"followers_count": 13611, "following_count": 3953, "tweet_count": 19763, "listed_count": 47}}, {"id": "3006291196", "verified": false, "name": "Biaagen", "username": "ohfazfavoor", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 180, "tweet_count": 8923, "listed_count": 2}}, {"id": "1168921195863007232", "verified": false, "name": "Pilar64", "username": "Pilar6411", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 62, "tweet_count": 876, "listed_count": 0}}, {"id": "2201623465", "verified": true, "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "vox_es", "public_metrics": {"followers_count": 490910, "following_count": 1476, "tweet_count": 69601, "listed_count": 2100}}, {"id": "2752356549", "location": "\u0413\u0434\u0435 \u0442\u043e \u043d\u0430 \u0412\u043e\u043b\u0433\u0435. ", "verified": false, "name": "\u0410\u043d\u0436\u0435\u043b\u0430", "username": "ChepurnyakA", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 359, "tweet_count": 203489, "listed_count": 0}}, {"id": "1073654388940529665", "verified": false, "name": "Diego Hern\u00e1n Cecchini", "username": "DiegoCecchini", "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 3986, "tweet_count": 134114, "listed_count": 3}}, {"id": "891856272169066496", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas Mello", "username": "Mello_lucasX7", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 321, "tweet_count": 2864, "listed_count": 0}}, {"id": "715997348619542531", "verified": false, "name": "GabiXavier", "username": "xgabixavier", "public_metrics": {"followers_count": 99214, "following_count": 627, "tweet_count": 33886, "listed_count": 106}}, {"id": "899430649022566400", "location": "Honduras", "verified": false, "name": "Noticieros Hoy Mismo", "username": "HoyMismoTSI", "public_metrics": {"followers_count": 53431, "following_count": 905, "tweet_count": 317339, "listed_count": 205}}, {"id": "1182428853647609856", "verified": false, "name": "Vic!", "username": "Vic_Eastwood", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 98, "tweet_count": 9437, "listed_count": 0}}, {"id": "611142060", "location": "Valencia, Ecuador", "verified": false, "name": "Hijodegatomalparido.", "username": "ns2195", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 255, "tweet_count": 42618, "listed_count": 9}}, {"id": "1211394301", "location": "Alicante", "verified": false, "name": "Esther", "username": "EstSchez", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 413, "tweet_count": 6270, "listed_count": 3}}, {"id": "1643202264", "verified": false, "name": "stark. \u238a", "username": "skwhatake_", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 584, "tweet_count": 187866, "listed_count": 18}}, {"id": "795770431072595968", "location": "San Crist\u00f3bal de la Laguna, Es", "verified": false, "name": "jajan't", "username": "_solrd_", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 624, "tweet_count": 50713, "listed_count": 0}}, {"id": "1024669698909237248", "verified": false, "name": "Niccol\u00f2 Riccardi", "username": "NiccoloRiccardi", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 765, "tweet_count": 5716, "listed_count": 0}}, {"id": "1018131709030731776", "location": "Lombardia", "verified": false, "name": "Come_up_and_be_a_communist", "username": "G97196783", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 143, "tweet_count": 5327, "listed_count": 0}}, {"id": "2299340740", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ro\u2728", "username": "RocioMeh", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1113, "tweet_count": 43320, "listed_count": 8}}, {"id": "2891642549", "verified": false, "name": "ananda", "username": "anandacarvalho_", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 380, "tweet_count": 16942, "listed_count": 5}}, {"id": "200890622", "verified": false, "name": "Yanira Lara", "username": "LaraYanira", "public_metrics": {"followers_count": 2951, "following_count": 745, "tweet_count": 29962, "listed_count": 15}}, {"id": "253205425", "verified": false, "name": "chris\u2728", "username": "chrisbelmq", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 273, "tweet_count": 8153, "listed_count": 0}}, {"id": "929948624703823872", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "verified": false, "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "username": "studio1989jpn", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}}, {"id": "871186614482903041", "location": "GRINDCORE\u3068POWER-VIOLENCE\u9593\u306b\u3042\u308b\u6771\u4eac", "verified": false, "name": "\u845b\u8449\u308c\u306a life is grind (kill da FAKE G'z)", "username": "kuzuha_lena", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 826, "tweet_count": 29937, "listed_count": 0}}, {"id": "1091170671693086720", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Edgar Alan Cuervo", "username": "tamed_crow", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 246, "tweet_count": 27691, "listed_count": 0}}, {"id": "793928014514032640", "verified": false, "name": "rafa FAZENDO A TRAVESSIA", "username": "rafael_galvaof", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 131, "tweet_count": 42687, "listed_count": 1}}, {"id": "833880135988342786", "verified": false, "name": "O Rico e L\u00e1zaro", "username": "ricoelazaro", "public_metrics": {"followers_count": 12557, "following_count": 30, "tweet_count": 19425, "listed_count": 13}}, {"id": "951102280132190208", "location": "Esp / En", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83e\udd88 spooky shark \ud83e\udd88\ud83c\udf83", "username": "tiburongotico", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 336, "tweet_count": 89782, "listed_count": 1}}, {"id": "1663724550", "location": "\u2601\ufe0f", "verified": false, "name": "may", "username": "mayferrz", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 508, "tweet_count": 30489, "listed_count": 8}}, {"id": "1063390576329048065", "verified": false, "name": "lau \ud83d\udc06", "username": "latezeruls", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 445, "tweet_count": 30175, "listed_count": 1}}, {"id": "2958504309", "location": "Granada", "verified": false, "name": "Walter White", "username": "WltrWht2015", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 63, "tweet_count": 33057, "listed_count": 5}}, {"id": "735526744661368833", "location": "Benal\u00faa, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mariela \ud83e\udec0", "username": "mariela131100", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 386, "tweet_count": 21144, "listed_count": 2}}, {"id": "3852105557", "location": "esp eng \u65e5\u672c\u8a9e \u2022 she,they,he", "verified": false, "name": "marina\ud83c\udf3a reading tgcf", "username": "samasmaar", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1433, "tweet_count": 130467, "listed_count": 39}}, {"id": "1149706662162370560", "verified": false, "name": "CarlosG\u00f3mez", "username": "Carlosa16385054", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 181, "tweet_count": 1919, "listed_count": 0}}, {"id": "548859339", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": true, "name": "Yeni Berenice", "username": "YeniBerenice", "public_metrics": {"followers_count": 501758, "following_count": 475, "tweet_count": 6034, "listed_count": 445}}, {"id": "977996978217943040", "verified": false, "name": "SHEILA\ud83d\udc9c", "username": "_Sheila05_", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 68, "tweet_count": 14995, "listed_count": 0}}, {"id": "103477496", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Elito", "username": "Elito", "public_metrics": {"followers_count": 6783, "following_count": 1000, "tweet_count": 415240, "listed_count": 42}}, {"id": "749224950666493953", "location": "Madrid - Alt Empord\u00e0 ", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n \u262d \u26a7", "username": "gatoestrellado_", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1518, "tweet_count": 61883, "listed_count": 7}}, {"id": "127655320", "location": "Puerto Rico, USA", "verified": false, "name": "Noah Jos\u00e9", "username": "NOAHJOSE23", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 381, "tweet_count": 1121, "listed_count": 0}}, {"id": "1071447095926841344", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "ju", "username": "juumrb", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 265, "tweet_count": 19983, "listed_count": 1}}, {"id": "1193152644342276096", "verified": false, "name": "Justicia Divina", "username": "Justici22699066", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 84, "tweet_count": 14722, "listed_count": 0}}, {"id": "984790932871634944", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "salatrece \ud83d\udc41\ud83d\udc41\ud83d\udc41\ud83d\udc41\ud83e\udd5a", "username": "_salatrece", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 909, "tweet_count": 5745, "listed_count": 1}}, {"id": "68740712", "verified": true, "name": "Pedro S\u00e1nchez", "username": "sanchezcastejon", "public_metrics": {"followers_count": 1704227, "following_count": 6008, "tweet_count": 32083, "listed_count": 6817}}, {"id": "2447063125", "location": "Luna Lunera", "verified": false, "name": "Miguel\ud83c\udf1a (Alicent's Version)", "username": "OpeiuqSzabboh", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 534, "tweet_count": 89477, "listed_count": 3}}, {"id": "848615162013724673", "location": "Imperatriz-MA", "verified": false, "name": "\u264f\ufe0f", "username": "soaaresmf", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 203, "tweet_count": 8391, "listed_count": 0}}, {"id": "550363373", "location": "En un Jueves", "verified": false, "name": "Musa en paro desubicada", "username": "Bea_Beceme", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 275, "tweet_count": 48440, "listed_count": 7}}, {"id": "1511171192", "verified": false, "name": "tota pedra fa paret", "username": "estelarhan", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 215, "tweet_count": 4352, "listed_count": 0}}, {"id": "1194625441643941890", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Tv39tv", "username": "tv39tv", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 176, "tweet_count": 16985, "listed_count": 0}}, {"id": "1126627634220347392", "location": "16/11", "verified": false, "name": "l\u00ea", "username": "crf_leticiaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 342, "tweet_count": 10918, "listed_count": 0}}, {"id": "839508513219096578", "location": "021 RJ", "verified": false, "name": "herbella", "username": "herbellabl", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 580, "tweet_count": 21706, "listed_count": 0}}, {"id": "579131771", "location": "Malaga", "verified": false, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28", "username": "CAguiler2", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 4926, "tweet_count": 22633, "listed_count": 51}}, {"id": "811175031162175488", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": true, "name": "Creap_Valencia", "username": "Creap_Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 1956, "tweet_count": 3650, "listed_count": 17}}, {"id": "818249290871140352", "location": "Spain", "verified": false, "name": "\ud83c\udf44\ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "username": "GvcciiGal", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 181, "tweet_count": 9206, "listed_count": 1}}, {"id": "2906420005", "location": "\ud83c\udf19", "verified": false, "name": "miercoles\u2601\ufe0f", "username": "miriam6_pascual", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 634, "tweet_count": 154031, "listed_count": 29}}, {"id": "800816742721126400", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a \ud83e\udd81", "verified": false, "name": "Alba \u2744\ufe0f", "username": "albazabel", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 266, "tweet_count": 8752, "listed_count": 0}}, {"id": "1166840277451059200", "location": "Sabia que rob\u00f4 n\u00e3o assina?", "verified": false, "name": "Animal Com Chifres do Data Tablet no Carro", "username": "CPIdaEstetica", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 75, "tweet_count": 5522, "listed_count": 2}}, {"id": "731646872725651457", "location": "Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "Luciano Vieira", "username": "LucianovieiraBR", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 231, "tweet_count": 24925, "listed_count": 2}}, {"id": "1182181643387359232", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "verified": false, "name": "Autonomopaganini", "username": "Autonomopagani1", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1250, "tweet_count": 80778, "listed_count": 0}}, {"id": "3298611289", "location": "De momento Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Frank Drebim", "username": "frank_drebim", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 534, "tweet_count": 715, "listed_count": 0}}, {"id": "4707489323", "location": "SBC", "verified": false, "name": "daniela \ud80c\udce0", "username": "_opmnt", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 395, "tweet_count": 15561, "listed_count": 1}}, {"id": "480375375", "location": "Seattle, WA", "verified": false, "name": "Mauricio Sanchez", "username": "msanchezchef", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 3021, "tweet_count": 97358, "listed_count": 85}}, {"id": "1139299744948326400", "verified": false, "name": "Laura", "username": "laurienani1", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 220, "tweet_count": 13701, "listed_count": 1}}, {"id": "3406345697", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "mar\u00eda", "username": "mariariverax", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 224, "tweet_count": 21022, "listed_count": 0}}, {"id": "4185743265", "verified": false, "name": "setito", "username": "curlyygus", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 45, "tweet_count": 820, "listed_count": 0}}, {"id": "36106269", "location": "Fortaleza-Ce Terra Maravilhosa", "verified": false, "name": "FMarley\ud83c\udf39", "username": "nandomarley", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 2261, "tweet_count": 18602, "listed_count": 1}}, {"id": "161919309", "location": "Campo Largo, Brasil", "verified": false, "name": "Exaustinha", "username": "cmbiella", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 184, "tweet_count": 44264, "listed_count": 16}}, {"id": "1680823764", "verified": false, "name": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0428\u043e\u0440\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432", "username": "shornikov_a", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 3807, "tweet_count": 19154, "listed_count": 4}}, {"id": "1074678521887379456", "verified": false, "name": "Txarlie10", "username": "txarlie10", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 859, "tweet_count": 8190, "listed_count": 2}}, {"id": "742646991772131329", "verified": false, "name": "libertaddeexpresion", "username": "tuereslaruina", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 454, "tweet_count": 33096, "listed_count": 3}}, {"id": "957665990506156032", "verified": false, "name": "Victoria", "username": "VikkiMi97", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 321, "tweet_count": 36063, "listed_count": 0}}, {"id": "315948756", "location": "\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0434\u0430\u0440", "verified": false, "name": "\u042e\u0440\u0438\u0439 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430\u262d", "username": "georgy6025", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 749, "tweet_count": 81541, "listed_count": 10}}, {"id": "1032967555315589121", "verified": false, "name": "Hyliana", "username": "HylianLucy", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 920, "tweet_count": 149320, "listed_count": 2}}, {"id": "951951658036146177", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "meirelles \ud83e\udd75", "username": "IsaMeirelles26", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 664, "tweet_count": 41564, "listed_count": 0}}, {"id": "1013801586919952385", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "The Wall en el hospi \ud83d\udc89", "username": "jaimestark_22", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 604, "tweet_count": 37417, "listed_count": 0}}, {"id": "510060775", "verified": false, "name": "Celia Do\u00f1a", "username": "celiahas", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 203, "tweet_count": 123146, "listed_count": 1}}, {"id": "46533169", "location": "Mar\u00edlia - SP", "verified": false, "name": "DemocraciaEmLuto", "username": "Savage_Vandal", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 375, "tweet_count": 56946, "listed_count": 1}}, {"id": "269427604", "location": "donde nace el viento", "verified": false, "name": "Echo?", "username": "echozwei", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 80, "tweet_count": 69005, "listed_count": 8}}, {"id": "1141404222010904577", "location": "\u041b\u044e\u0431\u0435\u0440\u0446\u044b, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "verified": false, "name": "\u0437\u0430\u043d\u043e\u0437\u0430 \u0432 \u0437\u0430\u0434\u043d\u0438\u0446\u0435", "username": "FSQT0wE8BSzbV5A", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 385, "tweet_count": 10343, "listed_count": 0}}, {"id": "423558860", "verified": false, "name": "\ud835\udc58\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc56\ud835\udc51\ud835\udc5c\ud835\udc60\ud835\udc58\ud835\udc5c\ud835\udc5d", "username": "jsxmv_", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 651, "tweet_count": 48043, "listed_count": 5}}, {"id": "1010202905801056261", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Bruno D\u00edaz PR", "username": "BruceWaynePR", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 344, "tweet_count": 27614, "listed_count": 1}}, {"id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "name": "La Rep\u00fablica", "username": "larepublica_pe", "public_metrics": {"followers_count": 2823175, "following_count": 876, "tweet_count": 711438, "listed_count": 5390}}, {"id": "1076119092300562432", "verified": false, "name": "\u32e1\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd21\ud835\udd2c\u32e1", "username": "gashardo0", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 568, "tweet_count": 14199, "listed_count": 0}}, {"id": "3052582849", "location": "Joa\u00e7aba, Brasil", "verified": false, "name": "J\u00e9", "username": "jessicaaimara1", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 1874, "tweet_count": 52334, "listed_count": 1}}, {"id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "name": "omelete", "username": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768356, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}}, {"id": "2763405116", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd25\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "SarahCarolyne4", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 340, "tweet_count": 8730, "listed_count": 0}}, {"id": "1196543351195144193", "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430, \u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", "verified": false, "name": "\u0413\u0430\u043b\u0438\u043d\u0430 \u0423\u0441\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430", "username": "ALISA79LISA", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 160, "tweet_count": 19070, "listed_count": 0}}, {"id": "727521253532274693", "location": "she/her", "verified": false, "name": "mer \ud83d\udc9etaylor's version\ud83d\udc9e", "username": "merforevah", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 231, "tweet_count": 18596, "listed_count": 3}}, {"id": "1110742416", "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "verified": false, "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "username": "yokohama_puente", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}}, {"id": "467670636", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "verified": false, "name": "Spooky Lisa \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "ElisabethGoCo", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1543, "tweet_count": 14352, "listed_count": 0}}, {"id": "2792533663", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Odoamnismo \ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "username": "elGingerQ", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1008, "tweet_count": 83540, "listed_count": 21}}, {"id": "843178928378462210", "location": "Spain", "verified": false, "name": "yeyo\ud83d\udda4\u264f\ufe0f", "username": "tearsofscorpio", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 244, "tweet_count": 8154, "listed_count": 3}}, {"id": "2889004497", "location": "Bauru, Brasil", "verified": false, "name": "willian-n", "username": "higherelax", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 619, "tweet_count": 210030, "listed_count": 0}}, {"id": "849705632", "location": "Detroit. Michigan", "verified": false, "name": "Aduda!", "username": "sign_and_symbol", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 834, "tweet_count": 31734, "listed_count": 15}}, {"id": "2505973955", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Ru", "username": "paraquebailemiR", "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 340, "tweet_count": 146366, "listed_count": 41}}, {"id": "910975846944567297", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Luc\u00eda Rodr\u00edguez \ud83c\udf39", "username": "luciiavaargass", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 198, "tweet_count": 15965, "listed_count": 0}}, {"id": "4855154080", "location": "Volta Redonda, Brasil", "verified": false, "name": "mauhr.", "username": "Rhvsc", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 849, "tweet_count": 10816, "listed_count": 0}}, {"id": "534667058", "location": "Argentina!!!!", "verified": false, "name": "\u1d2e\u1d31Julie \u2077", "username": "julie_zanotti", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 129, "tweet_count": 8688, "listed_count": 0}}, {"id": "2200189458", "verified": false, "name": "Chu", "username": "ChuluValente", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 287, "tweet_count": 8333, "listed_count": 0}}, {"id": "236402597", "verified": false, "name": "maike", "username": "maikemartinss", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 13, "tweet_count": 1830, "listed_count": 0}}, {"id": "1619093412", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "xxxxile", "username": "xilennn", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 657, "tweet_count": 17577, "listed_count": 5}}, {"id": "1057950895823044608", "location": "Santa Maria, Brasil", "verified": false, "name": "Carol Selbach", "username": "carolgselbach", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1049, "tweet_count": 10230, "listed_count": 0}}, {"id": "162459534", "location": "Santa cruz do sul, rs", "verified": false, "name": "Morgana Trojahn", "username": "moguitcha", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1336, "tweet_count": 28181, "listed_count": 19}}, {"id": "2906441817", "verified": false, "name": "sara \u2600\ufe0f", "username": "softclown_", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 559, "tweet_count": 29033, "listed_count": 8}}, {"id": "88182035", "location": "\u262d", "verified": false, "name": "sad girl", "username": "GrrrlPwrrr", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 787, "tweet_count": 74077, "listed_count": 4}}, {"id": "989911766", "location": "SHINee - Exo ", "verified": false, "name": "Gabriele (Moon)", "username": "ExpectopatrOnew", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 185, "tweet_count": 46719, "listed_count": 0}}, {"id": "120888625", "location": "Serra, Brasil", "verified": false, "name": "Alex \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "alexganco", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 601, "tweet_count": 17274, "listed_count": 2}}, {"id": "343993768", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "C L A U U \u2728", "username": "ClaudiaCerrato6", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 596, "tweet_count": 38938, "listed_count": 3}}, {"id": "1142033983", "location": "LR. Nadiuska Rodr\u00edguez. ", "verified": false, "name": "HECATOMBE", "username": "lorrennna_", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 681, "tweet_count": 43203, "listed_count": 4}}, {"id": "857529462963003393", "verified": false, "name": "mgg\ud83e\udec0", "username": "martagmm_", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 140, "tweet_count": 12503, "listed_count": 0}}, {"id": "94349358", "location": "Cartagena, Colombia", "verified": false, "name": "UnBambino", "username": "GermanJauregui", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 407, "tweet_count": 11602, "listed_count": 3}}, {"id": "2580205852", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Vir \ud83c\udf08", "username": "Virpr99", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 655, "tweet_count": 48047, "listed_count": 1}}, {"id": "2243954349", "location": "she/they", "verified": false, "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1a", "username": "G0DSCH3RRY", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 2463, "tweet_count": 41199, "listed_count": 3}}, {"id": "624062166", "location": "vallecas", "verified": false, "name": "sara", "username": "sarisg_", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 313, "tweet_count": 25715, "listed_count": 0}}, {"id": "870610150796775426", "location": "#nani en rp.", "verified": false, "name": "dany is an extra in WWDITS", "username": "feedthemxchine", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 514, "tweet_count": 162817, "listed_count": 0}}, {"id": "1193248291544276993", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Lucia Nunes Lula da Silva \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\u2b05\ufe0f", "username": "LuciaNu64118270", "public_metrics": {"followers_count": 5076, "following_count": 4933, "tweet_count": 19038, "listed_count": 3}}, {"id": "1015022150787452929", "verified": false, "name": "Peppe Amaril", "username": "AmarilPeppe", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1133, "tweet_count": 2426, "listed_count": 4}}, {"id": "853265063108628484", "verified": false, "name": "Poco A Poco", "username": "Apocomecaigo", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 999, "tweet_count": 19560, "listed_count": 0}}, {"id": "482389606", "verified": true, "name": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n", "username": "ierrejon", "public_metrics": {"followers_count": 1082549, "following_count": 4188, "tweet_count": 30832, "listed_count": 4470}}, {"id": "901574307897368577", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udf3f\u2728\ud83c\udf37\ud83d\udc1d", "verified": false, "name": "crisis the therapy goat", "username": "cedecirca", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 305, "tweet_count": 47948, "listed_count": 0}}, {"id": "1000098956318269446", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Esther Sanz \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd80\ud83e\udd1b\ud83c\udffb", "username": "_esthersanz", "public_metrics": {"followers_count": 31876, "following_count": 2510, "tweet_count": 66636, "listed_count": 66}}, {"id": "1470670537", "verified": false, "name": "tommaso", "username": "alephto", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 668, "tweet_count": 55381, "listed_count": 8}}, {"id": "417294495", "location": "Valencia, Venezuela", "verified": false, "name": "Orlando Arciniegas Duarte", "username": "oarcinie", "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 3196, "tweet_count": 173157, "listed_count": 40}}, {"id": "705459025", "verified": false, "name": "Sara \ud83c\udf38", "username": "Saraa_HB", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 504, "tweet_count": 31178, "listed_count": 9}}, {"id": "1055515813942312960", "location": "malaguita\u26f1\ufe0f", "verified": false, "name": "elena\ud83d\udc8b", "username": "EleenaaJd", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 2300, "tweet_count": 29107, "listed_count": 7}}, {"id": "929533495399141378", "location": "Abanto y Ci\u00e9rvana-Abanto Zierb", "verified": false, "name": "Yo? nathan", "username": "hachekun", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 153, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}}, {"id": "1192930424", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Porsche Ib\u00e9rica", "username": "Porsche_Iberica", "public_metrics": {"followers_count": 33942, "following_count": 814, "tweet_count": 11110, "listed_count": 184}}, {"id": "2664637649", "location": "\u2640", "verified": false, "name": "spooky paula \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "paula_afi", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 1256, "tweet_count": 151812, "listed_count": 24}}, {"id": "1106512243", "location": "Gandia/Granada ", "verified": false, "name": "Zooey \ud83c\uddee\ud83c\uddea", "username": "NGwhosthatgirl", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1224, "tweet_count": 29871, "listed_count": 1}}, {"id": "2328867225", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Jose Antonio Mu\u00f1oz", "username": "Jamc_pepe", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 130, "tweet_count": 20450, "listed_count": 0}}, {"id": "937700845", "verified": false, "name": "Uli", "username": "Uliseis23", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1036, "tweet_count": 6343, "listed_count": 4}}, {"id": "2158580619", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "elena", "username": "elenna_09", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 423, "tweet_count": 33753, "listed_count": 7}}, {"id": "2227666289", "verified": false, "name": "Juanjo Gonzalez", "username": "jjgon222", "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 3651, "tweet_count": 286968, "listed_count": 16}}, {"id": "1059895869229674498", "location": "Boston, MA", "verified": false, "name": "Negass", "username": "NegocioVdG", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 3010, "tweet_count": 38179, "listed_count": 11}}, {"id": "897194448731426816", "location": "Paz de Ariporo, Colombia", "verified": false, "name": "brokkkenheart \u2728", "username": "_freyy24", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 192, "tweet_count": 42475, "listed_count": 0}}, {"id": "4818191555", "verified": false, "name": "Iria Cao", "username": "iria_cao", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 396, "tweet_count": 12485, "listed_count": 0}}, {"id": "3060377125", "location": "S\u00f3ller, Mallorca, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "In\u00e8s Ballester", "username": "iiballester02", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 458, "tweet_count": 4848, "listed_count": 1}}, {"id": "927593055569502209", "verified": false, "name": "Daniel paredes", "username": "dancortesz", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 92, "tweet_count": 1070, "listed_count": 0}}, {"id": "24952459", "location": "Santiago, Chile", "verified": true, "name": "T13", "username": "T13", "public_metrics": {"followers_count": 3882659, "following_count": 92590, "tweet_count": 679378, "listed_count": 7754}}, {"id": "1070763690226528258", "location": "heaven", "verified": false, "name": "andrea", "username": "andreasxnchez_", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 448, "tweet_count": 19699, "listed_count": 0}}, {"id": "361879661", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 rena \ud83c\udf83", "username": "lahaine666", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 1303, "tweet_count": 233645, "listed_count": 20}}, {"id": "968000148", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 \ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcea \ud83c\udf83", "username": "w1cc3_", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 78, "tweet_count": 65775, "listed_count": 5}}, {"id": "1144156726603784192", "location": "Galiza", "verified": false, "name": "o Miguel Gonz\u00e1lez \ud83d\udef0\ufe0f\ud83c\udf0e", "username": "miguel_gz_", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1773, "tweet_count": 39940, "listed_count": 1}}, {"id": "1086393013", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Cristina", "username": "gcristinaortiz", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 313, "tweet_count": 14704, "listed_count": 1}}, {"id": "306367941", "verified": false, "name": "Seledread \ud83d\udc80 Ranni's trophy wife", "username": "Huntresscatra", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 888, "tweet_count": 290446, "listed_count": 38}}, {"id": "208550366", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Dark Burger", "username": "tonidecoco", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1652, "tweet_count": 10031, "listed_count": 2}}, {"id": "276473587", "verified": false, "name": "El Valle", "username": "avague4", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1032, "tweet_count": 36661, "listed_count": 4}}, {"id": "2339580209", "verified": false, "name": "lacat\u00f3", "username": "Chabela0", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 340, "tweet_count": 71198, "listed_count": 8}}, {"id": "259848178", "location": "so far away ", "verified": false, "name": "liaaaa \ud83c\udf3b", "username": "hopelessliaa", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 432, "tweet_count": 68441, "listed_count": 12}}, {"id": "65278734", "location": "D.F. M\u00e9xico ", "verified": false, "name": "Abigail Roxana Godoy Flores\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc97\ud83c\udf33\ud83c\udfb7\ud83d\udeb2", "username": "RoxiAbi", "public_metrics": {"followers_count": 3402, "following_count": 5003, "tweet_count": 207650, "listed_count": 47}}, {"id": "1032966921598197760", "location": "Murcia, Spain", "verified": false, "name": "Claaari", "username": "koppelclarisel", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 127, "tweet_count": 19507, "listed_count": 0}}, {"id": "367912186", "location": "Vigo", "verified": false, "name": "emilio porompompero", "username": "PoromEmilio", "public_metrics": {"followers_count": 3023, "following_count": 2836, "tweet_count": 252611, "listed_count": 89}}, {"id": "314730826", "location": "Alcal\u00e1 de Henares", "verified": false, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd8a, \ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd94, \ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd8a", "username": "DieDiegxDie", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 424, "tweet_count": 139040, "listed_count": 13}}, {"id": "2646184135", "location": "M\u00e9xico DF.", "verified": false, "name": "Psicolog\u00eda al d\u00eda", "username": "Psicoaldia", "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 2635, "tweet_count": 7066, "listed_count": 35}}, {"id": "631928480", "location": "Euskal Herria. ", "verified": false, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8c.", "username": "Gsg_dixon", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 523, "tweet_count": 104158, "listed_count": 28}}, {"id": "457845359", "location": "Madrid - Sevilla", "verified": false, "name": "Diego \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\udded", "username": "Diegr96", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1632, "tweet_count": 83857, "listed_count": 11}}, {"id": "345494177", "location": "slz", "verified": false, "name": "Zanoni", "username": "rodrigozporto", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 917, "tweet_count": 39243, "listed_count": 3}}, {"id": "965385469960884226", "location": "Behind you ", "verified": false, "name": "mmb \ud83e\udd20", "username": "mendes9898", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 316, "tweet_count": 13150, "listed_count": 0}}, {"id": "634861373", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "/?", "username": "NewElderino", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 151, "tweet_count": 9367, "listed_count": 2}}, {"id": "116788682", "location": "El continente aislado", "verified": false, "name": "Alicia Karma", "username": "AliciaKarma", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 168, "tweet_count": 18903, "listed_count": 2}}, {"id": "1171214643953618945", "verified": false, "name": "Lucimar Simi", "username": "LucimarSimi", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 105, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}}, {"id": "18286139", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil.", "verified": true, "name": "Reinaldo Azevedo", "username": "reinaldoazevedo", "public_metrics": {"followers_count": 1371724, "following_count": 806, "tweet_count": 57766, "listed_count": 3561}}, {"id": "729312160086634496", "location": "grx", "verified": false, "name": "peluxitoo", "username": "evilluvr", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 53, "tweet_count": 99205, "listed_count": 0}}, {"id": "3569601076", "location": "Alicante", "verified": false, "name": "Fobos2 ~ Serendipia", "username": "Fobos002", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1212, "tweet_count": 18847, "listed_count": 2}}, {"id": "970314957786112000", "location": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s, Catalunya", "verified": false, "name": "Fer\ud83d\udcff\ud83e\udee1", "username": "AlexFerSeven", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 310, "tweet_count": 21223, "listed_count": 2}}, {"id": "772424804729323520", "location": "donde se cruzan los caminos", "verified": false, "name": "Noentemo\u2022", "username": "Noentemo", "public_metrics": {"followers_count": 13735, "following_count": 7177, "tweet_count": 84325, "listed_count": 46}}, {"id": "1148631783573020675", "verified": false, "name": "Kenya Gomez", "username": "kgomez_98", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 60, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}}, {"id": "1143934886845263873", "verified": false, "name": "Arirock_76", "username": "76Arirock", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 79, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}}, {"id": "66458391", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "Craque Neto 10", "username": "10neto", "public_metrics": {"followers_count": 3834083, "following_count": 329, "tweet_count": 16501, "listed_count": 9971}}, {"id": "1084529251091709954", "location": "Guadalajara, Spain", "verified": false, "name": "SpookyAndrea\u2620\ufe0f\ud83c\udf83", "username": "AndreaLopezC56", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 123, "tweet_count": 4169, "listed_count": 0}}, {"id": "1152389484337496064", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "La Voz De C\u00e1rdenas", "username": "LaVozDeCardenas", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1166, "tweet_count": 1577, "listed_count": 0}}, {"id": "1120884793552580615", "verified": false, "name": "snorlax| TOH SPOILERS", "username": "gooldfashiover", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 354, "tweet_count": 12816, "listed_count": 0}}, {"id": "538284303", "location": "Viltrum, Caladan ", "verified": false, "name": "Luis #ReleaseBatgirl", "username": "ZanahorioXIV", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1804, "tweet_count": 482866, "listed_count": 40}}, {"id": "1165316689581531137", "verified": false, "name": "luzugames", "username": "jhols_", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 111, "tweet_count": 7452, "listed_count": 0}}, {"id": "1301301001", "location": "barsa", "verified": false, "name": "G\u03a3\u042f \ud83d\udc3c", "username": "Sepesaurio", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 184, "tweet_count": 80194, "listed_count": 24}}, {"id": "1256758748", "location": "Euskadi beech", "verified": false, "name": "Julen\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f Scorpio season bby", "username": "Epilepthiicc", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 215, "tweet_count": 45866, "listed_count": 8}}, {"id": "1088105394180947968", "location": "baizhu's arms", "verified": false, "name": "Jinx \ud83c\udf38 dottores gf", "username": "chronxstasis", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 427, "tweet_count": 4447, "listed_count": 1}}, {"id": "2994897723", "location": "Isla Mema ", "verified": false, "name": "\ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud83d\udd25 \ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udd01'\ud835\udcfc \ud835\udcd4\ud835\udcf0\ud835\udcf0", "username": "saracurves", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 634, "tweet_count": 26369, "listed_count": 1}}, {"id": "79047044", "verified": false, "name": "Maraiza", "username": "MaraizaAbreu7", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 740, "tweet_count": 41320, "listed_count": 2}}, {"id": "2336979794", "location": "871'1 km; Irene \u2661\u00a0", "verified": false, "name": "Gema \ud83c\udf3b", "username": "gemaa_dm", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 898, "tweet_count": 100956, "listed_count": 10}}, {"id": "998697416399388672", "location": "Murcia, Spain", "verified": false, "name": "meryxmas", "username": "allhurts1", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 323, "tweet_count": 26929, "listed_count": 0}}, {"id": "483893113", "location": "M\u00e1laga-Sevilla", "verified": false, "name": "Mar\u00eda", "username": "Maria6Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 457, "tweet_count": 22908, "listed_count": 1}}, {"id": "1171609639055745024", "location": "n\u00e3o importa ", "verified": false, "name": "your local loli \u30c3", "username": "anjinhaxxxx", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 0, "tweet_count": 3108, "listed_count": 0}}, {"id": "763658654", "location": "Zaragoza \ud83d\udd04 Alca\u00f1iz", "verified": false, "name": "\u03b1\u03b8\u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03bfs \u2661", "username": "vane31596", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 554, "tweet_count": 41382, "listed_count": 4}}, {"id": "76841773", "verified": false, "name": "La Santa Diabla", "username": "lisi74", "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 1010, "tweet_count": 236141, "listed_count": 28}}, {"id": "1312244036", "verified": false, "name": "Mufasa The Best", "username": "alex03mufasa", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 195, "tweet_count": 2172, "listed_count": 0}}, {"id": "378573574", "verified": false, "name": "richard", "username": "richardv2809", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 2713, "tweet_count": 115677, "listed_count": 10}}, {"id": "48129358", "location": "caracas, venezuela", "verified": false, "name": "enrique larranaga", "username": "ealv21", "public_metrics": {"followers_count": 8690, "following_count": 1718, "tweet_count": 42824, "listed_count": 59}}, {"id": "39066505", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "kakaio", "username": "kakaio", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 696, "tweet_count": 1817, "listed_count": 1}}, {"id": "99315632", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Paulo Carneiro", "username": "pauloscarneiro", "public_metrics": {"followers_count": 8634, "following_count": 449, "tweet_count": 28412, "listed_count": 56}}, {"id": "838987741", "location": "Palmira, Colombia", "verified": false, "name": "Manuel Cervantes", "username": "ADIDO1989", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 583, "tweet_count": 27146, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "author_id": "727778261615452160", "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "id": "1198596467289669633", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}}, {"text": "@visiqueira1 @marcosbrazdeso1 a grande diferen\u00e7a eh que o coritiba eh rival do athletico, vc ta vindo me mandar foto do corinthians????? acho q deveria se preocupar mais com o palmeiras doq com o cap nao eh mesmo", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:55:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "visiqueira1", "id": "89296290"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "marcosbrazdeso1", "id": "1017917880074166272"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8991, "type": "Organization", "normalized_text": "coritiba"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8221, "type": "Organization", "normalized_text": "athletico"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9617, "type": "Organization", "normalized_text": "corinthians"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "palmeiras"}]}, "in_reply_to_user_id": "89296290", "author_id": "712108042884685825", "edit_history_tweet_ids": ["1199008773895004165"], "id": "1199008773895004165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199008309719785474"}]}, {"text": "Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aunque total, la dignidad de los muertos... \u00bfno?\n\nhttps://t.co/CvyEljyRlK", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T14:29:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/CvyEljyRlK", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/guardia-civil-suicida-ceuta-disparo-mujer-delante-sus-hijos-meses-anos_201906135d01f3c70cf24fbca98c6e4a.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/guardia-civil-suicida-ceuta-disparo-mujer-delante-sus-hijos-meses-anos_201906135d01f3c70cf24fbca98c6e4a.html"}]}, "author_id": "927448803464175616", "edit_history_tweet_ids": ["1198971876162318341"], "id": "1198971876162318341", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 8, "like_count": 82, "quote_count": 1}}, {"text": "@notafaso 1 pasar las materias pppiola\n2 que me d\u00e9 bola\n3 que no se vaya nunca\n4 que me d\u00e9 bola \nNeahhh modo suicida on", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T02:23:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "notafaso", "id": "770497147368275969"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "pppiola"}]}, "in_reply_to_user_id": "770497147368275969", "author_id": "4593330255", "edit_history_tweet_ids": ["1197702083111268352"], "id": "1197702083111268352", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197700414428393472"}]}, {"text": "@federicozavleta che flaco xq no dejas de vivir mejor \n\nNooooOoooOooo", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:13:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "federicozavleta", "id": "1246744237"}]}, "in_reply_to_user_id": "1246744237", "author_id": "1107834395745046528", "edit_history_tweet_ids": ["1198998248532447232"], "id": "1198998248532447232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198993933583470594"}]}, {"text": "\"ah mas fulano tinha tudo que queria, n\u00e3o sei por que se suicidou\", mania do povo achar que dinheiro e bens materiais \u00e9 tudo que uma pessoa precisa.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T14:09:03.000Z", "author_id": "1011361488366424065", "edit_history_tweet_ids": ["1198966833258344448"], "id": "1198966833258344448", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "Si un psic\u00f3logo escucha mi profesora de psicolog\u00eda le pregunta donde compro el titulo y despu\u00e9s se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:35:38.000Z", "author_id": "4835768789", "edit_history_tweet_ids": ["1199003721356763144"], "id": "1199003721356763144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um tiro. Seu pensamento foi: \u201cO Marco me matou\u201d. Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da mulher que d\u00e1 nome \u00e0 lei contra viol\u00eancia dom\u00e9stica. https://t.co/vh0Cr2giQ0\n\n#ElaN\u00e3oPediu", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:42:34.000Z", "author_id": "18938394", "edit_history_tweet_ids": ["1199005467390951434"], "id": "1199005467390951434", "entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 277, "tag": "ElaN\u00e3oPediu"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Marco"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.7526, "type": "Other", "normalized_text": "ElaN\u00e3oPediu"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vh0Cr2giQ0", "expanded_url": "https://bit.ly/2Dg8fSG", "display_url": "bit.ly/2Dg8fSG", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/maria-da-penha-uma-mulher-que-sobreviveu-na-luta/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 16, "like_count": 991, "quote_count": 26}}, {"text": "#UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eligen entre su bandera \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe o el comunismo \ud83d\udc49\ud83d\udea9socio del kirchnerismo argentino.\n\n#Uruguay no se suicida\u203c\ufe0f\nhttps://t.co/jZU3XMHhy0", "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T16:32:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 76, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 17, "end": 30, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 32, "end": 49, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 91, "end": 99, "tag": "Uruguay"}, {"start": 200, "end": 208, "tag": "Uruguay"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.926, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.87, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/jZU3XMHhy0", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisLacallePou/status/1197615154894118916/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jZU3XMHhy0", "media_key": "7_1197614659769131009"}]}, "author_id": "188376648", "edit_history_tweet_ids": ["1198640432806125569"], "id": "1198640432806125569", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 83, "quote_count": 1}}, {"text": "Se nos tempos b\u00edblicos a pol\u00edcia fosse a do Rio, at\u00e9 hoje n\u00e3o se saberia quem matou Abel.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T12:11:04.000Z", "author_id": "15033164", "edit_history_tweet_ids": ["1198937143894302720"], "id": "1198937143894302720", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.8356, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "\u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "created_at": "2019-11-25T15:26:13.000Z", "author_id": "201873934", "edit_history_tweet_ids": ["1198986253552824322"], "id": "1198986253552824322", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 21, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}}, {"text": "El 66.5% de estas mujeres tambi\u00e9n sufri\u00f3 violencia f\u00edsica, el 53.5% maltrato sexual, el 69.4% violencia econ\u00f3mica y patrimonial y el 44.7% violencia religiosa.\n#NiUnaMenos #25deNoviembre #PacamRD \n\nhttps://t.co/Esud7505ml https://t.co/fUT5fDqfHD", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T14:19:15.000Z", "author_id": "3577998621", "edit_history_tweet_ids": ["1198969401455841280"], "id": "1198969401455841280", "entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 171, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 172, "end": 186, "tag": "25deNoviembre"}, {"start": 187, "end": 195, "tag": "PacamRD"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/Esud7505ml", "expanded_url": "https://aplatanaonews.com/estudio-en-el-pacam-revela-mujeres-victimas-de-violencia-presentan-mayores-sintomas-de-depresion-ansiedad-e-ideacion-suicida/", "display_url": "aplatanaonews.com/estudio-en-el-\u2026"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/fUT5fDqfHD", "expanded_url": "https://twitter.com/AplatanaoNews/status/1198969401455841280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fUT5fDqfHD", "media_key": "3_1198969398264041474"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "En todo proceso de atenci\u00f3n de salud hay 3 situaciones que debemos aprender a investigar en forma sistem\u00e1tica: \n-Riesgo Suicida \n-Consumo peligroso de sustancias (principalmente alcohol)\n-Ser v\u00edctima de violencia \nAtender en forma oportuna estas situaciones puede cambiar la vida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:11:29.000Z", "author_id": "4026899114", "edit_history_tweet_ids": ["1198982545959989252"], "id": "1198982545959989252", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.6496, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}}, {"text": "Doria defende chapa Bruno-Joice e fala em fus\u00e3o com DEM - https://t.co/3rR839Pcva https://t.co/Q3fCPCW3fz", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T14:30:00.000Z", "author_id": "76369002", "edit_history_tweet_ids": ["1198972104621707264"], "id": "1198972104621707264", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.5522, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno-Joice"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4392, "type": "Organization", "normalized_text": "DEM"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/3rR839Pcva", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,doria-defende-chapa-bruno-joice-e-fala-em-fusao-com-dem,70003101845", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Q3fCPCW3fz", "expanded_url": "https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1198972104621707264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q3fCPCW3fz", "media_key": "3_1198963763178876928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 6, "quote_count": 2}}, {"text": "\"Sono gli uomini in quanto tali a perpetuare la societ\u00e0 maschilista\". \nOk, perch\u00e8 non si suicida? https://t.co/3T0WMWdnzm", "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T16:46:43.000Z", "author_id": "572866310", "edit_history_tweet_ids": ["1199006511638491136"], "id": "1199006511638491136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/3T0WMWdnzm", "expanded_url": "https://twitter.com/GiuseppeMayno/status/1199005838465228800", "display_url": "twitter.com/GiuseppeMayno/\u2026"}]}}, {"text": "@PCO29's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "created_at": "2019-11-25T16:30:19.000Z", "author_id": "129513776", "edit_history_tweet_ids": ["1199002383717740546"], "id": "1199002383717740546", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.851, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.6124, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "urls": [{"start": 76, "end": 86, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83d\udccc25 noviembre 1979. \n\u201cSe suicida en Tokio a los 45 a\u00f1os de edad, el escritor y dramaturgo #YukioMishima \nFue un novelista, ensayista, poeta y cr\u00edtico japon\u00e9s. Considerado uno de los m\u00e1s grandes escritores de Jap\u00f3n del siglo XX. Fue reconocido como uno de los m\u00e1s importantes... https://t.co/LK4THQNlxO", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:28:42.000Z", "author_id": "911418614007386112", "edit_history_tweet_ids": ["1198986878428385282"], "id": "1198986878428385282", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 103, "tag": "YukioMishima"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9025, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8262, "type": "Person", "normalized_text": "YukioMishima"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/LK4THQNlxO", "expanded_url": "https://twitter.com/Bgg6017/status/1198986878428385282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LK4THQNlxO", "media_key": "3_1198986871969218560"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 3}}, {"text": "@escolhasdaju Independente de ser depressivo ou suicida\nHariane merece respeito\n\n#lucasexpulso\n#n\u00e3o\u00e9n\u00e3o\n\nRECORD APOIA ASS\u00c9DIO", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T14:58:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "escolhasdaju", "id": "597883246"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "lucasexpulso"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "n\u00e3o\u00e9n\u00e3o"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Hariane"}]}, "in_reply_to_user_id": "597883246", "author_id": "1147902174694973441", "edit_history_tweet_ids": ["1198979324545769475"], "id": "1198979324545769475", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198726832155242498"}]}, {"text": "Describe tu serie favorita de la peor manera posible https://t.co/5npL5JldcB", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T15:18:37.000Z", "author_id": "4623272056", "edit_history_tweet_ids": ["1197897178947166209"], "id": "1197897178947166209", "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 926, "like_count": 1339, "quote_count": 7232}, "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897161385631745"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897164535586817"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897172701908998"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897176174747648"}]}}, {"text": "Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida porque una paloma los caga...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T13:59:08.000Z", "author_id": "1401091160", "edit_history_tweet_ids": ["1198964338079551489"], "id": "1198964338079551489", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 1}}, {"text": "@vox_es @Ortega_Smith https://t.co/jkgkXbZV3K En Ceuta un Guardia Civil se suicid\u00f3 porque no aguantaba m\u00e1s el acoso que sufr\u00eda por su mujer. Las feminazis encima le tacharon de maltratador. Pero estas noticias no interesan. Parece ser... D.E.P. Brahim", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:05:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6761, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.7537, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 238, "end": 238, "probability": 0.4758, "type": "Person", "normalized_text": "D"}, {"start": 241, "end": 250, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": ".P. Brahim"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/jkgkXbZV3K", "expanded_url": "https://elpueblodeceuta.es/art/43131/la-familia-de-brahim-presentara-una-querella-contra-la-plataforma-feminista", "display_url": "elpueblodeceuta.es/art/43131/la-f\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "2201623465", "author_id": "338365566", "edit_history_tweet_ids": ["1198996190777532422"], "id": "1198996190777532422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198950559648235520"}]}, {"text": "Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a desordem, a viol\u00eancia e disse que o Brasil precisava se levantar como o Chile.\n\nE A\u00cd? VAI FICAR POR ISSO? NINGU\u00c9M VAI DETER ESTE BANDIDO IRRESPONS\u00c1VEL?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T22:23:28.000Z", "author_id": "3662771592", "edit_history_tweet_ids": ["1198004093156913152"], "id": "1198004093156913152", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 520, "like_count": 10555, "quote_count": 175}}, {"text": "Hola, tengo 26 a\u00f1os y me estoy viendo \"Aventuras sobre Ruedas\" (1994). Una serie infantil de aprendizaje.\n\nEstoy entusiasmated", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:34:51.000Z", "author_id": "233333217", "edit_history_tweet_ids": ["1199003527374393349"], "id": "1199003527374393349", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9094, "type": "Other", "normalized_text": "Aventuras sobre Ruedas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Nacional analizar\u00e1 en 2020 si se presenta a jugar el Uruguayo. Tras quitarle la confianza al Ejecutivo Nacional analizar\u00e1 no arrancar la temporada 2020 si no ven se\u00f1ales de cambio desde la AUF  https://t.co/ihuQJqctgS", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T11:16:17.000Z", "author_id": "709559245", "edit_history_tweet_ids": ["1198923355765792768"], "id": "1198923355765792768", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7982, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.3757, "type": "Organization", "normalized_text": "Uruguayo"}, {"start": 93, "end": 110, "probability": 0.7628, "type": "Organization", "normalized_text": "Ejecutivo Nacional"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.6262, "type": "Organization", "normalized_text": "AUF"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/ihuQJqctgS", "expanded_url": "https://www.elobservador.com.uy/nota/nacional-analizara-en-2020-si-se-presenta-a-jugar-el-uruguayo-20191124222621", "display_url": "elobservador.com.uy/nota/nacional-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elobservador.com.uy/nota/nacional-analizara-en-2020-si-se-presenta-a-jugar-el-uruguayo-20191124222621"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 165, "like_count": 230, "quote_count": 221}}, {"text": "Nicola cita erros de Gallardo e diz: 'Dentro de campo, o Flamengo n\u00e3o mereceu a vit\u00f3ria'\n\n#BBDebate\n\nhttps://t.co/i7gam4tl8r", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:10:24.000Z", "author_id": "51124892", "edit_history_tweet_ids": ["1198997371398639618"], "id": "1198997371398639618", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 99, "tag": "BBDebate"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.886, "type": "Person", "normalized_text": "Nicola"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9657, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9684, "type": "Other", "normalized_text": "BBDebate"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/i7gam4tl8r", "expanded_url": "https://es.pn/2QZZGUj", "display_url": "es.pn/2QZZGUj", "status": 404, "unwound_url": "https://www.espn.com.br/video/clip/_/id/6357564"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 430, "like_count": 998, "quote_count": 56}}, {"text": "https://t.co/R0dEGLzZGr", "lang": "zxx", "created_at": "2019-11-25T16:31:12.000Z", "author_id": "476766533", "edit_history_tweet_ids": ["1199002605499883521"], "id": "1199002605499883521", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 27, "like_count": 1667, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/R0dEGLzZGr", "expanded_url": "https://twitter.com/Wismichu/status/1199002605499883521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R0dEGLzZGr", "media_key": "3_1199002600902971392"}]}}, {"text": "@gabsci_ Bem capaz que a gente iria deixar vcs na rua, ainda bem que deu tudo certo e todos n\u00f3s conseguimos entrar apesar do jogo horr\u00edvel kkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:16:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "2709053908", "geo": {"place_id": "b9a7379f71583666"}, "author_id": "1024497762", "edit_history_tweet_ids": ["1198998835130974214"], "id": "1198998835130974214", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198998115732410370"}]}, {"text": "Se tu n\u00e3o comemorou assim o 2\u00b0 gol tu tem que ser estudado kkkkkkkkkkkk fds tudo https://t.co/WNqYxy4evc", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T12:08:28.000Z", "author_id": "1159267989490982912", "edit_history_tweet_ids": ["1198936486055428097"], "id": "1198936486055428097", "public_metrics": {"retweet_count": 6415, "reply_count": 384, "like_count": 13984, "quote_count": 2752}, "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/WNqYxy4evc", "expanded_url": "https://twitter.com/GersonKoringa/status/1198936486055428097/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WNqYxy4evc", "media_key": "7_1198936449317572609"}]}}, {"text": "Y no tengo m\u00e1s que decir.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T14:58:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "16718692", "author_id": "16718692", "edit_history_tweet_ids": ["1198979171495612416"], "id": "1198979171495612416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 37, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198978981028093953"}]}, {"text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/5ufOexwEZc v\u00eda @laverdad_es", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:36:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5ufOexwEZc", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR32gpN4h0Mnvnays04TdUWhzo_z3rVrx8VGvPcKvY13H9Js8oHfISp0FOA#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "author_id": "2898232762", "edit_history_tweet_ids": ["1198898251480608768"], "id": "1198898251480608768", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"text": "@randonadm @carapanarana Essa parte da moto a\u00ed eu n\u00e3o entendi, foi dentro dentro mesmo ou tipo no jardim? Pq vindo do biroliro eu j\u00e1 t\u00f4 imaginando um motocross em cima dos m\u00f3veis tudo", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-24T23:47:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "randonadm", "id": "928674506088083456"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "in_reply_to_user_id": "928674506088083456", "author_id": "27738776", "edit_history_tweet_ids": ["1198750027658809345"], "id": "1198750027658809345", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198615824526954496"}]}, {"text": "\u3053\u3061\u3089\u3082\u30c4\u30e9\u306e\u76ae\u5c55\u306b\u3066\u5c55\u793a\u3055\u308c\u305f\u3082\u306e\u3067\u3001\u6d77\u574a\u4e3b\u3068\u4e09\u89d2\u6e26\u5dfb\u304d\u30de\u30b9\u30af\u306f\u4e16\u754c\u4e2d\u3067\u30e9\u30a4\u30d6\u3092\u5c55\u958b\u3059\u308b\u8986\u9762\u30cf\u30fc\u30c9\u30b3\u30a2\u30d0\u30f3\u30c9\u300cTope Suicida\u300d\u306e\u30c9\u30e9\u30de\u30fc\u3068\u30d9\u30fc\u30b7\u30b9\u30c8\u306b\u63a1\u7528\u3055\u308c\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u5143\u3005\u30ae\u30bf\u30fc\u30fb\u30f4\u30a9\u30fc\u30ab\u30eb\u306e\u65b9\u306b\u611b\u7528\u3057\u3066\u3044\u305f\u3060\u3044\u3066\u3044\u3066\uff08\u5199\u771f\u4e09\u679a\u76ee\uff09\u4eca\u56de\u5404\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u3082\u4f7f\u3063\u3066\u3044\u305f\u3060\u304f\u3053\u3068\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002 https://t.co/no2EiodqJD", "lang": "ja", "created_at": "2019-11-21T12:12:25.000Z", "author_id": "95661922", "edit_history_tweet_ids": ["1197487928378703872"], "id": "1197487928378703872", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.6983, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/no2EiodqJD", "expanded_url": "https://twitter.com/destroy_yea/status/1197487928378703872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/no2EiodqJD", "media_key": "3_1197487858673582085"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/no2EiodqJD", "expanded_url": "https://twitter.com/destroy_yea/status/1197487928378703872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/no2EiodqJD", "media_key": "3_1197487858400890881"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/no2EiodqJD", "expanded_url": "https://twitter.com/destroy_yea/status/1197487928378703872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/no2EiodqJD", "media_key": "3_1197487858811994112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"text": "@davialcolumbre VC \u00c9 SUICIDA POL\u00cdTICO?? A SUA PRIORIDADE DEVERIA SER O POVO! \n#AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:24:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 98, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 99, "end": 119, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 120, "end": 140, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 141, "end": 161, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 162, "end": 182, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 183, "end": 203, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 204, "end": 224, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 225, "end": 245, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}]}, "in_reply_to_user_id": "2716763753", "author_id": "1194953008376950789", "edit_history_tweet_ids": ["1199000994325106694"], "id": "1199000994325106694", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@davialcolumbre  N\u00c3O SEJA UM SUICIDA POL\u00cdTICO, ESCUTE O POVO! #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:20:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 82, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 83, "end": 103, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 104, "end": 124, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 125, "end": 145, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 146, "end": 166, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 167, "end": 187, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 188, "end": 208, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 209, "end": 229, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 230, "end": 250, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 251, "end": 271, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}]}, "in_reply_to_user_id": "2716763753", "author_id": "1194953008376950789", "edit_history_tweet_ids": ["1198999825381044224"], "id": "1198999825381044224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Universidad Pedag\u00f3gica le dar\u00e1 un cupo a Dilan Cruz cuando se recupere https://t.co/IGuGUWbPOV https://t.co/cJzHd9Yjrj", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T12:10:25.000Z", "author_id": "17813487", "edit_history_tweet_ids": ["1198936979586605056"], "id": "1198936979586605056", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.9607, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Pedag\u00f3gica"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan Cruz"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/IGuGUWbPOV", "expanded_url": "http://bit.ly/2OH2i6H", "display_url": "bit.ly/2OH2i6H"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/cJzHd9Yjrj", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1198936979586605056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cJzHd9Yjrj", "media_key": "3_1198936976185024512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 193, "like_count": 379, "quote_count": 24}}, {"text": "#TalD\u00edaComoHoy, en 1970, tras intentar dar un golpe de estado contra el Emperador, el escritor Yukio Mishima se suicida realizando el ritual del seppuku.\n\n\ud83d\udcf7 Yukio Mishima, instantes antes de su muerte, da un discurso en el cuartel general de Tokio buscando el apoyo del ej\u00e9rcito. https://t.co/buvCYR6KNG", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:24:25.000Z", "author_id": "130157869", "edit_history_tweet_ids": ["1198880101728956417"], "id": "1198880101728956417", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8234, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/buvCYR6KNG", "expanded_url": "https://twitter.com/Leyendoagritos/status/1198880101728956417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/buvCYR6KNG", "media_key": "3_1198880097358548992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 2}}, {"text": "Keiko Fujimori decidi\u00f3 no responder a ninguna de las preguntas del fiscal P\u00e9rez\nhttps://t.co/sB9Cr5gpem https://t.co/teO9HSLVOo", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:04:36.000Z", "author_id": "2548184223", "edit_history_tweet_ids": ["1198995912271503365"], "id": "1198995912271503365", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7872, "type": "Person", "normalized_text": "fiscal"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4107, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/sB9Cr5gpem", "expanded_url": "http://bit.ly/2OGL4pP", "display_url": "bit.ly/2OGL4pP"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/teO9HSLVOo", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1198995912271503365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/teO9HSLVOo", "media_key": "3_1198995905606770689"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 2}}, {"text": "Al igual que el delincuente suicida #AG, #Keiko siempre dizque colaborar\u00e1 con la justicia ... pero https://t.co/PsvxlxqFAk", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:14:08.000Z", "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1198998313720254464"], "id": "1198998313720254464", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 39, "tag": "AG"}, {"start": 41, "end": 47, "tag": "Keiko"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4574, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/PsvxlxqFAk", "expanded_url": "https://twitter.com/ArgosMozart/status/1198997087419011072", "display_url": "twitter.com/ArgosMozart/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198997087419011072"}]}, {"text": "Mariela Balbi: \u201cSe podr\u00e1 discrepar con Garc\u00eda pero hay que reconocer que fue un Presidente que respet\u00f3, en sus dos gobiernos, la constituci\u00f3n y la libertad de prensa\u201d\n#AlanMetaMemorias https://t.co/3A1JSUesu5", "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T00:51:41.000Z", "author_id": "1197989276874506240", "edit_history_tweet_ids": ["1198403780213002240"], "id": "1198403780213002240", "entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 184, "tag": "AlanMetaMemorias"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Mariela Balbi"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 168, "end": 183, "probability": 0.657, "type": "Person", "normalized_text": "AlanMetaMemorias"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/3A1JSUesu5", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoPinedoC/status/1198403780213002240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3A1JSUesu5", "media_key": "3_1198403773850439680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 30, "like_count": 146, "quote_count": 7}}, {"text": "@davialcolumbre N\u00c3O SEJA UM SUICIDA, ESCUTE O CLAMOR DO POVO\n#AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #AlcolumbreRaboPreso #", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:03:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 81, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 82, "end": 102, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 103, "end": 123, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 124, "end": 144, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 145, "end": 165, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 166, "end": 186, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 187, "end": 207, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 208, "end": 228, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 229, "end": 249, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}, {"start": 250, "end": 270, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}]}, "in_reply_to_user_id": "2716763753", "author_id": "1194953008376950789", "edit_history_tweet_ids": ["1198995532187947008"], "id": "1198995532187947008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "EL KONGRESO ANTRO DEL BLINDAJE Y DELITO SOSTENIDA POR LA SRA K Y EL SUICIDA AG FUE DISUELTO PERO EL KANCER DE KORRUPCION SIGUE VIVO CON SUS CHAVARRYS HINOSTROZAS JUECES Y EMPRESARIOS Q QUERRAN MINAR NUESTRA DEMOCRACIA. LA BATALLA CONTINUA EL PERU\ud83c\uddf5\ud83c\uddea VS DELINCUENTES\ud83d\udca9 Y NO PASAR\u00c1N https://t.co/pEdgebb0JS", "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T21:24:45.000Z", "author_id": "1025580083036205058", "edit_history_tweet_ids": ["1198714093961719808"], "id": "1198714093961719808", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/pEdgebb0JS", "expanded_url": "https://twitter.com/mercedesopina/status/1198098070300327936", "display_url": "twitter.com/mercedesopina/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198098070300327936"}]}, {"text": "Fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez anunci\u00f3 que @KeikoFujimori, cabecilla lideresa de @FuerzaPopularPe, se acogi\u00f3 a su derecho a guardar silencio. No quiso hablar por los millones de d\u00f3lares recibidos de los pillos empresarios ... #Credicorp #KeikoCorp", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:09:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 52, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 76, "end": 92, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 231, "tag": "Credicorp"}, {"start": 232, "end": 242, "tag": "KeikoCorp"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 24, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Credicorp"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.414, "type": "Person", "normalized_text": "KeikoCorp"}]}, "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1198997087419011072"], "id": "1198997087419011072", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}}, {"text": "La \u00faltima cantante suicida de K-Pop dej\u00f3 una nota muy \u201cpesimista\u201d sobre su vida https://t.co/cCEwFWS95F", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T13:20:32.000Z", "author_id": "126560662", "edit_history_tweet_ids": ["1198954623740067840"], "id": "1198954623740067840", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6622, "type": "Other", "normalized_text": "K-Pop"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/cCEwFWS95F", "expanded_url": "https://www.minuto30.com/la-ultima-cantante-suicida-de-k-pop-dejo-una-nota-muy-pesimista-sobre-su-vida/925909/#.XdvVHRo8SUI.twitter", "display_url": "minuto30.com/la-ultima-cant\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Me pas\u00f3 algo as\u00ed el s\u00e1bado \ud83d\ude15 https://t.co/bwL5f3sOqE", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:07:12.000Z", "author_id": "854814273217998849", "edit_history_tweet_ids": ["1198996567417671681"], "id": "1198996567417671681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/bwL5f3sOqE", "expanded_url": "https://twitter.com/anlahera/status/1198700001603604482", "display_url": "twitter.com/anlahera/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198700001603604482"}]}, {"text": "@patarevalo Vot\u00e9 viciado, y lo volver\u00eda a hacer.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:19:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "patarevalo", "id": "2382778009"}]}, "in_reply_to_user_id": "2382778009", "author_id": "1115444572140777477", "edit_history_tweet_ids": ["1198984489730478080"], "id": "1198984489730478080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198983418102468608"}]}, {"text": "Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo podr\u00e9 decir que;\nEst\u00e1s loco \u00e9 bola\nEres un ignorante \nEres un idiota\nEres un suicida\nDios te abandon\u00f3 para siempre", "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T04:23:33.000Z", "author_id": "87586196", "edit_history_tweet_ids": ["1198457099791093760"], "id": "1198457099791093760", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 30, "like_count": 1675, "quote_count": 16}}, {"text": "Moradores amarram suspeito de roubo em poste de energia no Cear\u00e1 https://t.co/63yBwVAAZE", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:25:58.000Z", "author_id": "14594698", "edit_history_tweet_ids": ["1198986189304467456"], "id": "1198986189304467456", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6517, "type": "Organization", "normalized_text": "Moradores"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/63yBwVAAZE", "expanded_url": "http://zpr.io/ts2Aq", "display_url": "zpr.io/ts2Aq", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/25/moradores-amarram-suspeito-de-roubo-em-poste-de-energia-no-ceara.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 113, "like_count": 200, "quote_count": 11}}, {"text": "@GuilhermeBenac1 @konohadadepre assistiu o anime amr???? ela ADMINISTROU o hospital durante o ataque do pain\nsakura foi t\u00e3o essencial na luta com sasori quanto a chiyo, vcs n tem um argumento coer\u00eante pra falar da kunoichi mais forte da gera\u00e7\u00e3o, anos desse hater q vcs ainda n sabem argumentar kklkkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:08:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBenac1", "id": "1242928406762749952"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "konohadadepre", "id": "933849474518147072"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 114, "probability": 0.5812, "type": "Other", "normalized_text": "pain\nsakura"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.5226, "type": "Person", "normalized_text": "sasori"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.4185, "type": "Person", "normalized_text": "chiyo"}, {"start": 214, "end": 221, "probability": 0.6101, "type": "Person", "normalized_text": "kunoichi"}]}, "in_reply_to_user_id": "1114341294455783424", "author_id": "405731940", "edit_history_tweet_ids": ["1198996839288201217"], "id": "1198996839288201217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198956075803971584"}]}, {"text": "Bomboclaat https://t.co/qaIqUnF8dc", "lang": "in", "created_at": "2019-11-15T23:32:31.000Z", "author_id": "3020685991", "edit_history_tweet_ids": ["1195484757376806914"], "id": "1195484757376806914", "public_metrics": {"retweet_count": 1352, "reply_count": 1269, "like_count": 8146, "quote_count": 15262}, "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/qaIqUnF8dc", "expanded_url": "https://twitter.com/eatjaredtweets/status/1195484757376806914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qaIqUnF8dc", "media_key": "3_1195484751563575298"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/qaIqUnF8dc", "expanded_url": "https://twitter.com/eatjaredtweets/status/1195484757376806914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qaIqUnF8dc", "media_key": "3_1195484751521603585"}]}}, {"text": "@CausaLos @miruiz19 @ensustrece Sr. Juez q inclina la balanza para darle libertad a Sra K, debe pertenecer al grupo de Sra K o es parte de Jueces nombrados por el Suicida lo cual significa lo mismo. Jueces viviran con conciencia tranquila actuando como actuan, sabiendo causas tan claras como el agua cristalina. https://t.co/Sm62IJZoLc", "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T08:30:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CausaLos", "id": "994377639598219271"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "miruiz19", "id": "1468180014"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 88, "probability": 0.3223, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 123, "end": 123, "probability": 0.2595, "type": "Other", "normalized_text": "K"}], "urls": [{"start": 313, "end": 336, "url": "https://t.co/Sm62IJZoLc", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1198519217374580737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sm62IJZoLc", "media_key": "3_1198519200815439872"}, {"start": 313, "end": 336, "url": "https://t.co/Sm62IJZoLc", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1198519217374580737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sm62IJZoLc", "media_key": "3_1198519204909142016"}, {"start": 313, "end": 336, "url": "https://t.co/Sm62IJZoLc", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1198519217374580737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sm62IJZoLc", "media_key": "3_1198519207769579520"}, {"start": 313, "end": 336, "url": "https://t.co/Sm62IJZoLc", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1198519217374580737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sm62IJZoLc", "media_key": "3_1198519211267674112"}]}, "in_reply_to_user_id": "994377639598219271", "author_id": "415001653", "edit_history_tweet_ids": ["1198519217374580737"], "id": "1198519217374580737", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198236155998720001"}]}, {"text": "@thoughsob @PhilAMellows Un hombre que mata a una mujer por machismo y considera que ha hecho lo que deb\u00eda, no va y se suicida despu\u00e9s. El crimen hay que combatirlo y castigarlo, ayudar a las v\u00edctimas, no a las asociaciones, y que la polic\u00eda pueda actuar siempre y se acabe el \"no podemos hacer nada\".", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:40:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thoughsob", "id": "2797256978"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}]}, "in_reply_to_user_id": "2797256978", "author_id": "912148014", "edit_history_tweet_ids": ["1198989934654300161"], "id": "1198989934654300161", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198968326522908672"}]}, {"text": "@paulinanu \"Ley en pa\u00edses desarrollados\" Esta weona no entiende que estamos super lejos de ser un pa\u00eds desarrollado, en esos pa\u00edses la sociedad no se suicida todos los d\u00edas en el metro, ni se tiran del cuarto piso de un Mall, all\u00ed s\u00ed hay preocupaci\u00f3n por sus ciudadanos.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T18:38:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paulinanu", "id": "75895791"}]}, "in_reply_to_user_id": "75895791", "author_id": "465113212", "edit_history_tweet_ids": ["1198672272560656385"], "id": "1198672272560656385", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198637838490882050"}]}, {"text": "Tony Succar sobre Yahaira Plasencia: \u201cNo me llama mucho la atenci\u00f3n\u201d\nhttps://t.co/Zs38OOxCDl", "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T15:51:00.000Z", "author_id": "41132721", "edit_history_tweet_ids": ["1198630101639946241"], "id": "1198630101639946241", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Succar"}, {"start": 18, "end": 34, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "Yahaira Plasencia"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Zs38OOxCDl", "expanded_url": "https://ojo.pe/ojo-show/tony-succar-sobre-yahaira-plasencia-no-me-llama-mucho-la-atencion-web-ojo-noticia/", "display_url": "ojo.pe/ojo-show/tony-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ojo.pe/ojo-show/tony-succar-sobre-yahaira-plasencia-no-me-llama-mucho-la-atencion-web-ojo-noticia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 27, "like_count": 113, "quote_count": 4}}, {"text": "TOPE SUICIDA at\u6a2a\u6d5cEL PUENTE\n1989\u306e\u5e97\u9577\u3082\u7d76\u8cdb\u3059\u308b\u5ca1\u672c\u304f\u3093\u306e\u30c9\u30e9\u30e0\u6620\u50cf\u306f\u3053\u3061\u3089\u26a1 https://t.co/sxSQGkoQ3h", "lang": "ja", "created_at": "2019-11-25T15:36:19.000Z", "author_id": "2791097424", "edit_history_tweet_ids": ["1198988794881462273"], "id": "1198988794881462273", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.3348, "type": "Organization", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}, {"start": 15, "end": 30, "probability": 0.2639, "type": "Organization", "normalized_text": "\u6a2a\u6d5cEL PUENTE 1989"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u672c\u304f\u3093"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/sxSQGkoQ3h", "expanded_url": "https://t.co/sxSQGkoQ3h", "display_url": "t.co/sxSQGkoQ3h"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "@Damanda971 @SeorJos1 Es un riesgo que debe correr. De afuera poco puede hacer. Hitler resisti\u00f3 hasta el final y no huy\u00f3 aunque es un caso extremo. Evo no lo hubiesen matado pero quiz\u00e1s le hubiese tocado un destino parecido a Lula. Y Lula ya no esta preso.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T14:40:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Damanda971", "id": "1076917192036368386"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "SeorJos1", "id": "890749843240615936"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.989, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "1076917192036368386", "geo": {"place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "author_id": "64210834", "edit_history_tweet_ids": ["1198974825835970562"], "id": "1198974825835970562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198962432342929408"}]}, {"text": "De verdad mi \u00fanica meta de \u00e9ste a\u00f1o fue no acabar con mi vida y para el pr\u00f3ximo a\u00f1o ser\u00e1 igual", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T01:52:07.000Z", "author_id": "614603187", "edit_history_tweet_ids": ["1198781376520216579"], "id": "1198781376520216579", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 116, "quote_count": 3}}, {"text": "#totesmoutv3  si una dona es suicida degut a viol\u00e8ncia masclista  psicol\u00f2gica. Compta com a v\u00edctima de viol\u00e8ncia de g\u00e8nere?", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-25T16:03:10.000Z", "author_id": "1207910636", "edit_history_tweet_ids": ["1198995553079742464"], "id": "1198995553079742464", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "totesmoutv3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "En la semana dec\u00eda, consideraba \"suicida\" la vuelta de Marcos justo para \u00e9ste partido. Sumado a Amorebieta tambi\u00e9n distante de f\u00fatbol, timing...\u00a1Con l\u00ednea de 3! agregando la tarde fat\u00eddica de Esp\u00ednola. Lo sac\u00f3 a Pati\u00f1o se termin\u00f3 de inmolar...\nEstuvo 2 veces arriba y no alcanz\u00f3.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T10:31:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "389765685", "author_id": "389765685", "edit_history_tweet_ids": ["1198911997968039936"], "id": "1198911997968039936", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Amorebieta"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "Esp\u00ednola"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Pati\u00f1o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198909765893668864"}]}, {"text": "@Tony75Spain @elmundoes @vox_es El maleducado es Ortega Smith que ni siquiera la mira a la cara.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T14:04:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega Smith"}]}, "in_reply_to_user_id": "601255166", "author_id": "332790625", "edit_history_tweet_ids": ["1198965574648434688"], "id": "1198965574648434688", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198962320506073088"}]}, {"text": "sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJfBRYb8v", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-23T23:00:52.000Z", "author_id": "1190211566680993792", "edit_history_tweet_ids": ["1198375894143918082"], "id": "1198375894143918082", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 16, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/kHJfBRYb8v", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/g1.globo.com/google/amp/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/05/08/incendio-no-ct-do-flamengo-comecou-em-curto-no-ar-condicionado-e-se-alastrou-devido-a-material-do-conteiner-aponta-laudo.ghtml", "display_url": "google.com/amp/s/g1.globo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/google/amp/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/05/08/incendio-no-ct-do-flamengo-comecou-em-curto-no-ar-condicionado-e-se-alastrou-devido-a-material-do-conteiner-aponta-laudo.ghtml"}]}}, {"text": "Hoy estaba discutiendo con la amiga mia y ella dijo\n\nEl patriarcado no tiene que ver con los feminicidios solamente en una parte \n\nTENIA UNAS GANAS DE TE TIRARLA DEL CARRO EN ESE MOMENTO\n\nY me dice bibi es que tu eres feminista ( como si ser feminista es algo malo)", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:59:39.000Z", "author_id": "125108507", "edit_history_tweet_ids": ["1198994666907148288"], "id": "1198994666907148288", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 201, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "bibi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "@ziaarsenico eh...mi chiedi anche il perch\u00e9? \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T15:05:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ziaarsenico", "id": "918849865928597505"}]}, "in_reply_to_user_id": "918849865928597505", "author_id": "139637790", "edit_history_tweet_ids": ["1198981057468604419"], "id": "1198981057468604419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198975708757970944"}]}, {"text": "Llega a anunciar otra cosa y el fandom se suicida xd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T14:33:08.000Z", "author_id": "812768188102545409", "edit_history_tweet_ids": ["1198972896133210113"], "id": "1198972896133210113", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "@ErosVacaCharles La defensa del cobarde  suicida  es repugnante, ahora  resulta que mat\u00f3 menos y rob\u00f3 m\u00e1s o al rev\u00e9s, como lo pongan son delitos", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:45:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ErosVacaCharles", "id": "288085551"}]}, "in_reply_to_user_id": "288085551", "author_id": "280527618", "edit_history_tweet_ids": ["1198991223475847169"], "id": "1198991223475847169", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198975716316139521"}]}, {"text": "Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Rimini Notizie https://t.co/KpYkmyi8Vu Notizie https://t.co/q6DbmTLJfv", "lang": "it", "created_at": "2019-11-24T20:15:34.000Z", "author_id": "722919613", "edit_history_tweet_ids": ["1198696680557813761"], "id": "1198696680557813761", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KpYkmyi8Vu", "expanded_url": "http://Gaiaitalia.com", "display_url": "Gaiaitalia.com"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/q6DbmTLJfv", "expanded_url": "https://rimini.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-si-suicida-e-ricandida-emiliano-alla-guida-della-puglia-in-chiave-anti-italia-viva/", "display_url": "rimini.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rimini.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-si-suicida-e-ricandida-emiliano-alla-guida-della-puglia-in-chiave-anti-italia-viva/"}]}}, {"text": "Quando os m\u00e9dicos fazem a faculdade de medicina, n\u00e3o vem uma lista de pessoas que eles n\u00e3o devem atender, n\u00e3o interessa quem for, se matou, roubou eles tem que ajuda, ent\u00e3o cala a porra da tua boca seu insuport\u00e1vel e deixa a mina fazer o trabalho dela, que falta de respeito https://t.co/cfaE0X3DGP", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T14:42:23.000Z", "author_id": "918253507861499905", "edit_history_tweet_ids": ["1198975222130642944"], "id": "1198975222130642944", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/cfaE0X3DGP", "expanded_url": "https://t.co/cfaE0X3DGP", "display_url": "t.co/cfaE0X3DGP"}]}}, {"text": "\ud83d\udeab\ud83d\udeab ALERTA SPOILER \ud83d\udeab\ud83d\udeab\n-\n-\n-\nNO SIGAS LEYENDO\n-\n-\n-\n\u00bfQUERES SABER QUIEN ES EL VILLANO QUE SE SUICIDA EN EN FINAL DE ATAV?\n-\n-\n-\nES TORCUATO FERREYRA!\n#atav #argentinatierradeamoryvenganza #delfinachaves #delfichaves #albertbaro #benjaminvicu\u00f1a @benjavicunamori https://t.co/kfWUjcV4Q5", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T00:40:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "benjavicunamori", "id": "291356337"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 153, "tag": "atav"}, {"start": 154, "end": 185, "tag": "argentinatierradeamoryvenganza"}, {"start": 186, "end": 200, "tag": "delfinachaves"}, {"start": 201, "end": 213, "tag": "delfichaves"}, {"start": 214, "end": 225, "tag": "albertbaro"}, {"start": 226, "end": 241, "tag": "benjaminvicu\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 224, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "albertbaro"}, {"start": 227, "end": 240, "probability": 0.5498, "type": "Person", "normalized_text": "benjaminvicu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/kfWUjcV4Q5", "expanded_url": "https://twitter.com/INFOATAVRS/status/1198763448773042179/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kfWUjcV4Q5", "media_key": "3_1198763437142298624"}]}, "author_id": "3756551476", "edit_history_tweet_ids": ["1198763448773042179"], "id": "1198763448773042179", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 45, "quote_count": 3}}, {"text": "@Lobsterjhonson @Archel_6 @juanrallo @SergioJFS1 No me digas que vas a poner de ejemplo a Singapur...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T14:04:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Lobsterjhonson", "id": "4875943139"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Archel_6", "id": "757996637881008129"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "juanrallo", "id": "112796335"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "SergioJFS1", "id": "420611924"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Singapur"}]}, "in_reply_to_user_id": "4875943139", "author_id": "886823156908003328", "edit_history_tweet_ids": ["1198965646513586178"], "id": "1198965646513586178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198936583254220801"}]}, {"text": "V\u00e1yanse a la Conchadesumadre!! Nuestros hijos llevan meses sin clases como corresponde, hay padres que pagan pensi\u00f3n, alimentaci\u00f3n, pasajes y Uds se dan el lujo de llamar a paro? No me digan q\u2019es por una mejor educaci\u00f3n, ahora lo hacen por ver caer a un Gob q\u2019gan\u00f3 en las Urnas. https://t.co/Htt9GKU1A9", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T12:25:10.000Z", "author_id": "1864349071", "edit_history_tweet_ids": ["1198940689972809728"], "id": "1198940689972809728", "public_metrics": {"retweet_count": 1179, "reply_count": 406, "like_count": 2660, "quote_count": 126}, "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Htt9GKU1A9", "expanded_url": "https://twitter.com/ColegioProfes/status/1198741467621216256", "display_url": "twitter.com/ColegioProfes/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198741467621216256"}]}, {"text": "https://t.co/DkNvCVRlcn", "lang": "zxx", "created_at": "2019-11-25T15:35:51.000Z", "author_id": "1077197388530544640", "edit_history_tweet_ids": ["1198988678242217984"], "id": "1198988678242217984", "public_metrics": {"retweet_count": 3019, "reply_count": 23, "like_count": 6905, "quote_count": 182}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DkNvCVRlcn", "expanded_url": "https://twitter.com/memeinutil/status/1198988678242217984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DkNvCVRlcn", "media_key": "3_1198988667517317120"}]}}, {"text": "Estoy enamorada del pibe que hace de joker en la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:31:20.000Z", "author_id": "2153854843", "edit_history_tweet_ids": ["1198851643908988928"], "id": "1198851643908988928", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@lopezobrador_ Imperdonable que su necedad y soberbia sean m\u00e1s importantes que el futuro de millones de mexicanos. M\u00e9xico va mal, mal, mal y cada d\u00eda se pone peor gracias a su gobierno suicida #LopezDestruyeMexico #ALasCallesDiciembre1", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T13:17:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 213, "tag": "LopezDestruyeMexico"}, {"start": 214, "end": 235, "tag": "ALasCallesDiciembre1"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 194, "end": 212, "probability": 0.5539, "type": "Person", "normalized_text": "LopezDestruyeMexico"}, {"start": 215, "end": 234, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "ALasCallesDiciembre1"}]}, "in_reply_to_user_id": "82119937", "author_id": "1149430313304645632", "edit_history_tweet_ids": ["1198953913111760896"], "id": "1198953913111760896", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198950738845503488"}]}, {"text": "\u201cLos resultados de este estudio son importantes para profundizar en el estado de la salud mental de las mujeres que son expuestas a la violencia\u201d. @SorayaLaraC @PacamRD \nhttps://t.co/Esud7505ml\n#NiUnaMenos #25deNoviembre #PacamRD https://t.co/tjSkZgvJjy", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T14:21:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 160, "end": 168, "username": "PacamRD", "id": "198571706"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 205, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 206, "end": 220, "tag": "25deNoviembre"}, {"start": 221, "end": 229, "tag": "PacamRD"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Esud7505ml", "expanded_url": "https://aplatanaonews.com/estudio-en-el-pacam-revela-mujeres-victimas-de-violencia-presentan-mayores-sintomas-de-depresion-ansiedad-e-ideacion-suicida/", "display_url": "aplatanaonews.com/estudio-en-el-\u2026"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/tjSkZgvJjy", "expanded_url": "https://twitter.com/AplatanaoNews/status/1198969948296617984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tjSkZgvJjy", "media_key": "3_1198969944517599233"}]}, "author_id": "3577998621", "edit_history_tweet_ids": ["1198969948296617984"], "id": "1198969948296617984", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"text": "@JogueinaSEP O desempenho da SEP com Mano, em n\u00fameros, \u00e9 superior ao so Felip\u00e3o. O problema \u00e9 que, no mesmo per\u00edodo, o Fla n\u00e3o perdeu mais. A diferenca foi a evolu\u00e7\u00e3o do Fla e n\u00e3o a queda da SEP. Em n\u00fameros, n\u00e3o houve queda. ESPN at\u00e9 mostrou isso em n\u00fameros.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:43:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JogueinaSEP", "id": "898996421290074114"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.6058, "type": "Organization", "normalized_text": "SEP"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Mano"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9767, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.429, "type": "Organization", "normalized_text": "SEP"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.9589, "type": "Organization", "normalized_text": "ESPN"}]}, "in_reply_to_user_id": "898996421290074114", "author_id": "16435197", "edit_history_tweet_ids": ["1198990551141490688"], "id": "1198990551141490688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198706672656699393"}]}, {"text": "Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de la historia es suicida. Jam\u00e1s fuimos colonias, fuimos imperio. He aqu\u00ed por segunda vez en plena acci\u00f3n\nlos efectos nefastos de la leyenda negra antiespa\u00f1ola.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:57:57.000Z", "author_id": "101860204", "edit_history_tweet_ids": ["1198797943668641795"], "id": "1198797943668641795", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 4, "like_count": 93, "quote_count": 4}}, {"text": "\u2b55 El consenso progre comienza un linchamiento contra @Ortega_Smith por decir algo tan l\u00f3gico como que \"la vida de un hombre y de una mujer valen lo mismo\".\n\nPor mucho que nos ataquen seguiremos defendiendo el sentido com\u00fan y a todos los espa\u00f1oles, sean hombres o mujeres  \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Rjbj5AuUo9", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T13:04:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 66, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Rjbj5AuUo9", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1198950559648235520/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rjbj5AuUo9", "media_key": "13_1198950038229139462"}]}, "author_id": "2201623465", "edit_history_tweet_ids": ["1198950559648235520"], "id": "1198950559648235520", "public_metrics": {"retweet_count": 5824, "reply_count": 1681, "like_count": 13046, "quote_count": 544}}, {"text": "@Ren_MrLoki Ent\u00e3o, s\u00f3 vi uma imagem de uma garota encapetada. Aparentemente pessoas amando e pessoas odiando", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-24T18:57:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ren_MrLoki", "id": "79384460"}]}, "in_reply_to_user_id": "79384460", "author_id": "715997348619542531", "edit_history_tweet_ids": ["1198677007053283328"], "id": "1198677007053283328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198676687233400832"}]}, {"text": "Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stalin per arrivare a Berlino prima degli americani. Ah, ovviamente i sovietici erano stupratori e saccheggiatori", "lang": "it", "created_at": "2019-11-23T22:12:49.000Z", "author_id": "1018131709030731776", "edit_history_tweet_ids": ["1198363801478938625"], "id": "1198363801478938625", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 14, "like_count": 118, "quote_count": 4}}, {"text": "\u6570\u5e74\u524dWAHT'S UP(2017-4/15?)\u306b\u3082\u6765\u3066\u3066\u305d\u3093\u6642\u898b\u3066\u899a\u3048\u3066\u305fTOPE SUICIDA\u3002\n\u30c9\u30e9\u30de\u30fc\u304c\u5909\u308f\u308a\u300116\u6b73\u306e\u9038\u6750\u304c\u826f\u304d\u3067\u3057\u305f\u306d\u3002\nhttps://t.co/Tp9xyFavhK\n\uff08\u4e2d\u306e\u4eba\u305f\u3061\u898b\u3048\u3061\u3083\u3063\u3066\u826f\u3044\u306e\u304b\u306a\uff1fw) https://t.co/gP27oe4Eev", "lang": "ja", "created_at": "2019-11-25T15:40:55.000Z", "author_id": "871186614482903041", "edit_history_tweet_ids": ["1198989953968947201"], "id": "1198989953968947201", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.4151, "type": "Other", "normalized_text": "WAHT'S UP"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.3062, "type": "Organization", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Tp9xyFavhK", "expanded_url": "https://youtu.be/hnqFdWx7lns", "display_url": "youtu.be/hnqFdWx7lns"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/gP27oe4Eev", "expanded_url": "https://twitter.com/kuzuha_lena/status/1198989953968947201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gP27oe4Eev", "media_key": "3_1198989949011288070"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "Zelfa aparece na Casa da Lua e pergunta para Shag-Shag se ela pediu empr\u00e9stimo a Chaim. As duas conversam sobre os filhos do comerciante, quando a adivinha entrega que Zac matou um homem #ORicoEL\u00e1zaro https://t.co/bKZCXcd2d7", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-23T21:00:00.000Z", "author_id": "833880135988342786", "edit_history_tweet_ids": ["1198345477181169665"], "id": "1198345477181169665", "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 200, "tag": "ORicoEL\u00e1zaro"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4344, "type": "Person", "normalized_text": "Zelfa"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4625, "type": "Person", "normalized_text": "Shag-Shag"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.4237, "type": "Person", "normalized_text": "Chaim"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.7032, "type": "Person", "normalized_text": "Zac"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/bKZCXcd2d7", "expanded_url": "http://r7.com/WVkU", "display_url": "r7.com/WVkU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "Abordar el delito de violencia de g\u00e9nero solo desde el sistema punitivo es errado y la evidencia m\u00e1s clara de esa realidad lo constituye el 23% de los femenicidas que se suicidan.#25Noviembre2019", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T14:17:41.000Z", "author_id": "548859339", "edit_history_tweet_ids": ["1198969006985793537"], "id": "1198969006985793537", "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 195, "tag": "25Noviembre2019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 7, "like_count": 83, "quote_count": 5}}, {"text": "e boa parte dos homens n\u00e3o exp\u00f5e por vergonha pq PASMEM NOVAMENTE eles v\u00e3o sofrer machismo...agora explica isso pra um homem preto", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:34:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "103477496", "author_id": "103477496", "edit_history_tweet_ids": ["1198988344815996928"], "id": "1198988344815996928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198987735471710208"}]}, {"text": "Itziar teje mariposas para recordar a Nerea y Martina, sus hijas de 6 y 3 a\u00f1os asesinadas por su padre. \u00c9l amenaz\u00f3 con matarlas. Itziar denunci\u00f3 pero algo fall\u00f3. Debemos volcarnos en la protecci\u00f3n a las mujeres y menores v\u00edctimas de #ViolenciaMachista.\nNo podemos volver a fallar. https://t.co/4azQ39W1G5 https://t.co/hcpXgUaQUa", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T13:27:09.000Z", "author_id": "68740712", "edit_history_tweet_ids": ["1198956287305961474"], "id": "1198956287305961474", "entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 251, "tag": "ViolenciaMachista"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5762, "type": "Person", "normalized_text": "Nerea"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5867, "type": "Person", "normalized_text": "Martina"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.6284, "type": "Person", "normalized_text": "Itziar"}, {"start": 234, "end": 250, "probability": 0.5518, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4azQ39W1G5", "expanded_url": "https://twitter.com/sanchezcastejon/status/1198956287305961474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4azQ39W1G5", "media_key": "3_1198956269568233472"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4azQ39W1G5", "expanded_url": "https://twitter.com/sanchezcastejon/status/1198956287305961474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4azQ39W1G5", "media_key": "3_1198956276715274241"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/hcpXgUaQUa", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1176828960870686720", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 454, "reply_count": 244, "like_count": 1200, "quote_count": 21}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176828960870686720"}]}, {"text": "Crl man\u00e9, jornaleiro se matou\ud83d\ude28\nRealmente a vida \u00e9 um sopro", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:25:03.000Z", "author_id": "839508513219096578", "edit_history_tweet_ids": ["1198985960769433600"], "id": "1198985960769433600", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83d\udce3Jornadas basadas en Trastorno Mental Grave y Suicidio (aspectos generales, sintomatolog\u00eda, intervenci\u00f3n en conducta suicida y sensibilizaci\u00f3n). \nSensibilizaci\u00f3n a manos del \ud83d\udc65grupo de sensibilizaci\u00f3n del @Creap_Valencia \n\n\u00a1Buen trabajo!\ud83d\udc4f\n\n@Imserso @GrupoReyArdid @bomberosvlc https://t.co/5WFNf08tBC", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T14:31:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 204, "end": 219, "username": "Creap_Valencia", "id": "811175031162175488"}, {"start": 239, "end": 247, "username": "Imserso", "id": "526162263"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "GrupoReyArdid", "id": "632232980"}, {"start": 263, "end": 275, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 42, "probability": 0.7616, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno Mental Grave"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5393, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/5WFNf08tBC", "expanded_url": "https://twitter.com/Creap_Valencia/status/1198972402849464320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5WFNf08tBC", "media_key": "3_1198972395454943232"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/5WFNf08tBC", "expanded_url": "https://twitter.com/Creap_Valencia/status/1198972402849464320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5WFNf08tBC", "media_key": "3_1198972395446558720"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/5WFNf08tBC", "expanded_url": "https://twitter.com/Creap_Valencia/status/1198972402849464320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5WFNf08tBC", "media_key": "3_1198972395450753025"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/5WFNf08tBC", "expanded_url": "https://twitter.com/Creap_Valencia/status/1198972402849464320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5WFNf08tBC", "media_key": "3_1198972395459141632"}]}, "author_id": "811175031162175488", "edit_history_tweet_ids": ["1198972402849464320"], "id": "1198972402849464320", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "@CPIdaEstetica @Melodramagirlx @g1 T\u00e1 nervosa?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:15:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CPIdaEstetica", "id": "1166840277451059200"}, {"start": 31, "end": 34, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "in_reply_to_user_id": "1166840277451059200", "author_id": "731646872725651457", "edit_history_tweet_ids": ["1198983599896350721"], "id": "1198983599896350721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198963701761617920"}]}, {"text": "@_esther_sanz @iBarbarellah Cuando un hombre mata a su pareja y despues se suicida, tambien se suicida por machismo? Porq si el hombre machista piensa q tiene derecho a da\u00f1ar a su pareja no veo q deba despues autocastigarse. Las razones por matar a alguien son tan complejas q simplificarlas es un error", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:19:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "iBarbarellah", "id": "455697160"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000098956318269446", "author_id": "3298611289", "edit_history_tweet_ids": ["1198984670156853248"], "id": "1198984670156853248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198980254418780160"}]}, {"text": "Ent\u00e3o \u00e9 isso pessoal, encerramos nossa atividade por aqui\n\nAt\u00e9 nunca mais\nLogo mais apare\u00e7o (ou n\u00e3o) nos jornais\n\nObs: nunca subestime um suicida em potencial, mesmo q ele pare\u00e7a \"feliz\", mesmo q seja bonito ou qq outra coisa, fique atento! \ud83d\ude18", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:28:31.000Z", "author_id": "161919309", "edit_history_tweet_ids": ["1198986833738240002"], "id": "1198986833738240002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@el_pais mirad las cosas terribles he encontrado en el programa de vox, entre ellas q est\u00e1 en contra de toda violencia y SE ATREVE a decir que la violencia no tiene g\u00e9nero, cuando lo tiene pues es solo machista, y adem\u00e1s promueve penas mayores para maltratadores y violadores, terrible ! https://t.co/LbeKfuyijM", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T13:40:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "vox"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/LbeKfuyijM", "expanded_url": "https://twitter.com/tuereslaruina/status/1198959706640920581/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LbeKfuyijM", "media_key": "3_1198959698952818688"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/LbeKfuyijM", "expanded_url": "https://twitter.com/tuereslaruina/status/1198959706640920581/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LbeKfuyijM", "media_key": "3_1198959699137355776"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/LbeKfuyijM", "expanded_url": "https://twitter.com/tuereslaruina/status/1198959706640920581/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LbeKfuyijM", "media_key": "3_1198959699229626368"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/LbeKfuyijM", "expanded_url": "https://twitter.com/tuereslaruina/status/1198959706640920581/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LbeKfuyijM", "media_key": "3_1198959699330248705"}]}, "in_reply_to_user_id": "7996082", "author_id": "742646991772131329", "edit_history_tweet_ids": ["1198959706640920581"], "id": "1198959706640920581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176828960870686720"}]}, {"text": "Rosa Bartra: \u201cNo soy una fujimorista camuflada de amarillo\u201d [VIDEO]\nhttps://t.co/ERy1qDl3q7", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:36:33.000Z", "author_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1198807659610300416"], "id": "1198807659610300416", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ERy1qDl3q7", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/25/elecciones-2020-rosa-bartra-no-soy-una-fujimorista-camuflada-de-amarillo-congreso-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/25/elecciones-2020-rosa-bartra-no-soy-una-fujimorista-camuflada-de-amarillo-congreso-video/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 203, "like_count": 92, "quote_count": 33}}, {"text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequina; veja https://t.co/PxI5pqe2vz (\ud83d\udcf8 via @DavidAyerMovies) https://t.co/ef9GKDhR3H", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T15:00:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 138, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.491, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.3324, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.3112, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/PxI5pqe2vz", "expanded_url": "http://bit.ly/2XLW0GW", "display_url": "bit.ly/2XLW0GW"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ef9GKDhR3H", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1198979774879805440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ef9GKDhR3H", "media_key": "3_1198979390958379008"}]}, "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1198979774879805440"], "id": "1198979774879805440", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 108, "quote_count": 4}}, {"text": "Thank you very much Yokohama!!!\nTour Final is the craziest show in El Puente histroy!!!\n\nACxDC \u30c4\u30a2\u30fc\u30d5\u30a1\u30a4\u30ca\u30eb\n\u30b9\u30e9\u30c3\u30b7\u30e5\u3001\u30d6\u30ea\u30c8\u30fc\u3001\u304a\u5ba2\u69d8\n\u5168\u3066\u304c\u30bd\u30fc\u30eb\u30c9\u30a2\u30a6\u30c8\u3068\u3044\u3046\u306e\u3082\u51c4\u3044\u3067\u3059\u304c\n\u30d7\u30a8\u30f3\u30c6\u53f2\u4e0a\u6700\u3082\u30af\u30ec\u30a4\u30b8\u30fc\u306a\u9a12\u304e\u3068\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\uff01\n\u95a2\u308f\u3063\u3066\u304f\u308c\u305f\u7686\u69d8\u3001\u672c\u5f53\u306b\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\uff01 https://t.co/RilfrlceCk", "lang": "ja", "created_at": "2019-11-25T10:10:59.000Z", "author_id": "1110742416", "edit_history_tweet_ids": ["1198906922365149190"], "id": "1198906922365149190", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.2758, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30d6\u30ea\u30c8\u30fc"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/RilfrlceCk", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1198906922365149190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RilfrlceCk", "media_key": "3_1198906904115736577"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/RilfrlceCk", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1198906922365149190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RilfrlceCk", "media_key": "3_1198906904119894016"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/RilfrlceCk", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1198906922365149190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RilfrlceCk", "media_key": "3_1198906904514220032"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/RilfrlceCk", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1198906922365149190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RilfrlceCk", "media_key": "3_1198906904229007361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 2}}, {"text": "@achlys_ginger Claro que hay subtipos pero como en todo lol, no pensaba que necesitar\u00edas que te lo remarcase pero bueno, y no est\u00e1s invitando a reflexionar si la forma que lo dices tiene conotaciones negativas y agresivas, es decir no me sirve de nada que digas que pensemos+", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:24:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "2792533663", "author_id": "843178928378462210", "edit_history_tweet_ids": ["1198985741726027777"], "id": "1198985741726027777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198984645586673664"}]}, {"text": "La cultura del esfuerzo no es mentira, ni mucho menos, y menos en un sistema socialdem\u00f3crata garantista. Lo que es mentira es la cultura del \u00e9xito, idea enga\u00f1osa y suicida; el \"todo es posible\" como tel\u00f3n de fondo de la propaganda ultraliberal americana de los \u00faltimos 100 a\u00f1os.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T13:49:11.000Z", "author_id": "2505973955", "edit_history_tweet_ids": ["1198599447929901056"], "id": "1198599447929901056", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 80, "quote_count": 0}}, {"text": "@julie_zanotti \u00c9xitos shuuuu, yo la dej\u00e9 para dic jajaajja", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T14:37:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "julie_zanotti", "id": "534667058"}]}, "in_reply_to_user_id": "534667058", "author_id": "2200189458", "edit_history_tweet_ids": ["1198974045833900032"], "id": "1198974045833900032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198958848251445249"}]}, {"text": "Se o amor nao me matou, o alcool nao tem como matar\n\nBora beber", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T14:07:06.000Z", "author_id": "162459534", "edit_history_tweet_ids": ["1198966344848424961"], "id": "1198966344848424961", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "Sob Bolsonaro, a vida \u00e9 adiamento: da aposentadoria, que foi a para os 65 anos; da viagem para a Disney porque o d\u00f3lar foi a 4,20; do bife com batatas fritas porque a carne aumentou 60%; da casa pr\u00f3pria porque o Minha Casa, Minha Vida acabou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T14:36:43.000Z", "author_id": "1015022150787452929", "edit_history_tweet_ids": ["1198973796910354432"], "id": "1198973796910354432", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "Sob"}, {"start": 4, "end": 12, "probability": 0.5124, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9325, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la guerra suicida del todos contra todos. El reto de nuestra generaci\u00f3n es hacer la transici\u00f3n ecol\u00f3gica con justicia social. https://t.co/2OtSBTTbTz", "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T20:12:06.000Z", "author_id": "482389606", "edit_history_tweet_ids": ["1198695812240494593"], "id": "1198695812240494593", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 41, "like_count": 215, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2OtSBTTbTz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/22/ideas/1574423439_092635.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/22/ideas/1574423439_092635.html"}]}}, {"text": "Chica, si te infla los morros tu novia, no eres viogen. B\u00fascate la vida.\nChica, si te amenaza con un cuchillo tu hijo, no eres viogen. B\u00fascate la vida.\nChica, si tu madre te maltrata, no eres viogen. B\u00fascate la vida.\n\nSolo les importa la violencia de \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1 a \ud83d\udc69\ud83c\udffb.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:02:23.000Z", "author_id": "1000098956318269446", "edit_history_tweet_ids": ["1198980254418780160"], "id": "1198980254418780160", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 38, "like_count": 993, "quote_count": 4}}, {"text": "\u00bfUna especie suicida?: \"Emisiones de CO2 aceleraron su crecimiento en 2018. Los principales gases con efecto invernadero, causantes del cambio clim\u00e1tico, registraron un r\u00e9cord de concentraci\u00f3n en 2018, seg\u00fan indic\u00f3 la ONU\"; que advirti\u00f3 desaceleraci\u00f3n en cumplimiento de metas. https://t.co/M1xIxpwQip", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T12:19:32.000Z", "author_id": "417294495", "edit_history_tweet_ids": ["1198939271647973381"], "id": "1198939271647973381", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.8549, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}, {"start": 218, "end": 220, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/M1xIxpwQip", "expanded_url": "https://twitter.com/oarcinie/status/1198939271647973381/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M1xIxpwQip", "media_key": "3_1198939229348401156"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "M\u00e1s diversi\u00f3n. M\u00e1s sostenible.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-16T11:18:21.000Z", "author_id": "1192930424", "edit_history_tweet_ids": ["1184428361361301504"], "id": "1184428361361301504", "public_metrics": {"retweet_count": 517, "reply_count": 164, "like_count": 5593, "quote_count": 220}}, {"text": "Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t.co/PGZhsuwnMM", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:13:29.000Z", "author_id": "1059895869229674498", "edit_history_tweet_ids": ["1198847154112073729"], "id": "1198847154112073729", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.3241, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "Feminista"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/PGZhsuwnMM", "expanded_url": "https://elpueblodeceuta.es/art/43132/las-asociaciones-de-vecinos-piden-a-la-plataforma-feminista-que-pida-perdon-a-la-familia-de-brahim", "display_url": "elpueblodeceuta.es/art/43132/las-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpueblodeceuta.es/art/43132/las-asociaciones-de-vecinos-piden-a-la-plataforma-feminista-que-pida-perdon-a-la-familia-de-brahim"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83d\udde8\ufe0f \"Es una imputaci\u00f3n inaceptable\"\n\nMinistro de Defensa responde acusaci\u00f3n de Mon Laferte quien afirm\u00f3 que carabineros y militares estaban detr\u00e1s de incendios https://t.co/Q9CKd8qfiZ", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T12:36:34.000Z", "author_id": "24952459", "edit_history_tweet_ids": ["1198943559606554629"], "id": "1198943559606554629", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6489, "type": "Organization", "normalized_text": "de Defensa"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Mon Laferte"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/Q9CKd8qfiZ", "expanded_url": "https://www.t13.cl/noticia/nacional/mon-laferte-militares-incendios-espina-25-11-2019", "display_url": "t13.cl/noticia/nacion\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.t13.cl/noticia/nacional/mon-laferte-militares-incendios-espina-25-11-2019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 234, "like_count": 465, "quote_count": 37}}, {"text": "@tonidecoco pues s\u00ed, un panfleto pol\u00edtico sumado a unos guiones medios tirando a malos, cuando tienes a cintas tan entretenidas como Shazam! o Aquaman, o la inmintente secuela de Escuadr\u00f3n Suicida dirigida por Gunn (dat casting tho) , en serio, no s\u00e9 a que juega Warner", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:13:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tonidecoco", "id": "208550366"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5253, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.488, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.5358, "type": "Person", "normalized_text": "Warner"}]}, "in_reply_to_user_id": "208550366", "author_id": "276473587", "edit_history_tweet_ids": ["1198983011242561536"], "id": "1198983011242561536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198982539236532224"}]}, {"text": "LICEN\u00c7A PARA MATAR:  Excludente de ilicitude quer golpe por projeto de lei \nNa democracia, \u00e9 aceit\u00e1vel que as for\u00e7as de seguran\u00e7a tenham carta branca para matar?\nSe o PT aposta na polariza\u00e7\u00e3o, Bolsonaro est\u00e1 fazendo a profiss\u00e3o de f\u00e9 no extremismo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T14:07:46.000Z", "author_id": "18286139", "edit_history_tweet_ids": ["1198966509407744000"], "id": "1198966509407744000", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 168, "probability": 0.9232, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 656, "reply_count": 237, "like_count": 3944, "quote_count": 43}}, {"text": "Leco confirma Ra\u00ed para 2020! E segue sua sina de Exterminador. Veja s\u00f3: https://t.co/IitEYvlDu2", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T20:58:52.000Z", "author_id": "66458391", "edit_history_tweet_ids": ["1197982804748976128"], "id": "1197982804748976128", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4671, "type": "Person", "normalized_text": "Leco"}, {"start": 14, "end": 16, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00ed"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/IitEYvlDu2", "expanded_url": "https://craqueneto10.com.br/destaque/leco-exterminador/", "display_url": "craqueneto10.com.br/destaque/leco-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 43, "quote_count": 1}}, {"text": "@avague4 Viendo lo que desencadenado Joker a nivel \"\"\"\"politico\"\"\"\"\" porque lo de la sociedad ya es un meme, tiene pinta de que van a buscar que ese discurso contin\u00fae en sus obras sin tener raz\u00f3n de ser. Veremos.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:11:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "avague4", "id": "276473587"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "in_reply_to_user_id": "276473587", "author_id": "208550366", "edit_history_tweet_ids": ["1198982539236532224"], "id": "1198982539236532224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198981564383797248"}]}, {"text": "@achlys_ginger Claro porque solo los cantantes de kpop se suicidan \ud83e\udd21\ud83e\udd21", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:09:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "2792533663", "author_id": "843178928378462210", "edit_history_tweet_ids": ["1198982024821968901"], "id": "1198982024821968901", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9338, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198981805061419008"}]}, {"text": "@avague4 Y mira que tengo ganas de verla pero ahora mismo hay dudas...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T15:05:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "avague4", "id": "276473587"}]}, "in_reply_to_user_id": "276473587", "author_id": "208550366", "edit_history_tweet_ids": ["1198981119955423232"], "id": "1198981119955423232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198979055476977664"}]}, {"text": "@anapilyyy No soy qui\u00e9n para juzgarte, pro no es la salida a ning\u00fan problema. Estoy pasando lo mismo con mi hija y realmente no entiendo a esta juventud q todo lo quieren resolver con quitarse la vida.. Soy de una l\u00ednea dura y le hablo fuerte a mi hija xq esas payasadas no las soporto.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:56:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "729739581101375489", "author_id": "1312244036", "edit_history_tweet_ids": ["1198827727706611712"], "id": "1198827727706611712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198755346082340864"}]}, {"text": "Si alguien entiende el silencio de todo el liderazgo opositor ante la violaci\u00f3n constitucional que planea perpetrar el gobernador de Miranda mediante una consulta encaletada que por favor me explique \n\nSin estrategia clara, votar o abstenerse luce igualmente in\u00fatil y suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-23T19:52:52.000Z", "author_id": "48129358", "edit_history_tweet_ids": ["1198328583195893760"], "id": "1198328583195893760", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.5661, "type": "Place", "normalized_text": "Miranda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 3}}, {"text": "S\u00f3 internando esse louco. https://t.co/od3V4pjzZa", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T08:38:56.000Z", "geo": {"place_id": "0f4979e993e4e38b"}, "author_id": "99315632", "edit_history_tweet_ids": ["1198883755366273025"], "id": "1198883755366273025", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/od3V4pjzZa", "expanded_url": "https://twitter.com/Miltonneves/status/1198195031527612417", "display_url": "twitter.com/Miltonneves/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198195031527612417"}]}]}, "errors": [{"value": "733655982476283906", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [733655982476283906].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "733655982476283906", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198987250459127810", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198987250459127810].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198987250459127810", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "84709916", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [84709916].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "84709916", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199005082353840128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199005082353840128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199005082353840128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2240128740", "value": "2240128740", "detail": "User has been suspended: [2240128740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199002821598818304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199002821598818304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199002821598818304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "948604941001789440", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [948604941001789440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "948604941001789440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199006606496849920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199006606496849920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199006606496849920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199001805885255680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199001805885255680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199001805885255680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199003097147858944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199003097147858944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199003097147858944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1134852446642147329", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1134852446642147329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134852446642147329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199000058412310528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199000058412310528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199000058412310528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "316819936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [316819936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "316819936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198969837919318017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198969837919318017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198969837919318017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166157013971283970", "value": "1166157013971283970", "detail": "User has been suspended: [1166157013971283970].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198993677437358082", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198993677437358082", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198993677437358082].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "866850879734984704", "value": "866850879734984704", "detail": "User has been suspended: [866850879734984704].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198991093150494723", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198991093150494723", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198991093150494723].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "702653878731448321", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [702653878731448321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "702653878731448321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198991658328571904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198991658328571904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198991658328571904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "288085551", "value": "288085551", "detail": "User has been suspended: [288085551].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198975716316139521", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198975716316139521", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198975716316139521].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2797256978", "value": "2797256978", "detail": "User has been suspended: [2797256978].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198968326522908672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198968326522908672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198968326522908672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1198982008430575617", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198982008430575617", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198982008430575617].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1199009719597318146", "oldest_id": "1198981124766212103", "result_count": 447, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1a8myledww1ibsmwsm6pkc5b3x"}}