{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159253088664006656"], "created_at": "2019-08-08T00:00:48.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159236778626297857"}], "id": "1159253088664006656", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256087514"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159253019382419462"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GastonContino", "id": "870876582"}]}, "created_at": "2019-08-08T00:00:32.000Z", "text": "RT @GastonContino: Ya arranco la temporada para empezar el gym y hacer misi\u00f3n suicida de llegar al verano? Porque tengo paja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159226211970748418"}], "id": "1159253019382419462", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734053131714240513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159253012214366208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LforLiberty1", "id": "1381875167878643718"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "sonicphi", "id": "1943742613"}]}, "created_at": "2019-08-08T00:00:30.000Z", "text": "@LForLiberty1 @sonicphi @_right_wing para quem quer infringir a lei porque \u00e9 que nesses pa\u00edses os tiroteios em massa s\u00e3o praticamente ou inexistentes? Porque a maior dos autores fazem-no por tend\u00eancias suicidas, o chamado homicida suicida, ora se estes n\u00e3o tiverem uma arma \u00e0 m\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e0 procura delas apenas se", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159251922139996160"}], "id": "1159253012214366208", "in_reply_to_user_id": "1083005576198656001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083005576198656001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159252985538498561"], "created_at": "2019-08-08T00:00:24.000Z", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "id": "1159252985538498561", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134024282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9361, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159252856119148545"], "created_at": "2019-08-07T23:59:53.000Z", "text": "RT @IzidrioJoao: aquela teoria de que a irm\u00e3 deles tinha esquizofrenia, se suicidou e a m\u00e3e vendeu o di\u00e1rio dela pra Disney  me deixou sem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158930403803185152"}], "id": "1159252856119148545", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806851246573424640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159252814893207554"], "created_at": "2019-08-07T23:59:43.000Z", "text": "RT @TaeHippster: Vingadores ata t\u00e3o mais pra esquadr\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159252793196261376"}], "id": "1159252814893207554", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923310293110935553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159252793196261376"], "created_at": "2019-08-07T23:59:38.000Z", "text": "Vingadores ata t\u00e3o mais pra esquadr\u00e3o suicida", "id": "1159252793196261376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2523366074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "jennie"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "jisoo"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "jennie"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/wpEsJFvxg9", "expanded_url": "https://curiouscat.me/taemutuals/post/951527265?t=1565222322", "display_url": "curiouscat.me/taemutuals/pos\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159252559363788802"], "created_at": "2019-08-07T23:58:42.000Z", "text": "ser\u00e1 se foi a jennie que matou a jisoo? pois tem um cap\u00edtulo de c121 que a jennie beija o jungkook e diz para ele\u2026 \u2014 \u00e9 uma teoria interessante, espere pra confirmar ela agora https://t.co/wpEsJFvxg9", "id": "1159252559363788802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1042476883831611392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "kamikazes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mr_iEinstein", "id": "212327594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159252326995169281"], "created_at": "2019-08-07T23:57:47.000Z", "text": "RT @Mr_iEinstein: Los kamikazes consum\u00edan metanfetamina antes de hacer su vuelo suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159216152293388288"}], "id": "1159252326995169281", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395806985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9434, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "WW84\n\n2021"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.8953, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.8767, "type": "Other", "normalized_text": "La Fosa\n\n2022"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159252163383742464"], "created_at": "2019-08-07T23:57:08.000Z", "text": "RT @DelAtlantida: Posible calendario DC:\n\n2020:\n- Aves de Presa\n- WW84\n\n2021:\n- The Batman\n- Escuadron Suicida\n- La Fosa\n\n2022:\n- Shazam 2\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157596201170214912"}], "id": "1159252163383742464", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4881030073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159252019389112321"], "created_at": "2019-08-07T23:56:33.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "id": "1159252019389112321", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115690084454391808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/GjLkkyhnrq", "expanded_url": "https://twitter.com/Gassy25Park/status/1159251958278098944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GjLkkyhnrq", "media_key": "16_1159251950971568128"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159251958278098944"], "created_at": "2019-08-07T23:56:19.000Z", "text": "Muchos le dicen Avengers al nuevo grupito\nPero para mi son mas un Escuadr\u00f3n Suicida y nadie me har\u00e1 cambiar de opini\u00f3n https://t.co/GjLkkyhnrq", "id": "1159251958278098944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1164747032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159251799011987457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:55:41.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159251799011987457", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121150456372387842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9498, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159251759015047169"], "created_at": "2019-08-07T23:55:31.000Z", "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA ENTROU NA NETFLIX \n\nesperei mt por esse momento", "id": "1159251759015047169", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1090163291987558405"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159251673002467333"], "created_at": "2019-08-07T23:55:11.000Z", "text": "mlk que matou a namorada hj no pereque estudava no mesmo per\u00edodo que eu, e nunca fui com a cara daquele bosta. Eu tinha vontade de dar um murro na cara dele de tanto que se acha! E hj descubro que ele \u00e9 realmente um bosta!\nE adivinhem? bolsominion \ncidad\u00e3o de bem", "id": "1159251673002467333", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "746756494218174469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Tailandia"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/WhqcqZhUUp", "expanded_url": "https://www.eljueves.es/news/novio-influencer-se-suicida-tailandia-despues-17-horas-sacandole-fotos_3542", "display_url": "eljueves.es/news/novio-inf\u2026"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 125, "username": "eljueves", "id": "17191272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159251494627098625"], "created_at": "2019-08-07T23:54:28.000Z", "text": "El novio de una influencer se suicida en Tailandia despu\u00e9s de 17 horas sac\u00e1ndole fotos  https://t.co/WhqcqZhUUp v\u00eda @eljueves", "id": "1159251494627098625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250370110"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cabarau", "id": "384600663"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159251030141546496"], "created_at": "2019-08-07T23:52:38.000Z", "text": "RT @cabarau: \u201cQuem deve saber muito bem de matar gente em raz\u00e3o de coisas \u00e9 o pessoal que est\u00e1 envolvido no assunto do Celso Daniel.\u201d Funci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159221402077224960"}], "id": "1159251030141546496", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193151042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "kamikazes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mr_iEinstein", "id": "212327594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159250920586338306"], "created_at": "2019-08-07T23:52:11.000Z", "text": "RT @Mr_iEinstein: Los kamikazes consum\u00edan metanfetamina antes de hacer su vuelo suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159216152293388288"}], "id": "1159250920586338306", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2337665850"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159250531682050049"], "created_at": "2019-08-07T23:50:39.000Z", "text": "El escuadr\u00f3n suicida perroooooo \ud83d\udc4f", "id": "1159250531682050049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2319767282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6075, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "geo": {"place_id": "dcfb523083152c0f"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159250520659439616"], "created_at": "2019-08-07T23:50:36.000Z", "text": "eu sentaria mto no coringa do esquadr\u00e3o suicida", "id": "1159250520659439616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2437146576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8543, "type": "Person", "normalized_text": "Hadade"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "Barzilai"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.8132, "type": "Person", "normalized_text": "Barzilai"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.8301, "type": "Person", "normalized_text": "Hanibal"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Hadade"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.6349, "type": "Other", "normalized_text": "Jezabel77"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 120, "tag": "Jezabel77"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159250224768004098"], "created_at": "2019-08-07T23:49:26.000Z", "text": "Hadade acha que vai matar Barzilai. S\u00f3 acha. Barzilai quase matou Hanibal. \u00c9 claro que Hadade vai se dar mau.\n#Jezabel77", "id": "1159250224768004098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "823582844404506624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Jeongguk"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/82WoMRaoxN", "expanded_url": "https://twitter.com/eviljhs/status/1145015344446214144", "display_url": "twitter.com/eviljhs/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159250086456647688"], "created_at": "2019-08-07T23:48:53.000Z", "text": "Se te consola Jeongguk, \u00e9 um desafio suic\u00edda tentar n\u00e3o se apaixonar por esse homem. Relaxa... https://t.co/82WoMRaoxN", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1145015344446214144"}], "id": "1159250086456647688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3318109397"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159249951135797248"], "created_at": "2019-08-07T23:48:20.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}], "id": "1159249951135797248", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309720563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EGdE5RgbnE", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159249838598512640"], "created_at": "2019-08-07T23:47:53.000Z", "text": "RT @publico_es: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5RgbnE", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159173173369364481"}], "id": "1159249838598512640", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382665376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/IRIyFjRorS", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159249804855304197"], "created_at": "2019-08-07T23:47:45.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra\nhttps://t.co/IRIyFjRorS", "id": "1159249804855304197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089708960083525632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159249491050061824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:46:31.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159249491050061824", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339792619"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159249489758175232"], "created_at": "2019-08-07T23:46:30.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "id": "1159249489758175232", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389038271"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159249303740833792"], "created_at": "2019-08-07T23:45:46.000Z", "text": "RT @elmundoes: #\u00daltimaHora \ud83d\udd34 Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/IUSCYOBDRn", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159168440101494784"}], "id": "1159249303740833792", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3178697220"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159249123599704064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:45:03.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159249123599704064", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458227917"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/n14O1U633Q", "expanded_url": "https://twitter.com/eatafuckingpill/status/1158919034274025472", "display_url": "twitter.com/eatafuckingpil\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159248684116271104"], "created_at": "2019-08-07T23:43:18.000Z", "text": "E um tio dele que ele gostava bue suicidou se com tiro de shotgun na cabeca, o eminem quase se matou ate https://t.co/n14O1U633Q", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158919034274025472"}], "id": "1159248684116271104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1154738125"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159248464691236865"], "created_at": "2019-08-07T23:42:26.000Z", "text": "*se suicida*", "id": "1159248464691236865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169314123"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/quJXRNJr21", "expanded_url": "https://twitter.com/Andras1002/status/1159248378338975745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/quJXRNJr21", "media_key": "16_1159248368721436673"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159248378338975745"], "created_at": "2019-08-07T23:42:05.000Z", "text": "@Lucidez_pe La viuda del ceboso suicida esta desatada... https://t.co/quJXRNJr21", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159105378107437056"}], "id": "1159248378338975745", "in_reply_to_user_id": "2548184223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795123439392751620"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159248260177043462"], "created_at": "2019-08-07T23:41:37.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "id": "1159248260177043462", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991886735062786048"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159248257060659200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:41:36.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159248257060659200", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454298153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9883, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159247897512333314"], "created_at": "2019-08-07T23:40:11.000Z", "text": "Netflix colocou esquadr\u00e3o suicida no cat\u00e1logo e eu s\u00f3 aguentei 5 minutos de filme", "id": "1159247897512333314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2458952355"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159247868529692674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:40:04.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159247868529692674", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3433009643"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/F9gST4MhOX", "expanded_url": "https://www.minitimes.mx/2019/08/hombre-abraza-su-expareja-la-mata-y.html", "display_url": "minitimes.mx/2019/08/hombre\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159247758454226944"], "created_at": "2019-08-07T23:39:38.000Z", "text": "Hombre abraza a su expareja, la mata y luego se suicida https://t.co/F9gST4MhOX", "id": "1159247758454226944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46574832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159247577155624960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GastonContino", "id": "870876582"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:38:54.000Z", "text": "RT @GastonContino: Ya arranco la temporada para empezar el gym y hacer misi\u00f3n suicida de llegar al verano? Porque tengo paja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159226211970748418"}], "id": "1159247577155624960", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817517816421240833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5856, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7326, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159247548755927040"], "created_at": "2019-08-07T23:38:48.000Z", "text": "RT @KILLER19710: Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de res\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159194092938641409"}], "id": "1159247548755927040", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113209069295276032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/iQl3iFEPMa", "expanded_url": "https://twitter.com/xicograziano/status/1159210443258421248", "display_url": "twitter.com/xicograziano/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159247478597853185"], "created_at": "2019-08-07T23:38:31.000Z", "text": "Infelizmente discordo. Ele matou sim pessoas, por\u00e9m indiretamente. Quantas pessoas morreram nas filas dos hospitais, nas ruas sem saneamento, na viol\u00eancia que tomou conta do pa\u00eds, pela baixa qualidade de vida das pessoas, educa\u00e7\u00e3o... n\u00e3o se mata apenas apertando o gatilho \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16 https://t.co/iQl3iFEPMa", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159210443258421248"}], "id": "1159247478597853185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856226341095710720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Zujyb1POHH", "expanded_url": "https://t.ly/x87w", "display_url": "t.ly/x87w", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/2019/8/6/la-abraza-la-mata-se-suicida-en-sinaloa-194539.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159247200683118592"], "created_at": "2019-08-07T23:37:25.000Z", "text": "RT @lasillarota: La abraza, la mata y se suicida en Sinaloa https://t.co/Zujyb1POHH", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159245975384403974"}], "id": "1159247200683118592", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2884972871"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159247019455787011"], "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 43, "username": "proposicoes", "id": "1092585000971718656"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "aniinhacristal", "id": "794325508976766977"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:36:41.000Z", "text": "@shigsuspensa @an_nymphomaniac @proposicoes @aniinhacristal kkkkkk se a tintura do teu cabelo ainda n\u00e3o te matou vc n\u00e3o morre mais, t\u00e1 no formol, quase imortal kkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158754518655557638"}], "id": "1159247019455787011", "in_reply_to_user_id": "1132137365848256512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1080527023750168579"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/e8vYRc8VfA", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8vYRc8VfA", "media_key": "3_1158970550301200384"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/e8vYRc8VfA", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8vYRc8VfA", "media_key": "3_1158970550296989696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "edinakisa", "id": "989606248889946112"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "HugoArevalo29", "id": "1686530076"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "SueGiuliani", "id": "1478906312"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "MonicaR97100882", "id": "1037011569031311361"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159246887452643329"], "created_at": "2019-08-07T23:36:10.000Z", "text": "RT @edinakisa: @HugoArevalo29 @SueGiuliani @MonicaR97100882 @lopezobrador_ AS\u00cd SE SUICIDA UN BOT...\ud83d\udc47\n\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/e8vYRc8VfA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158970555950882816"}], "id": "1159246887452643329", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144066697105739781"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/cxwm2tFc4E", "expanded_url": "http://on.nbc6.com/T3vtJw3", "display_url": "on.nbc6.com/T3vtJw3"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159246688143446016"], "created_at": "2019-08-07T23:35:22.000Z", "text": "Matou uma pessoa em um roubo no caixa eletr\u00f4nico, coisa frequente no Brasil, como aqui vagabundo n\u00e3o tem vez, pegou 25 Anos de cadeia, aqui n\u00e3o tem progress\u00e3o de pena, e ficar\u00e1 em condicional por 10 anos ap\u00f3s sair da cadeia. Se cometer novo crime,... https://t.co/cxwm2tFc4E", "id": "1159246688143446016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54998182"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159246580962287617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GiullianaLoza", "id": "1003350317352804352"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:34:57.000Z", "text": "@GiullianaLoza @KeikoFujimori Lo mismo dec\u00eda el SUICIDA....no?\ny para eso est\u00e1n los TESTAFERROS....y para eso pitufiaron...y etc etc etc....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159214217519611904"}], "id": "1159246580962287617", "in_reply_to_user_id": "1003350317352804352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1858074276"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159246571990593536"], "created_at": "2019-08-07T23:34:55.000Z", "text": "eu so queria a continua\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida mais nd", "id": "1159246571990593536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "730482780430340096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159246453396660226"], "created_at": "2019-08-07T23:34:26.000Z", "text": "@VanWidmer Engra\u00e7ado, vc nem sabe se ele matou algu\u00e9m ou n\u00e3o, acho q ss n\u00e9, mas nn \"milhares\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159189476255707138"}], "id": "1159246453396660226", "in_reply_to_user_id": "23618199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155114124696838146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159246398900047872"], "created_at": "2019-08-07T23:34:13.000Z", "text": "Yo juro que si alguien entrar\u00e1 a m\u00ed cabeza ahora e intentar\u00e1 entender, se suicida, real", "id": "1159246398900047872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "938984284500590596"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159246069743718400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SttuarttSk", "id": "3413979527"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "xixtoranger", "id": "858305868"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:32:55.000Z", "text": "@SttuarttSk @shannarogga @xixtoranger O gato da marcela se matou na fogueira tamb\u00e9m", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159242954848051200"}], "id": "1159246069743718400", "in_reply_to_user_id": "3413979527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "202323404"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Zujyb1POHH", "expanded_url": "https://t.ly/x87w", "display_url": "t.ly/x87w", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/2019/8/6/la-abraza-la-mata-se-suicida-en-sinaloa-194539.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159245975384403974"], "created_at": "2019-08-07T23:32:32.000Z", "text": "La abraza, la mata y se suicida en Sinaloa https://t.co/Zujyb1POHH", "id": "1159245975384403974", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MigueCelyS", "id": "957317720705552386"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159245937795063811"], "created_at": "2019-08-07T23:32:23.000Z", "text": "RT @MigueCelyS: Por fin metieron escuadr\u00f3n suicida en Netflix...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159242894303223808"}], "id": "1159245937795063811", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851785674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.6727, "type": "Place", "normalized_text": "Domingo Este"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/hmE732X8vl", "expanded_url": "https://bit.ly/2YxKRNx", "display_url": "bit.ly/2YxKRNx"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/iwFPI63nQP", "expanded_url": "https://twitter.com/InformativosTA/status/1159245692310867972/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iwFPI63nQP", "media_key": "3_1159245687864930306"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 173, "tag": "InformativosTA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159245692310867972"], "created_at": "2019-08-07T23:31:25.000Z", "text": "Gran consternaci\u00f3n hay entre residentes en el sector Vista Hermosa de Santo Domingo Este, donde un hombre mat\u00f3 esta madrugada a su esposa y luego se suicid\u00f3. #InformativosTA https://t.co/hmE732X8vl https://t.co/iwFPI63nQP", "id": "1159245692310867972", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187916494"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159245651974266884"], "created_at": "2019-08-07T23:31:15.000Z", "text": "eu j\u00e1 estava planejando minha mudan\u00e7a de cidade neste final de semana, como pensar se meu corpo n mant\u00e9m temperatura certa e agora a t\u00f4 com medo de ouvir q estou denovo com algo q uma vez quase me matou? Como lidar?", "id": "1159245651974266884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156723086391152640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159245457350152193"], "created_at": "2019-08-07T23:30:29.000Z", "text": "Minha Mae Colocou Fogo En Casa,Quis Matou Minha Ex Sogra kkkkk\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n  NAO SEI  SE RI OU CHORO JKKK  MAIS JA IA FICA SEM SOGRA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1159245457350152193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146944116208611328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/KLUOD22ily", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-hijo-hiere-mujer-intenta-suicidarse-teruel_201908075d4b0d060cf26c378b164a25.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159245363833974786"], "created_at": "2019-08-07T23:30:07.000Z", "text": "Un hombre asesina a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/KLUOD22ily", "id": "1159245363833974786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224754267"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9857, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159245342313013248"], "created_at": "2019-08-07T23:30:02.000Z", "text": "nunca tinha visto esquadr\u00e3o suicida at\u00e9 a netflix fazer a boa", "id": "1159245342313013248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "887111775908450304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159245320653553671"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eitaxiofanna", "id": "1352840418"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:29:56.000Z", "text": "@eitaxiofanna N\u00e3o, s\u00f3 queria saber oq aconteceu, pq onde eu estava tava todo mundo comentando falando que um menino de tere se matou, s\u00f3 isso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159206351274422272"}], "id": "1159245320653553671", "in_reply_to_user_id": "1352840418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781611913012740096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159245301959536640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:29:52.000Z", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: NADIE SE SUICIDA ARROJ\u00c1NDOSE DESDE UN PRIMER PISO!!!.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158031331600863232"}], "id": "1159245301959536640", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741100118"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159245097797640192"], "created_at": "2019-08-07T23:29:03.000Z", "text": "Vou lan\u00e7ar um desafio! Respondam\nA m\u00e3e de uma garota morreu e no vel\u00f3rio da m\u00e3e dela, ela conheceu um cara\nNa primeira semana eles se conheceram\nNa segunda semana eles namoraram\nNa terceira semana esse cara foi embora e a garota matou a irm\u00e3\nPOR QUE ELA MATOU A IRM\u00c3??", "id": "1159245097797640192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 6}, "author_id": "1252496485"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159244999978049537"], "created_at": "2019-08-07T23:28:40.000Z", "text": "Devia estar estudando mas estou vendo esquadr\u00e3o suicida pela 20\u00b0 vez", "id": "1159244999978049537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1038273340669157376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159244857162047489"], "created_at": "2019-08-07T23:28:06.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "id": "1159244857162047489", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718962515116453888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delavine"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159244599782756352"], "created_at": "2019-08-07T23:27:04.000Z", "text": "O que salva Esquadr\u00e3o Suicida s\u00e3o respectivamente \n- Viola Davis\n- Cara Delavine \n- Will Smith \n- Margot Robbie\nJared Leto n\u00e3o entra na lista pq ningu\u00e9m gosta desse Coringa", "id": "1159244599782756352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818143055467474944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159244595164864513"], "created_at": "2019-08-07T23:27:03.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida en netflix\ud83d\ude0d\ud83e\udd24", "id": "1159244595164864513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3303889047"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159244571987062784"], "created_at": "2019-08-07T23:26:58.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}], "id": "1159244571987062784", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136014952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/IRrojXPITc", "expanded_url": "https://objetivocadiz.es/2019/08/08/un-hombre-mata-a-su-hijo-de-16-anos-hiere-a-su-mujer-y-se-suicida/", "display_url": "objetivocadiz.es/2019/08/08/un-\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ORNLMj1w7h", "expanded_url": "https://twitter.com/ObjetivoCadiz/status/1159244558447894529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ORNLMj1w7h", "media_key": "3_1159244556984102913"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159244558447894529"], "created_at": "2019-08-07T23:26:55.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se\u00a0suicida https://t.co/IRrojXPITc https://t.co/ORNLMj1w7h", "id": "1159244558447894529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794909076123750400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159244409701113858"], "created_at": "2019-08-07T23:26:19.000Z", "text": "afinal, um paciente saiu das premissas do hospital e se matou. acho que eles tem responsabilidade", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159244311655006209"}], "id": "1159244409701113858", "in_reply_to_user_id": "1151911420122009601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151911420122009601"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159244336913178624"], "created_at": "2019-08-07T23:26:02.000Z", "text": "9- eu sonho em criar algo EFICAZ que ajude pessoas com depress\u00e3o suicida etc porque eu sinto que isso \u00e9 algo que me cercou a vida toda e meu \u201cTao\u201d t\u00e1 nisso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159243721193508865"}], "id": "1159244336913178624", "in_reply_to_user_id": "4770394295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4770394295"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159244166225956866"], "created_at": "2019-08-07T23:25:21.000Z", "text": "o conto \u00e9 a est\u00f3ria de um rapaz que conhece uma mo\u00e7a deprimida (fato impl\u00edcito mas ela se automutila na frente dele). como ela \u00e9 linda, ele s\u00f3 se atenta em passar o rodo. ela se suicida ap\u00f3s o envolvimento deles e mesmo com isso tudo a obra \u00e9 centrada no drama prolet\u00e1rio do rapaz", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159243874746994689"}], "id": "1159244166225956866", "in_reply_to_user_id": "360796717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360796717"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/j4kqPdhvtw", "expanded_url": "https://www.ccma.cat/324/un-home-mata-el-seu-fill-de-16-anys-fereix-greument-la-dona-i-se-suicida-a-terol/noticia-amp/2940275/", "display_url": "ccma.cat/324/un-home-ma\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/un-home-mata-el-seu-fill-de-16-anys-fereix-greument-la-dona-i-se-suicida-a-terol/noticia-amp/2940275/"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159244134672195585"], "created_at": "2019-08-07T23:25:14.000Z", "text": "A Catalunya moren de mitjana\u00a0dues dones al mes per viol\u00e8ncia masclista... Fins quan????? Calen m\u00e9s augments de xifres per a que es canvi\u00efn les pol\u00edtiques socials i tot el poc marc legal que cobreix a les v\u00edctimes? \n\nhttps://t.co/j4kqPdhvtw", "id": "1159244134672195585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109235300566482948"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cavalcanti13R", "id": "1920895292"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159244089390510085"], "created_at": "2019-08-07T23:25:03.000Z", "text": "RT @Cavalcanti13R: @UOLNoticias O marreco deveria investigar quem matou Marielle, por onde anda o Queiroz, a mil\u00edcia que manda n\u00e3o s\u00f3 no Ri\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159242354664103937"}], "id": "1159244089390510085", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869355296812085248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159244040686186496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:24:51.000Z", "text": "@diariocorreo Cuidado!!! As\u00ed hablaba el suicida!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159219288219312129"}], "id": "1159244040686186496", "in_reply_to_user_id": "85840608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3157954145"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159243993559031808"], "created_at": "2019-08-07T23:24:40.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "id": "1159243993559031808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920048459830489088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.6671, "type": "Person", "normalized_text": "LUCCAS"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 45, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159243807705260032"], "created_at": "2019-08-07T23:23:56.000Z", "text": "Eu n\u00e3o acredito que a porra da @NetflixBrasil cancela um monte de coisa boa e coloca ESQUADR\u00c3O SUICIDA e LUCCAS NETO no cat\u00e1logo, vai tomar no cu.", "id": "1159243807705260032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763537234633121793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159243740898156545"], "created_at": "2019-08-07T23:23:40.000Z", "text": "@misugacheonye Te das cuenta ,te arrepientes pero despu\u00e9s crees q lo mereces\nCada d\u00eda luchar se vuelve un atentado suicida, una pel\u00edcula en c\u00e1mara lenta donde tampoco tienes el valor de acabes con tu vida pero tampoco de vivirla...\nAs\u00ed yo me siento aveces,entre otras cosas+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159242900833570816"}], "id": "1159243740898156545", "in_reply_to_user_id": "4852052511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4852052511"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159243514745634816"], "created_at": "2019-08-07T23:22:46.000Z", "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui...", "id": "1159243514745634816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "927166945484574722"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159243461578645504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Berenguerjosep", "id": "240182782"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "SergiTarres", "id": "103940524"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:22:33.000Z", "text": "RT @Berenguerjosep: @SergiTarres Tothom sap i qui \u00e9s qui porta el birret i va encetar aquesta guerra absurda i su\u00efcida d'atacar els company\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159038747524177920"}], "id": "1159243461578645504", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997583597379997697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9102, "type": "Other", "normalized_text": "Young Justice"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.5528, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159243361427042305"], "created_at": "2019-08-07T23:22:09.000Z", "text": "Eu assistindo Young Justice e meu pai Esquadr\u00e3o Suicida \nFam\u00edlia DC q vc quer?", "id": "1159243361427042305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "818143055467474944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159243340354871297"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gabxbii", "id": "1015324912477753344"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:22:04.000Z", "text": "@gabxbii eu li bem suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159172239788584962"}], "id": "1159243340354871297", "in_reply_to_user_id": "1015324912477753344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3388166343"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 205, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "STFVergonhaNascional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 137, "end": 143, "username": "delts", "id": "265616848"}, {"start": 151, "end": 159, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 206, "tag": "STFVergonhaNascional"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159243190731509762"], "created_at": "2019-08-07T23:21:29.000Z", "text": "@ggreenwald Se for pra pegar quem nao s\u00f3 saqueou, mas tamb\u00e9m matou, enganou toda uma na\u00e7\u00e3o,  se forem verdadeiras essas conversas, valeu @delts deltse @SF_Moro , vcs fizeram foi pouco. #STFVergonhaNascional", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159102345898315776"}], "id": "1159243190731509762", "in_reply_to_user_id": "16076032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4128546861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cavalcanti13R", "id": "1920895292"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159243129259794432"], "created_at": "2019-08-07T23:21:14.000Z", "text": "RT @Cavalcanti13R: @UOLNoticias O marreco deveria investigar quem matou Marielle, por onde anda o Queiroz, a mil\u00edcia que manda n\u00e3o s\u00f3 no Ri\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159242354664103937"}], "id": "1159243129259794432", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43505700"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/8HGT61GTpj", "expanded_url": "https://twitter.com/Itspedrito/status/1158550832218087427", "display_url": "twitter.com/Itspedrito/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159243095944368128"], "created_at": "2019-08-07T23:21:06.000Z", "text": "puta que pariu matou varias flores pra isso vai se fude https://t.co/8HGT61GTpj", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158550832218087427"}], "id": "1159243095944368128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711021496173510657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "BARILO"}]}, "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159242993485959170"], "created_at": "2019-08-07T23:20:41.000Z", "text": "@gracegr55 hace a\u00f1os fui, y nos quedamos como 4 hs.\nasi en BARILO...\namo el vuelo\ndicen, q son monogamos, si se muere la pareja se suicida! q sabes?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159242300800868353"}], "id": "1159242993485959170", "in_reply_to_user_id": "127565235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "396882527"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7477, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "adam"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "noah"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "mikkel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159242989098688512"], "created_at": "2019-08-07T23:20:40.000Z", "text": "gente pelo amor de Deus qual \u00e9 o papel desse menino nessa s\u00e9rie pq ele era do bem, virou o adam que controla o noah que todo mundo achava que era do mal e agora voltou e o mikkel sumiu e se matou por causa dele, que que t\u00e1 acontecendo", "id": "1159242989098688512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "394683864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159242954848051200"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "xixtoranger", "id": "858305868"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "Eduzord", "id": "202323404"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:20:32.000Z", "text": "@shannarogga @xixtoranger @Eduzord s\u00f3 cudiado q o ultimo golem q eu peguei ele se matou na fogueira, ent\u00e3o n\u00e9....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159224874570801159"}], "id": "1159242954848051200", "in_reply_to_user_id": "1316844277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3413979527"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9849, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159242894303223808"], "created_at": "2019-08-07T23:20:18.000Z", "text": "Por fin metieron escuadr\u00f3n suicida en Netflix...", "id": "1159242894303223808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "957317720705552386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7361, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3lar"}, {"start": 81, "end": 103, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "Mercedes Marc\u00f3 del Pont"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/EQQJyJp0rL", "expanded_url": "http://www.fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neoliberal-de-macri-es-suicida-en-un-mundo-que-va-en-sentido-contrario/", "display_url": "fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neol\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "D\u00f3lar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159242863164690438"], "created_at": "2019-08-07T23:20:10.000Z", "text": "RT @FMLaPatriada: #D\u00f3lar: \"Esta volatilidad preelectoral se ve\u00eda venir\", asegura Mercedes Marc\u00f3 del Pont.\nhttps://t.co/EQQJyJp0rL", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159142028653006849"}], "id": "1159242863164690438", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107441848019308548"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 84, "probability": 0.6482, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Formativo Policial"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/TFv1ZPtUGf", "expanded_url": "https://policiadiario.es/mata-a-su-hijo-hiere-de-gravedad-a-su-mujer-y-se-suicida/", "display_url": "policiadiario.es/mata-a-su-hijo\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159242779828113409"], "created_at": "2019-08-07T23:19:51.000Z", "text": "Mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y se suicida - Diario Formativo Policial https://t.co/TFv1ZPtUGf", "id": "1159242779828113409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715235402441953280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159242737436307460"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nachonores", "id": "179779929"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "ghmaqueda", "id": "154163537"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:19:40.000Z", "text": "RT @nachonores: @ghmaqueda Su enojo interno, familiar y personal MAL CURADO -nunca curado mejor dicho- dividieron y destruyeron al pa\u00eds. #I\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159117776839200768"}], "id": "1159242737436307460", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4197983656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.6552, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.4202, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}, {"start": 228, "end": 234, "probability": 0.2516, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159242671053037568"], "created_at": "2019-08-07T23:19:25.000Z", "text": "E mulheres n\u00e3o eram reconhecidas na academia, portanto, n\u00e3o foi ela que ganhou o pr\u00eamio Nobel e sim homens que trabalhavam para/com ela! Depois que eles foram reconhecidos e ganharam o pr\u00eamio Nobel ela se matou! \n****Professora Isabela nem te conhe\u00e7o e j\u00e1 considero pakas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159241311674884096"}], "id": "1159242671053037568", "in_reply_to_user_id": "4176237143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4176237143"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cavalcanti13R", "id": "1920895292"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159242538114531328"], "created_at": "2019-08-07T23:18:53.000Z", "text": "RT @Cavalcanti13R: @UOLNoticias O marreco deveria investigar quem matou Marielle, por onde anda o Queiroz, a mil\u00edcia que manda n\u00e3o s\u00f3 no Ri\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159242354664103937"}], "id": "1159242538114531328", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141317897891061761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5857, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 118, "end": 131, "probability": 0.8807, "type": "Place", "normalized_text": "Rio se Janeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159242354664103937"], "created_at": "2019-08-07T23:18:09.000Z", "text": "@UOLNoticias O marreco deveria investigar quem matou Marielle, por onde anda o Queiroz, a mil\u00edcia que manda n\u00e3o s\u00f3 no Rio se Janeiro,  mas em grande parte do pa\u00eds", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159237329543974919"}], "id": "1159242354664103937", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1920895292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/UbBNb2Hi7M", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816", "display_url": "twitter.com/edinakisa/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "edinakisa", "id": "989606248889946112"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159242196303994882"], "created_at": "2019-08-07T23:17:31.000Z", "text": "RT @edinakisa: AS\u00cd SE SUICIDA UN BOT...\ud83d\udc47\n\ud83d\ude06\ud83e\udd23 https://t.co/UbBNb2Hi7M", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159197398201188352"}], "id": "1159242196303994882", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2593055574"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159242083099643904"], "created_at": "2019-08-07T23:17:04.000Z", "text": "Misi\u00f3n suicida es querer preparar una materia a DOS D\u00cdAS de la fecha a rendir.", "id": "1159242083099643904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1957966064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159242040221360129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nachonores", "id": "179779929"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "ghmaqueda", "id": "154163537"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:16:54.000Z", "text": "RT @nachonores: @ghmaqueda Su enojo interno, familiar y personal MAL CURADO -nunca curado mejor dicho- dividieron y destruyeron al pa\u00eds. #I\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159117776839200768"}], "id": "1159242040221360129", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757723499968532480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9598, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159241677736960000"], "created_at": "2019-08-07T23:15:28.000Z", "text": "Mentira que esquadr\u00e3o suicida faz parte do cat\u00e1logo da Netflix agora, pqp \ud83e\udd70", "id": "1159241677736960000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3235181599"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159241507725041665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:14:47.000Z", "text": "@Vponce64 @IDL_R @elmontonero_pe Fuera rata de m.....mejor toma el arma del ladr\u00f3n cobarde suicida y listo....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159203201360519173"}], "id": "1159241507725041665", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2235310887"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159241326346612736"], "created_at": "2019-08-07T23:14:04.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix, nem queriaaa", "id": "1159241326346612736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3438597370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159241192229527560"], "created_at": "2019-08-07T23:13:32.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "id": "1159241192229527560", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119398920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6402, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159241177893392384"], "created_at": "2019-08-07T23:13:29.000Z", "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida pela 2x", "id": "1159241177893392384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4845961803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159241006585393154"], "created_at": "2019-08-07T23:12:48.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "id": "1159241006585393154", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53312664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159240721469022208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "unarosablue122", "id": "606727926"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:11:40.000Z", "text": "@unarosablue122 Es que el \u00fanico que sab\u00eda mentir era el suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159199976188198916"}], "id": "1159240721469022208", "in_reply_to_user_id": "606727926", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "27446526"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/FuZ0WDyAT3", "expanded_url": "https://twitter.com/Laurita_LM4/status/1159200217637511168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuZ0WDyAT3", "media_key": "7_1159200031255252993"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Laurita_LM4", "id": "853568994"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159240623066664960"], "created_at": "2019-08-07T23:11:16.000Z", "text": "RT @Laurita_LM4: Oye @DiegoCarton puedes sacar \u201cCoraz\u00f3n Suicida\u201d cuando quieras, no puede ser m\u00e1s bonita \u2728\ud83d\ude0d https://t.co/FuZ0WDyAT3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159200217637511168"}], "id": "1159240623066664960", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908290511731032065"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159240552300388352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Todalaciudad", "id": "3880393036"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:10:59.000Z", "text": "@Todalaciudad @DelPozoJavierr Generalmente los veganos se instalan en las plazas p\u00fablicas con videos de esos procesos. Igual terminas enter\u00e1ndote. Pero es como la violencia en el mundo. Termina siendo un espect\u00e1culo para la gente morbosa. Como esos que corren a ver a quien se suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159236169651146753"}], "id": "1159240552300388352", "in_reply_to_user_id": "3880393036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556481585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159240529294581760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Manugranaino", "id": "1029250976266547200"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Joluanguita", "id": "578040099"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:10:54.000Z", "text": "@Manugranaino @Joluanguita Suicida fiarse de la buena voluntad de un partido que le promete lo que quiere o\u00edr cuando sabemos 1. nadie trepa en un sistema corrupto para dinamitarlo con \u00e9l dentro; 2. el voto ni decide nada ni obliga a nada; en el reparto del poder todo es pactable, o sea traici\u00f3n a lo votado", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159232888912732160"}], "id": "1159240529294581760", "in_reply_to_user_id": "1029250976266547200", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "822904658897342464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159240411174625280"], "created_at": "2019-08-07T23:10:26.000Z", "text": "@spookyalin \u00c9 rid\u00edculo ver que existe gente t\u00e3o sem no\u00e7\u00e3o.. o professor ficou um tempo com cara de \"tu n\u00e3o falou isso\" e falou puto da cara que \"um suicida ama a vida, mas n\u00e3o consegue lidar com a dor\", pra ver se o cara se tocava da merda que falou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159239367065526273"}], "id": "1159240411174625280", "in_reply_to_user_id": "1040671366981341185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35870161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9862, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159240278269661186"], "created_at": "2019-08-07T23:09:54.000Z", "text": "Netflix colocou Esquadr\u00e3o Suicida no catalogo, eu que nunca assisti vou ter essa chance agora ksk", "id": "1159240278269661186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "974714696531107840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159240242060283907"], "created_at": "2019-08-07T23:09:46.000Z", "text": "eu tinha esquecido o quanto esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim credo", "id": "1159240242060283907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "234200644"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "robim willians"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "binhaa13", "id": "192400757"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159240083565948930"], "created_at": "2019-08-07T23:09:08.000Z", "text": "@binhaa13 Eu estava vendo um filme do robim willians, e vi o grande ator que ele \u00e9, e se suicidou de depress\u00e3o ? Isso \u00e9 triste demais e n\u00f3s faz pensar bastante, \u00e9 triste como isso acontece.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159219025567801345"}], "id": "1159240083565948930", "in_reply_to_user_id": "192400757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820708354532278272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159240058374897669"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "evellynnxs", "id": "3245542887"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:09:02.000Z", "text": "@evellynnxs @SF_Moro E qd se fala que o cara matou pq ela n\u00e3o quis mais o casamento. N\u00e3o \u00e9 tb uma justificativa? Ele deu uma das realidades. Tem homem q n\u00e3o tolera a independ\u00eancia da mulher.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159220606472265729"}], "id": "1159240058374897669", "in_reply_to_user_id": "3245542887", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "70449625"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159239889575186433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:08:21.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159239889575186433", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2201962850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159239814966906885"], "created_at": "2019-08-07T23:08:04.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159236778626297857"}], "id": "1159239814966906885", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823878809292259329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Tse Tsung"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159239798101544960"], "created_at": "2019-08-07T23:08:00.000Z", "text": "RT @franky_magusto: Ora l\u00e1 est\u00e1, toda a gente se esquece que Stalin matou 40 milh\u00f5es e Mao Tse Tsung matou 70 milh\u00f5es... Sincerely, communi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158490194355601415"}], "id": "1159239798101544960", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2687918348"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159239729973518336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:07:43.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159239729973518336", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896810181480386560"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159239688756125696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:07:34.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159239688756125696", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372220527"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.7373, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159239443427016705"], "created_at": "2019-08-07T23:06:35.000Z", "text": "To deitada assistindo esquadr\u00e3o suicida, mas passando mal dms no", "id": "1159239443427016705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2746755572"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5192, "type": "Organization", "normalized_text": "nilds"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159239337072111616"], "created_at": "2019-08-07T23:06:10.000Z", "text": "RT @gabrielmrcondes: alguem matou o nilds e substituiu meu heroi. se nao pude salva-lo irei vinga-lo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158912353796276224"}], "id": "1159239337072111616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2483040601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159239318952665088"], "created_at": "2019-08-07T23:06:05.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159236778626297857"}], "id": "1159239318952665088", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285204230"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159239300741046272"], "created_at": "2019-08-07T23:06:01.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159236778626297857"}], "id": "1159239300741046272", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021487633095118848"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159239207824613376"], "created_at": "2019-08-07T23:05:39.000Z", "text": "@eIenoirecooper sono gi\u00e0 suicida agli hg non mettere legna sul fuoco.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159238767267520512"}], "id": "1159239207824613376", "in_reply_to_user_id": "878067298510278657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964883667712708611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9628, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159239164610719744"], "created_at": "2019-08-07T23:05:29.000Z", "text": "cara, eu assisti Esquadr\u00e3o Suicida de novo\n\ntenho que morrer", "id": "1159239164610719744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2253390038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159239087179653120"], "created_at": "2019-08-07T23:05:10.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159236778626297857"}], "id": "1159239087179653120", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4352595077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159239032934719488"], "created_at": "2019-08-07T23:04:57.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}], "id": "1159239032934719488", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2758917315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159238870539669504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:04:19.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159238870539669504", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1292817817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5195, "type": "Person", "normalized_text": "Alanista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chatavelit", "id": "27446526"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159238851040370688"], "created_at": "2019-08-07T23:04:14.000Z", "text": "@chatavelit @gonzalesposadal \u00c9ste era pata del suicida, as\u00ed q todo un sucio Alanista", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159178486260674560"}], "id": "1159238851040370688", "in_reply_to_user_id": "27446526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159238846145581058"], "created_at": "2019-08-07T23:04:13.000Z", "text": "@NetflixLAT ok, Escuadr\u00f3n suicida mejor, @MargotRobbie te amo. Y todas tus pel\u00edculas ok tu carita hermosa.", "id": "1159238846145581058", "in_reply_to_user_id": "231577324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017838049168936964"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159238802210217984"], "created_at": "2019-08-07T23:04:02.000Z", "text": "\"encontrado morto enforcado por len\u00e7ol em cela solit\u00e1ria\"\nhmmm\nse o cara queria fujir c a ajuda da filha, pq se matou ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159238411494072320"}], "id": "1159238802210217984", "in_reply_to_user_id": "73355157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "73355157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/TGGE2X5dyz", "expanded_url": "http://noticiassfm.com/hombre-mata-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-sde/", "display_url": "noticiassfm.com/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/N1B5Gyx5lx", "expanded_url": "https://twitter.com/SfmNoticias/status/1159238701236572166/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N1B5Gyx5lx", "media_key": "3_1159238699860877314"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159238701236572166"], "created_at": "2019-08-07T23:03:38.000Z", "text": "Hombre mata a su esposa y luego se suicida en SDE https://t.co/TGGE2X5dyz https://t.co/N1B5Gyx5lx", "id": "1159238701236572166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073349328792666117"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cabarau", "id": "384600663"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159238671998083077"], "created_at": "2019-08-07T23:03:31.000Z", "text": "RT @cabarau: \u201cQuem deve saber muito bem de matar gente em raz\u00e3o de coisas \u00e9 o pessoal que est\u00e1 envolvido no assunto do Celso Daniel.\u201d Funci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159221402077224960"}], "id": "1159238671998083077", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180524067"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cabarau", "id": "384600663"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159238542184386562"], "created_at": "2019-08-07T23:03:00.000Z", "text": "RT @cabarau: \u201cQuem deve saber muito bem de matar gente em raz\u00e3o de coisas \u00e9 o pessoal que est\u00e1 envolvido no assunto do Celso Daniel.\u201d Funci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159221402077224960"}], "id": "1159238542184386562", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175250278"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/XOxBxIxWjt", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/multimedia/imagenes/aragon/teruel/asesinato-en-andorra-teruel-hombre-mata-hijo-acuchilla-mujer-suicida/1/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "heraldo.es/multimedia/ima\u2026"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159238520143339520"], "created_at": "2019-08-07T23:02:55.000Z", "text": "Asesinato en Andorra https://t.co/XOxBxIxWjt via @heraldoes", "id": "1159238520143339520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140375561992323073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5551, "type": "Person", "normalized_text": "DAMIAN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159238457161474049"], "created_at": "2019-08-07T23:02:40.000Z", "text": "@diariocorreo SI SE CUIDABA BIEN LA  SRA. \u00abK\u00bb, PERO SI RECIB\u00cdA EL DINERO INDIRECTAMENTE IGUAL QUE EL SUICIDA ALAN DAMIAN. PROFESIONALES DE LA COIMA.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159219288219312129"}], "id": "1159238457161474049", "in_reply_to_user_id": "85840608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1146478680614428675"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8408, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00eanese"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.3403, "type": "Other", "normalized_text": "Grant"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159238298860212224"], "created_at": "2019-08-07T23:02:02.000Z", "text": "Thriller eletrizante da mesma autora de G\u00eanese. O corpo de uma jovem \u00e9 encontrado no fundo do g\u00e9lido lago Grant, e um bilhete deixado sob uma pedra \u00e0 sua margem sugere que ela tirou a pr\u00f3pria vida. Mas, em quest\u00e3o de minutos, fica claro que aquilo n\u00e3o foi suic\u00eddio.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159238255692398594"}], "id": "1159238298860212224", "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975731264874573826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cabarau", "id": "384600663"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159238269625913344"], "created_at": "2019-08-07T23:01:55.000Z", "text": "RT @cabarau: \u201cQuem deve saber muito bem de matar gente em raz\u00e3o de coisas \u00e9 o pessoal que est\u00e1 envolvido no assunto do Celso Daniel.\u201d Funci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159221402077224960"}], "id": "1159238269625913344", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52076129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "evangelion male sal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159238113820061696"], "created_at": "2019-08-07T23:01:18.000Z", "text": "Empezar pel\u00edculas de evangelion male sal\nTermino viendo el escuadr\u00f3n suicida y por primera vez en la vida me termina gustando algo sobre los super h\u00e9roes", "id": "1159238113820061696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116844300900425728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159237925885943811"], "created_at": "2019-08-07T23:00:33.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}], "id": "1159237925885943811", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3350233577"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159237883196301313"], "created_at": "2019-08-07T23:00:23.000Z", "text": "Que vc ir\u00e1 dizer \"nossa mas pq ele(a) se matou?\" Pq alguem como vc mexeu com os sentimentos de uma pessoa que passava por transtornos s\u00e9rios, e que fazem tratamento para melhorar, mas vc com a sua simples frase destruiu tudo oque ela havia melhorado", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159237880902017025"}], "id": "1159237883196301313", "in_reply_to_user_id": "1085944999202746369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1085944999202746369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159237836584996867"], "created_at": "2019-08-07T23:00:12.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159236778626297857"}], "id": "1159237836584996867", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2491633146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159237728640413696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:59:46.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159237728640413696", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2525527364"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159237685590016001"], "created_at": "2019-08-07T22:59:36.000Z", "text": "Cara o Taemin n\u00e3o se matou por longos anos pra acabar debutando em outro grupo selecionado de modo bem random.", "id": "1159237685590016001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505328924"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8532, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159237629113753601"], "created_at": "2019-08-07T22:59:23.000Z", "text": "a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 boa pra caralho vai toma no cu", "id": "1159237629113753601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "798610556466974720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8293, "type": "Other", "normalized_text": "avengers"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "dc"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159237538369953792"], "created_at": "2019-08-07T22:59:01.000Z", "text": "Que mala la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida, avengers se coge de parado a dc entero", "id": "1159237538369953792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1002691849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159237481696563200"], "created_at": "2019-08-07T22:58:47.000Z", "text": "meu sobrinho perguntando se eu j\u00e1 vi esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkk mal ele sabe da hist\u00f3ria de terror por tr\u00e1s desse filme", "id": "1159237481696563200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170791126"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Boselli"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "Goias"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159237476491378688"], "created_at": "2019-08-07T22:58:46.000Z", "text": "Comprovado esse esquema de jogo ( buscar a bola) , Nao \u00e9 pro Boselli pois, nem contra o suicida esquema do Goias, o ermano vai...", "id": "1159237476491378688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044628808949805057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/CvCmcJCA4K", "expanded_url": "https://twitter.com/titolp/status/1158546662475862016", "display_url": "twitter.com/titolp/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159237394081751040"], "created_at": "2019-08-07T22:58:26.000Z", "text": "Esse \u00e9 o pensamento que eu tenho, as vezes nego n faz porra nenhuma e ganha mais dinheiro do que quem se matou estudando. https://t.co/CvCmcJCA4K", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158546662475862016"}], "id": "1159237394081751040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2264640187"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9816, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159237366890094592"], "created_at": "2019-08-07T22:58:20.000Z", "text": "mano saiu esquadr\u00e3o suicida na netflix eu vou assistir esse filme todo dia", "id": "1159237366890094592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2815686142"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cabarau", "id": "384600663"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159237264058269701"], "created_at": "2019-08-07T22:57:55.000Z", "text": "RT @cabarau: \u201cQuem deve saber muito bem de matar gente em raz\u00e3o de coisas \u00e9 o pessoal que est\u00e1 envolvido no assunto do Celso Daniel.\u201d Funci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159221402077224960"}], "id": "1159237264058269701", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67778641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/FuZ0WDyAT3", "expanded_url": "https://twitter.com/Laurita_LM4/status/1159200217637511168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuZ0WDyAT3", "media_key": "7_1159200031255252993"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Laurita_LM4", "id": "853568994"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159237203895246848"], "created_at": "2019-08-07T22:57:41.000Z", "text": "RT @Laurita_LM4: Oye @DiegoCarton puedes sacar \u201cCoraz\u00f3n Suicida\u201d cuando quieras, no puede ser m\u00e1s bonita \u2728\ud83d\ude0d https://t.co/FuZ0WDyAT3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159200217637511168"}], "id": "1159237203895246848", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930479248569257985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159237095749246976"], "created_at": "2019-08-07T22:57:15.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "id": "1159237095749246976", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717227556"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.3601, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/9IZ0b3iW8K", "expanded_url": "https://twitter.com/gemafm9/status/1159235935529316352", "display_url": "twitter.com/gemafm9/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159236995178217474"], "created_at": "2019-08-07T22:56:51.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida me la vi como 5 veces en el cine https://t.co/9IZ0b3iW8K", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159235935529316352"}], "id": "1159236995178217474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056666349798375425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159236968192118785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GastonContino", "id": "870876582"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:56:45.000Z", "text": "RT @GastonContino: Ya arranco la temporada para empezar el gym y hacer misi\u00f3n suicida de llegar al verano? Porque tengo paja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159226211970748418"}], "id": "1159236968192118785", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3365406256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159236856447475712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LG_RDT", "id": "212420616"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "ClauBAires", "id": "90297615"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:56:18.000Z", "text": "@LG_RDT @ClauBAires Tranquila doc,  ning\u00fan pueblo se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159232558200164352"}], "id": "1159236856447475712", "in_reply_to_user_id": "212420616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "365588409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "MTVHottest"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9291, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/RUNe43xDJl", "expanded_url": "https://twitter.com/YeinRosero_twt/status/1159236847526191105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RUNe43xDJl", "media_key": "3_1159236845189943296"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "av_mochi", "id": "1169596652702851072"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 39, "tag": "MTVHottest"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159236847526191105"], "created_at": "2019-08-07T22:56:16.000Z", "text": "@AV_Mochi EL RETO SUICIDA! \n#MTVHottest BTS @BTS_twt https://t.co/RUNe43xDJl", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158919456711761920"}], "id": "1159236847526191105", "in_reply_to_user_id": "1043298307215372288", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1077423402129018881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/bDBhT3HQbK", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5Goea", "display_url": "bit.ly/2M5Goea"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/7zFjsU75AN", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1159236778626297857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7zFjsU75AN", "media_key": "3_1159096063019667456"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159236778626297857"], "created_at": "2019-08-07T22:56:00.000Z", "text": "Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb https://t.co/bDBhT3HQbK\n\nLos talibanes se atribuyeron el atentado dirigido contra una instalaci\u00f3n de la polic\u00eda https://t.co/7zFjsU75AN", "id": "1159236778626297857", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "45013575"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159236698401849344"], "created_at": "2019-08-07T22:55:41.000Z", "text": "Una interrogante con la que busco que seas mi c\u00f3mplice en esa suicida misi\u00f3n de conquistar un bar a todas horas. Una interrogante deliciosa con la que te digo: vamos, sabes que puede ser cualquier otra persona, pero prefiero que seas t\u00fa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159236696980037633"}], "id": "1159236698401849344", "in_reply_to_user_id": "45440129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45440129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/k1mxMt9Xjw", "expanded_url": "https://twitter.com/TeresaArroyo/status/1159236597864423424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k1mxMt9Xjw", "media_key": "3_1159236593259036672"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159236597864423424"], "created_at": "2019-08-07T22:55:17.000Z", "text": "El iconito de la p\u00e1gina triste cuando no carga en el explorador, es una versi\u00f3n emo de una p\u00e1gina web.  Triste, con un ojito tapado y suicida... https://t.co/k1mxMt9Xjw", "id": "1159236597864423424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "273057312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159236562187632640"], "created_at": "2019-08-07T22:55:08.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}], "id": "1159236562187632640", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855272154354429954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159236355672682499"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:54:19.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159236355672682499", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3380806804"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159236348978585601"], "created_at": "2019-08-07T22:54:17.000Z", "text": "MEU DEUS POR ISSO Q ELA SE MATOU", "id": "1159236348978585601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2590603559"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159236303415840774"], "created_at": "2019-08-07T22:54:06.000Z", "text": "saiu esquadr\u00e3o suicida na netflix, \u00e9 isso mesmo?", "id": "1159236303415840774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "988932089562230784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159236234859954178"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:53:50.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159236234859954178", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937943268528197632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElizaLacaille", "id": "613201548"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159236203310440448"], "created_at": "2019-08-07T22:53:43.000Z", "text": "@ElizaLacaille @xicograziano Favor entregar provas do roubo \u00e0 pol\u00edcia federal. Ele est\u00e1 preso \"por convic\u00e7\u00e3o\" do Moro, lembra? E se tem provas de assassinato ent\u00e3o as apresentou, vc \u00e9 c\u00famplice. Ademais, existe uma inconsist\u00eancia na sua fala: ele matou pessoas pq houve distribui\u00e7\u00e3o de renda e mais empregos?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159217198965174272"}], "id": "1159236203310440448", "in_reply_to_user_id": "613201548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54742177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 196, "probability": 0.4017, "type": "Other", "normalized_text": "Morticia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "TNTLA", "id": "36751350"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159236144875397125"], "created_at": "2019-08-07T22:53:29.000Z", "text": "@TNTLA Eso explicar\u00eda: \n1)Porque uno act\u00faa como un perro y la esquizofrenia de la piba.\n2)La suicida dieta de Morticia.\n3)La raz\u00f3n de la mudanza.\n4)El t\u00edo cosa, que es la mentira que dec\u00eda Morticia a la nena para cuando sus verdaderos familiares se \ud83d\udc8a\ud83d\udc89 producto de su esquizofrenia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159234653670256648"}], "id": "1159236144875397125", "in_reply_to_user_id": "1154853775519158272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154853775519158272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9264, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159236040495980544"], "created_at": "2019-08-07T22:53:04.000Z", "text": "Me puse a ver Escuadron suicida de nuevo, y diosssss, sigo indignada con el personaje de mierda de Harley Quinn, que bronca me di\u00f3 la 1er vez q la vi, que sea un personaje tan TONTO, la hacen TONTA y ella esta LOCA, no es ninguna tarada \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83e\udd2c", "id": "1159236040495980544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230850279"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159235950880395267"], "created_at": "2019-08-07T22:52:42.000Z", "text": "Secondo voi Salvini si suicida se Lukaku segna il goal vittoria nel derby al 90esimo?", "id": "1159235950880395267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2376208618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159235822253674498"], "created_at": "2019-08-07T22:52:12.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}], "id": "1159235822253674498", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285714880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 152, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159235631509323777"], "created_at": "2019-08-07T22:51:26.000Z", "text": "N\u00e3o sei se me choca mais o fato de ainda utilizarem as mesmas desculpas da ditadura (se enforcou com len\u00e7ol) ou os coment\u00e1rios dos eleitores do Bolsonaro dizendo ser um grande dia e comemorando a morte de algu\u00e9m. \nQue esp\u00e9cie de cidad\u00e3o de bem COMEMORA uma morte seja de quem for?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159234258361364480"}], "id": "1159235631509323777", "in_reply_to_user_id": "1094687210585100289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1094687210585100289"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159235554254446592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosZarattini", "id": "45473463"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:51:08.000Z", "text": "@CarlosZarattini Corre\u00e7\u00e3o: A imprensa se suicidou.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158862744948486144"}], "id": "1159235554254446592", "in_reply_to_user_id": "45473463", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62140453"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.4573, "type": "Person", "normalized_text": "hopper"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159235520783892480"], "created_at": "2019-08-07T22:51:00.000Z", "text": "O hopper faz esquadr\u00e3o suicida??????", "id": "1159235520783892480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998979808783724544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5856, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7326, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159235487531491331"], "created_at": "2019-08-07T22:50:52.000Z", "text": "RT @KILLER19710: Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de res\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159194092938641409"}], "id": "1159235487531491331", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149273434901352448"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159235444661526534"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:50:42.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159235444661526534", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952525316"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159235398054400001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:50:31.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159235398054400001", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039146274266734592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9183, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159235381344317445"], "created_at": "2019-08-07T22:50:27.000Z", "text": "PUSIERON ESCUADR\u00d3N SUICIDA EN NETFLIX alfin", "id": "1159235381344317445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "480498237"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159235326445068294"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:50:14.000Z", "text": "@SF_Moro Entendi perfeitamente. Acontece MUITO.  Basta ver esses programas  policiais  a tarde \u00e9 no q mais tempo. A pouco aconteceu de um casal que se conheceu na internet,  e ela por algum motivo  quis pagar a conta. Por isso,  ele a matou. Desculpa  Ministro!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159166897243545600"}], "id": "1159235326445068294", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145332041686376448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cabarau", "id": "384600663"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159235307876823040"], "created_at": "2019-08-07T22:50:09.000Z", "text": "RT @cabarau: \u201cQuem deve saber muito bem de matar gente em raz\u00e3o de coisas \u00e9 o pessoal que est\u00e1 envolvido no assunto do Celso Daniel.\u201d Funci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159221402077224960"}], "id": "1159235307876823040", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8175102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/oXKLfUMzMC", "expanded_url": "https://twitter.com/dyonoya/status/1159235010421035008", "display_url": "twitter.com/dyonoya/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159235268723036160"], "created_at": "2019-08-07T22:50:00.000Z", "text": "ELE NAO MORREU ELE SE MATOU PRA NAO VER ESSA PALHA\u00c7ADA https://t.co/oXKLfUMzMC", "id": "1159235268723036160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028693978936475648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/vKi7HBGDYj", "expanded_url": "http://ow.ly/7VIk50vr6wt", "display_url": "ow.ly/7VIk50vr6wt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 34, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159235172937732097"], "created_at": "2019-08-07T22:49:37.000Z", "text": "RT @_infoLibre: #ViolenciaMachista Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra (Teruel) https://t.co/vKi7HBGDYj http\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159188744404123649"}], "id": "1159235172937732097", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010705413"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cabarau", "id": "384600663"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159235151429341185"], "created_at": "2019-08-07T22:49:32.000Z", "text": "RT @cabarau: \u201cQuem deve saber muito bem de matar gente em raz\u00e3o de coisas \u00e9 o pessoal que est\u00e1 envolvido no assunto do Celso Daniel.\u201d Funci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159221402077224960"}], "id": "1159235151429341185", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41292330"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159235097893068800"], "created_at": "2019-08-07T22:49:19.000Z", "text": "Est\u00e1 Escuadr\u00f3n Suicida en netflixxxxxxx\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29!!!!!!!", "id": "1159235097893068800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "587876306"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/UmL897s5i5", "expanded_url": "https://twitter.com/cerseilannistw/status/1159226498714411008", "display_url": "twitter.com/cerseilannistw\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159235009301098499"], "created_at": "2019-08-07T22:48:58.000Z", "text": "O pior \u00e9 que tem pessoas que brincam com isso e acham que \u00e9 frescura da pessoa, e muitas vezes se afastam de quem tem depress\u00e3o, p\u00e2nico e ansiedade, qdo a pessoa se suicida ai j\u00e1 \u00e9 tarde, l\u00e1grimas n\u00e3o resolver\u00e3o, compreens\u00e3o e solidariedade e o que precisamos ter. https://t.co/UmL897s5i5", "id": "1159235009301098499", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1097289739558895616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RemediosRamos1", "id": "632891900"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 135, "tag": "BastaYaDeTerrorismoMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159234936362143745"], "created_at": "2019-08-07T22:48:41.000Z", "text": "RT @RemediosRamos1: Un terrorista mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel el muy cobarde.\n#BastaYaDeTerrorismoMachista htt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159217138877575169"}], "id": "1159234936362143745", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3044660345"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159234920927174659"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:48:37.000Z", "text": "@todonoticias Antes se \"suicida\" o se \"accidenta\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159227800831889415"}], "id": "1159234920927174659", "in_reply_to_user_id": "25992212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "986371164959399936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.6497, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159234919324901377"], "created_at": "2019-08-07T22:48:36.000Z", "text": "Pq t\u00e1 todo mundo assistindo esquadr\u00e3o suicida pow?", "id": "1159234919324901377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874456545358225408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6698, "type": "Person", "normalized_text": "Baboso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159234850819399681"], "created_at": "2019-08-07T22:48:20.000Z", "text": "@Vponce64 @IDL_R @elmontonero_pe Baboso, que PERSECUSI\u00d3N pol\u00edtica? Xsiacaso no le funcion\u00f3 al suicida, as\u00ed q b\u00fascate una frazada para tu traslado a challapalca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159203201360519173"}], "id": "1159234850819399681", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159234844070764544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosZarattini", "id": "45473463"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:48:19.000Z", "text": "@CarlosZarattini Corrigindo, a imprensa se suicidou faz tempo. Ali\u00e1s, parece que \u00f1 conhecem o ditado; se \u00f1 pode com ele, junte-se a ele...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158862744948486144"}], "id": "1159234844070764544", "in_reply_to_user_id": "45473463", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703520641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cabarau", "id": "384600663"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159234751036874757"], "created_at": "2019-08-07T22:47:56.000Z", "text": "RT @cabarau: \u201cQuem deve saber muito bem de matar gente em raz\u00e3o de coisas \u00e9 o pessoal que est\u00e1 envolvido no assunto do Celso Daniel.\u201d Funci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159221402077224960"}], "id": "1159234751036874757", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69063653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Duhalde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159234734586781696"], "created_at": "2019-08-07T22:47:52.000Z", "text": "El docente acaba de decir que Marx parafrasear\u00eda a Duhalde. Tr\u00e1iganme un fierro que sale ese pacto suicida.", "id": "1159234734586781696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174731797"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159234703519604736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "refresco_", "id": "47523773"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:47:45.000Z", "text": "RT @refresco_: La barbarie y violencia en que vivimos no es inhumana, no nos deshumaniza, nos confirma por el contrario lo que la humanidad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159225242151268353"}], "id": "1159234703519604736", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987290659"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 198, "probability": 0.7484, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/1i9lWSZZsh", "expanded_url": "http://nunca.Do", "display_url": "nunca.Do"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/tFOOaJRcva", "expanded_url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/1301430/apos-15-anos-de-prisao-jovem-que-matou-o-seu-agressor-sexual-e-libertada", "display_url": "noticiasaominuto.com/mundo/1301430/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159234631675326465"], "created_at": "2019-08-07T22:47:28.000Z", "text": "Interessante se for estuprada e denunciar o agressor sexual ele vai preso 24 horas e \u00e9 solto se matar o estuprador passa anos na pris\u00e3o.... n\u00e3o vou entender https://t.co/1i9lWSZZsh Discover no Google https://t.co/tFOOaJRcva", "id": "1159234631675326465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1076879098205614080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Vh3SCDrzUq", "expanded_url": "https://elquisqueyano.com.do/hombre-mata-esposa-a-martillazos-y-se-suicida-lanzandose-del-edificio-donde-residian/", "display_url": "elquisqueyano.com.do/hombre-mata-es\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ZjWTCe0guj", "expanded_url": "https://twitter.com/ElQuisqueyanoRD/status/1159234574859325442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjWTCe0guj", "media_key": "3_1159234573185769473"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159234574859325442"], "created_at": "2019-08-07T22:47:14.000Z", "text": "Hombre mata esposa a martillazos y se suicida lanz\u00e1ndose del edificio donde resid\u00edan https://t.co/Vh3SCDrzUq https://t.co/ZjWTCe0guj", "id": "1159234574859325442", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1517684634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/JpjJGjscbK", "expanded_url": "http://br.rfi.fr/americas/20180202-filho-de-fidel-castro-se-suicida-em-meio-depressao-profunda", "display_url": "br.rfi.fr/americas/20180\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159234550251294720"], "created_at": "2019-08-07T22:47:08.000Z", "text": "O LULA e o pr\u00f3ximo.... https://t.co/JpjJGjscbK", "id": "1159234550251294720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498511712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sigridmdrd", "id": "1004334196062605312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159234473516568579"], "created_at": "2019-08-07T22:46:50.000Z", "text": "@Sigridmdrd Hace falta ser,no s\u00e9 pero es de lo m\u00e1s deprimente y la evidencia clarividente q cuando dicen que Europa se suicida,por lo visto es cierto y esa pobre sectaria con su pu\u00f1ito en alto\n\u00bfno s\u00e9 da cuenta que lo qu\u00e9 est\u00e1 haciendo ella y todos los qu\u00e9 son como ella,es la PU\u00d1ETA al resto?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159231658383618048"}], "id": "1159234473516568579", "in_reply_to_user_id": "1004334196062605312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1012793994143727617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JxeRfzsqFN", "expanded_url": "https://buff.ly/2YTyeLW", "display_url": "buff.ly/2YTyeLW"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159234338342486016"], "created_at": "2019-08-07T22:46:18.000Z", "text": "Hombre mata a su esposa, una visitadora m\u00e9dica, y se suicida https://t.co/JxeRfzsqFN", "id": "1159234338342486016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "149696428"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.6449, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.8143, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159234091646164992"], "created_at": "2019-08-07T22:45:19.000Z", "text": "@AllmyPoetry_ Essa iniciativa Vingadores ta mais pra Esquadr\u00e3o Suicida, more. Que mico! Taemin e os caras do EXO com carreira consolidada n\u00e3o mereciam tal desprest\u00edgio", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159233211454631937"}], "id": "1159234091646164992", "in_reply_to_user_id": "2980234744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136775972"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.4625, "type": "Other", "normalized_text": "Ofjoseph"}, {"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Elisabeth Moss"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "Eleanor"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Julie Dretzin"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "June"}, {"start": 158, "end": 170, "probability": 0.9273, "type": "Other", "normalized_text": "HandmaidsTale"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 171, "tag": "HandmaidsTale"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159233731485425666"], "created_at": "2019-08-07T22:43:53.000Z", "text": "June/Ofjoseph (Elisabeth Moss) matou a Eleanor (Julie Dretzin), ou ela que se matou? Fiquei confuso agora, apesar da June ter levado a bandeja para ela... \ud83e\udd28 #HandmaidsTale", "id": "1159233731485425666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387161884"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159233637583400960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:43:31.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159233637583400960", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236960015"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159233528309137409"], "created_at": "2019-08-07T22:43:05.000Z", "text": "Antes siempre sal\u00eda llorando de la peluquer\u00eda porque me hachaban el pelo y hoy le dije a la peluquera CORTAME M\u00c1S tengo la luna en suicida", "id": "1159233528309137409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "441273078"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159233308401819648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "flamengomtm", "id": "55714619"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:42:12.000Z", "text": "@flamengomtm @Mavitcp3 N\u00e3o foi um acidente e sim um crime. Se ele estava b\u00eabado, atropelou e matou \u00e9 homic\u00eddio doloso.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159127871237087233"}], "id": "1159233308401819648", "in_reply_to_user_id": "55714619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2432518110"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159233273060573184"], "created_at": "2019-08-07T22:42:04.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "id": "1159233273060573184", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838113931"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9754, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159233048908566528"], "created_at": "2019-08-07T22:41:11.000Z", "text": "Subieron escuadron suicida a Netflix \ud83d\ude0d", "id": "1159233048908566528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2291930443"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9861, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159232992075833344"], "created_at": "2019-08-07T22:40:57.000Z", "text": "A netflix colocou esquadr\u00e3o suicida no cat\u00e1logo e eu vou assistir de novo mesmo tendo achado o filme uma bosta", "id": "1159232992075833344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "322313132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 205, "end": 216, "probability": 0.7942, "type": "Person", "normalized_text": "Raquel Dodgo"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "Raquel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159232954058629122"], "created_at": "2019-08-07T22:40:48.000Z", "text": "Dilma Rousseff tem as m\u00e3os suja de sangue Claro ela formava quadrilha nos anos 60 ela matou ela roubou e por que que ela \u00e9 inocente se cometeu tudo isso tem as m\u00e3os de sangue sim bolsonaro n\u00e3o vai atender Raquel Dodgo ou seja Raquel doida", "id": "1159232954058629122", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1078352090232225793"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159232819048198144"], "created_at": "2019-08-07T22:40:16.000Z", "text": "@binajauregui14 oxi q suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159220923892994050"}], "id": "1159232819048198144", "in_reply_to_user_id": "905584678706573312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3135577611"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159232717441159169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:39:51.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159232717441159169", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2867155824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159232711640227841"], "created_at": "2019-08-07T22:39:50.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "id": "1159232711640227841", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092502913124048896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159232391749283842"], "created_at": "2019-08-07T22:38:34.000Z", "text": "@elmatjsjs Venezuela existe we unu\n*c suicida*", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159188931256233985"}], "id": "1159232391749283842", "in_reply_to_user_id": "891334561933742081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146863731235835905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fernandomitre", "id": "1092879884072951808"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159232376196751360"], "created_at": "2019-08-07T22:38:30.000Z", "text": "@fernandomitre Infelizmente as leis brasileiras n\u00e3o intimidam ningu\u00e9m. O brasileiro que matou a esposa em Londres, cometeu assassinato em fevereiro, foi julgado em julho e adquiriu uma pris\u00e3o perp\u00e9tua com direito a recurso s\u00f3 daqui a 27 anos. Se estivesse no Brasil....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159230108751794177"}], "id": "1159232376196751360", "in_reply_to_user_id": "1092879884072951808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92629822"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5856, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7326, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159232361588019202"], "created_at": "2019-08-07T22:38:27.000Z", "text": "RT @KILLER19710: Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de res\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159194092938641409"}], "id": "1159232361588019202", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4442645356"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159232335474233346"], "created_at": "2019-08-07T22:38:20.000Z", "text": "RT @ninfa_tropical: Ahora entiendo por que la gente se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159153434974662657"}], "id": "1159232335474233346", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2170710349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/U8lCSKFD23", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159232249209991169"], "created_at": "2019-08-07T22:38:00.000Z", "text": "RT @aspo_sevilla: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a la madre y se suicida en Andorra https://t.co/U8lCSKFD23 v\u00eda @heraldoes", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159186649856823296"}], "id": "1159232249209991169", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307446104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5767, "type": "Person", "normalized_text": "Endrew"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159232163461681152"], "created_at": "2019-08-07T22:37:39.000Z", "text": "Uma mulher aqui perto se suicidou, Endrew acabou de me falar \ud83d\udc94", "id": "1159232163461681152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953042444270161925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6481, "type": "Person", "normalized_text": "leyva"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "amboa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "QuintoPoderPe", "id": "1000608105376301056"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "mateospot", "id": "274189486"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "Latina_pe", "id": "187657372"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159232128699305984"], "created_at": "2019-08-07T22:37:31.000Z", "text": "@QuintoPoderPe @mateospot @Latina_pe Y leyva le cree ,,, claro que si , amboa defendian al suicida corrupto.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159116783963516928"}], "id": "1159232128699305984", "in_reply_to_user_id": "1000608105376301056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/FuZ0WDyAT3", "expanded_url": "https://twitter.com/Laurita_LM4/status/1159200217637511168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuZ0WDyAT3", "media_key": "7_1159200031255252993"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Laurita_LM4", "id": "853568994"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159231963615715329"], "created_at": "2019-08-07T22:36:52.000Z", "text": "RT @Laurita_LM4: Oye @DiegoCarton puedes sacar \u201cCoraz\u00f3n Suicida\u201d cuando quieras, no puede ser m\u00e1s bonita \u2728\ud83d\ude0d https://t.co/FuZ0WDyAT3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159200217637511168"}], "id": "1159231963615715329", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817837045712306176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159231872343379968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KevinAnonOps", "id": "2833255501"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:36:30.000Z", "text": "@KevinAnonOps @DoctorYPolitico @defensorasok No soy suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159224812826443783"}], "id": "1159231872343379968", "in_reply_to_user_id": "2833255501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4197925943"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4796, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GiullianaLoza", "id": "1003350317352804352"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159231751639769089"], "created_at": "2019-08-07T22:36:01.000Z", "text": "@GiullianaLoza @KeikoFujimori No creo que Barata se est\u00e9 jugando la libertad mintiendo... Ser\u00eda un suicida..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159213544887476225"}], "id": "1159231751639769089", "in_reply_to_user_id": "1003350317352804352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "316727031"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159231739497209863"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "annabenezath", "id": "721828517462286336"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:35:58.000Z", "text": "RT @annabenezath: meninas uma dica: se o homem fala \"voc\u00ea \u00e9 madura pra sua idade\" sai gritando e correndo bem r\u00e1pido o \u00faltimo homem que me\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159118930994171904"}], "id": "1159231739497209863", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860810821726863361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3642, "type": "Other", "normalized_text": "Torpe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159231712867639297"], "created_at": "2019-08-07T22:35:52.000Z", "text": "Torpe como un suicida sin vocaci\u00f3n \ud83d\udc80", "id": "1159231712867639297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798401094770692096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/kZatMZbh5T", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 126, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "MachismoMata"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159231543749042181"], "created_at": "2019-08-07T22:35:12.000Z", "text": "#MachismoMata. Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/kZatMZbh5T a trav\u00e9s de @el_pais", "id": "1159231543749042181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620957364"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159231361905025026"], "created_at": "2019-08-07T22:34:28.000Z", "text": "Man casi me pasan por arriba como 3 autos en el d\u00eda, parezco re suicida pa cruzar la calle pero juro que no me doy ni cuenta jajaja", "id": "1159231361905025026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "962128979242176512"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159231118270509056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:33:30.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159231118270509056", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092509115140710400"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159231067854909441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:33:18.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159231067854909441", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034359078691250181"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159230961323839488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:32:53.000Z", "text": "@gonzalesposadal Jaajajajjaja. Ten\u00edas que ser aprist\u00f3n. Chupamedias del delincuente suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159051815683612672"}], "id": "1159230961323839488", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239661920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159230838355189761"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "diguinmec", "id": "869314803432554496"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:32:23.000Z", "text": "@diguinmec Filho, tristana suicida porem muito boa t\u00e1", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159227426825756675"}], "id": "1159230838355189761", "in_reply_to_user_id": "869314803432554496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452507519"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4608, "type": "Person", "normalized_text": "PESSOA"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/GGbeymPWxJ", "expanded_url": "https://twitter.com/serialkyuller/status/1159230714514223106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GGbeymPWxJ", "media_key": "3_1159230674580234241"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/GGbeymPWxJ", "expanded_url": "https://twitter.com/serialkyuller/status/1159230714514223106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GGbeymPWxJ", "media_key": "3_1159230697787285504"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159230714514223106"], "created_at": "2019-08-07T22:31:54.000Z", "text": "COMO ASSIM OQ ISSO TEM A VER???????\n\n\u00c9 B\u00c1SICO SABER SE A PESSOA J\u00c1 MATOU ALGU\u00c9M ANTES DE NAMORAR COM ELA CARALHO https://t.co/GGbeymPWxJ", "id": "1159230714514223106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2541555645"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159230704472993798"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:31:52.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159230704472993798", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101074051"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159230701734125568"], "created_at": "2019-08-07T22:31:51.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "id": "1159230701734125568", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849488116"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159230610814226437"], "created_at": "2019-08-07T22:31:29.000Z", "text": "@malu_freitas25 Pensa no teu futuro par\u00e7a, sua fazenda dos sonhos, teu casamento, seus filhos, pensa mano, c\u00ea acha q td mundo vai sorrir pq vc se matou, acorda pra realidade truta, s\u00f3 vai PIORAR pra TODO MUNDO AO SEU REDOR", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159228034727251968"}], "id": "1159230610814226437", "in_reply_to_user_id": "1154185080488808448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099105307639365632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9686, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159230448993742850"], "created_at": "2019-08-07T22:30:51.000Z", "text": "Subieron escuadr\u00f3n suicida a Netflix \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc95", "id": "1159230448993742850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076568044657352705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.8953, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers of K-pop"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.8946, "type": "Other", "normalized_text": "Paper cuts"}, {"start": 158, "end": 160, "probability": 0.7986, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 156, "username": "weareoneEXO", "id": "873115441303924736"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 161, "tag": "EXO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159230433906909190"], "created_at": "2019-08-07T22:30:47.000Z", "text": "\"the Avengers of K-pop\" m\u00e1s bien El escuadr\u00f3n suicida T.T estoy llena de hate lpm mejor me voy a escuchar Paper cuts hoy sale ese tal el balazo @weareoneEXO #EXO", "id": "1159230433906909190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "315432988"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7035, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.6184, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/IWyfmS8zj3", "expanded_url": "https://wayback.archive.org/web/20190807200009/https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "wayback.archive.org/web/2019080720\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/IeMCwqL39n", "expanded_url": "https://wayback.archive.org/web/20190807223020/https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "wayback.archive.org/web/2019080722\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/wi611pEZQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisdiff/status/1159230355288797185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wi611pEZQh", "media_key": "3_1159230353955049472"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159230355288797185"], "created_at": "2019-08-07T22:30:28.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel | Sociedad | EL PA\u2026 https://t.co/IWyfmS8zj3 \u279c https://t.co/IeMCwqL39n https://t.co/wi611pEZQh", "id": "1159230355288797185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150353148025933825"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159230198941978629"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:29:51.000Z", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: NADIE SE SUICIDA ARROJ\u00c1NDOSE DESDE UN PRIMER PISO!!!.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158031331600863232"}], "id": "1159230198941978629", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1739641650"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159230086362607618"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:29:24.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159230086362607618", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279759730"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159230074694115328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:29:21.000Z", "text": "@salvajedigital Los amigos del suicida son cad\u00e1veres pol\u00edticos, buscan figuretear.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159101516910931968"}], "id": "1159230074694115328", "in_reply_to_user_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898010469960749060"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159230023263490050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "refresco_", "id": "47523773"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:29:09.000Z", "text": "RT @refresco_: La barbarie y violencia en que vivimos no es inhumana, no nos deshumaniza, nos confirma por el contrario lo que la humanidad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159225242151268353"}], "id": "1159230023263490050", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157035852"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 72, "probability": 0.6118, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo Este"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FnEQ5IIUic", "expanded_url": "https://twitter.com/santiagoesnoti/status/1159230017320173575/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FnEQ5IIUic", "media_key": "3_1159230015256616960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159230017320173575"], "created_at": "2019-08-07T22:29:08.000Z", "text": "Hombre mata esposa a martillazos y luego se suicida en Santo Domingo Este. https://t.co/FnEQ5IIUic", "id": "1159230017320173575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019658155217866754"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159230015223062528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paulodaieq", "id": "2310519662"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "MoroHeroe", "id": "1129495918212976642"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:29:07.000Z", "text": "RT @paulodaieq: @MoroHeroe @souzafabio16 @LulaOficial @IoneAtuante17 @DexteraDomini1 @PPreacaRN2 @capixabacyclist @CrisMenshova @roxmo @Man\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159175165785313280"}], "id": "1159230015223062528", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132660443519029248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159230006633127938"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:29:05.000Z", "text": "@atlanticsurff Usa todo el diccionario de la lengua espa\u00f1ola !!! Sos e muerde la lengua se suicida !!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159085145883889666"}], "id": "1159230006633127938", "in_reply_to_user_id": "141986676", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3146023576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159229988614410241"], "created_at": "2019-08-07T22:29:01.000Z", "text": "@henriquee1906 Perereca suic\u00edda ;)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159223221570473992"}], "id": "1159229988614410241", "in_reply_to_user_id": "2602402560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009145574849949696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159229899510599682"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GastonContino", "id": "870876582"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:28:40.000Z", "text": "RT @GastonContino: Ya arranco la temporada para empezar el gym y hacer misi\u00f3n suicida de llegar al verano? Porque tengo paja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159226211970748418"}], "id": "1159229899510599682", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204364351"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gsUBOuAPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/braxuzzz3/status/1157066746001534979", "display_url": "twitter.com/braxuzzz3/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "diego_gon", "id": "111561268"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159229723249188864"], "created_at": "2019-08-07T22:27:58.000Z", "text": "RT @diego_gon: Si le dices a un traductor que te traduzca esto al ingl\u00e9s, se suicida. Es un hecho https://t.co/gsUBOuAPwn", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157752234828029953"}], "id": "1159229723249188864", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871327619693850625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "kamikazes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mr_iEinstein", "id": "212327594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159229706790735873"], "created_at": "2019-08-07T22:27:54.000Z", "text": "RT @Mr_iEinstein: Los kamikazes consum\u00edan metanfetamina antes de hacer su vuelo suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159216152293388288"}], "id": "1159229706790735873", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53250620"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159229444457975809"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Carolin51164226", "id": "1148654400551968768"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:26:51.000Z", "text": "@Carolin51164226 P\u00eddelo en formato electr\u00f3nico,  porque ir a discutir con un facho un trabajador?, puedes tener un accidente laboral con la ley formato papel hecho rollito.\nHar\u00e9 una novena de oraci\u00f3n por tu conversaci\u00f3n suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159205743750451205"}], "id": "1159229444457975809", "in_reply_to_user_id": "1148654400551968768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1143692787747119104"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159229242925826048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:26:03.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159229242925826048", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838513578"}, {"geo": {"place_id": "4a48243dbd8e054f"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159229099241594881"], "created_at": "2019-08-07T22:25:29.000Z", "text": "Para un suicida conductor en una carretera con limitaci\u00f3n de 80 km/h. y conduciendo a 200, una multa de retirada de carnet de 8 meses y 420 \u20ac de multa, buen ejemplo de condena para los conductores suicidas, as\u00ed da gusto delinquir y asesinar en carretera.", "id": "1159229099241594881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1511458699"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.8789, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159229013346459648"], "created_at": "2019-08-07T22:25:08.000Z", "text": "GENTE ESQUADR\u00c3O SUICIDA T\u00c1 NA NETFLIX MUITO BOM RECOMENDO\nVCS V\u00c3O AMAR!!!!!11\nFORTE ABRA\u00c7O \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1159229013346459648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "40253500"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159229004324491264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:25:06.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159229004324491264", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3039726772"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159228998355996678"], "created_at": "2019-08-07T22:25:05.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "id": "1159228998355996678", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099094688857030657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159228982149242880"], "created_at": "2019-08-07T22:25:01.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}], "id": "1159228982149242880", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763123374369411072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5856, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7326, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159228950570307584"], "created_at": "2019-08-07T22:24:53.000Z", "text": "RT @KILLER19710: Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de res\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159194092938641409"}], "id": "1159228950570307584", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008441595820113921"}, {"geo": {"place_id": "0191c3b40ed74666"}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/eWkkDy5sYo", "expanded_url": "https://twitter.com/cronica/status/1159226265083289601", "display_url": "twitter.com/cronica/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159228887030800386"], "created_at": "2019-08-07T22:24:38.000Z", "text": "Jajajajajaja si llega a ganar lo \"suicida\" al mes \ud83d\ude02\ud83d\ude02. Pobre tipo https://t.co/eWkkDy5sYo", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159226265083289601"}], "id": "1159228887030800386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146845221"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159228872900186113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:24:35.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159228872900186113", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517717792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159228844458557440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:24:28.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159228844458557440", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134106377"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159228565952651265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:23:22.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159228565952651265", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1482052508"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159228525188145152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:23:12.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159228525188145152", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169840860"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159228494326435840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:23:05.000Z", "text": "RT @suicida_lovatic: Eu posso por fora parecer muito feliz, mas por dentro me sinto totalmente arrasada", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157700504912367618"}], "id": "1159228494326435840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2866071615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159228248494170115"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "refresco_", "id": "47523773"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:22:06.000Z", "text": "RT @refresco_: La barbarie y violencia en que vivimos no es inhumana, no nos deshumaniza, nos confirma por el contrario lo que la humanidad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159225242151268353"}], "id": "1159228248494170115", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492672479"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159228217829593090"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:21:59.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159228217829593090", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199230149"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159228198749646848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:21:54.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159228198749646848", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086662829019721728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159227896629727233"], "created_at": "2019-08-07T22:20:42.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159145929938632704"}], "id": "1159227896629727233", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381855371"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159227866233606144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sighsamu", "id": "862027731827138561"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:20:35.000Z", "text": "@sighsamu simmm??????? kkkkkkkk a irm\u00e3 dela se matou?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159218824702566402"}], "id": "1159227866233606144", "in_reply_to_user_id": "862027731827138561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732350105358094338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/SqoQdXcK2G", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1159178592456257536", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159227820524093440"], "created_at": "2019-08-07T22:20:24.000Z", "text": "Essa not\u00edcia j\u00e1 apareceu 300 vezes pra mim s\u00f3 hoje, e eu pouco ansiosa que sou, j\u00e1 acho que ele se matou por causa da depress\u00e3o e tals...Mano...Desesperador https://t.co/SqoQdXcK2G", "id": "1159227820524093440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37476033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159227730325622786"], "created_at": "2019-08-07T22:20:02.000Z", "text": "RT @UOLNoticias: Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159150843310088197"}], "id": "1159227730325622786", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147896792681463809"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159227724290039808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:20:01.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159227724290039808", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722919613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5856, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7326, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159227718883581954"], "created_at": "2019-08-07T22:20:00.000Z", "text": "RT @KILLER19710: Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de res\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159194092938641409"}], "id": "1159227718883581954", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1376973343"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159227690899202049"], "created_at": "2019-08-07T22:19:53.000Z", "text": "A gente se matou pra chegar num acordo,  mais chegou", "id": "1159227690899202049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308576955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.6084, "type": "Place", "normalized_text": "america"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "Africa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159227673131941888"], "created_at": "2019-08-07T22:19:49.000Z", "text": "@JoelPinheiro85 @jairbolsonaro @ArthurWeint Parceiro, o cristianismo matou milhoes de indios na america, promoveu cruzadas e devastou a Africa. As religioes sao a causa das maiores catastrofes geradas pelo proprio homem. Nada mais justo um presidente que defende o que voce cita se colocar como cristao.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159225103231721472"}], "id": "1159227673131941888", "in_reply_to_user_id": "2747491411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82983944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5856, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7326, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159227649602084864"], "created_at": "2019-08-07T22:19:43.000Z", "text": "RT @KILLER19710: Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de res\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159194092938641409"}], "id": "1159227649602084864", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4104124697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159227501526130688"], "created_at": "2019-08-07T22:19:08.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "id": "1159227501526130688", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066002150885605378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 375, "end": 381, "probability": 0.6449, "type": "Place", "normalized_text": "peronia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Grace19Whitman", "id": "2993286729"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "margalaxia", "id": "1429873236452515846"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "VCpropiedades", "id": "248548057"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "JonatanViale", "id": "134129241"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "viviven2015", "id": "2480707969"}, {"start": 97, "end": 112, "username": "missencuestas2", "id": "721760366234112002"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159227369753915392"], "created_at": "2019-08-07T22:18:37.000Z", "text": "@Grace19Whitman @margalaxia @VCpropiedades @JonatanViale @G4briel_8 @viviven2015 @Vivi_Cafferata @missencuestas2 Lo que hubiera hecho con la herencia es bajar los impuestos a las pymes, fomentar el crecimiento econ\u00f3mico. Mover los empleados estatales que sobran al sector privado y bajar los impuestos.\n\nTe parece que con la tasa de las leliqs alg\u00fan suicida va a invertir en peronia?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159212013333164036"}], "id": "1159227369753915392", "in_reply_to_user_id": "2993286729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4642872196"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/UwjuuUu6ha", "expanded_url": "https://curiouscat.me/PallomaFelix_/post/951430371?t=1565216296", "display_url": "curiouscat.me/PallomaFelix_/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159227284735348736"], "created_at": "2019-08-07T22:18:16.000Z", "text": "Piranha mesmo que ficou de papo com o mano que matou seu companheiro \u2014 Olha cora\u00e7\u00e3o , eu nem vou debater t\u00e1 ? Se vc acha isso o problema \u00e9 todinhooo seu \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f pregui\u00e7a de responder certas perguntas daqui kkkkkk https://t.co/UwjuuUu6ha", "id": "1159227284735348736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920494529136005120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159227223427170304"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "KathCarW", "id": "368548059"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "SaraTufanoZ", "id": "848923514119884800"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "guillogonzale12", "id": "4042789222"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:18:02.000Z", "text": "@carlosesp94 @KathCarW @PaoRojasA1 @SaraTufanoZ @guillogonzale12 @petrogustavo @HOLLMANMORRIS Por otro lado, esta no es una sociedad machista, \u00bfud cree que una sociedad machista es en la que la mayor\u00eda de los hombres se suicida? \u00bfSe quieren morir de tantos privilegios? Donde los hombres no pueden ver a sus hijos por mujeres que los usan para manipular?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159226640054009856"}], "id": "1159227223427170304", "in_reply_to_user_id": "1127158413404909568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127158413404909568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159227125595103237"], "created_at": "2019-08-07T22:17:38.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "id": "1159227125595103237", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32860453"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/DSzW2lE0wz", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159227017390428160"], "created_at": "2019-08-07T22:17:12.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/DSzW2lE0wz", "id": "1159227017390428160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "934014114"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159227016199192576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:17:12.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159227016199192576", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2491527254"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159227003440115712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "naflavian", "id": "1000926819950964736"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:17:09.000Z", "text": "@naflavian FL\u00c1VIA CARALHO SE SUPEROU NESSAS VIU O AUGE AMIGA VC ME MATOU", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159224509393772545"}], "id": "1159227003440115712", "in_reply_to_user_id": "1000926819950964736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1078753825136300034"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159226959307694081"], "created_at": "2019-08-07T22:16:59.000Z", "text": "Ese que te hace re\u00edr cuando est\u00e1s suicida es (?)", "id": "1159226959307694081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "41845829"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159226847353290752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TanqueShirley", "id": "157429881"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:16:32.000Z", "text": "@TanqueShirley @IndioNegriazul Entro a lo suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159169260591210499"}], "id": "1159226847353290752", "in_reply_to_user_id": "157429881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107225460"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9777, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159226697780256770"], "created_at": "2019-08-07T22:15:56.000Z", "text": "Pusieron escuadr\u00f3n suicida en Netflix chau me perdieron", "id": "1159226697780256770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4606977502"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9689, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159226647452758017"], "created_at": "2019-08-07T22:15:44.000Z", "text": "Nem acredito que saiu \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d na Netflix", "id": "1159226647452758017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729855542026473472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/vKi7HBGDYj", "expanded_url": "http://ow.ly/7VIk50vr6wt", "display_url": "ow.ly/7VIk50vr6wt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 34, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159226641983385600"], "created_at": "2019-08-07T22:15:43.000Z", "text": "RT @_infoLibre: #ViolenciaMachista Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra (Teruel) https://t.co/vKi7HBGDYj http\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159188744404123649"}], "id": "1159226641983385600", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2439711755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hiXJtfZiiF", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159226640125366273"], "created_at": "2019-08-07T22:15:43.000Z", "text": "RT @gisb_sus: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/hiXJtfZiiF v\u00eda @el_pais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159185707006660609"}], "id": "1159226640125366273", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544199180"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.3517, "type": "Other", "normalized_text": "wellinton"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159226514208112641"], "created_at": "2019-08-07T22:15:13.000Z", "text": "o wellinton q jogava pingue cmg na escola se matou ;-;", "id": "1159226514208112641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1098767015588884480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159226362168655872"], "created_at": "2019-08-07T22:14:36.000Z", "text": "RT @Salomes32455: V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo pue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158877669565616129"}], "id": "1159226362168655872", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588812315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159226211970748418"], "created_at": "2019-08-07T22:14:00.000Z", "text": "Ya arranco la temporada para empezar el gym y hacer misi\u00f3n suicida de llegar al verano? Porque tengo paja", "id": "1159226211970748418", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "870876582"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159225955283607554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:12:59.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159225955283607554", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2177253304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159225932508479490"], "created_at": "2019-08-07T22:12:54.000Z", "text": "velho minha gata se enforcou", "id": "1159225932508479490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067878433471033344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8011, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ptCziTAZP7", "expanded_url": "https://twitter.com/Tanavdd/status/1158924542410182658", "display_url": "twitter.com/Tanavdd/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UnidosporelPeru", "id": "274157248"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159225873092026368"], "created_at": "2019-08-07T22:12:40.000Z", "text": "RT @UnidosporelPeru: Otro que se suicida por honor solo los cobardes huyen as\u00ed. AGP devuelve lo que te robaste https://t.co/ptCziTAZP7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159123098450444293"}], "id": "1159225873092026368", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858913376109547521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 92, "probability": 0.8854, "type": "Other", "normalized_text": "Red Nacional de Noticias"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/zWTmQkGuSr", "expanded_url": "http://rnn.com.do/wordpress/?p=43979", "display_url": "rnn.com.do/wordpress/?p=4\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159225807207899136"], "created_at": "2019-08-07T22:12:24.000Z", "text": "Hombre mata esposa y luego se suicida lanz\u00e1ndose de un cuarto piso | Red Nacional de Noticias https://t.co/zWTmQkGuSr", "id": "1159225807207899136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62365000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.3327, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159225597593366534"], "created_at": "2019-08-07T22:11:34.000Z", "text": "me voy a acostar a ver escuadr\u00f3n suicida QUE PELICULON", "id": "1159225597593366534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2737764597"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159225533131100163"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariaabrites", "id": "1070310128870719498"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:11:19.000Z", "text": "@mariaabrites @j_vaz011 Ele morreu, se suicidou... Dps q a filha ou a mulher dele morreu nem lembro \ud83d\ude2d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158789201091092483"}], "id": "1159225533131100163", "in_reply_to_user_id": "1070310128870719498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064014394420617216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/eMwLaZaxl2", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicologoMan/status/1159201518106624001", "display_url": "twitter.com/PsicologoMan/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159225510578327552"], "created_at": "2019-08-07T22:11:13.000Z", "text": "9 materias estoy modo suicida https://t.co/eMwLaZaxl2", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159201518106624001"}], "id": "1159225510578327552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079354856261996544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159225499614351360"], "created_at": "2019-08-07T22:11:11.000Z", "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1159225499614351360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40088761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159225460582170627"], "created_at": "2019-08-07T22:11:01.000Z", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}], "id": "1159225460582170627", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1573197301"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159225458409574400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mealha_j", "id": "1526310696354566145"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "AllenHalloween2", "id": "2449799754"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:11:01.000Z", "text": "@mealha_j @AllenHalloween2 Suicida te ;)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159210420613373952"}], "id": "1159225458409574400", "in_reply_to_user_id": "1146944757513555973", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "999904460565463041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasRNN"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Pn1OXra6Qd", "expanded_url": "http://rnn.com.do/wordpress/?p=43979", "display_url": "rnn.com.do/wordpress/?p=4\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/zeU6DbVZkA", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasRNN/status/1159225438474035200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zeU6DbVZkA", "media_key": "3_1159225434548121602"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 103, "tag": "NoticiasRNN"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159225438474035200"], "created_at": "2019-08-07T22:10:56.000Z", "text": "Hombre mata esposa y luego se suicida lanz\u00e1ndose de un cuarto piso https://t.co/Pn1OXra6Qd #NoticiasRNN https://t.co/zeU6DbVZkA", "id": "1159225438474035200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102798847"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Rossandro Klinjey"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Ga\u00fachaZH"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/fOrYYj1C7V", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/comportamento/noticia/amp/2019/08/rossandro-klinjey-temos-a-geracao-mais-suicida-drogada-consumista-e-ingrata-cjz1k8sft006201qmoxrx8wev.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/comportamento/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159225397738909696"], "created_at": "2019-08-07T22:10:46.000Z", "text": "Rossandro Klinjey: \"Temos a gera\u00e7\u00e3o mais suicida, drogada, consumista e ingrata\" | Ga\u00fachaZH https://t.co/fOrYYj1C7V", "id": "1159225397738909696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60310397"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159225279342174208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:10:18.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159225279342174208", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365506670"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159225242151268353"], "created_at": "2019-08-07T22:10:09.000Z", "text": "La barbarie y violencia en que vivimos no es inhumana, no nos deshumaniza, nos confirma por el contrario lo que la humanidad es, lo que nuestra especie puede cuando se abandona a sus pasiones tristes, es como un devenir suicida de nuestra especie.", "id": "1159225242151268353", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "47523773"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159224965864022017"], "created_at": "2019-08-07T22:09:03.000Z", "text": "As vezes tu entende o pensamento de um suicida n\u00e9? Tu roda igual louca atr\u00e1s de solu\u00e7\u00e3o e n\u00e3o acha! Tudo que vc tenta, n\u00e3o funciona! E nisso tua cabe\u00e7a vai bugando, e o teu tempo esgotando, e vc segue sem uma solu\u00e7\u00e3o. \u00c9 foda", "id": "1159224965864022017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122140472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.8875, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 155, "end": 167, "probability": 0.3619, "type": "Place", "normalized_text": "Miguel Servet"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.7693, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.6325, "type": "Place", "normalized_text": "Alca\u00f1iz"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159224900046995456"], "created_at": "2019-08-07T22:08:48.000Z", "text": "Indudablemente la cuerda se tensa o.O\n\nUn hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel\nLa mujer,39 a\u00f1os, ha sido trasladada al Hospital Miguel Servet d Zaragoza en estado grave. El hombre ha fallecido en el centro m\u00e9dico d Alca\u00f1iz tras tirarse de un cuarto piso", "id": "1159224900046995456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2214579696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4375, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.4396, "type": "Place", "normalized_text": "SDE"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.425, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9TAACP1QBO", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9rtSx", "display_url": "dlvr.it/R9rtSx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 118, "tag": "NDigital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159224854773739520"], "created_at": "2019-08-07T22:08:37.000Z", "text": "RT @nuriapiera: Hombre mata su mujer con un destornillador y luego se suicida en SDE https://t.co/9TAACP1QBO #NDigital https://t.co/5Du5ZAP\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159218198840918016"}], "id": "1159224854773739520", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544686270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/m12VkizVfl", "expanded_url": "https://shar.es/aXWup2", "display_url": "shar.es/aXWup2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159224714503610374"], "created_at": "2019-08-07T22:08:03.000Z", "text": "Hombre mata a su esposa, una visitadora m\u00e9dica, y se suicida https://t.co/m12VkizVfl", "id": "1159224714503610374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26922026"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159224567887474688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:07:28.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159224567887474688", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318900321"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159224543044603904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:07:23.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159224543044603904", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832590570925195266"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159224395358826496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MichellAnaya", "id": "117269174"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:06:47.000Z", "text": "@MichellAnaya un dia mas, una vez maaaaas, en tus  brazos yo me quiero acurrucaaar *se suicida*", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159223608083922955"}], "id": "1159224395358826496", "in_reply_to_user_id": "117269174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "134602080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4375, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.4396, "type": "Place", "normalized_text": "SDE"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.425, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9TAACP1QBO", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9rtSx", "display_url": "dlvr.it/R9rtSx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 118, "tag": "NDigital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159224339193114624"], "created_at": "2019-08-07T22:06:34.000Z", "text": "RT @nuriapiera: Hombre mata su mujer con un destornillador y luego se suicida en SDE https://t.co/9TAACP1QBO #NDigital https://t.co/5Du5ZAP\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159218198840918016"}], "id": "1159224339193114624", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132024093"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/U3y3xy4fdQ", "expanded_url": "http://br.rfi.fr/americas/20180202-filho-de-fidel-castro-se-suicida-em-meio-depressao-profunda", "display_url": "br.rfi.fr/americas/20180\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159224180291903488"], "created_at": "2019-08-07T22:05:56.000Z", "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/U3y3xy4fdQ", "id": "1159224180291903488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233506476"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/UbBNb2Hi7M", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816", "display_url": "twitter.com/edinakisa/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "edinakisa", "id": "989606248889946112"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159223924737150983"], "created_at": "2019-08-07T22:04:55.000Z", "text": "RT @edinakisa: AS\u00cd SE SUICIDA UN BOT...\ud83d\udc47\n\ud83d\ude06\ud83e\udd23 https://t.co/UbBNb2Hi7M", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159197398201188352"}], "id": "1159223924737150983", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143977155"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/e8vYRc8VfA", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8vYRc8VfA", "media_key": "3_1158970550301200384"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/e8vYRc8VfA", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8vYRc8VfA", "media_key": "3_1158970550296989696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "edinakisa", "id": "989606248889946112"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "HugoArevalo29", "id": "1686530076"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "SueGiuliani", "id": "1478906312"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "MonicaR97100882", "id": "1037011569031311361"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159223913735512064"], "created_at": "2019-08-07T22:04:53.000Z", "text": "RT @edinakisa: @HugoArevalo29 @SueGiuliani @MonicaR97100882 @lopezobrador_ AS\u00cd SE SUICIDA UN BOT...\ud83d\udc47\n\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/e8vYRc8VfA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158970555950882816"}], "id": "1159223913735512064", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143977155"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159223880541777922"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:04:45.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159223880541777922", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2704215811"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159223703172988933"], "created_at": "2019-08-07T22:04:02.000Z", "text": "@RevistaISTOE Se quiser saber quem matou Marielle, o Frouxo te conta. \n\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159135938662019072"}], "id": "1159223703172988933", "in_reply_to_user_id": "29913589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821530951050297346"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159223677789061127"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bertan28", "id": "1205887585836507136"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:03:56.000Z", "text": "@Bertan28 !!! as pessoas tem que entender isso, por mais que seja um coment\u00e1rio idiota, se for dito a uma pessoa com uma mente um pouco mais fr\u00e1gil, a pessoa se suicida, sem mais nem menos!... isso \u00e9 muito s\u00e9rio!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159222731440873473"}], "id": "1159223677789061127", "in_reply_to_user_id": "1002268889974280193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980125426042441728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159223530858397696"], "created_at": "2019-08-07T22:03:21.000Z", "text": "Una sacudida a mi salidas, la cima de un beso en un brinco suicida\ud83d\udc83\ud83c\udfb6", "id": "1159223530858397696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2298462946"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/UbBNb2Hi7M", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816", "display_url": "twitter.com/edinakisa/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "edinakisa", "id": "989606248889946112"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159223390785306625"], "created_at": "2019-08-07T22:02:48.000Z", "text": "RT @edinakisa: AS\u00cd SE SUICIDA UN BOT...\ud83d\udc47\n\ud83d\ude06\ud83e\udd23 https://t.co/UbBNb2Hi7M", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159197398201188352"}], "id": "1159223390785306625", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205490509"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159223273361739776"], "created_at": "2019-08-07T22:02:20.000Z", "text": "@defensejapril O nome disso \u00e9 tend\u00eancia suicida amiguinha, n\u00e3o recomendo. Hahahahahahaha", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159152623649460224"}], "id": "1159223273361739776", "in_reply_to_user_id": "110300047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "68034542"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159222730832715782"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cafe_renato", "id": "3081723513"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:00:11.000Z", "text": "@cafe_renato @jrguzzofatos N\u00e3o meu anjo, a fiocru n\u00e3o usou dados falsos e nem falou que n\u00e3o se pode usar pesticidas, apenas fala que usamos 14 pesticidas proibidos no mundo todo, um deles inclusive matou milh\u00f5es de abelhas e sobre jogar com avi\u00f5es!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159222250723315712"}], "id": "1159222730832715782", "in_reply_to_user_id": "3081723513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057439874872213504"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159222615451586561"], "created_at": "2019-08-07T21:59:43.000Z", "text": "Falando com a assistente do meu celular que s\u00f3 fala em ingl\u00eas, n\u00e3o acredita no amor e me chamou de suicida. Boa noite", "id": "1159222615451586561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "264229340"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9604, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159222608086425600"], "created_at": "2019-08-07T21:59:41.000Z", "text": "Lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida na Netflix eu n\u00e3o quero guerra com mais ningu\u00e9m", "id": "1159222608086425600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973696883041415169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8911, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159222574083117056"], "created_at": "2019-08-07T21:59:33.000Z", "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida e percebi q \u00e9 realmente uma bosta\n\ns\u00f3 prestar aten\u00e7\u00e3o nas falas", "id": "1159222574083117056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2771764005"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159222493367996417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:59:14.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159222493367996417", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143282662"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hiXJtfZiiF", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159222415014223874"], "created_at": "2019-08-07T21:58:55.000Z", "text": "RT @gisb_sus: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/hiXJtfZiiF v\u00eda @el_pais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159185707006660609"}], "id": "1159222415014223874", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18342865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5116, "type": "Other", "normalized_text": "Mercys"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159222307057012738"], "created_at": "2019-08-07T21:58:29.000Z", "text": "@grumpymagma Yo desde luego no ser\u00eda una de esas Mercys porque es un acTO SUICIDA \u00bf", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159217668009943045"}], "id": "1159222307057012738", "in_reply_to_user_id": "837444295913275392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1716428474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.634, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cejota63", "id": "88552641"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "dsantoro59", "id": "124510155"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159222290095230982"], "created_at": "2019-08-07T21:58:25.000Z", "text": "@Cejota63 @dsantoro59 Jajaja y este escribe en la Naci\u00f3n!?!?!? Mitre si resucita, se suicida con estos burros.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159123097137680384"}], "id": "1159222290095230982", "in_reply_to_user_id": "88552641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121556705"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1159222236496236551"], "created_at": "2019-08-07T21:58:13.000Z", "text": "*c suicida*", "id": "1159222236496236551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3940015812"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "kamikazes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mr_iEinstein", "id": "212327594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159222111627407360"], "created_at": "2019-08-07T21:57:43.000Z", "text": "RT @Mr_iEinstein: Los kamikazes consum\u00edan metanfetamina antes de hacer su vuelo suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159216152293388288"}], "id": "1159222111627407360", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707780295320166404"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159222100969832449"], "created_at": "2019-08-07T21:57:40.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}], "id": "1159222100969832449", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.6477, "type": "Person", "normalized_text": "George"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/4NUVcAYVtv", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1159187514881716226", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159222064512978945"], "created_at": "2019-08-07T21:57:32.000Z", "text": "Como siempre sin ideas, sin propuesta...el duelo no pasa y el suicida no env\u00eda se\u00f1ales. Qu\u00e9 desgracia... dar reflexiones y recomendaciones-bumernag. As\u00ed fue y es el tio George que fue alcalde porque el suicida lo quiso. \u00bfO no? https://t.co/4NUVcAYVtv", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159187514881716226"}], "id": "1159222064512978945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197226430"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159221991465000960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:57:14.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159221991465000960", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013669318"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159221783318401024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:56:25.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159221783318401024", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3337618492"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159221688233549829"], "created_at": "2019-08-07T21:56:02.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}], "id": "1159221688233549829", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976538084492959744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159221633602805765"], "created_at": "2019-08-07T21:55:49.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "id": "1159221633602805765", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819152934474813440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9774, "type": "Other", "normalized_text": "wattpad"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/ZbZdQAel4T", "expanded_url": "https://my.w.tt/DzvInNd9XY", "display_url": "my.w.tt/DzvInNd9XY"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 16, "tag": "wattpad"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1159221440362831873"], "created_at": "2019-08-07T21:55:03.000Z", "text": "suicida #wattpad https://t.co/ZbZdQAel4T", "id": "1159221440362831873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157392255486963712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.6279, "type": "Other", "normalized_text": "NT9"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159221422427987970"], "created_at": "2019-08-07T21:54:59.000Z", "text": "Faz tanto tempo q li o NT9, q eu esqueci q a **** se matou", "id": "1159221422427987970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3045241925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.4257, "type": "Other", "normalized_text": "Agroffice Boy"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/vevBcTtC3A", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1159211361454346240", "display_url": "twitter.com/correio/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159221402077224960"], "created_at": "2019-08-07T21:54:54.000Z", "text": "\u201cQuem deve saber muito bem de matar gente em raz\u00e3o de coisas \u00e9 o pessoal que est\u00e1 envolvido no assunto do Celso Daniel.\u201d Funciona assim, Agroffice Boy: se o sr. sabe quem matou o Celso Daniel, deve informar a justi\u00e7a. Caso contr\u00e1rio \u00e9 s\u00f3 cal\u00fania, e cortina de fuma\u00e7a. https://t.co/vevBcTtC3A", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159211361454346240"}], "id": "1159221402077224960", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "384600663"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159221350646652928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:54:41.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159221350646652928", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070587861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159221269113573377"], "created_at": "2019-08-07T21:54:22.000Z", "text": "Eu fico sentida junto com o atirador em esquadr\u00e3o suicida!", "id": "1159221269113573377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2343485796"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159221167267471361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:53:58.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159221167267471361", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424322762"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159221154458034176"], "created_at": "2019-08-07T21:53:55.000Z", "text": "eu n\u00e3o ia servir nunca para ser advogada porque se eu tivesse que pegar um caso em que teria que defender um homem que matou uma mulher iria passar fome.", "id": "1159221154458034176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1696546040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159221108299718656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maria2Gamez", "id": "140407628"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:53:44.000Z", "text": "RT @Maria2Gamez: El machismo m\u00e1s repugnante se lleva por delante tambi\u00e9n la vida de los hijos: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172032694824960"}], "id": "1159221108299718656", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560312739"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EQQJyJp0rL", "expanded_url": "http://www.fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neoliberal-de-macri-es-suicida-en-un-mundo-que-va-en-sentido-contrario/", "display_url": "fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neol\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159221000988516352"], "created_at": "2019-08-07T21:53:18.000Z", "text": "RT @FMLaPatriada: \"El modelo neoliberal de Macri es suicida\", asegur\u00f3 Mercedes Marc\u00f3 del Pont.\nhttps://t.co/EQQJyJp0rL", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159214940294647809"}], "id": "1159221000988516352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152122665932611584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9774, "type": "Other", "normalized_text": "wattpad"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/oks9Xbp0TX", "expanded_url": "https://my.w.tt/cl0tHC58XY", "display_url": "my.w.tt/cl0tHC58XY"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 16, "tag": "wattpad"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1159220979207421954"], "created_at": "2019-08-07T21:53:13.000Z", "text": "suicida #wattpad https://t.co/oks9Xbp0TX", "id": "1159220979207421954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157392255486963712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EGdE5RgbnE", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159220850450714624"], "created_at": "2019-08-07T21:52:42.000Z", "text": "RT @publico_es: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5RgbnE", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159173173369364481"}], "id": "1159220850450714624", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4819893466"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159220553280045056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:51:31.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159220553280045056", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331240454"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159220537434021889"], "created_at": "2019-08-07T21:51:28.000Z", "text": "3 materias en 3 d\u00edas, fue suicida pero TE VER\u00c9 EN EL INFIERNO LOBO Y LING\u00dc\u00cdSTICA I", "id": "1159220537434021889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "154628483"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/HccvXid4hZ", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/espana/20190807/fiestas-indepes-formentera-amenazas-marchena-conciertos-nudistas/419708275_0.amp.html?__twitter_impression=true", "display_url": "elespanol.com/espana/2019080\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159220522670075904"], "created_at": "2019-08-07T21:51:24.000Z", "text": "El siniestro, suicida y criminal esperpento espa\u00f1ol sigue en todo lo alto, y subiendo...    https://t.co/HccvXid4hZ", "id": "1159220522670075904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705003330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/4aG85crozd", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159220502554173440"], "created_at": "2019-08-07T21:51:19.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/4aG85crozd", "id": "1159220502554173440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1735067082"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159220417988632576"], "created_at": "2019-08-07T21:50:59.000Z", "text": "Acabou de passar na tv que uma mulher matou o filho se 06 meses esfaqueadoo cara \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d \nMe doi muito ouvir esse tipo de coisa \ud83d\ude2d", "id": "1159220417988632576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840990780890193920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 277, "probability": 0.7059, "type": "Person", "normalized_text": "Luladr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MoroHeroe", "id": "1129495918212976642"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "IoneAtuante17", "id": "936048268529885184"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "DexteraDomini1", "id": "1030192832626221056"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "capixabacyclist", "id": "187632670"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "CrisMenshova", "id": "2828823327"}, {"start": 98, "end": 104, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "ManchesterTimex", "id": "51302658"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "sirius_ari", "id": "1072265726201880576"}, {"start": 134, "end": 148, "username": "cecconellogiu", "id": "1568796288"}, {"start": 149, "end": 162, "username": "uli_cassilva", "id": "1184262696"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159220273486422017"], "created_at": "2019-08-07T21:50:25.000Z", "text": "@MoroHeroe @LulaOficial @IoneAtuante17 @DexteraDomini1 @PPreacaRN2 @capixabacyclist @CrisMenshova @roxmo @ManchesterTimex @sirius_ari @Cecconellogiu @uli_cassilva \ud83e\udd23Mas que pa\u00eds bosta em que vivemos, que entrevistam at\u00e9 aquela que matou seus pais pra dar opini\u00e3o sobre o Luladr\u00e3o. \nA que falta de n\u00edvel chegamos! Se ela sempre viu ele como pai, significa que poderia mat\u00e1-lo tamb\u00e9m?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159158970998775808"}], "id": "1159220273486422017", "in_reply_to_user_id": "1129495918212976642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1245378236"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "kamikazes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mr_iEinstein", "id": "212327594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159220144662568964"], "created_at": "2019-08-07T21:49:54.000Z", "text": "RT @Mr_iEinstein: Los kamikazes consum\u00edan metanfetamina antes de hacer su vuelo suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159216152293388288"}], "id": "1159220144662568964", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060012020274266114"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159220075464974336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:49:37.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159220075464974336", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2347822329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159220069647491073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hxmegodness", "id": "4387468816"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:49:36.000Z", "text": "RT @hxmegodness: Una homicida suicida que entraba en el bar to chula, como si all\u00ed mandase su pata rara.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159219898163302401"}], "id": "1159220069647491073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779039511628148742"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159219932212670466"], "created_at": "2019-08-07T21:49:03.000Z", "text": "RT @jackswonkru: a clarke perdeu seus pais, viu sua namorada morrer em sua frente, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jog\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876793698435073"}], "id": "1159219932212670466", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102965111294255104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/HoGSGIFSyJ", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159219921429127170"], "created_at": "2019-08-07T21:49:01.000Z", "text": "Una noticia que no cesa. Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel\nhttps://t.co/HoGSGIFSyJ", "id": "1159219921429127170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2503888231"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hiXJtfZiiF", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159219920342794241"], "created_at": "2019-08-07T21:49:00.000Z", "text": "RT @gisb_sus: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/hiXJtfZiiF v\u00eda @el_pais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159185707006660609"}], "id": "1159219920342794241", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147972136855846912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159219898163302401"], "created_at": "2019-08-07T21:48:55.000Z", "text": "Una homicida suicida que entraba en el bar to chula, como si all\u00ed mandase su pata rara.", "id": "1159219898163302401", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4387468816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/B1W1EqBJEa", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9rv06", "display_url": "dlvr.it/R9rv06"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gIqylaapQt", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticias_CA/status/1159219459006976000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIqylaapQt", "media_key": "3_1159219457417347073"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159219459006976000"], "created_at": "2019-08-07T21:47:10.000Z", "text": "Atentado en Kabul deja al menos 18 muertos y 145 heridos https://t.co/B1W1EqBJEa https://t.co/gIqylaapQt", "id": "1159219459006976000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2550811854"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159219411280179200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AnaAnn90", "id": "862852483118501888"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "capitantrueno23", "id": "389371789"}, {"start": 27, "end": 29, "username": "s", "id": "347002675"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:46:59.000Z", "text": "@AnaAnn90 @capitantrueno23 @s Y yo digo \u00bf porqu\u00e9 antes de hacer lo que ha hecho no se suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159184319455354880"}], "id": "1159219411280179200", "in_reply_to_user_id": "862852483118501888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2301448471"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9052, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/1KayAnvJFJ", "expanded_url": "https://www.cronicabalear.es/2019/08/un-hombre-se-suicida-tras-matar-a-su-hijo-y-herir-a-su-pareja-en-andorra-teruel/", "display_url": "cronicabalear.es/2019/08/un-hom\u2026"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 125, "username": "CronicaBalear_", "id": "1640165077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159219296544968704"], "created_at": "2019-08-07T21:46:32.000Z", "text": "Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Andorra (Teruel) https://t.co/1KayAnvJFJ v\u00eda @CronicaBalear_", "id": "1159219296544968704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1640165077"}, {"geo": {"place_id": "ef4296e721b70dfe"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159219257827319808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jp_mercon", "id": "2952047648"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:46:22.000Z", "text": "@jp_mercon Bicho tu e meio suicida n\u00e9 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159192987420823558"}], "id": "1159219257827319808", "in_reply_to_user_id": "2952047648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "735367250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4375, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.4396, "type": "Place", "normalized_text": "SDE"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.425, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9TAACP1QBO", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9rtSx", "display_url": "dlvr.it/R9rtSx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 118, "tag": "NDigital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159219186218016774"], "created_at": "2019-08-07T21:46:05.000Z", "text": "RT @nuriapiera: Hombre mata su mujer con un destornillador y luego se suicida en SDE https://t.co/9TAACP1QBO #NDigital https://t.co/5Du5ZAP\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159218198840918016"}], "id": "1159219186218016774", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103730503"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159218993674280961"], "created_at": "2019-08-07T21:45:19.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}], "id": "1159218993674280961", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819152934474813440"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159218928444424192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:45:04.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}], "id": "1159218928444424192", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2684393184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Cunha"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CardosoSydney", "id": "840031766"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159218908131467264"], "created_at": "2019-08-07T21:44:59.000Z", "text": "RT @CardosoSydney: Dilma foi expulsa, Lula foi destru\u00eddo, Cunha foi preso, Haddad se ferrou, Renan se matou... Outros muitos ser\u00e3o.\n\nEntre\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1092511073427705858"}], "id": "1159218908131467264", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916447094"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "Stocolmo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159218879975055361"], "created_at": "2019-08-07T21:44:52.000Z", "text": "@mauriciomacri No tengo sindrome de Stocolmo ni sicopatia suicida \u00bfpor que la votaria ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159198681553354753"}], "id": "1159218879975055361", "in_reply_to_user_id": "24900072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786616953859248128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9421, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159218872991539202"], "created_at": "2019-08-07T21:44:51.000Z", "text": "hoje em agosto de 2019 vou assistir pela primeira vez Esquadr\u00e3o Suicida  lkkkkk", "id": "1159218872991539202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127203077260550146"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1159218355192127493"], "created_at": "2019-08-07T21:42:47.000Z", "text": "@Paulada00 ele se matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159217163728760837"}], "id": "1159218355192127493", "in_reply_to_user_id": "916152993619341312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202070014"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3652, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159218301098237953"], "created_at": "2019-08-07T21:42:34.000Z", "text": "Qu\u00e9 final tan de mierda el de Escuadron suicida.", "id": "1159218301098237953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "351588158"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3768, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4312, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/9TAACP1QBO", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9rtSx", "display_url": "dlvr.it/R9rtSx"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/5Du5ZAPFpi", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1159218198840918016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Du5ZAPFpi", "media_key": "3_1159218196605329408"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "NDigital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159218198840918016"], "created_at": "2019-08-07T21:42:10.000Z", "text": "Hombre mata su mujer con un destornillador y luego se suicida en SDE https://t.co/9TAACP1QBO #NDigital https://t.co/5Du5ZAPFpi", "id": "1159218198840918016", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "34935938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hiXJtfZiiF", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159218125868548104"], "created_at": "2019-08-07T21:41:53.000Z", "text": "RT @gisb_sus: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/hiXJtfZiiF v\u00eda @el_pais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159185707006660609"}], "id": "1159218125868548104", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291733330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159218112790761472"], "created_at": "2019-08-07T21:41:49.000Z", "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1159218112790761472", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75264243"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/96IunBGdrE", "expanded_url": "https://twitter.com/StxrPrince_/status/1159217744858046464", "display_url": "twitter.com/StxrPrince_/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159218064350687232"], "created_at": "2019-08-07T21:41:38.000Z", "text": "Es que... Estoy cansado de perder gente. As\u00ed que ni se te ocurra  ninguna idea suicida. https://t.co/96IunBGdrE", "id": "1159218064350687232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151038540429611008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/HmNwYlgMMF", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 266, "end": 274, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 132, "tag": "BastaYaDeTerrorismoMachista"}, {"start": 137, "end": 152, "tag": "20deseptiembre"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159217969135833088"], "created_at": "2019-08-07T21:41:15.000Z", "text": "Otro terrorista canalla mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel el cobarde asqueroso .\n#BastaYaDeTerrorismoMachista \nEl #20deseptiembre saldremos a gritar alto y claro que no queremos ser valientes , queremos ser libres. https://t.co/HmNwYlgMMF v\u00eda @el_pais", "id": "1159217969135833088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4090723281"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159217760129470465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:40:25.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159217760129470465", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1225527384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7587, "type": "Other", "normalized_text": "Sucesos"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/htEnmurKaW", "expanded_url": "http://is.gd/ClIKnw", "display_url": "is.gd/ClIKnw"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/RoqSGpa1HA", "expanded_url": "https://twitter.com/ElAragueno/status/1159217652574724097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RoqSGpa1HA", "media_key": "3_1158834623536869379"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 96, "tag": "Sucesos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159217652574724097"], "created_at": "2019-08-07T21:40:00.000Z", "text": "Hombre asesina a su esposa e hija y luego se suicida en Chile - https://t.co/htEnmurKaW #Sucesos https://t.co/RoqSGpa1HA", "id": "1159217652574724097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113438864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EQQJyJp0rL", "expanded_url": "http://www.fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neoliberal-de-macri-es-suicida-en-un-mundo-que-va-en-sentido-contrario/", "display_url": "fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neol\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159217640461819907"], "created_at": "2019-08-07T21:39:57.000Z", "text": "RT @FMLaPatriada: \"El modelo neoliberal de Macri es suicida\", asegur\u00f3 Mercedes Marc\u00f3 del Pont.\nhttps://t.co/EQQJyJp0rL", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159214940294647809"}], "id": "1159217640461819907", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888909833424035842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 108, "probability": 0.5893, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4VZOdUdpLp", "expanded_url": "https://buff.ly/2KCxTV1", "display_url": "buff.ly/2KCxTV1"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 109, "tag": "DL"}, {"start": 110, "end": 122, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 123, "end": 134, "tag": "Actualidad"}, {"start": 135, "end": 143, "tag": "Sucesos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159217543535611905"], "created_at": "2019-08-07T21:39:34.000Z", "text": "De acuerdo a informes, el homicida us\u00f3 destornillador para cometer el asesinato\n\nhttps://t.co/4VZOdUdpLp\n\n#DL #DiarioLibre #Actualidad #Sucesos", "id": "1159217543535611905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "34639484"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159217382126170112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:38:55.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159217382126170112", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313199623"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CsarGallardolv1", "id": "1039955446889689088"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159217212370182144"], "created_at": "2019-08-07T21:38:15.000Z", "text": "RT @CsarGallardolv1: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159192237969944584"}], "id": "1159217212370182144", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575071030"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/iT8pfu7mRk", "expanded_url": "https://www.ccma.cat/324/un-home-mata-el-seu-fill-de-16-anys-fereix-greument-la-dona-i-se-suicida-a-terol/noticia/2940275/#.XUtELWi4ddU.twitter", "display_url": "ccma.cat/324/un-home-ma\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kikupipo", "id": "448356387"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159217209702567942"], "created_at": "2019-08-07T21:38:14.000Z", "text": "RT @kikupipo: Un home mata el seu fill de 16 anys, fereix greument la dona i se su\u00efcida a Terol https://t.co/iT8pfu7mRk", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159216593236299776"}], "id": "1159217209702567942", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2906881485"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/iMtKLeYf52", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 152, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 115, "tag": "BastaYaDeTerrorismoMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159217138877575169"], "created_at": "2019-08-07T21:37:57.000Z", "text": "Un terrorista mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel el muy cobarde.\n#BastaYaDeTerrorismoMachista https://t.co/iMtKLeYf52 v\u00eda @el_pais", "id": "1159217138877575169", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "632891900"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/uBFdIlslhX", "expanded_url": "https://twitter.com/shannonzinho/status/1159055056316096512", "display_url": "twitter.com/shannonzinho/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159217127989137410"], "created_at": "2019-08-07T21:37:55.000Z", "text": "N\u00e3o tem diferen\u00e7a broder... \u00c9 a mesma pessoa e n\u00e3o importa se ele agarrava muito ou pouco, ele matou uma mulher e sumiu com o corpo https://t.co/uBFdIlslhX", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159055056316096512"}], "id": "1159217127989137410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843286332923432961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159217084389347330"], "created_at": "2019-08-07T21:37:44.000Z", "text": "Conseguiram deixar esquadr\u00e3o suicida pior com a dublagem", "id": "1159217084389347330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4693952107"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159216745514749953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Eneas_7", "id": "258275740"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:36:23.000Z", "text": "RT @Eneas_7: @UFP_Granada @MediterraneoDGT Ah\u00ed est\u00e1n chule\u00e1ndose de todos. C\u00f3mo desprecian nuestras leyes y c\u00f3mo abusan de ese buenismo est\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159042996442148866"}], "id": "1159216745514749953", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087484975283359744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159216723691806723"], "created_at": "2019-08-07T21:36:18.000Z", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}], "id": "1159216723691806723", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180725556"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9139, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159216626241343488"], "created_at": "2019-08-07T21:35:55.000Z", "text": "ENTROOOOOOOOO ESQUADR\u00c3O SUICIDA NA NETFLIX AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAW\u00d3SD\u00c7GOHSD\u00c7GOHSD\u00c7GOSDH\u00c7GOHSD\u00c7~GAJHS~\u00c7GHSD", "id": "1159216626241343488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4510033995"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/iT8pfu7mRk", "expanded_url": "https://www.ccma.cat/324/un-home-mata-el-seu-fill-de-16-anys-fereix-greument-la-dona-i-se-suicida-a-terol/noticia/2940275/#.XUtELWi4ddU.twitter", "display_url": "ccma.cat/324/un-home-ma\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159216593236299776"], "created_at": "2019-08-07T21:35:47.000Z", "text": "Un home mata el seu fill de 16 anys, fereix greument la dona i se su\u00efcida a Terol https://t.co/iT8pfu7mRk", "id": "1159216593236299776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448356387"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EQQJyJp0rL", "expanded_url": "http://www.fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neoliberal-de-macri-es-suicida-en-un-mundo-que-va-en-sentido-contrario/", "display_url": "fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neol\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159216515041964032"], "created_at": "2019-08-07T21:35:29.000Z", "text": "RT @FMLaPatriada: \"El modelo neoliberal de Macri es suicida\", asegur\u00f3 Mercedes Marc\u00f3 del Pont.\nhttps://t.co/EQQJyJp0rL", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159214940294647809"}], "id": "1159216515041964032", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098998757960622080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/lwmBUVe5vr", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elesolher", "id": "366786058"}, {"start": 110, "end": 118, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159216502643613697"], "created_at": "2019-08-07T21:35:26.000Z", "text": "RT @elesolher: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/lwmBUVe5vr v\u00eda @el_pais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159185127244800012"}], "id": "1159216502643613697", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2535672685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8622, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159216464324415502"], "created_at": "2019-08-07T21:35:16.000Z", "text": "As vezes fico me perguntando se Deus se resume mesmo a n\u00e3o furar a orelha, n\u00e3o socializar com pessoas que n\u00e3o s\u00e3o da mesma religi\u00e3o,n\u00e3o ir em comemora\u00e7\u00f5es de turma, n\u00e3o perdoar quem se suicida, n\u00e3o roubar por fome... sei l\u00e1, tem umas coisas que pra mim s\u00e3o exce\u00e7\u00f5es,n\u00e3o entendo", "id": "1159216464324415502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "709939478312427521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/pykqbf2tNx", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/07/hombre-mata-a-su-hijo-lesiona-a-su-esposa-y-se-avienta-por-la-ventana/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/07/hom\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159216394552127489"], "created_at": "2019-08-07T21:35:00.000Z", "text": "Hombre mata a su hijo, hiere a su esposa y se suicida https://t.co/pykqbf2tNx", "id": "1159216394552127489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357050985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 144, "probability": 0.7128, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.4535, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "perola_video", "id": "1158744793289232387"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "perola_video", "id": "1158744793289232387"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159216323035090944"], "created_at": "2019-08-07T21:34:43.000Z", "text": "@perola_video @perola_video , alguma possibilidade de sair as anima\u00e7\u00f5es que n\u00e3o foram lan\u00e7adas anteriormente ? \n\nUm conto de Batman - Gotham City\nLiga da justi\u00e7a vs os cinco fatais\nEsquadr\u00e3o suicida acerto de contas \nA morte do Superman\nO retorno do superman", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159207466569261056"}], "id": "1159216323035090944", "in_reply_to_user_id": "1158744793289232387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316476174"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159216250163257344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 111, "end": 121, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:34:25.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: Un home s'ha su\u00efcidat despr\u00e9s de matar el seu fill de 16 anys i ferir la seva parella | Via @elcasocat\nhttps://t.co/3oR1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159215135904411648"}], "id": "1159216250163257344", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910870421431554048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EQQJyJp0rL", "expanded_url": "http://www.fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neoliberal-de-macri-es-suicida-en-un-mundo-que-va-en-sentido-contrario/", "display_url": "fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neol\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159216203145076737"], "created_at": "2019-08-07T21:34:14.000Z", "text": "RT @FMLaPatriada: \"El modelo neoliberal de Macri es suicida\", asegur\u00f3 Mercedes Marc\u00f3 del Pont.\nhttps://t.co/EQQJyJp0rL", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159214940294647809"}], "id": "1159216203145076737", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039222364821770241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159216157116657664"], "created_at": "2019-08-07T21:34:03.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}], "id": "1159216157116657664", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149182781"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.3085, "type": "Other", "normalized_text": "kamikazes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159216152293388288"], "created_at": "2019-08-07T21:34:02.000Z", "text": "Los kamikazes consum\u00edan metanfetamina antes de hacer su vuelo suicida", "id": "1159216152293388288", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "212327594"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159216101768736769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}, {"start": 111, "end": 121, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:33:50.000Z", "text": "RT @elnacionalcat_e: Un hombre se ha suicidado despu\u00e9s de matar a su hijo de 16 a\u00f1os y herir a su pareja | V\u00eda @elcasocom\nhttps://t.co/TFXG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159215387701129217"}], "id": "1159216101768736769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302495603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/vKi7HBGDYj", "expanded_url": "http://ow.ly/7VIk50vr6wt", "display_url": "ow.ly/7VIk50vr6wt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 34, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159216074631647232"], "created_at": "2019-08-07T21:33:44.000Z", "text": "RT @_infoLibre: #ViolenciaMachista Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra (Teruel) https://t.co/vKi7HBGDYj http\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159188744404123649"}], "id": "1159216074631647232", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453056851"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159215879273549824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:32:57.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159215879273549824", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356062091"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159215876207517697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 111, "end": 121, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:32:56.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: Un home s'ha su\u00efcidat despr\u00e9s de matar el seu fill de 16 anys i ferir la seva parella | Via @elcasocat\nhttps://t.co/3oR1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159215135904411648"}], "id": "1159215876207517697", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804585859"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159215868976521217"], "created_at": "2019-08-07T21:32:55.000Z", "text": "N\u00e3o suicida...", "id": "1159215868976521217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960172565875646467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159215772130062336"], "created_at": "2019-08-07T21:32:31.000Z", "text": "Alberto Fernandez, censuro al Presidente Macri, de ganar Mauricio Macri TENDRIAMOS UNA VOCACION SUICIDA, empeza ya vos", "id": "1159215772130062336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303359677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/FuZ0WDyAT3", "expanded_url": "https://twitter.com/Laurita_LM4/status/1159200217637511168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuZ0WDyAT3", "media_key": "7_1159200031255252993"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Laurita_LM4", "id": "853568994"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159215676902518785"], "created_at": "2019-08-07T21:32:09.000Z", "text": "RT @Laurita_LM4: Oye @DiegoCarton puedes sacar \u201cCoraz\u00f3n Suicida\u201d cuando quieras, no puede ser m\u00e1s bonita \u2728\ud83d\ude0d https://t.co/FuZ0WDyAT3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159200217637511168"}], "id": "1159215676902518785", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56981230"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.888, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/XQJ68AbZYg", "expanded_url": "https://www.diariopuntual.com/regionales/2019/08/07/25180/al-interior-su-camioneta-polic%C3%ADa-tlatlauquitepec-se-suicida", "display_url": "diariopuntual.com/regionales/201\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159215668342022144"], "created_at": "2019-08-07T21:32:07.000Z", "text": "Todo indica que un agente de la polic\u00eda municipal de Tlatlauquitepec al parecer se dispar\u00f3 cuando estaba al interior de una patrulla de la corporaci\u00f3n\n\nhttps://t.co/XQJ68AbZYg", "id": "1159215668342022144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813777910695751680"}, {"geo": {"place_id": "a2f1244d9c37588d"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159215644509970432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "frantaimes", "id": "1633325442"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:32:01.000Z", "text": "@frantaimes suicida a\u00ed pfv", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159215570216267778"}], "id": "1159215644509970432", "in_reply_to_user_id": "1633325442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1095363594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.601, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GaBQJkdgsV", "expanded_url": "https://twitter.com/odixneedy/status/1159215642454740996/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GaBQJkdgsV", "media_key": "3_1159215636284923905"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159215642454740996"], "created_at": "2019-08-07T21:32:01.000Z", "text": "E eu que fui assitir Esquadr\u00e3o suicida depois de 4 anos depois de ter sa\u00eddo https://t.co/GaBQJkdgsV", "id": "1159215642454740996", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1126535135153786881"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159215474913304577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:31:21.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159215474913304577", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106191915"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TFXGlDOcFn", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kn2yGU", "display_url": "bit.ly/2Kn2yGU"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 100, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159215387701129217"], "created_at": "2019-08-07T21:31:00.000Z", "text": "Un hombre se ha suicidado despu\u00e9s de matar a su hijo de 16 a\u00f1os y herir a su pareja | V\u00eda @elcasocom\nhttps://t.co/TFXGlDOcFn", "id": "1159215387701129217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3504318874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/V7FVDo8Y0x", "expanded_url": "https://primicia.com.ve/mundo/atentado-suicida-en-kabul-deja-14-muertos/", "display_url": "primicia.com.ve/mundo/atentado\u2026"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 85, "username": "DiarioPrimicia", "id": "293791614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159215278460420098"], "created_at": "2019-08-07T21:30:34.000Z", "text": "Atentado suicida en Kabul deja 14 muertos https://t.co/V7FVDo8Y0x v\u00eda @DiarioPrimicia", "id": "1159215278460420098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117386244"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159215217680814082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:30:19.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159215217680814082", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176890148"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/3oR1JV6ymD", "expanded_url": "http://bit.ly/2KmrFtC", "display_url": "bit.ly/2KmrFtC"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 102, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159215135904411648"], "created_at": "2019-08-07T21:30:00.000Z", "text": "Un home s'ha su\u00efcidat despr\u00e9s de matar el seu fill de 16 anys i ferir la seva parella | Via @elcasocat\nhttps://t.co/3oR1JV6ymD", "id": "1159215135904411648", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374563353"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159215107307704320"], "created_at": "2019-08-07T21:29:53.000Z", "text": "@danibellavilla7 Jajaja es la idea, acompa\u00f1arse hasta en las miserias y el deseo suicida \ud83d\ude02\nMejor calcular su muerte juntos que solos (\u00bf?)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159207004713488391"}], "id": "1159215107307704320", "in_reply_to_user_id": "1712870430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1711504771"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.655, "type": "Other", "normalized_text": "kill"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sereiapaz", "id": "1283588016049721345"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159215077012201473"], "created_at": "2019-08-07T21:29:46.000Z", "text": "@sereiapaz Isso porque eu tinha kill e voc\u00ea matou um total de 0 pessoas, s\u00f3 se escondendo c essa internet discada", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159213410346840066"}], "id": "1159215077012201473", "in_reply_to_user_id": "2735734081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2904115089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159215068455866369"], "created_at": "2019-08-07T21:29:44.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "id": "1159215068455866369", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4888514758"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159214970271404034"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:29:20.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159214970271404034", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2475941455"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/EQQJyJp0rL", "expanded_url": "http://www.fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neoliberal-de-macri-es-suicida-en-un-mundo-que-va-en-sentido-contrario/", "display_url": "fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neol\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159214940294647809"], "created_at": "2019-08-07T21:29:13.000Z", "text": "\"El modelo neoliberal de Macri es suicida\", asegur\u00f3 Mercedes Marc\u00f3 del Pont.\nhttps://t.co/EQQJyJp0rL", "id": "1159214940294647809", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "637074183"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159214926579322883"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OtoniDepFederal", "id": "330770436"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:29:10.000Z", "text": "@OtoniDepFederal n\u00e3o esque\u00e7a que seu Presidente amea\u00e7a as pessoas,hoje,vestiu um jaleco e disse que se fosse urologista \u201cia meter na esquerda\u201desqueceu ou n\u00e3o leu??seu presidente \u00e9 violento,lembra que ele disse que a ditadura matou pouco?que tinha que ser 30 mil?", "id": "1159214926579322883", "in_reply_to_user_id": "330770436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65788264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159214901287669760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:29:04.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159214901287669760", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128344492292091904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159214744248684544"], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 33, "username": "LoroHomero", "id": "267271723"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:28:26.000Z", "text": "RT @PatriaPrimeroEc: .@LoroHomero que es hasta defensor del buen trato animal, haciendo dupla con el garrotero de comerciantes ind\u00edgenas #N\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158788062530494465"}], "id": "1159214744248684544", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099153956511641601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 182, "probability": 0.9572, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159214732353658881"], "created_at": "2019-08-07T21:28:24.000Z", "text": "Na boa, eu fico mt triste quando vejo uma pessoa que se matou de estudar dentro de uma faculdade, pra ter uma profiss\u00e3o dos sonhos dela e acaba indo trabalhar de vendedor, caixa, uber, balconista etc. N\u00e3o desmerecendo essas profiss\u00f5es, mas \u00e9 isso que a crise no pa\u00eds faz", "id": "1159214732353658881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "172182417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 107, "probability": 0.3921, "type": "Other", "normalized_text": "Hospital General"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.4921, "type": "Place", "normalized_text": "Tochimpa"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/txy1WFkY9B", "expanded_url": "https://www.diariopuntual.com/regionales/2019/08/07/25180/al-interior-su-camioneta-polic%C3%ADa-tlatlauquitepec-se-suicida", "display_url": "diariopuntual.com/regionales/201\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159214659276328961"], "created_at": "2019-08-07T21:28:06.000Z", "text": "De inmediato fue auxiliado por compa\u00f1eros y arribaron param\u00e9dicos quienes lo trasladaron al Hospital General de Tochimpa; sin embargo, m\u00e1s tarde se report\u00f3 su muerte\n\nhttps://t.co/txy1WFkY9B", "id": "1159214659276328961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60999597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159214449431056384"], "created_at": "2019-08-07T21:27:16.000Z", "text": "RT @europapress: #\u00daLTIMAHORA | Un hombre mata presuntamente a su hijo y hiere a su mujer en Andorra (Teruel) y despu\u00e9s se suicida tras tira\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172652344512520"}], "id": "1159214449431056384", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182506310"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/Eq3sU8awo8", "expanded_url": "https://www.ccma.cat/324/un-home-mata-el-seu-fill-de-16-anys-fereix-greument-la-dona-i-se-suicida-a-terol/noticia/2940275/#.XUtB-vor2mk.facebook", "display_url": "ccma.cat/324/un-home-ma\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159214348298063872"], "created_at": "2019-08-07T21:26:52.000Z", "text": "Fin feminicidios ya! https://t.co/Eq3sU8awo8", "id": "1159214348298063872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97870590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/sqZvA0bdbQ", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/hombre-suicida-matar-hijo-herir-pareja-localidad-turolense-andorra-4452320?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565205995", "display_url": "okdiario.com/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159214262340005889"], "created_at": "2019-08-07T21:26:31.000Z", "text": "RT @okdiario: Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en la localidad turolense de Andorra https://t.co/sqZvA0bdbQ", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159202953573675016"}], "id": "1159214262340005889", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2704215811"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6945, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7607, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/lIWNrpJFXD", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159214243536941057"], "created_at": "2019-08-07T21:26:27.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/lIWNrpJFXD", "id": "1159214243536941057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082368389509758977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.889, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159214213526675456"], "created_at": "2019-08-07T21:26:20.000Z", "text": "Termiando de assistir Esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfac", "id": "1159214213526675456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3337270161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159214042231332864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:25:39.000Z", "text": "RT @caval100: Hay que promover e incitar para que los maltratadores y asesinos machistas se suiciden antes de cometer el crimen\n\ud83d\udc47\nUn hombre\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159197899097554949"}], "id": "1159214042231332864", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422554962"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159214002179858433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:25:29.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159214002179858433", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1553133290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159213940473286656"], "created_at": "2019-08-07T21:25:15.000Z", "text": "Perereca suicida", "id": "1159213940473286656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183708054"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hiXJtfZiiF", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159213835850518528"], "created_at": "2019-08-07T21:24:50.000Z", "text": "RT @gisb_sus: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/hiXJtfZiiF v\u00eda @el_pais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159185707006660609"}], "id": "1159213835850518528", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821617927937986560"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1159213808780546052"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "MontagnardsMTL", "id": "912641965300125696"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:24:43.000Z", "text": "@Matou_76 @MontagnardsMTL Sont tous occup\u00e9s \u00e0 regarder ( se demander ) ce que Mital va faire dans le prochain 24h...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159212803158417408"}], "id": "1159213808780546052", "in_reply_to_user_id": "878105256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3580043655"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/kV3hd8wcbq", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-acuchilla-madre-andorra/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/www.laco\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Arumister", "id": "495065551"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159213615133708288"], "created_at": "2019-08-07T21:23:57.000Z", "text": "@Arumister @elmundoes Magreb\u00ed.\n\nhttps://t.co/kV3hd8wcbq", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159168979421868032"}], "id": "1159213615133708288", "in_reply_to_user_id": "495065551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607543273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159213422594142210"], "created_at": "2019-08-07T21:23:11.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "id": "1159213422594142210", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090949210114002944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8721, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9325, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159213202510663682"], "created_at": "2019-08-07T21:22:19.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida acabo de ser lan\u00e7ado na Netflix amooo af, queria q meu amor tivesse aqui pra ver cmg", "id": "1159213202510663682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064563815180832771"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159213103957073921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:21:55.000Z", "text": "RT @caval100: Hay que promover e incitar para que los maltratadores y asesinos machistas se suiciden antes de cometer el crimen\n\ud83d\udc47\nUn hombre\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159197899097554949"}], "id": "1159213103957073921", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453056851"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EGdE5RgbnE", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159212929704693760"], "created_at": "2019-08-07T21:21:14.000Z", "text": "RT @publico_es: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5RgbnE", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159173173369364481"}], "id": "1159212929704693760", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011727721024643072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 52, "probability": 0.7217, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane von Richthofen"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159212867113168897"], "created_at": "2019-08-07T21:20:59.000Z", "text": "Adolescente que faz piada com a Suzane von Richthofen, n\u00e3o tem gra\u00e7a. Ela matou os pais e pra completar o irm\u00e3o tem problemas com drogas at\u00e9 hj. Se manque n\u00e9", "id": "1159212867113168897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087652581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159212866710491136"], "created_at": "2019-08-07T21:20:59.000Z", "text": "RT @Salomes32455: V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo pue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158877669565616129"}], "id": "1159212866710491136", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741802827111075840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159212768001765377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maria2Gamez", "id": "140407628"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:20:35.000Z", "text": "RT @Maria2Gamez: El machismo m\u00e1s repugnante se lleva por delante tambi\u00e9n la vida de los hijos: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172032694824960"}], "id": "1159212768001765377", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382717045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/FuZ0WDyAT3", "expanded_url": "https://twitter.com/Laurita_LM4/status/1159200217637511168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuZ0WDyAT3", "media_key": "7_1159200031255252993"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Laurita_LM4", "id": "853568994"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159212606013550592"], "created_at": "2019-08-07T21:19:57.000Z", "text": "RT @Laurita_LM4: Oye @DiegoCarton puedes sacar \u201cCoraz\u00f3n Suicida\u201d cuando quieras, no puede ser m\u00e1s bonita \u2728\ud83d\ude0d https://t.co/FuZ0WDyAT3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159200217637511168"}], "id": "1159212606013550592", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021112431387586560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9434, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "WW84\n\n2021"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.8953, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.8767, "type": "Other", "normalized_text": "La Fosa\n\n2022"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159212569178935298"], "created_at": "2019-08-07T21:19:48.000Z", "text": "RT @DelAtlantida: Posible calendario DC:\n\n2020:\n- Aves de Presa\n- WW84\n\n2021:\n- The Batman\n- Escuadron Suicida\n- La Fosa\n\n2022:\n- Shazam 2\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157596201170214912"}], "id": "1159212569178935298", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083404363144417280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159212496575553536"], "created_at": "2019-08-07T21:19:30.000Z", "text": "Me hace falta una peda masiva suicida", "id": "1159212496575553536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "793163184555200515"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159212418662354946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:19:12.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159212418662354946", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1254526646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7821, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159212299372118019"], "created_at": "2019-08-07T21:18:43.000Z", "text": "to assistindo esquadrao suicida depois de anos", "id": "1159212299372118019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564050233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KEcl8uaVKB", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=FB_CM", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159212134091448321"], "created_at": "2019-08-07T21:18:04.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/KEcl8uaVKB", "id": "1159212134091448321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163146600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159212123731431424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "annabenezath", "id": "721828517462286336"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:18:02.000Z", "text": "RT @annabenezath: meninas uma dica: se o homem fala \"voc\u00ea \u00e9 madura pra sua idade\" sai gritando e correndo bem r\u00e1pido o \u00faltimo homem que me\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159118930994171904"}], "id": "1159212123731431424", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1296943927"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.687, "type": "Other", "normalized_text": "LaPatrullaCondenada"}, {"start": 87, "end": 105, "probability": 0.8216, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga de la Justicia"}, {"start": 149, "end": 168, "probability": 0.6558, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 46, "tag": "LaPatrullaCondenada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159211983239094275"], "created_at": "2019-08-07T21:17:28.000Z", "text": "@eccediciones Me unir\u00eda a #LaPatrullaCondenada porque no doy el tipo para entrar en la Liga de la Justicia ,tampoco soy lo suficientemente malo para El Escuadr\u00f3n Suicida.Y ya que tengo una hipoteca de 30 a\u00f1os y s\u00e9 lo que significa estar condenado ...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159071621199650816"}], "id": "1159211983239094275", "in_reply_to_user_id": "408394577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1531022478"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7446, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/1INHrTPdVH", "expanded_url": "https://twitter.com/MarielaOjedaCis/status/1159206594288279553", "display_url": "twitter.com/MarielaOjedaCi\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159211949147639809"], "created_at": "2019-08-07T21:17:20.000Z", "text": "S\u00ed pues por eso se opon\u00eda al acuerdo con Odebrecht......eres o te haces.....disc\u00edpulo del suicida https://t.co/1INHrTPdVH", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159206594288279553"}], "id": "1159211949147639809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159211935751114753"], "created_at": "2019-08-07T21:17:17.000Z", "text": "@AngeloPaiva__ A que se matou n\u00e9? KKKK todo mundo diz isso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159211725272625153"}], "id": "1159211935751114753", "in_reply_to_user_id": "225501155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4658046615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159211919745671168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LNairel", "id": "545414392"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:17:13.000Z", "text": "@LNairel Es que lo \u00fanico que lo mantiene en pie es la venganza xddd una vez que la cumpla yo creo que se suicida o algo en plan MIRA A LA MIERDA YA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159211603432235009"}], "id": "1159211919745671168", "in_reply_to_user_id": "545414392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "337965357"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/FuZ0WDyAT3", "expanded_url": "https://twitter.com/Laurita_LM4/status/1159200217637511168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuZ0WDyAT3", "media_key": "7_1159200031255252993"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Laurita_LM4", "id": "853568994"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159211916507721728"], "created_at": "2019-08-07T21:17:12.000Z", "text": "RT @Laurita_LM4: Oye @DiegoCarton puedes sacar \u201cCoraz\u00f3n Suicida\u201d cuando quieras, no puede ser m\u00e1s bonita \u2728\ud83d\ude0d https://t.co/FuZ0WDyAT3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159200217637511168"}], "id": "1159211916507721728", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4654021883"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159211808030384128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:16:46.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159211808030384128", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105793968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/f9GvCuLCCw", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9rqRw", "display_url": "dlvr.it/R9rqRw"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QR25pqq55i", "expanded_url": "https://twitter.com/radiocaroni/status/1159211651834343429/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QR25pqq55i", "media_key": "3_1159211650349596672"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159211651834343429"], "created_at": "2019-08-07T21:16:09.000Z", "text": "Atentado en Kabul deja al menos 18 muertos y 145 heridos https://t.co/f9GvCuLCCw https://t.co/QR25pqq55i", "id": "1159211651834343429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57496311"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/U8lCSKFD23", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159211641927544832"], "created_at": "2019-08-07T21:16:07.000Z", "text": "RT @aspo_sevilla: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a la madre y se suicida en Andorra https://t.co/U8lCSKFD23 v\u00eda @heraldoes", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159186649856823296"}], "id": "1159211641927544832", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466809393"}], "includes": {"users": [{"location": "Buenos aires Argentina", "verified": false, "name": "The Boys Of Summer", "public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 3915, "tweet_count": 335948, "listed_count": 33}, "username": "gabissoul", "id": "256087514"}, {"location": "Caracas", "verified": true, "name": "teleSUR TV", "public_metrics": {"followers_count": 2078135, "following_count": 349, "tweet_count": 1408156, "listed_count": 11801}, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}, {"location": "Salta, Argentina", "verified": false, "name": "A.R\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 312, "tweet_count": 6322, "listed_count": 1}, "username": "AgusRoyF", "id": "734053131714240513"}, {"location": "Salta, Argentina", "verified": false, "name": "Ton", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 1602, "tweet_count": 12297, "listed_count": 2}, "username": "GastonContino", "id": "870876582"}, {"verified": false, "name": "Chico(N\u00e3oMuito)Esperto", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 162, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}, "username": "ChicoMuito", "id": "1083005576198656001"}, {"location": "DF ", "verified": false, "name": "Sicario de noticias falsas", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1045, "tweet_count": 15600, "listed_count": 7}, "username": "sauljuang", "id": "134024282"}, {"location": "Medio Oriente, Europa, EEUU", "verified": false, "name": "Roberto de la Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 29064, "following_count": 800, "tweet_count": 4477, "listed_count": 121}, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "mayrinha", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 605, "tweet_count": 36356, "listed_count": 0}, "username": "_mayvian", "id": "806851246573424640"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Jumps", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 781, "tweet_count": 14121, "listed_count": 1}, "username": "joaovieirai", "id": "387112187"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "AliFone\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 15533, "following_count": 11, "tweet_count": 1429115, "listed_count": 9}, "username": "alifonebrasil", "id": "923310293110935553"}, {"location": " Only Army   \ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8   ", "verified": false, "name": "Cris\u2077 \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1015, "tweet_count": 95470, "listed_count": 3}, "username": "sainttjk", "id": "2523366074"}, {"location": "escritora\u2022 fan acc ", "verified": false, "name": "vanny.\u2077 \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d43\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57 \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 27643, "following_count": 3781, "tweet_count": 152705, "listed_count": 212}, "username": "taemutuals", "id": "1042476883831611392"}, {"location": "Madrid \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "\u0447\u03b1nk\u0454\u0454cul\u0454l\u00edc\u0454\u0447", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1008, "tweet_count": 74074, "listed_count": 9}, "username": "willyjrh", "id": "395806985"}, {"verified": false, "name": "Mr. iEinstein", "public_metrics": {"followers_count": 126224, "following_count": 58, "tweet_count": 14078, "listed_count": 420}, "username": "Mr_iEinstein", "id": "212327594"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Sergio Cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 205, "tweet_count": 2976, "listed_count": 0}, "username": "SGuivani", "id": "4881030073"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "public_metrics": {"followers_count": 7832, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}, {"location": "San Miguel Peru ", "verified": false, "name": "Oscar Mena Zapata", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 659, "tweet_count": 162284, "listed_count": 0}, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"location": "@gassypark25 ", "verified": false, "name": "\u27ed\u27ecGassy\u27ec\u27ed", "public_metrics": {"followers_count": 9349, "following_count": 1177, "tweet_count": 37807, "listed_count": 6}, "username": "Gassy25Park", "id": "1164747032"}, {"verified": false, "name": "Overlord", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 595, "tweet_count": 20015, "listed_count": 2}, "username": "Overlor86494095", "id": "1121150456372387842"}, {"verified": false, "name": "jbonR", "public_metrics": {"followers_count": 22774, "following_count": 19626, "tweet_count": 59772, "listed_count": 5}, "username": "jbonR", "id": "289416971"}, {"location": "ac", "verified": false, "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 450, "tweet_count": 6724, "listed_count": 0}, "username": "chocolat3quent", "id": "1090163291987558405"}, {"location": "Ubatuba, Brasil", "verified": false, "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 277, "tweet_count": 43344, "listed_count": 1}, "username": "anaacsantos", "id": "746756494218174469"}, {"verified": false, "name": "horacio leblic", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 68, "tweet_count": 4870, "listed_count": 0}, "username": "flusner", "id": "250370110"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Ivone Pita", "public_metrics": {"followers_count": 12849, "following_count": 1119, "tweet_count": 356240, "listed_count": 58}, "username": "ivonepita", "id": "193151042"}, {"location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "Carlos de Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 813, "tweet_count": 13977, "listed_count": 8}, "username": "cabarau", "id": "384600663"}, {"verified": false, "name": "Johan E. Rondon", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 296, "tweet_count": 2147, "listed_count": 3}, "username": "jrondon10", "id": "2337665850"}, {"verified": false, "name": "Madafak\u2655", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 707, "tweet_count": 20287, "listed_count": 0}, "username": "Aguss_aj", "id": "2319767282"}, {"location": "019", "verified": false, "name": "rayane", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 515, "tweet_count": 51983, "listed_count": 1}, "username": "rayaneira", "id": "2437146576"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Julyane Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 382, "tweet_count": 1819, "listed_count": 0}, "username": "JulyFJU", "id": "823582844404506624"}, {"location": "\u1d0d\u026ass \u1d0d\u1d00\u0280\u1d00\u1d0a \u1d18\u026a\u0274\u1d0b \u1d18\u1d00\u029f\u1d00\u1d04\u1d07", "verified": false, "name": "\u1d00\u0274\u026a \u2b50\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 915, "tweet_count": 161456, "listed_count": 9}, "username": "WithMaraj", "id": "3318109397"}, {"location": "taehyung", "verified": false, "name": "moved", "public_metrics": {"followers_count": 7797, "following_count": 2742, "tweet_count": 103947, "listed_count": 43}, "username": "eviljhs", "id": "1011692446676381698"}, {"verified": false, "name": "Yanick No a Keiko", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 940, "tweet_count": 58869, "listed_count": 2}, "username": "yfretel", "id": "309720563"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"location": "Pa\u00efsos Catalans", "verified": false, "name": "Emili", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1226, "tweet_count": 38485, "listed_count": 15}, "username": "EmiliDempeus", "id": "382665376"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": true, "name": "P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 1148919, "following_count": 1582, "tweet_count": 549069, "listed_count": 15487}, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"location": "\ud83d\udc49\ud83c\udf03\u2604\ufe0f\u2604\ufe0f\u2728\u2728\u2728", "verified": false, "name": "\u0110\u00b5\u03b5\u2113\u03b5 \u03c1\u03b5\u044f\u0e4f \u00a2\u00b5\u044f\u0251\u2640\ufe0f\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1961, "tweet_count": 28966, "listed_count": 1}, "username": "DPerocura", "id": "1089708960083525632"}, {"verified": false, "name": "Troyo\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 994, "tweet_count": 9741, "listed_count": 0}, "username": "sergiroyano", "id": "2339792619"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Marques Porto", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1577, "tweet_count": 70378, "listed_count": 3}, "username": "JosVix", "id": "389038271"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Maria Lucia Fattorelli", "public_metrics": {"followers_count": 16043, "following_count": 426, "tweet_count": 3844, "listed_count": 73}, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}, {"location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 A. Fidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 240, "tweet_count": 94309, "listed_count": 2}, "username": "ficairo16", "id": "3178697220"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "EL MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 4416270, "following_count": 1402, "tweet_count": 390199, "listed_count": 32268}, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"verified": false, "name": "M.Pilar", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1498, "tweet_count": 56832, "listed_count": 8}, "username": "pitatatin", "id": "1458227917"}, {"location": "8500", "verified": false, "name": "\u3072  A|X  \u3072", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 345, "tweet_count": 38718, "listed_count": 2}, "username": "ptm_infamous", "id": "1154738125"}, {"location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "Vitor\ud83e\udd85\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 351, "tweet_count": 31218, "listed_count": 0}, "username": "eatafuckingpill", "id": "946301027707506688"}, {"verified": false, "name": "franco", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 295, "tweet_count": 7311, "listed_count": 1}, "username": "tellofrang", "id": "1169314123"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Emilio Dorati", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20852, "listed_count": 0}, "username": "Andras1002", "id": "795123439392751620"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Lucidez", "public_metrics": {"followers_count": 13243, "following_count": 1653, "tweet_count": 32063, "listed_count": 72}, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Jhonny", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "username": "Jhonny23091791", "id": "991886735062786048"}, {"location": "tutt'ok", "verified": false, "name": "stefanofloriani", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 2523, "tweet_count": 24212, "listed_count": 8}, "username": "stefanofloriani", "id": "454298153"}, {"location": "Gallarate, Lombardia", "verified": false, "name": "Bartolomeo Sorge", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 178, "tweet_count": 154, "listed_count": 33}, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}, {"location": "Manaus, Amazonas", "verified": false, "name": "Lidinha o elemento X", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 244, "tweet_count": 8774, "listed_count": 0}, "username": "lidinhaaax", "id": "2458952355"}, {"verified": false, "name": "molfy56", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1746, "tweet_count": 23215, "listed_count": 2}, "username": "salvatoremolfe3", "id": "3433009643"}, {"verified": false, "name": "Noticias VIP", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 788, "tweet_count": 4727, "listed_count": 0}, "username": "teknorol", "id": "46574832"}, {"location": "Salta, Argentina", "verified": false, "name": "Flori \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 500, "tweet_count": 19852, "listed_count": 0}, "username": "florisoladi", "id": "817517816421240833"}, {"verified": false, "name": "soy el dios Chornia", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 4980, "tweet_count": 38887, "listed_count": 1}, "username": "oscarmarcelomo6", "id": "1113209069295276032"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "DAMIANKILLER197", "public_metrics": {"followers_count": 5946, "following_count": 5335, "tweet_count": 89869, "listed_count": 0}, "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160"}, {"location": "Jurere Leste, Florian\u00f3polis", "verified": false, "name": "Marilene B volpato", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 768, "tweet_count": 6397, "listed_count": 0}, "username": "MarileneBvolpa1", "id": "856226341095710720"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Xico Graziano", "public_metrics": {"followers_count": 122763, "following_count": 1880, "tweet_count": 40231, "listed_count": 474}, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}, {"location": "chula vista,ca.", "verified": false, "name": "Protector Defensor I", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 5001, "tweet_count": 482076, "listed_count": 64}, "username": "IDefensor", "id": "2884972871"}, {"location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "verified": true, "name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 480351, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996693, "listed_count": 3704}, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}, {"verified": false, "name": "Daniel Padilha", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}, "username": "DanielP44718693", "id": "1080527023750168579"}, {"verified": false, "name": "fazendo o L \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 189, "tweet_count": 25115, "listed_count": 0}, "username": "andressasushig", "id": "1132137365848256512"}, {"verified": false, "name": "Hunter", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 2922, "tweet_count": 9126, "listed_count": 0}, "username": "Hunter43582351", "id": "1144066697105739781"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "edith aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 4463, "tweet_count": 19781, "listed_count": 2}, "username": "edinakisa", "id": "989606248889946112"}, {"verified": false, "name": "Sandro Herek", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 487, "tweet_count": 4717, "listed_count": 0}, "username": "sandroherek", "id": "54998182"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 406, "tweet_count": 21661, "listed_count": 3}, "username": "gmriveraba", "id": "1858074276"}, {"verified": false, "name": "Giulliana Loza", "public_metrics": {"followers_count": 30907, "following_count": 78, "tweet_count": 217, "listed_count": 29}, "username": "GiullianaLoza", "id": "1003350317352804352"}, {"location": "Franca, Brasil", "verified": false, "name": "Juliete", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 270, "tweet_count": 19180, "listed_count": 0}, "username": "JuhGermano1", "id": "730482780430340096"}, {"location": "Santaluz, Brasil", "verified": false, "name": "ThugKidTrapper\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 16, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "username": "Adson57049430", "id": "1155114124696838146"}, {"verified": false, "name": "Agus Ibarra \ud83e\uddc0", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1156, "tweet_count": 30985, "listed_count": 0}, "username": "LaIbarra_2903", "id": "938984284500590596"}, {"location": "Rune-Midgard", "verified": false, "name": "Eduzorde \ud83d\udc0a faz lives na roxinha", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 950, "tweet_count": 196518, "listed_count": 10}, "username": "Eduzord", "id": "202323404"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "istuarti liro", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 346, "tweet_count": 17550, "listed_count": 0}, "username": "SttuarttSk", "id": "3413979527"}, {"location": "V\u00e9lez-Bogota ", "verified": false, "name": "Maritza Acevedo Ariza", "public_metrics": {"followers_count": 5660, "following_count": 6183, "tweet_count": 555559, "listed_count": 64}, "username": "maritzaaceved11", "id": "851785674"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9b\u2764 \ud835\ude14\ud835\ude2a\ud835\ude28\ud835\ude36\ud835\ude26\ud835\ude2d \ud835\ude0a\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude3a \ud835\ude1a. \ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 1669, "tweet_count": 18122, "listed_count": 7}, "username": "MigueCelyS", "id": "957317720705552386"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "InformativosTA RD", "public_metrics": {"followers_count": 81199, "following_count": 10298, "tweet_count": 187507, "listed_count": 418}, "username": "InformativosTA", "id": "187916494"}, {"location": "Rio das Ostras, Brasil", "verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 409, "tweet_count": 7249, "listed_count": 0}, "username": "anabeatprieto", "id": "1156723086391152640"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Julia", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 341, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "username": "Julia35048178", "id": "1146944116208611328"}, {"location": "Almendralejo, Extremadura.", "verified": false, "name": "Francisco Enrique", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 780, "tweet_count": 13690, "listed_count": 6}, "username": "fenrique4", "id": "224754267"}, {"location": "Ilhabela, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude8c\ud835\ude8c", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 323, "tweet_count": 9573, "listed_count": 0}, "username": "vic_aguiiar", "id": "887111775908450304"}, {"location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "pam \ud83c\udf6d\ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 352, "tweet_count": 17084, "listed_count": 0}, "username": "pammchaves", "id": "781611913012740096"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "Giovanna.", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 896, "tweet_count": 113252, "listed_count": 1}, "username": "eitaxiofanna", "id": "1352840418"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Violeta", "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 4823, "tweet_count": 359655, "listed_count": 16}, "username": "siviole", "id": "741100118"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6761, "tweet_count": 112245, "listed_count": 15}, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}, {"location": "Rio Branco_ Acre", "verified": false, "name": "Ubbe", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1073, "tweet_count": 20299, "listed_count": 1}, "username": "gabrieldieego", "id": "1252496485"}, {"verified": false, "name": "fafa", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 250, "tweet_count": 21089, "listed_count": 0}, "username": "Fabrine_furrer", "id": "1038273340669157376"}, {"verified": false, "name": "Patty P", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 356, "tweet_count": 14664, "listed_count": 0}, "username": "pattyPC1530", "id": "718962515116453888"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Italo", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 205, "tweet_count": 21450, "listed_count": 0}, "username": "VicentItalo", "id": "818143055467474944"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 250, "tweet_count": 2781, "listed_count": 0}, "username": "sofi_galante", "id": "3303889047"}, {"verified": false, "name": "Leonardo de la Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 411, "tweet_count": 109631, "listed_count": 36}, "username": "LDelacruzv", "id": "1136014952"}, {"location": "C\u00e1dis, Espanha", "verified": false, "name": "Objetivo C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 203, "tweet_count": 26296, "listed_count": 11}, "username": "ObjetivoCadiz", "id": "794909076123750400"}, {"verified": false, "name": "memento mori \ud83d\udd31\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 295, "tweet_count": 6817, "listed_count": 0}, "username": "oldharbinger", "id": "1151911420122009601"}, {"location": "Dourados, Brasil", "verified": false, "name": "Shaolin matador de porco", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 597, "tweet_count": 16585, "listed_count": 3}, "username": "taferreiravel", "id": "4770394295"}, {"verified": false, "name": "Son Goku", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 594, "tweet_count": 3091, "listed_count": 3}, "username": "RafaelPureza", "id": "360796717"}, {"verified": false, "name": "Anneta Bp", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 19, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "username": "AnnetaB", "id": "1109235300566482948"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Jos\u00e9 Cidad\u00e3o Brasileiro da Silva\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4017, "following_count": 4609, "tweet_count": 63792, "listed_count": 2}, "username": "0bserv0Discret0", "id": "869355296812085248"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Regina Mello \ud83e\udd91 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4785, "following_count": 4744, "tweet_count": 134597, "listed_count": 15}, "username": "Cavalcanti13R", "id": "1920895292"}, {"location": "Lima, Peru.", "verified": false, "name": "German Vivar Romero", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 196, "tweet_count": 26881, "listed_count": 1}, "username": "VivarGerman", "id": "3157954145"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": true, "name": "Diario Correo", "public_metrics": {"followers_count": 1315207, "following_count": 500, "tweet_count": 402727, "listed_count": 2875}, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"location": "Rj", "verified": false, "name": "Rayssa", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 653, "tweet_count": 21770, "listed_count": 0}, "username": "rayssa_17y", "id": "920048459830489088"}, {"verified": false, "name": "Penny waiting for Dehya (124/160)", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 517, "tweet_count": 6156, "listed_count": 0}, "username": "wolfzyz", "id": "763537234633121793"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Gre On (\uc724\uc11d)\ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 414, "tweet_count": 36847, "listed_count": 8}, "username": "MinYoonSukOn", "id": "4852052511"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Frases & Putaria \ud83d\ude0f", "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 66, "tweet_count": 14583, "listed_count": 3}, "username": "Bem_Privacidade", "id": "927166945484574722"}, {"location": "Maine, USA", "verified": false, "name": "WiccaescoladebruixesSEsteveRoures \ud83c\udf1a\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddda", "public_metrics": {"followers_count": 4276, "following_count": 5009, "tweet_count": 234342, "listed_count": 5}, "username": "Wiccaescoladeb1", "id": "997583597379997697"}, {"verified": false, "name": "Josep Soler ll*ll", "public_metrics": {"followers_count": 4873, "following_count": 5137, "tweet_count": 19744, "listed_count": 1}, "username": "Berenguerjosep", "id": "240182782"}, {"location": "bxd", "verified": false, "name": "gui", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 609, "tweet_count": 58124, "listed_count": 1}, "username": "eumermo_gl", "id": "3388166343"}, {"verified": false, "name": "Gabs", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 980, "tweet_count": 31398, "listed_count": 3}, "username": "gabxbii", "id": "1015324912477753344"}, {"verified": false, "name": "Gado.", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 997, "tweet_count": 10278, "listed_count": 0}, "username": "MichelleGramis1", "id": "4128546861"}, {"location": "GlennGreenwald@gmail.com", "verified": true, "name": "Glenn Greenwald", "public_metrics": {"followers_count": 1867956, "following_count": 982, "tweet_count": 84292, "listed_count": 21396}, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"verified": false, "name": "edson almeida", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 1592, "tweet_count": 79330, "listed_count": 16}, "username": "edsonalmeida", "id": "43505700"}, {"location": "atla+mlb+jjk.\u2661", "verified": false, "name": "kuana \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 249, "tweet_count": 36137, "listed_count": 19}, "username": "EXIDLY", "id": "711021496173510657"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "PEDRAO", "public_metrics": {"followers_count": 1152585, "following_count": 2986, "tweet_count": 182774, "listed_count": 836}, "username": "Itspedrito", "id": "2484226796"}, {"location": "StaMariaDLosBsAs", "verified": false, "name": "JUBI\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7SoyRosario", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 1713, "tweet_count": 256026, "listed_count": 2}, "username": "JUBI_harta", "id": "396882527"}, {"verified": false, "name": "Gra (C\u2764rdoba va ) \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 4994, "tweet_count": 124818, "listed_count": 4}, "username": "gra_cordobava", "id": "127565235"}, {"location": "Tocantins, Brasil", "verified": false, "name": "jhenni \ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 497, "tweet_count": 23220, "listed_count": 2}, "username": "fsjhennifer", "id": "394683864"}, {"location": "atz, dc, bts, skz, kp1r, pixy", "verified": false, "name": "misa vai ver o paramore", "public_metrics": {"followers_count": 8512, "following_count": 1175, "tweet_count": 244647, "listed_count": 9}, "username": "onlyhongie", "id": "1316844277"}, {"verified": false, "name": "samu", "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 2685, "tweet_count": 98300, "listed_count": 0}, "username": "samu17987456", "id": "1107441848019308548"}, {"location": "Caf\u00e9 de los Patriotas, C.A.B.A", "verified": false, "name": "FM La Patriada", "public_metrics": {"followers_count": 41535, "following_count": 1008, "tweet_count": 138576, "listed_count": 165}, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}, {"verified": false, "name": "Mariadelcarmen", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 589, "tweet_count": 13643, "listed_count": 0}, "username": "florpucelana2", "id": "715235402441953280"}, {"verified": false, "name": "Marina Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 5346, "following_count": 5845, "tweet_count": 214011, "listed_count": 15}, "username": "maribrisa311", "id": "4197983656"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Nacho Nores", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 179, "tweet_count": 3131, "listed_count": 3}, "username": "nachonores", "id": "179779929"}, {"location": "Mar\u00edlia ", "verified": false, "name": "j u b s \ud83e\udd0c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 402, "tweet_count": 116555, "listed_count": 3}, "username": "juliaguimaraesh", "id": "4176237143"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "ANDRE_ENCINAS - LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 4329, "tweet_count": 123305, "listed_count": 3}, "username": "andreencinasON", "id": "1141317897891061761"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4668972, "following_count": 151, "tweet_count": 565919, "listed_count": 7117}, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"verified": false, "name": "Nacho Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 21983, "following_count": 22101, "tweet_count": 307455, "listed_count": 47}, "username": "politico_mex", "id": "2593055574"}, {"verified": false, "name": "brenda", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1050, "tweet_count": 25087, "listed_count": 0}, "username": "_bren23alv", "id": "1957966064"}, {"location": "Bs As", "verified": false, "name": "Jhosepbing", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 4907, "tweet_count": 159327, "listed_count": 12}, "username": "joshepbing16", "id": "757723499968532480"}, {"location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\ude82\ud835\ude98\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude9c.", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 108, "tweet_count": 40636, "listed_count": 0}, "username": "_emsoares", "id": "3235181599"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Victor Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17471, "listed_count": 0}, "username": "alejandro_vict", "id": "2235310887"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6033, "listed_count": 63}, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"location": "Centro, Nil\u00f3polis", "verified": false, "name": "Y\u03b1smin", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 620, "tweet_count": 70375, "listed_count": 1}, "username": "_flamengata", "id": "3438597370"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Floir\u00e1n Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3182, "tweet_count": 39879, "listed_count": 0}, "username": "floiranreyes", "id": "119398920"}, {"location": "@arianagrande @chrisevans", "verified": false, "name": "\ud835\udd2a \ud835\udd31 \ud835\udd25 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1671, "tweet_count": 110986, "listed_count": 1}, "username": "mathu_es", "id": "4845961803"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Gaston Manrique", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 4995, "tweet_count": 140206, "listed_count": 2}, "username": "GastonMS", "id": "53312664"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Chata Jacob Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3376, "following_count": 935, "tweet_count": 81616, "listed_count": 4}, "username": "chatavelit", "id": "27446526"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "name": "Rochi GD", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1035, "tweet_count": 51349, "listed_count": 1}, "username": "unarosablue122", "id": "606727926"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Clauu\u270c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 679, "tweet_count": 100428, "listed_count": 15}, "username": "GingerOT_", "id": "908290511731032065"}, {"location": "M\u00e1laga - Bilbao ", "verified": false, "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 306, "tweet_count": 27772, "listed_count": 1}, "username": "Laurita_LM4", "id": "853568994"}, {"verified": false, "name": "Esteban Reines Araya", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 409, "tweet_count": 256933, "listed_count": 0}, "username": "EstebanReinesAr", "id": "556481585"}, {"verified": false, "name": "Ciudadana del mundo \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1289, "tweet_count": 20256, "listed_count": 0}, "username": "Todalaciudad", "id": "3880393036"}, {"verified": false, "name": "Yayoflauta Moliner", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 318, "tweet_count": 61822, "listed_count": 3}, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "Manuel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 240, "tweet_count": 7149, "listed_count": 0}, "username": "Manugranaino", "id": "1029250976266547200"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "J\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 433, "tweet_count": 29568, "listed_count": 0}, "username": "jeanncs", "id": "35870161"}, {"verified": false, "name": "lica \u2b50 \ud83d\udcda \u00e9 assim que come\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 1915, "tweet_count": 33576, "listed_count": 5}, "username": "shawnmoonn", "id": "974714696531107840"}, {"location": "Belo Horizonte - MG ", "verified": false, "name": "ive  \ud83d\udca3", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 117, "tweet_count": 24083, "listed_count": 1}, "username": "philipsena_", "id": "234200644"}, {"verified": false, "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 33, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "username": "bruncrysta1", "id": "820708354532278272"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "bb", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 147, "tweet_count": 23834, "listed_count": 0}, "username": "binhaa13", "id": "192400757"}, {"verified": false, "name": "Tatiane Alves Lima", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 139, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "username": "taty_henry_luca", "id": "70449625"}, {"verified": false, "name": "Carlo Angelo", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 2427, "tweet_count": 113429, "listed_count": 11}, "username": "carlo_masera", "id": "2201962850"}, {"verified": false, "name": "Ybella", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 176, "tweet_count": 12331, "listed_count": 2}, "username": "Ybella4", "id": "823878809292259329"}, {"verified": false, "name": "Valeria\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 117, "tweet_count": 3621, "listed_count": 2}, "username": "valeria300050", "id": "2687918348"}, {"verified": false, "name": "\u26a1 F. Magusto \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 433, "tweet_count": 11263, "listed_count": 0}, "username": "Fr_Magusto", "id": "4797609274"}, {"verified": false, "name": "@FJavierIglesia1", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 555, "tweet_count": 4814, "listed_count": 0}, "username": "FJavierIglesia3", "id": "896810181480386560"}, {"location": "Pordenone, Friuli-Venezia Giulia", "verified": false, "name": "Ezio Morassutti", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1213, "tweet_count": 67896, "listed_count": 2}, "username": "EzioMorassutti", "id": "372220527"}, {"verified": false, "name": "indiazinha \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 293, "tweet_count": 24760, "listed_count": 1}, "username": "indianevitoriaa", "id": "2746755572"}, {"location": "Itanha\u00e9m SP", "verified": false, "name": "maricotta", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 372, "tweet_count": 70042, "listed_count": 5}, "username": "mariolivann", "id": "2483040601"}, {"location": "S\u00e3o Vicente - SP", "verified": false, "name": "gabreu odiou o line do lolla", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 296, "tweet_count": 52045, "listed_count": 24}, "username": "gabrieloucura", "id": "130305171"}, {"location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "Jim Stark #xenoshenlong\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1572, "tweet_count": 205396, "listed_count": 12}, "username": "Capi_Usopp", "id": "285204230"}, {"location": "Pa\u00efsos catalans", "verified": false, "name": "Auri \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1186, "tweet_count": 25967, "listed_count": 1}, "username": "Auri17396544", "id": "1021487633095118848"}, {"verified": false, "name": "/", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 409, "tweet_count": 50946, "listed_count": 9}, "username": "lothbrokoff", "id": "964883667712708611"}, {"location": "lupo\u2019s \u2661 ian \u26d3", "verified": false, "name": "\u2652\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 518, "tweet_count": 79262, "listed_count": 15}, "username": "elenoirecaltier", "id": "878067298510278657"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Thainan Andrades \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 463, "tweet_count": 32591, "listed_count": 0}, "username": "segueothainan", "id": "2253390038"}, {"verified": false, "name": "iFerSnake", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 359, "tweet_count": 27405, "listed_count": 0}, "username": "VlosgFer", "id": "4352595077"}, {"verified": false, "name": "pecava", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 235, "tweet_count": 47524, "listed_count": 0}, "username": "pecavaovni", "id": "2758917315"}, {"location": "Pamplinas, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Paco", "public_metrics": {"followers_count": 13516, "following_count": 14857, "tweet_count": 168132, "listed_count": 20}, "username": "Fjscmp", "id": "1292817817"}, {"verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"location": "EN TU CORA.", "verified": false, "name": "Berl\u00edn.", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 571, "tweet_count": 1858, "listed_count": 0}, "username": "BerlinMucino", "id": "1017838049168936964"}, {"location": "Am\u00e9rica Latina", "verified": true, "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 13039644, "following_count": 953, "tweet_count": 86693, "listed_count": 3948}, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}, {"location": "Joinville, SC, Brasil", "verified": false, "name": "Profeta Disruptiva do Fim do Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1434, "tweet_count": 55476, "listed_count": 4}, "username": "alokastrologica", "id": "73355157"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Yoel Payano", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 0, "tweet_count": 1023, "listed_count": 0}, "username": "YoelPayanoSe", "id": "1073349328792666117"}, {"location": "Rio de janeiro", "verified": false, "name": "Viviane", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2484, "tweet_count": 604449, "listed_count": 12}, "username": "vivioli82", "id": "180524067"}, {"verified": false, "name": "mfwork", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 197, "tweet_count": 18086, "listed_count": 3}, "username": "mfwork", "id": "175250278"}, {"verified": false, "name": "franciscogonezsantos@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 80, "tweet_count": 2204, "listed_count": 0}, "username": "franciscogonez6", "id": "1140375561992323073"}, {"location": "Trujillo, PER\u00da", "verified": false, "name": "JORGE Luis", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 208, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}, "username": "JORGELu21638146", "id": "1146478680614428675"}, {"verified": false, "name": "Descubra Livros", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1, "tweet_count": 157078, "listed_count": 2}, "username": "descubralivros", "id": "975731264874573826"}, {"location": "Campeche, Santa Catarina", "verified": false, "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 5726, "tweet_count": 619328, "listed_count": 116}, "username": "carlagastal", "id": "52076129"}, {"location": "pfp: @/SoloSoyAnthony", "verified": false, "name": "sol \ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 521, "tweet_count": 54243, "listed_count": 13}, "username": "iinxctivez", "id": "1116844300900425728"}, {"location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "betoarenas", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 180, "tweet_count": 18283, "listed_count": 0}, "username": "beto959949355", "id": "3350233577"}, {"verified": false, "name": "Carol sat\u00e9lite \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 660, "tweet_count": 10254, "listed_count": 1}, "username": "carol_sa_teles", "id": "1085944999202746369"}, {"location": "Trelleborg, Sverige", "verified": false, "name": "GigiV46", "public_metrics": {"followers_count": 3337, "following_count": 3578, "tweet_count": 255552, "listed_count": 58}, "username": "GigiV46", "id": "2491633146"}, {"verified": false, "name": "brotesverdeshouse", "public_metrics": {"followers_count": 7318, "following_count": 7307, "tweet_count": 180344, "listed_count": 14}, "username": "brotesverdeshou", "id": "2525527364"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\u043a\u03b1h EU VI O IAN", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 936, "tweet_count": 66796, "listed_count": 3}, "username": "seh0deux", "id": "505328924"}, {"location": "MG, lafacity", "verified": false, "name": "capit\u00e3 brisilla \u2735", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1125, "tweet_count": 41519, "listed_count": 0}, "username": "ironwoman00", "id": "798610556466974720"}, {"location": "Berazategui, Argentina", "verified": false, "name": "Lean\u202f\u2646", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 200, "tweet_count": 39038, "listed_count": 1}, "username": "LeanEzequiel1", "id": "1002691849"}, {"verified": false, "name": "isabelle 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 992, "tweet_count": 126976, "listed_count": 5}, "username": "tuitaxtaques", "id": "170791126"}, {"location": "Maracaju, Brasil", "verified": false, "name": "ErenildoFerreiraErenildo", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 37, "tweet_count": 2467, "listed_count": 0}, "username": "EErenildo", "id": "1044628808949805057"}, {"location": "Curicica, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "uau marrento", "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 613, "tweet_count": 123547, "listed_count": 2}, "username": "andrrwal", "id": "2264640187"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "titolp", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 1083, "tweet_count": 24037, "listed_count": 12}, "username": "titolp", "id": "47443317"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "ma", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 364, "tweet_count": 27831, "listed_count": 0}, "username": "flowdoghetto", "id": "2815686142"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Antonio Luiz M. C. Costa", "public_metrics": {"followers_count": 24380, "following_count": 363, "tweet_count": 884787, "listed_count": 621}, "username": "ALuizCosta", "id": "67778641"}, {"verified": false, "name": "Rosa \ud83c\udf3b\ud83c\udf97\ufe0fCasta\u00f1eda\u2764\ufe0fSempiterno \ud83d\udd25\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 606, "tweet_count": 54782, "listed_count": 2}, "username": "Rosasoyyonotu", "id": "930479248569257985"}, {"location": "Sudam\u00e9rica", "verified": false, "name": "\ud83d\udca7Insigne Global\ud83c\udfaf", "public_metrics": {"followers_count": 4195, "following_count": 4874, "tweet_count": 24327, "listed_count": 0}, "username": "Elcaminante_b21", "id": "2717227556"}, {"location": "M\u00e1laga", "verified": false, "name": "gisenia s", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 293, "tweet_count": 53456, "listed_count": 0}, "username": "serranogisenia", "id": "1056666349798375425"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83c\udf39Dysis\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 1441, "tweet_count": 69654, "listed_count": 113}, "username": "gemafm9", "id": "926057594"}, {"location": "Salta, Argentina", "verified": false, "name": "angi", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 417, "tweet_count": 17438, "listed_count": 1}, "username": "angelespazc", "id": "3365406256"}, {"location": "Argentina-San Luis", "verified": false, "name": "Punt@no \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1912, "tweet_count": 38904, "listed_count": 13}, "username": "elbananon1", "id": "365588409"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "LG \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 35877, "following_count": 2772, "tweet_count": 349498, "listed_count": 70}, "username": "LG_RDT", "id": "212420616"}, {"location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2615  -", "verified": false, "name": "\u207f\u1d43\u1d50\u1d49\u02e1\u02e1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4!\u534d\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 3474, "following_count": 2042, "tweet_count": 65181, "listed_count": 33}, "username": "bngtn_ptw", "id": "1077423402129018881"}, {"location": "G.C.F", "verified": false, "name": "\u2018", "public_metrics": {"followers_count": 9318, "following_count": 7176, "tweet_count": 22405, "listed_count": 16}, "username": "taeredwine", "id": "1043298307215372288"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "alexander", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1095, "tweet_count": 14754, "listed_count": 1}, "username": "Hijodetumadree", "id": "45440129"}, {"location": "Gotham City", "verified": false, "name": "Athe, the drunken fatui (241/180) \ud83c\udf61 \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 155, "tweet_count": 41360, "listed_count": 7}, "username": "TeresaArroyo", "id": "273057312"}, {"verified": false, "name": "Antonieto", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 56, "tweet_count": 18556, "listed_count": 0}, "username": "Antonieto12", "id": "855272154354429954"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "maarcoos01__", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 309, "tweet_count": 8439, "listed_count": 1}, "username": "maarcoos01__", "id": "3380806804"}, {"verified": false, "name": "yasmim", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1561, "tweet_count": 39290, "listed_count": 0}, "username": "wwwbabyas", "id": "2590603559"}, {"location": "MG", "verified": false, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd70\ud835\udd6d\ud835\udd7a\ud835\udd7d\ud835\udd6c", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 964, "tweet_count": 20246, "listed_count": 0}, "username": "debora_x1ii", "id": "988932089562230784"}, {"location": "Gol Sur", "verified": false, "name": "Semper Fidelis \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 221, "tweet_count": 1140, "listed_count": 1}, "username": "manu90rbb", "id": "937943268528197632"}, {"location": " Brasil", "verified": false, "name": "Anne que n\u00e3o \u00e9 a Frank. \ud83d\udea9\ud83d\udc89\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 7354, "following_count": 8054, "tweet_count": 20987, "listed_count": 29}, "username": "anne_margot_b", "id": "54742177"}, {"location": "Otra galaxia", "verified": false, "name": "Hoy en MEF", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 123, "tweet_count": 352, "listed_count": 0}, "username": "HoyEnMEF", "id": "1154853775519158272"}, {"verified": false, "name": "Carito", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 196, "tweet_count": 98074, "listed_count": 3}, "username": "CaroZampatti", "id": "230850279"}, {"location": "Rende, Calabria", "verified": false, "name": "Woof -infj (1-5)", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 3184, "tweet_count": 52096, "listed_count": 2}, "username": "cardylove2000mh", "id": "2376208618"}, {"verified": false, "name": "Percy Flores \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3966, "following_count": 4316, "tweet_count": 358136, "listed_count": 106}, "username": "jettablack85", "id": "285714880"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Patricia Marks |13| \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 899, "tweet_count": 10158, "listed_count": 0}, "username": "judearude", "id": "1094687210585100289"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5Fernanda Maria\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1078, "tweet_count": 102080, "listed_count": 11}, "username": "FAkiquite", "id": "62140453"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": true, "name": "Zarattini 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 71181, "following_count": 1223, "tweet_count": 30240, "listed_count": 443}, "username": "CarlosZarattini", "id": "45473463"}, {"verified": false, "name": "marinaa \ud83d\ude8d\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 695, "tweet_count": 7717, "listed_count": 15}, "username": "marinayhara", "id": "998979808783724544"}, {"verified": false, "name": "Cari con C\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 2411, "tweet_count": 45353, "listed_count": 0}, "username": "VaiolensR", "id": "1149273434901352448"}, {"location": "Trinacria", "verified": false, "name": "Pissed&Love #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 719, "tweet_count": 35978, "listed_count": 19}, "username": "Pissed_and_Love", "id": "952525316"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jesus_46", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 157, "tweet_count": 26766, "listed_count": 0}, "username": "jesus_jcf46", "id": "1039146274266734592"}, {"location": "Rafael calzada", "verified": false, "name": "chali", "public_metrics": {"followers_count": 2531, "following_count": 875, "tweet_count": 40374, "listed_count": 12}, "username": "Ariaanacamila", "id": "480498237"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Paula Balla Monte \ud83d\ude95\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf37\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 3518, "tweet_count": 25380, "listed_count": 1}, "username": "anapaulasaudosa", "id": "1145332041686376448"}, {"verified": true, "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3563535, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "mushi-san - \ud83d\udc1e\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \u270d\ufe0f \ud83d\udcda \ud83d\udcac", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 806, "tweet_count": 376928, "listed_count": 97}, "username": "mushisan", "id": "8175102"}, {"location": "eu menti na bio", "verified": false, "name": "\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 133, "tweet_count": 56810, "listed_count": 17}, "username": "chanyeoIito", "id": "1028693978936475648"}, {"location": "Macondo ", "verified": false, "name": "REPUBLICANA\u270a\ud83d\udc9c\ud83c\udfdd\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 23400, "following_count": 9054, "tweet_count": 788587, "listed_count": 151}, "username": "JuanyGar63", "id": "1010705413"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "infoLibre", "public_metrics": {"followers_count": 378165, "following_count": 955, "tweet_count": 225370, "listed_count": 5176}, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "verified": false, "name": "Silvana Marques", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 1610, "tweet_count": 716336, "listed_count": 169}, "username": "SilMarq", "id": "41292330"}, {"verified": false, "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 241, "tweet_count": 27139, "listed_count": 0}, "username": "AilynDlc", "id": "587876306"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fer... f\u00e9 \u00e9 o que temos...\u264d\ud83c\udfb6\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\udcaa\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude18", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 339, "tweet_count": 2595, "listed_count": 0}, "username": "LuizFer81696160", "id": "1097289739558895616"}, {"verified": false, "name": "ANA MARIA ORTIZ", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 217, "tweet_count": 13377, "listed_count": 2}, "username": "AnaAnamaortiz", "id": "3044660345"}, {"verified": false, "name": "Remedios Ramos #UnidasPodemos\ud83d\udd3b\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 12840, "following_count": 10886, "tweet_count": 45360, "listed_count": 58}, "username": "RemediosRamos1", "id": "632891900"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Beatriz Silva. Un abismo, no grieta. \ud83d\udc31 \ud83d\udd90\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 4486, "tweet_count": 37642, "listed_count": 5}, "username": "betty_nachi", "id": "986371164959399936"}, {"location": "Argentina", "verified": true, "name": "TN - Todo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 5703207, "following_count": 22, "tweet_count": 330734, "listed_count": 9580}, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}, {"location": "Cabo de Santo Agostinho, Brasi", "verified": false, "name": "ki \u00f3dio", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 102, "tweet_count": 5417, "listed_count": 0}, "username": "Tutucagg", "id": "874456545358225408"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "...EDSON \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd4e\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1092, "tweet_count": 8083, "listed_count": 2}, "username": "toyniahi", "id": "703520641"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Urina do Capeta", "public_metrics": {"followers_count": 5803, "following_count": 1735, "tweet_count": 96866, "listed_count": 53}, "username": "lama_mala", "id": "69063653"}, {"verified": false, "name": "malenca", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 898, "tweet_count": 4797, "listed_count": 4}, "username": "malencaaaa", "id": "174731797"}, {"verified": false, "name": "N\u00b0 17", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 345, "tweet_count": 1399, "listed_count": 1}, "username": "thyghostofyou", "id": "987290659"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd49\ufe0f refresco_", "public_metrics": {"followers_count": 8404, "following_count": 5861, "tweet_count": 74576, "listed_count": 0}, "username": "refresco_", "id": "47523773"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Analujamilleluana", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 21, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "username": "Analujamillelu1", "id": "1076879098205614080"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana SDQ", "verified": false, "name": "elquisqueyano.com.do", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 4, "tweet_count": 32585, "listed_count": 4}, "username": "ElQuisqueyanoRD", "id": "1517684634"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rodrigo A Silva", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 800, "tweet_count": 10395, "listed_count": 1}, "username": "rodrigotecbsb", "id": "498511712"}, {"verified": false, "name": "El Curandero", "public_metrics": {"followers_count": 14516, "following_count": 14243, "tweet_count": 101789, "listed_count": 17}, "username": "curandero_el", "id": "1012793994143727617"}, {"location": "Madrid \u2764", "verified": false, "name": "@\u00a7\u00ccGR\u00cc\u00d0~\u2022~", "public_metrics": {"followers_count": 4561, "following_count": 4289, "tweet_count": 119152, "listed_count": 8}, "username": "Sigridmdrd", "id": "1004334196062605312"}, {"location": "San Jos\u00e9 de ocoa", "verified": false, "name": "Terremoto musical", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1923, "tweet_count": 99016, "listed_count": 8}, "username": "Emersonocoa", "id": "149696428"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Tarsy", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 192, "tweet_count": 25420, "listed_count": 4}, "username": "SrtaPJ", "id": "136775972"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Gabe Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 6306, "following_count": 809, "tweet_count": 42297, "listed_count": 2}, "username": "eugabefreitas", "id": "387161884"}, {"location": "Terracina, Lazio", "verified": false, "name": "carlo di meo", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 17, "tweet_count": 24178, "listed_count": 1}, "username": "selvotta", "id": "236960015"}, {"location": "psico-unc", "verified": false, "name": "cander", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 519, "tweet_count": 81118, "listed_count": 3}, "username": "canddegarnero", "id": "441273078"}, {"location": "Zona Norte, Rio De Janeiro ", "verified": false, "name": "Sarah Stark | Team Black \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 731, "tweet_count": 35375, "listed_count": 0}, "username": "SarahGavazza", "id": "2432518110"}, {"location": "Rio de Janeiro-RJ", "verified": false, "name": "Flamengo MTM \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 #BolsonaroReeleito22", "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 2658, "tweet_count": 45136, "listed_count": 28}, "username": "flamengomtm", "id": "55714619"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "caBASAURIg", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100886, "listed_count": 7}, "username": "caBASAURIg", "id": "838113931"}, {"location": "Lo mio no es la suerte", "verified": false, "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 485, "tweet_count": 39716, "listed_count": 0}, "username": "SebaaOjeda", "id": "2291930443"}, {"location": "Casa Amarela, Recife", "verified": false, "name": "M\u00e3e de Zion", "public_metrics": {"followers_count": 3315, "following_count": 705, "tweet_count": 103001, "listed_count": 8}, "username": "flordeliamba", "id": "322313132"}, {"location": " Bahia   Brasil", "verified": false, "name": "H\u00e9lio Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 6583, "following_count": 7339, "tweet_count": 7798, "listed_count": 0}, "username": "HelioCardoso97", "id": "1078352090232225793"}, {"verified": false, "name": "fefa", "public_metrics": {"followers_count": 8897, "following_count": 564, "tweet_count": 45480, "listed_count": 1}, "username": "_feoliveira", "id": "3135577611"}, {"verified": false, "name": "s.", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1089, "tweet_count": 4271, "listed_count": 0}, "username": "amilibas", "id": "905584678706573312"}, {"location": "Jeddah", "verified": false, "name": "\u062f\u0643\u062a\u0648\u0631\u0629 \u0646\u0648\u0631\u0647\u0627\u0646\ud83c\uddf8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 0, "tweet_count": 116432, "listed_count": 9}, "username": "adri50109203", "id": "2867155824"}, {"verified": false, "name": "Angel Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "username": "AngelRo74438331", "id": "1092502913124048896"}, {"location": "I n t e r m i n a b l e", "verified": false, "name": "JoseitoMLG277", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 141, "tweet_count": 2002, "listed_count": 0}, "username": "JoseitoMLG277", "id": "1146863731235835905"}, {"verified": false, "name": "nancy correia\ud83d\udd30\u2618", "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 4027, "tweet_count": 275589, "listed_count": 19}, "username": "nancyafc", "id": "92629822"}, {"verified": true, "name": "Fernando Mitre", "public_metrics": {"followers_count": 42979, "following_count": 232, "tweet_count": 2562, "listed_count": 117}, "username": "fernandomitre", "id": "1092879884072951808"}, {"location": "Palermo Soho", "verified": false, "name": "Maria Florencia \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1019, "tweet_count": 271252, "listed_count": 1}, "username": "MariaFl79192307", "id": "4442645356"}, {"location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "val \u611b", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 141, "tweet_count": 28573, "listed_count": 1}, "username": "valtrippin", "id": "2170710349"}, {"location": "Panama", "verified": false, "name": "Mia", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 674, "tweet_count": 61934, "listed_count": 4}, "username": "miayanopulos", "id": "157365908"}, {"location": "\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34 Alicante, Espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "\ud83d\udd78Merce Palao Ganga", "public_metrics": {"followers_count": 5817, "following_count": 4319, "tweet_count": 385816, "listed_count": 65}, "username": "jacamp98", "id": "307446104"}, {"location": "Sevilla ", "verified": false, "name": "Aspose", "public_metrics": {"followers_count": 48935, "following_count": 45446, "tweet_count": 89491, "listed_count": 175}, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Dhessica Silva \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 482, "tweet_count": 84562, "listed_count": 0}, "username": "Dhess_Silvaa", "id": "953042444270161925"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67502, "listed_count": 4}, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "QuintoPoderPe", "public_metrics": {"followers_count": 16338, "following_count": 1192, "tweet_count": 26392, "listed_count": 17}, "username": "QuintoPoderPe", "id": "1000608105376301056"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "Encarnaci\u00f3nSol2.", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 756, "tweet_count": 52888, "listed_count": 2}, "username": "EncarnacionSol2", "id": "817837045712306176"}, {"verified": false, "name": "Ana Maria \ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 517, "tweet_count": 20723, "listed_count": 0}, "username": "amd_sj", "id": "4197925943"}, {"verified": false, "name": "Kevin", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1546, "tweet_count": 6525, "listed_count": 3}, "username": "KevinAnonOps", "id": "2833255501"}, {"verified": false, "name": "Luna Llena", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 287, "tweet_count": 7312, "listed_count": 0}, "username": "Urania2011", "id": "316727031"}, {"verified": false, "name": "Tai com T", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 435, "tweet_count": 7724, "listed_count": 0}, "username": "tainarits", "id": "860810821726863361"}, {"location": "Vila Velha - ES", "verified": false, "name": "Anna \u00a113!", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 638, "tweet_count": 24720, "listed_count": 5}, "username": "annabenezath", "id": "721828517462286336"}, {"verified": false, "name": "Manuela del Pilar", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 344, "tweet_count": 2420, "listed_count": 0}, "username": "manuelaf1909", "id": "798401094770692096"}, {"location": "C\u00e1ceres", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Antonia Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1128, "tweet_count": 3662, "listed_count": 4}, "username": "mantonia_7", "id": "620957364"}, {"location": "Tandil, Argentina", "verified": false, "name": "ruty f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 904, "tweet_count": 6853, "listed_count": 0}, "username": "rutyfunes_", "id": "962128979242176512"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "ren\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 493, "tweet_count": 15517, "listed_count": 1}, "username": "DiRiddlegood", "id": "1092509115140710400"}, {"location": "Veneto, Italia", "verified": false, "name": "Matilde Segala #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 4466, "following_count": 4988, "tweet_count": 41010, "listed_count": 4}, "username": "SegalaMatilde", "id": "1034359078691250181"}, {"verified": false, "name": "CrisXtian", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 315, "tweet_count": 105225, "listed_count": 1}, "username": "Ivammaru", "id": "239661920"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Luis Gonzales Posada", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Mafal", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 421, "tweet_count": 10000, "listed_count": 0}, "username": "mafalfjv", "id": "452507519"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Diguin14\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 771, "tweet_count": 11078, "listed_count": 1}, "username": "diguinmec", "id": "869314803432554496"}, {"location": "Enchendo a cara com Kyuhyun", "verified": false, "name": "yam yam \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3803, "following_count": 2640, "tweet_count": 237768, "listed_count": 60}, "username": "serialkyuller", "id": "2541555645"}, {"verified": false, "name": "Ale \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 749, "tweet_count": 2619, "listed_count": 1}, "username": "Alessia1975", "id": "101074051"}, {"location": "Sanlo City", "verified": false, "name": "\u3010 \u266fCrazyColors \u3011\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 529, "tweet_count": 60805, "listed_count": 7}, "username": "ColooDiaz97", "id": "1849488116"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511414, "following_count": 67, "tweet_count": 795963, "listed_count": 12402}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"location": "Goiatuba, Brasil", "verified": false, "name": "Demonim \ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 498, "tweet_count": 11914, "listed_count": 0}, "username": "Simplicio_Mf", "id": "1099105307639365632"}, {"verified": false, "name": "Narc\u00a4Barbie", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 199, "tweet_count": 4538, "listed_count": 0}, "username": "Aldu_jpg", "id": "1076568044657352705"}, {"location": "ALgentina-Bs.As", "verified": false, "name": "lluuaann1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 404, "tweet_count": 127196, "listed_count": 5}, "username": "lluuaann1", "id": "315432988"}, {"location": "Alicante, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Edici\u00f3n \u2022 El Pa\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 0, "tweet_count": 21438, "listed_count": 8}, "username": "elpaisdiff", "id": "1150353148025933825"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Iris Rubilar", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 4582, "tweet_count": 250482, "listed_count": 166}, "username": "Lilars_", "id": "1739641650"}, {"location": "espa\u00f1a", "verified": false, "name": "laura gl \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1476, "tweet_count": 100114, "listed_count": 4}, "username": "glaural", "id": "279759730"}, {"verified": false, "name": "Pastore Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 709, "tweet_count": 600, "listed_count": 0}, "username": "OrtizPastore", "id": "898010469960749060"}, {"location": "Valle de la Muerte, Mejikkko.", "verified": false, "name": "Spooky Amirov \ud83c\udff4\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udf83\ud83d\udc80\ud83d\udc7b\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 2984, "tweet_count": 111933, "listed_count": 16}, "username": "Amirov0105", "id": "157035852"}, {"verified": false, "name": "santiagoesnoticia", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 57, "tweet_count": 193, "listed_count": 0}, "username": "santiagoesnoti", "id": "1019658155217866754"}, {"verified": false, "name": "FernandoAN", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 3100, "tweet_count": 18655, "listed_count": 1}, "username": "FernandoNiman", "id": "1132660443519029248"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Dr Paulo S\u00e9rgio", "public_metrics": {"followers_count": 39631, "following_count": 22651, "tweet_count": 129905, "listed_count": 38}, "username": "paulodaieq", "id": "2310519662"}, {"verified": false, "name": "Horacio Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 135, "tweet_count": 155110, "listed_count": 2}, "username": "merdos1957", "id": "3146023576"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina.", "verified": false, "name": "Diego \u00c1lzaga Unzu\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 212203, "following_count": 783, "tweet_count": 33271, "listed_count": 300}, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676"}, {"verified": false, "name": "\u00dferen\u03b1rdo", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 316, "tweet_count": 4940, "listed_count": 0}, "username": "Bernardo1904M", "id": "1009145574849949696"}, {"verified": false, "name": "henrique\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 590, "tweet_count": 57985, "listed_count": 0}, "username": "henriquejbg", "id": "2602402560"}, {"verified": false, "name": "Esme", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 169, "tweet_count": 22980, "listed_count": 1}, "username": "EsmeraldaaVega", "id": "204364351"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Samu \ud83e\udd65", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 171, "tweet_count": 1187, "listed_count": 0}, "username": "Samu_prieto99", "id": "871327619693850625"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Diego Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddee\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 13878, "following_count": 1270, "tweet_count": 141571, "listed_count": 161}, "username": "diego_gon", "id": "111561268"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "HADJ", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 2045, "tweet_count": 73640, "listed_count": 7}, "username": "hdelg", "id": "53250620"}, {"verified": false, "name": "En Camino al PC de Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 489, "tweet_count": 14035, "listed_count": 0}, "username": "IvanMor84793971", "id": "1143692787747119104"}, {"verified": false, "name": "Nella Dal Ben", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 345, "tweet_count": 14198, "listed_count": 16}, "username": "NellaDalBen", "id": "838513578"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 224, "tweet_count": 7440, "listed_count": 2}, "username": "Josma1946Jose", "id": "1511458699"}, {"verified": false, "name": "Bergs", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 218, "tweet_count": 26038, "listed_count": 6}, "username": "_obergs", "id": "40253500"}, {"verified": false, "name": "arjuna #RenewEurope #FBPE #HaveDemocracy", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 2176, "tweet_count": 45811, "listed_count": 5}, "username": "Aljangelo", "id": "3039726772"}, {"verified": false, "name": "Cal_Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 523, "tweet_count": 23616, "listed_count": 0}, "username": "C_Lage520", "id": "1099094688857030657"}, {"verified": false, "name": "LIMA EN ACCI\u00d3N", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 129, "tweet_count": 8529, "listed_count": 1}, "username": "LIMA_EN_ACCION", "id": "763123374369411072"}, {"verified": false, "name": "Baldosa Floja", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1913, "tweet_count": 58824, "listed_count": 0}, "username": "floja_baldosa", "id": "1008441595820113921"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "S\u2600\ufe0fl \ud83c\udf08\u2763\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 275, "tweet_count": 26453, "listed_count": 6}, "username": "Solchuz01", "id": "146845221"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "Diario Cr\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 837270, "following_count": 165, "tweet_count": 587088, "listed_count": 3091}, "username": "cronica", "id": "176979194"}, {"location": "Napoli", "verified": false, "name": "Liliana Tessitore", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 294, "tweet_count": 89955, "listed_count": 20}, "username": "LillyLilly79", "id": "517717792"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "neptuno913", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 3123, "tweet_count": 7483, "listed_count": 0}, "username": "neptuno913", "id": "134106377"}, {"verified": false, "name": "Maria Giovanna Titone csj", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1571, "tweet_count": 5760, "listed_count": 6}, "username": "mgt_emmegitit", "id": "1482052508"}, {"location": "Ancona, Marche", "verified": false, "name": "Annalisa Ricci", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1542, "tweet_count": 20443, "listed_count": 8}, "username": "AnnaLaisa_1", "id": "169840860"}, {"verified": false, "name": "Melanc\u00f3lica", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 421, "tweet_count": 3837, "listed_count": 0}, "username": "Mei_melancolica", "id": "2866071615"}, {"verified": false, "name": "suicida_lovatic", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 688, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}, "username": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658"}, {"verified": false, "name": "SataNat \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1580, "tweet_count": 111794, "listed_count": 9}, "username": "NathKast", "id": "492672479"}, {"verified": false, "name": "uburoi", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 47, "tweet_count": 37693, "listed_count": 0}, "username": "uburoi1", "id": "199230149"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "@CabezasElena \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\u271d\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 3601, "tweet_count": 103384, "listed_count": 1}, "username": "ElenaCabezas_4", "id": "1086662829019721728"}, {"location": "sabaneta  de barinas", "verified": false, "name": "arnoldo avancini", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1349, "tweet_count": 2858, "listed_count": 4}, "username": "arnoldoavancini", "id": "381855371"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "rike", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 654, "tweet_count": 12044, "listed_count": 2}, "username": "_Babeboy", "id": "732350105358094338"}, {"location": "rj", "verified": false, "name": "\ud835\udcc8\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcca\ud835\udc52\ud835\udcc1.", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 373, "tweet_count": 10982, "listed_count": 0}, "username": "sighsamu", "id": "862027731827138561"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "N \u2736", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 172, "tweet_count": 25941, "listed_count": 3}, "username": "callmenatinha", "id": "37476033"}, {"verified": false, "name": "Carlitus Serra", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1451, "tweet_count": 55089, "listed_count": 1}, "username": "CarlitusSerra", "id": "1147896792681463809"}, {"location": "San Dona' di Piave", "verified": false, "name": "maria macina", "public_metrics": {"followers_count": 6123, "following_count": 1565, "tweet_count": 282457, "listed_count": 40}, "username": "mariamacina", "id": "722919613"}, {"verified": false, "name": "Santa Apolonia", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 516, "tweet_count": 70392, "listed_count": 2}, "username": "LaSantaApolonia", "id": "1376973343"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Lari \u221e", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 612, "tweet_count": 49189, "listed_count": 0}, "username": "LaryLopees_", "id": "308576955"}, {"verified": false, "name": "Oliver S", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1640, "tweet_count": 4093, "listed_count": 6}, "username": "alemao_1", "id": "82983944"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Joel Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 165384, "following_count": 4488, "tweet_count": 52273, "listed_count": 630}, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}, {"location": "Tandil, Argentina", "verified": false, "name": "juanangelmerani", "public_metrics": {"followers_count": 18148, "following_count": 17081, "tweet_count": 83646, "listed_count": 7}, "username": "juanangelmeran1", "id": "4104124697"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Percy Ca\u00f1ari", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 231, "tweet_count": 7881, "listed_count": 0}, "username": "PercyCC2", "id": "1066002150885605378"}, {"location": "Peronia", "verified": false, "name": "\u30af\u30ea\u30b9\u30c1\u30e3\u30f3 del 17%", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 799, "tweet_count": 35969, "listed_count": 0}, "username": "Christi04299731", "id": "4642872196"}, {"location": "Cpv", "verified": false, "name": "sagitariana \u2650", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 115, "tweet_count": 5776, "listed_count": 0}, "username": "PallomaFelix_", "id": "920494529136005120"}, {"verified": false, "name": "RAQSpol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 283, "tweet_count": 33214, "listed_count": 2}, "username": "RaqSpolitica", "id": "1127158413404909568"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Luis Ortigas B.", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2412, "tweet_count": 152400, "listed_count": 13}, "username": "LOrtigas", "id": "32860453"}, {"verified": false, "name": "Calavera De la Reina", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1063, "tweet_count": 28568, "listed_count": 28}, "username": "Calaverina", "id": "934014114"}, {"location": "Agrigento", "verified": false, "name": "FabioRussello", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1783, "tweet_count": 25914, "listed_count": 0}, "username": "FabioRussello", "id": "2491527254"}, {"location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "alice", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 390, "tweet_count": 5670, "listed_count": 0}, "username": "nomepropriio", "id": "1078753825136300034"}, {"location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "verified": false, "name": "itsflavia", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 136, "tweet_count": 9604, "listed_count": 0}, "username": "naflavian", "id": "1000926819950964736"}, {"location": "Paraguay, Abya Yala", "verified": false, "name": "es una sirena hombre \u24b6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 190, "tweet_count": 253307, "listed_count": 48}, "username": "MsSpoonr", "id": "41845829"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "waka waka", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 553, "tweet_count": 108484, "listed_count": 12}, "username": "peladoloco", "id": "107225460"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "verified": false, "name": "Tanque Shirley", "public_metrics": {"followers_count": 12138, "following_count": 713, "tweet_count": 113761, "listed_count": 36}, "username": "TanqueShirley", "id": "157429881"}, {"verified": false, "name": "Sofi\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 267, "tweet_count": 23960, "listed_count": 0}, "username": "Sofimassa01", "id": "4606977502"}, {"location": "027", "verified": false, "name": "lk", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 692, "tweet_count": 22839, "listed_count": 0}, "username": "leiloka____", "id": "729855542026473472"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Raquel Frdez-Veiga", "public_metrics": {"followers_count": 10172, "following_count": 7116, "tweet_count": 581126, "listed_count": 2676}, "username": "emocionycambio", "id": "2439711755"}, {"verified": false, "name": "bgarso", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 754, "tweet_count": 23411, "listed_count": 4}, "username": "bgarso_", "id": "544199180"}, {"verified": false, "name": "Perdona, soy artista \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 23648, "following_count": 1002, "tweet_count": 255280, "listed_count": 371}, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"location": "Zort\u00e9a, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\ude76\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8e", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 389, "tweet_count": 8674, "listed_count": 0}, "username": "gabrizinhaxi", "id": "1098767015588884480"}, {"verified": false, "name": "jimmy", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287223, "listed_count": 33}, "username": "jimmy703243001", "id": "2588812315"}, {"location": "Huesca", "verified": false, "name": "Fernando \ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\u271d\ufe0f\u271d\ufe0f\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5043, "following_count": 4593, "tweet_count": 345567, "listed_count": 4}, "username": "asemeyu", "id": "2177253304"}, {"location": "merda", "verified": false, "name": "a m a n d i t a", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 156, "tweet_count": 2547, "listed_count": 0}, "username": "poxaspe", "id": "1067878433471033344"}, {"verified": false, "name": "Tana", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145202, "listed_count": 0}, "username": "Tanavdd", "id": "858913376109547521"}, {"location": "LIMA - PERU", "verified": false, "name": "Mirada Cr\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1730, "tweet_count": 6641, "listed_count": 4}, "username": "UnidosporelPeru", "id": "274157248"}, {"verified": false, "name": "juan jose martinez", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 248, "tweet_count": 95134, "listed_count": 3}, "username": "juan_jose1989", "id": "62365000"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "valen", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 149, "tweet_count": 24222, "listed_count": 1}, "username": "Valenn_Ovieddo", "id": "2737764597"}, {"location": "Na minha casa", "verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 276, "tweet_count": 12387, "listed_count": 0}, "username": "maariclrvnt", "id": "1064014394420617216"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \u2765", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 200, "tweet_count": 7192, "listed_count": 0}, "username": "mariaabrites", "id": "1070310128870719498"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc9c\u2112\ud83e\uddf8\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 594, "tweet_count": 3432, "listed_count": 0}, "username": "avlobor", "id": "1079354856261996544"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Psic\u00f3logoMan\u03a8.", "public_metrics": {"followers_count": 68856, "following_count": 3235, "tweet_count": 5275, "listed_count": 21}, "username": "PsicologoMan", "id": "3100229356"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Cleber Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 10413, "following_count": 377, "tweet_count": 51654, "listed_count": 77}, "username": "Cleber_Henrique", "id": "40088761"}, {"verified": false, "name": "Alberto Ganzo", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 58, "tweet_count": 1461, "listed_count": 0}, "username": "AlberGanzo", "id": "1573197301"}, {"verified": true, "name": "Antena 3 Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2065776, "following_count": 644, "tweet_count": 379902, "listed_count": 9347}, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"verified": false, "name": "Tommy", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 179, "tweet_count": 3058, "listed_count": 0}, "username": "tommy_dias_", "id": "999904460565463041"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "Noticias RNN", "public_metrics": {"followers_count": 9195, "following_count": 1673, "tweet_count": 111707, "listed_count": 46}, "username": "NoticiasRNN", "id": "102798847"}, {"location": "S\u00e3o Paulo,SP,Brasil", "verified": false, "name": "Allessa Santana", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 474, "tweet_count": 11463, "listed_count": 2}, "username": "AllessaSantana", "id": "60310397"}, {"location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "ANGELA ESTEBAN", "public_metrics": {"followers_count": 5427, "following_count": 4560, "tweet_count": 234300, "listed_count": 11}, "username": "ociocenter", "id": "365506670"}, {"verified": false, "name": "Larissinha\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 31, "tweet_count": 67754, "listed_count": 0}, "username": "Lnascimentocrvg", "id": "122140472"}, {"location": "Canary Islands", "verified": false, "name": "Dog Duck", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 103, "tweet_count": 126822, "listed_count": 10}, "username": "DogDuck___", "id": "2214579696"}, {"verified": false, "name": "gumercindo Bel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1470, "tweet_count": 77207, "listed_count": 8}, "username": "gumerpastor", "id": "544686270"}, {"verified": true, "name": "N Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1459330, "following_count": 464, "tweet_count": 87294, "listed_count": 2257}, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "Margarita Cordero", "public_metrics": {"followers_count": 7131, "following_count": 531, "tweet_count": 7285, "listed_count": 26}, "username": "MargaritaCG", "id": "26922026"}, {"location": "Nantucket, MA", "verified": false, "name": "Nantucket", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 241, "tweet_count": 18702, "listed_count": 11}, "username": "nantucket1981", "id": "318900321"}, {"verified": false, "name": "Angela Cavelli", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 324, "tweet_count": 171898, "listed_count": 2}, "username": "Angela23763271", "id": "832590570925195266"}, {"location": "Mochis", "verified": false, "name": "Paulette", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 162, "tweet_count": 9507, "listed_count": 0}, "username": "pauletteelomeli", "id": "134602080"}, {"location": "Los Mochis, Sin.", "verified": false, "name": "SerenaMorena.", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 349, "tweet_count": 17453, "listed_count": 0}, "username": "MichellAnaya", "id": "117269174"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Sandra Acta 00", "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 303, "tweet_count": 120052, "listed_count": 20}, "username": "Sandra_Acta", "id": "1132024093"}, {"location": "Piracicaba", "verified": false, "name": "eliane lima", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 30, "tweet_count": 32496, "listed_count": 0}, "username": "xikuyta", "id": "233506476"}, {"location": "Ciudad de Mexico. ", "verified": false, "name": "Lawyer Guzman\u00ae\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 879, "tweet_count": 69796, "listed_count": 1}, "username": "lawyer_guzman", "id": "143977155"}, {"location": "Asturias ,Aviles.", "verified": false, "name": "Flor Mar\u00eda Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 2513, "tweet_count": 954501, "listed_count": 5}, "username": "pallaron12", "id": "2704215811"}, {"verified": false, "name": "Nilson F. Goebel\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b Bolsonarista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 53, "tweet_count": 15061, "listed_count": 0}, "username": "nilsonf92667568", "id": "821530951050297346"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "verified": true, "name": "Revista ISTO\u00c9", "public_metrics": {"followers_count": 1920123, "following_count": 425, "tweet_count": 152496, "listed_count": 4785}, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}, {"location": "pvh", "verified": false, "name": "gabylinda", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 438, "tweet_count": 56844, "listed_count": 1}, "username": "gilioligaby", "id": "980125426042441728"}, {"verified": false, "name": "Maca\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 323, "tweet_count": 20682, "listed_count": 3}, "username": "macarenahuertah", "id": "2298462946"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "FELIPE\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1449, "tweet_count": 294103, "listed_count": 28}, "username": "SOY_UN_CLASICO", "id": "205490509"}, {"location": "Florian\u00f3polis, SC", "verified": false, "name": "Monique Ribas", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 120, "tweet_count": 20790, "listed_count": 6}, "username": "moniqueribaas", "id": "68034542"}, {"location": "\u1d18\u1d0f\u0280\u1d1b\u1d0f \u1d00\u029f\u1d07\u0262\u0280\u1d07\u2728 \u0493\u026a\u029f\u029c\u1d00 \u1d05\u1d0f \u0280\u1d07\u026a", "verified": false, "name": "\ud2b8\ub808\uc774\uc2dc", "public_metrics": {"followers_count": 18765, "following_count": 8554, "tweet_count": 139152, "listed_count": 24}, "username": "virginsadx", "id": "110300047"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 843, "tweet_count": 37664, "listed_count": 1}, "username": "brunbzz", "id": "1057439874872213504"}, {"verified": false, "name": "Renato Caf\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 451, "tweet_count": 8343, "listed_count": 0}, "username": "cafe_renato", "id": "3081723513"}, {"location": "Americana, Brasil", "verified": false, "name": "Gio \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1405, "tweet_count": 35613, "listed_count": 0}, "username": "basiquetog", "id": "264229340"}, {"verified": false, "name": "isaa", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 293, "tweet_count": 3051, "listed_count": 0}, "username": "IsinhaFischer", "id": "973696883041415169"}, {"verified": false, "name": "nana nanica", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 1852, "tweet_count": 83106, "listed_count": 6}, "username": "brusrb", "id": "2771764005"}, {"verified": false, "name": "Marco Gardenghi", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 531, "tweet_count": 5270, "listed_count": 1}, "username": "lsmcga", "id": "1143282662"}, {"location": "\u00dcT: 39.56274,2.685643", "verified": false, "name": "tonapou", "public_metrics": {"followers_count": 4116, "following_count": 3918, "tweet_count": 147852, "listed_count": 240}, "username": "tonapou", "id": "18342865"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "\ud835\udc46\ud835\udc5d\ud835\udc5c\ud835\udc5c\ud835\udc58\ud835\udc66 \ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc8a \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 577, "tweet_count": 45334, "listed_count": 5}, "username": "MeiDesuNya", "id": "1716428474"}, {"location": "icon & baner:  ", "verified": false, "name": "\ud83c\udf36\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Jim Carrey Stan \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 117, "tweet_count": 49927, "listed_count": 2}, "username": "CyborgVampiire", "id": "837444295913275392"}, {"verified": false, "name": "Seba D", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 151, "tweet_count": 18773, "listed_count": 0}, "username": "Seba_JD", "id": "121556705"}, {"location": "Argentina", "verified": true, "name": "Claudio Jacquelin", "public_metrics": {"followers_count": 8579, "following_count": 1008, "tweet_count": 1824, "listed_count": 116}, "username": "Cejota63", "id": "88552641"}, {"location": "@Kerma0 - Instagram", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8bPanacota\ud83e\udd8b\ud83c\udf54", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 401, "tweet_count": 9415, "listed_count": 4}, "username": "animalie2", "id": "3940015812"}, {"location": "Nuevo Laredo, Tamaulipas", "verified": false, "name": "jcer", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 1617, "tweet_count": 5202, "listed_count": 2}, "username": "Jcerpollo", "id": "707780295320166404"}, {"location": "Ramsey, NJ", "verified": false, "name": "Veronica Cotrina", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269829, "listed_count": 20}, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Luis Miguel Saravia", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 9}, "username": "LMSaraviaC", "id": "197226430"}, {"location": "Alameda Chabuca Granda ", "verified": false, "name": "ElPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81301, "following_count": 1558, "tweet_count": 37613, "listed_count": 91}, "username": "EIPeruano", "id": "2977539507"}, {"verified": false, "name": "Rafa Glez", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 2410, "tweet_count": 122099, "listed_count": 2}, "username": "Rafagosanz", "id": "1013669318"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds O", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 866, "tweet_count": 35030, "listed_count": 1}, "username": "JLOC061", "id": "3337618492"}, {"verified": false, "name": "Yovana", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 345, "tweet_count": 38446, "listed_count": 0}, "username": "Yovana34321174", "id": "976538084492959744"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "RICARDO PACHAS L", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1209, "tweet_count": 64235, "listed_count": 0}, "username": "Rickie2212", "id": "819152934474813440"}, {"verified": false, "name": "_hope__world_._._", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}, "username": "cco514", "id": "1157392255486963712"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Yatuz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 261, "tweet_count": 8070, "listed_count": 0}, "username": "RjFere", "id": "3045241925"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Correio Braziliense", "public_metrics": {"followers_count": 870428, "following_count": 102, "tweet_count": 447617, "listed_count": 2263}, "username": "correio", "id": "67150902"}, {"verified": false, "name": "gianni fortunati", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 425, "tweet_count": 6423, "listed_count": 22}, "username": "fortunatigianni", "id": "1070587861"}, {"location": "rio de janeiro", "verified": false, "name": "Preta \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 523, "tweet_count": 28785, "listed_count": 0}, "username": "Samcristina00", "id": "2343485796"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "Chiara \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 3460, "following_count": 4798, "tweet_count": 78391, "listed_count": 3}, "username": "MiaomiaoCh", "id": "424322762"}, {"verified": false, "name": "frafra", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 139, "tweet_count": 24234, "listed_count": 1}, "username": "enzewerneck", "id": "1696546040"}, {"location": "Berl\u00edn - M\u00e1laga", "verified": false, "name": "Carmen Medina_Berlin\ud83c\udf39\ud83d\udc08\ud83d\udc02\ud83d\udc05", "public_metrics": {"followers_count": 4616, "following_count": 4207, "tweet_count": 168642, "listed_count": 52}, "username": "CMedinaBerlin", "id": "560312739"}, {"location": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "Mar\u00eda G\u00e1mez G\u00e1mez", "public_metrics": {"followers_count": 19725, "following_count": 5418, "tweet_count": 30445, "listed_count": 287}, "username": "Maria2Gamez", "id": "140407628"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "name": "Juan Franco", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 4997, "tweet_count": 107753, "listed_count": 5}, "username": "PrensaPOL", "id": "1152122665932611584"}, {"verified": false, "name": "Ser Estar Parecer", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 538, "tweet_count": 18435, "listed_count": 2}, "username": "Andujar1950", "id": "4819893466"}, {"verified": false, "name": "Riruan \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 799, "tweet_count": 69151, "listed_count": 0}, "username": "Riruan_73", "id": "331240454"}, {"location": "Resistencia, Argentina", "verified": false, "name": "Tania", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 796, "tweet_count": 10718, "listed_count": 5}, "username": "ttaniacaceres", "id": "154628483"}, {"verified": false, "name": "Javier Carrasco", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}, "username": "JaviCarrascoMun", "id": "705003330"}, {"location": "aranjuez", "verified": false, "name": "mariano molina", "public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 5004, "tweet_count": 522215, "listed_count": 133}, "username": "mmoli588", "id": "1735067082"}, {"location": "Serra, Brasil", "verified": false, "name": "medusa \ud83d\udc0d\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 626, "tweet_count": 12016, "listed_count": 0}, "username": "jaciSilvaO", "id": "840990780890193920"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Alice_f\u00e3_de_reality", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 852, "tweet_count": 7435, "listed_count": 0}, "username": "Josysul", "id": "1245378236"}, {"verified": false, "name": "Efrain Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 121, "tweet_count": 415, "listed_count": 0}, "username": "EfrainC04312870", "id": "1060012020274266114"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "marmeru \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc83\ud83c\udf0d\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1647, "tweet_count": 20718, "listed_count": 0}, "username": "jome_2014", "id": "2347822329"}, {"location": " \ufe59Z\u1d00\u0262\u0262\u028f \u2661 5, 12, 13, 29\ufe5a", "verified": false, "name": "Mel\u00ednoe Teen!AU", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 334, "tweet_count": 44021, "listed_count": 20}, "username": "uponxdream", "id": "779039511628148742"}, {"location": "Mount Olympus ", "verified": false, "name": "\u210b\ud835\udc52\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 161, "tweet_count": 17693, "listed_count": 7}, "username": "hxmegodness", "id": "4387468816"}, {"location": "Ela/Dela", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud81a\uddf6| MA\u00cdRA |\u2756\ud83d\udf6e", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1857, "tweet_count": 72687, "listed_count": 8}, "username": "QueerMO_O", "id": "1102965111294255104"}, {"verified": false, "name": "jacques", "public_metrics": {"followers_count": 20733, "following_count": 17409, "tweet_count": 83423, "listed_count": 0}, "username": "favblakers", "id": "862049443218108416"}, {"verified": false, "name": "Aina L\u00f3pez Y\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 226, "tweet_count": 1235, "listed_count": 3}, "username": "AinaDLopez", "id": "2503888231"}, {"verified": false, "name": "Saritita", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 495, "tweet_count": 2304, "listed_count": 1}, "username": "Saritita8", "id": "1147972136855846912"}, {"verified": false, "name": "#Noticias En Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 1479, "tweet_count": 202394, "listed_count": 31}, "username": "Noticias_CA", "id": "2550811854"}, {"location": ".", "verified": false, "name": "CR7 Balon de Oro", "public_metrics": {"followers_count": 5109, "following_count": 5098, "tweet_count": 92482, "listed_count": 31}, "username": "68Cobras", "id": "2301448471"}, {"location": "Palma de Mallorca", "verified": false, "name": "Cr\u00f3nica Balear", "public_metrics": {"followers_count": 18470, "following_count": 781, "tweet_count": 79959, "listed_count": 177}, "username": "CronicaBalear_", "id": "1640165077"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 326, "tweet_count": 1138, "listed_count": 0}, "username": "lmeida04", "id": "735367250"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "JP", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 580, "tweet_count": 4318, "listed_count": 0}, "username": "jp_mercon", "id": "2952047648"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Sandra Acta", "public_metrics": {"followers_count": 4600, "following_count": 244, "tweet_count": 114336, "listed_count": 24}, "username": "SandraActa", "id": "103730503"}, {"verified": false, "name": "Antonella Formica", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 141, "tweet_count": 72262, "listed_count": 1}, "username": "AFAntoAnt", "id": "2684393184"}, {"location": "Roma e Milano", "verified": true, "name": "Il Fatto Quotidiano", "public_metrics": {"followers_count": 2195265, "following_count": 6527, "tweet_count": 232034, "listed_count": 8359}, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}, {"location": "Papucaia_Cachoeiras de Macacu", "verified": false, "name": "Sergio de Castro", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1714, "tweet_count": 27701, "listed_count": 0}, "username": "sergiodecastro7", "id": "916447094"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Sydney", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 400, "tweet_count": 2008, "listed_count": 1}, "username": "CardosoSydney", "id": "840031766"}, {"verified": false, "name": "mario carmelo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 111, "tweet_count": 3052, "listed_count": 0}, "username": "mariocarmelo9", "id": "786616953859248128"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "Mauricio Macri", "public_metrics": {"followers_count": 5214202, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "she\u2019s so crazy", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1003, "tweet_count": 8164, "listed_count": 0}, "username": "barbie_marley0", "id": "1127203077260550146"}, {"verified": false, "name": "gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 4012, "following_count": 585, "tweet_count": 86854, "listed_count": 6}, "username": "gabstavaresp", "id": "1202070014"}, {"verified": false, "name": "Paulo \ud83c\udf77\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 266, "tweet_count": 11123, "listed_count": 0}, "username": "eupsantana", "id": "916152993619341312"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Pelite\u00f1ida", "public_metrics": {"followers_count": 4681, "following_count": 711, "tweet_count": 145344, "listed_count": 21}, "username": "Barbie1MoreTime", "id": "351588158"}, {"verified": false, "name": "Silvia V", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 155, "tweet_count": 6475, "listed_count": 0}, "username": "silviavicenteg1", "id": "3291733330"}, {"location": "#RestoreTheSnyderVerse", "verified": false, "name": "Alan Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454319, "listed_count": 43}, "username": "alanrodrigues14", "id": "75264243"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122401, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "username": "heroinadolixo", "id": "500290601"}, {"location": "Campo de entrenamiento.", "verified": false, "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0d.", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 50, "tweet_count": 38189, "listed_count": 9}, "username": "drakeflxme", "id": "1151038540429611008"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "Marilyn la roja", "public_metrics": {"followers_count": 5364, "following_count": 5091, "tweet_count": 3291, "listed_count": 4}, "username": "marilynlaroja", "id": "4090723281"}, {"verified": false, "name": "Mandobindo", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 199, "tweet_count": 11307, "listed_count": 0}, "username": "mandobindo", "id": "1225527384"}, {"location": "Aragua, Venezuela", "verified": false, "name": "El Arag\u00fce\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 294497, "following_count": 493, "tweet_count": 982433, "listed_count": 894}, "username": "ElAragueno", "id": "113438864"}, {"verified": false, "name": "Norma Romero", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1040, "tweet_count": 200114, "listed_count": 0}, "username": "nbromerok", "id": "888909833424035842"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": true, "name": "Diario Libre", "public_metrics": {"followers_count": 1635741, "following_count": 22862, "tweet_count": 373030, "listed_count": 2998}, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"location": "Prato", "verified": false, "name": "Enrico Lanza", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 420, "tweet_count": 21164, "listed_count": 8}, "username": "enricolanza", "id": "313199623"}, {"location": "V\u00e9lez-M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Juan Lopez Escorza \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 2917, "tweet_count": 142948, "listed_count": 13}, "username": "lopescorza", "id": "575071030"}, {"location": "Puerto Sagunto", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Gallardo \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 6940, "following_count": 6883, "tweet_count": 89143, "listed_count": 14}, "username": "CsarGallardolv1", "id": "1039955446889689088"}, {"verified": false, "name": "yakomar", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1525, "tweet_count": 490802, "listed_count": 65}, "username": "yakomarhippy", "id": "2906881485"}, {"verified": false, "name": "N\u00faria \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 10613, "following_count": 10244, "tweet_count": 598539, "listed_count": 190}, "username": "kikupipo", "id": "448356387"}, {"location": "+55022", "verified": false, "name": "\u1d2e\u1da0\u02b3 \u201cZ\u00e9 Espoleta\u201d \u225b\u2263", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 275, "tweet_count": 48798, "listed_count": 0}, "username": "EmilianoBFR", "id": "843286332923432961"}, {"location": "Ala Leste do Nilton Santos", "verified": false, "name": "shannonzinho\u00b9\u2078\u2079\u2074 \u225b\u2263\u02e2\u1d2c\u1da0 \ud83d\udc51\ud83d\udc99\ud83e\udd0d (0-1)", "public_metrics": {"followers_count": 3378, "following_count": 1853, "tweet_count": 142895, "listed_count": 2}, "username": "shannonzinho", "id": "105316864"}, {"location": "make-belive land", "verified": false, "name": "Laris", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 333, "tweet_count": 11233, "listed_count": 0}, "username": "noitsbeck1y3", "id": "4693952107"}, {"location": "\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "Kokyyo", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1509, "tweet_count": 44417, "listed_count": 0}, "username": "Kokyyo3", "id": "1087484975283359744"}, {"location": "Entre Sevilla y Madrid", "verified": false, "name": "EnEaS Etruscario", "public_metrics": {"followers_count": 7108, "following_count": 6920, "tweet_count": 123004, "listed_count": 11}, "username": "Eneas_7", "id": "258275740"}, {"location": "Euskal Herria", "verified": false, "name": "red", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 189, "tweet_count": 39341, "listed_count": 2}, "username": "_denniissa", "id": "180725556"}, {"location": "purple is life", "verified": false, "name": "LLLet\u00edcia Shimmer \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1347, "tweet_count": 39621, "listed_count": 5}, "username": "NamiAbandones2", "id": "4510033995"}, {"verified": false, "name": "Ale@baunz", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 224, "tweet_count": 13107, "listed_count": 0}, "username": "Alebaunz1", "id": "1098998757960622080"}, {"location": "Carlet, Valencia", "verified": false, "name": "Lina For\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 670, "tweet_count": 26501, "listed_count": 7}, "username": "Tereta_1", "id": "2535672685"}, {"location": "Valencia. Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Elena", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 998, "tweet_count": 12466, "listed_count": 17}, "username": "elesolher", "id": "366786058"}, {"location": "Imperatriz, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 143, "tweet_count": 9198, "listed_count": 0}, "username": "assiralyruc", "id": "709939478312427521"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "@diario24horas", "public_metrics": {"followers_count": 374513, "following_count": 628, "tweet_count": 903757, "listed_count": 2509}, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "Allan Carna\u00faba", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 37, "tweet_count": 6632, "listed_count": 0}, "username": "allancarnauba", "id": "316476174"}, {"verified": false, "name": "Susanna", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 263, "tweet_count": 15613, "listed_count": 1}, "username": "74mm_susanna", "id": "910870421431554048"}, {"verified": true, "name": "ElNacional.cat", "public_metrics": {"followers_count": 185207, "following_count": 711, "tweet_count": 561247, "listed_count": 1531}, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"location": "Reta - Tres Arroyos", "verified": false, "name": "Silvia Valeri", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1466, "tweet_count": 78742, "listed_count": 0}, "username": "SilviaValeri2", "id": "1039222364821770241"}, {"verified": false, "name": "Juan Quijano Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58394, "listed_count": 0}, "username": "Jquijanopacheco", "id": "149182781"}, {"location": "Barcelona , Catalunya", "verified": false, "name": "\u201d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0fEl meu enemic \u00e9s l\u2019estat \u00d1\u201d", "public_metrics": {"followers_count": 9631, "following_count": 9912, "tweet_count": 476470, "listed_count": 132}, "username": "CuberoLuis", "id": "302495603"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "ElNacional .cat", "public_metrics": {"followers_count": 10126, "following_count": 338, "tweet_count": 426341, "listed_count": 195}, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}, {"location": "SOY CIUDADANA DEL MUNDO", "verified": false, "name": "Basi", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 659, "tweet_count": 29284, "listed_count": 5}, "username": "ventanasazules", "id": "453056851"}, {"location": "Cagliari, Sardegna", "verified": false, "name": "MATTEO PERRA", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1237, "tweet_count": 34099, "listed_count": 1}, "username": "perramatteo", "id": "356062091"}, {"verified": false, "name": "Raquel&Co", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 285, "tweet_count": 14793, "listed_count": 3}, "username": "Raquel_Codina", "id": "804585859"}, {"location": "Bairro Alto, Curitiba", "verified": false, "name": "J_mattozo \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 193, "tweet_count": 5754, "listed_count": 0}, "username": "JheniferMattozo", "id": "960172565875646467"}, {"location": "San Fernando", "verified": false, "name": "Margui1", "public_metrics": {"followers_count": 4758, "following_count": 3662, "tweet_count": 164569, "listed_count": 15}, "username": "margamattos", "id": "303359677"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Nuria soleado \ud83d\udc22\ud83d\udc15\ud83d\udc15\ud83d\udc15\ud83d\udc15\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3075, "following_count": 4182, "tweet_count": 482276, "listed_count": 19}, "username": "NuriaBlanco13", "id": "56981230"}, {"location": "Ciudad Serd\u00e1n, Puebla.", "verified": false, "name": "Puntual Serd\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 71, "tweet_count": 1739, "listed_count": 2}, "username": "PuntualSerdan", "id": "813777910695751680"}, {"location": "Santa Luzia, Brasil", "verified": false, "name": "Luc\ud83c\udd70\ufe0fs", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 768, "tweet_count": 10815, "listed_count": 0}, "username": "lucas_gomess6", "id": "1095363594"}, {"location": "031...", "verified": false, "name": "Francisco Menezes", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 1491, "tweet_count": 5663, "listed_count": 0}, "username": "frantaimes", "id": "1633325442"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "milaa", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 2151, "tweet_count": 1925, "listed_count": 0}, "username": "odixneedy", "id": "1126535135153786881"}, {"location": "Guadalajara", "verified": false, "name": "juan miguel", "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 5001, "tweet_count": 79723, "listed_count": 0}, "username": "juanortu23", "id": "1106191915"}, {"location": "\u5967\u723e\u9054\u65af\u6e2f \u59d4\u5185\u745e\u62c9", "verified": false, "name": "\u1455\u15e9\u1587\u3057\u176a\u1511", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1521, "tweet_count": 140556, "listed_count": 35}, "username": "CarlosFuentesVe", "id": "117386244"}, {"location": "napoli", "verified": false, "name": "alessandro pugliese", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 2187, "tweet_count": 12949, "listed_count": 6}, "username": "buenasuerte1982", "id": "176890148"}, {"verified": false, "name": "PrincessLeia", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 225, "tweet_count": 5644, "listed_count": 1}, "username": "Le1aOrgana", "id": "1711504771"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 5291, "following_count": 2187, "tweet_count": 28953, "listed_count": 2}, "username": "coesheik", "id": "2904115089"}, {"location": "@eternasereia", "verified": false, "name": "Marvi", "public_metrics": {"followers_count": 5936, "following_count": 5029, "tweet_count": 59234, "listed_count": 0}, "username": "sereiaIuz", "id": "2735734081"}, {"verified": false, "name": "Edson Bernuy Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 513, "tweet_count": 4296, "listed_count": 0}, "username": "EdsonBernuy", "id": "4888514758"}, {"verified": false, "name": "Adele Teseo", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 186, "tweet_count": 16061, "listed_count": 1}, "username": "AdeleTeseo", "id": "2475941455"}, {"verified": false, "name": "gra\u00e7a castro", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 144, "tweet_count": 3692, "listed_count": 0}, "username": "gracacastro", "id": "65788264"}, {"verified": false, "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 180538, "following_count": 532, "tweet_count": 9316, "listed_count": 269}, "username": "OtoniDepFederal", "id": "330770436"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "medussa88", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 626, "listed_count": 0}, "username": "medussa881", "id": "1128344492292091904"}, {"location": "sta elena", "verified": false, "name": "freddy ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 98, "tweet_count": 33032, "listed_count": 0}, "username": "freddyr73692114", "id": "1099153956511641601"}, {"location": "Manabi, Ecuador", "verified": false, "name": "ED\ud83c\udf0e manaba", "public_metrics": {"followers_count": 2834, "following_count": 924, "tweet_count": 27121, "listed_count": 7}, "username": "EdmundoGarZam", "id": "790769024783282176"}, {"location": "Recife-PE", "verified": false, "name": "Juao Natan 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 689, "tweet_count": 36118, "listed_count": 11}, "username": "JonattanSena", "id": "172182417"}, {"location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Diario Puntual", "public_metrics": {"followers_count": 32231, "following_count": 191, "tweet_count": 228954, "listed_count": 284}, "username": "DiarioPuntual", "id": "60999597"}, {"location": "Canary Islands (Spain)", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Lle\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 3275, "tweet_count": 1426869, "listed_count": 456}, "username": "llemj", "id": "182506310"}, {"verified": true, "name": "Europa Press", "public_metrics": {"followers_count": 1522618, "following_count": 1323, "tweet_count": 522662, "listed_count": 15770}, "username": "europapress", "id": "121385551"}, {"location": "Badalona", "verified": false, "name": "VaneLugh", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 160, "tweet_count": 3100, "listed_count": 5}, "username": "vmsotelo", "id": "97870590"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "okdiario.com", "public_metrics": {"followers_count": 368457, "following_count": 433, "tweet_count": 349934, "listed_count": 2351}, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}, {"verified": false, "name": "Se\u00f1or X", "public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 5000, "tweet_count": 106034, "listed_count": 5}, "username": "SeorX80576265", "id": "1082368389509758977"}, {"location": "Maya, Isaque & Lorenna \ud83d\udc9b", "verified": false, "name": "GUEDES", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 475, "tweet_count": 70403, "listed_count": 0}, "username": "Guedesbjjs", "id": "3337270161"}, {"location": "Madrid, Rep\u00fablica de Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "argapa\ud83d\udc94\u270a\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 4324, "following_count": 5003, "tweet_count": 109883, "listed_count": 6}, "username": "argapadilla", "id": "422554962"}, {"location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 108491, "following_count": 89219, "tweet_count": 839766, "listed_count": 820}, "username": "caval100", "id": "76593802"}, {"verified": false, "name": "trimpa 48 !! sono sempre io!!", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 1380, "tweet_count": 223586, "listed_count": 2}, "username": "trimpa48", "id": "1553133290"}, {"location": "Changamandapio", "verified": false, "name": "Tagaragad\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 494, "tweet_count": 17967, "listed_count": 3}, "username": "SrPeniche", "id": "183708054"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "@4085", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 4731, "tweet_count": 33087, "listed_count": 1}, "username": "4085OB", "id": "821617927937986560"}, {"location": "Montr\u00e9al, P. Qu\u00e9bec, Canada.", "verified": false, "name": "Bob Lasso", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1107, "tweet_count": 15187, "listed_count": 5}, "username": "BobLasso1492", "id": "3580043655"}, {"location": "Canada", "verified": false, "name": "Tomcat_76 \u2b55\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1529, "tweet_count": 40019, "listed_count": 45}, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}, {"location": "Alca\u00f1iz(Teruel)", "verified": false, "name": "Angel Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 273, "tweet_count": 8006, "listed_count": 3}, "username": "ANBasel", "id": "607543273"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Mart\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 640, "tweet_count": 13779, "listed_count": 2}, "username": "Arumister", "id": "495065551"}, {"location": " Errante Viajero", "verified": false, "name": "Jchicom999", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 4970, "tweet_count": 21861, "listed_count": 0}, "username": "jchicom999", "id": "1090949210114002944"}, {"location": "Volta Redonda, Brasil", "verified": false, "name": "keltin", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1076, "tweet_count": 11854, "listed_count": 1}, "username": "kelvieiraaa", "id": "1064563815180832771"}, {"location": "Alicante, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u2640\ufe0f\ud83d\udd3bLaura\ud83d\udd3b\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 212, "tweet_count": 10954, "listed_count": 1}, "username": "lalowri_", "id": "1011727721024643072"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "rique \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 480, "tweet_count": 86355, "listed_count": 10}, "username": "gyheartabreak", "id": "1087652581"}, {"verified": false, "name": "ElZar", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 970, "tweet_count": 71224, "listed_count": 1}, "username": "EzardMartinez", "id": "741802827111075840"}, {"location": "RTPA & cia...", "verified": false, "name": "xana iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 750, "tweet_count": 7787, "listed_count": 20}, "username": "xanaiglesias", "id": "382717045"}, {"location": "Baleares, Islas Baleares", "verified": false, "name": "Neus\ud83d\ude48", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 345, "tweet_count": 13521, "listed_count": 0}, "username": "Neeuuss19", "id": "1021112431387586560"}, {"location": "Sonora, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Benjiram", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 273, "tweet_count": 4351, "listed_count": 0}, "username": "BenjaRam1", "id": "1083404363144417280"}, {"verified": false, "name": "Monnn", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 132, "tweet_count": 1258, "listed_count": 0}, "username": "montseriverc", "id": "793163184555200515"}, {"location": "PRESEZZO - BG", "verified": false, "name": "Giovanni Colombi", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 619, "tweet_count": 3064, "listed_count": 2}, "username": "ColombiColombi", "id": "1254526646"}, {"location": "Serra, Brasil", "verified": false, "name": "Preto Caro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 738, "tweet_count": 20047, "listed_count": 0}, "username": "Luis_Gabriel07", "id": "564050233"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "miguel angel lopez", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1604, "tweet_count": 9340, "listed_count": 4}, "username": "copitomalppil", "id": "163146600"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 523, "tweet_count": 69100, "listed_count": 1}, "username": "laylaisa_", "id": "1296943927"}, {"verified": false, "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1470, "tweet_count": 2464, "listed_count": 6}, "username": "FerreraOrtiz", "id": "1531022478"}, {"location": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "ECC Ediciones", "public_metrics": {"followers_count": 42361, "following_count": 1367, "tweet_count": 76975, "listed_count": 732}, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}, {"location": "La Perla, Peru", "verified": false, "name": "ARISTO'S", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}, {"location": "San Miguel Peru", "verified": false, "name": "Mariela Roxana", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51992, "listed_count": 6}, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}, {"verified": false, "name": "Mary", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 913, "tweet_count": 49819, "listed_count": 1}, "username": "Mariiagguiar", "id": "4658046615"}, {"location": "Boa Vista Roraima ", "verified": false, "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0 Paivagon Targaryen13\ud83d\udc46\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 271, "tweet_count": 11141, "listed_count": 0}, "username": "ngeloPaiva", "id": "225501155"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Spunky Sheila (\u30b7\u30a4\u30e9)", "public_metrics": {"followers_count": 3640, "following_count": 1048, "tweet_count": 92081, "listed_count": 41}, "username": "SheiSketch", "id": "337965357"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 188, "tweet_count": 115978, "listed_count": 6}, "username": "LNairel", "id": "545414392"}, {"verified": false, "name": "Azul (i can't help it)", "public_metrics": {"followers_count": 3093, "following_count": 258, "tweet_count": 136856, "listed_count": 22}, "username": "AzulComeback", "id": "4654021883"}, {"location": "Fosdinovo (MS) Toscana", "verified": false, "name": "Antonella Cerchi", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1240, "tweet_count": 6018, "listed_count": 11}, "username": "antonellacerchi", "id": "105793968"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Radio Caron\u00ed 93.1 FM", "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 1637, "tweet_count": 32016, "listed_count": 15}, "username": "radiocaroni", "id": "57496311"}, {"verified": false, "name": "Simplemente ,LiLi", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 968, "tweet_count": 23668, "listed_count": 28}, "username": "Lidia_jerez", "id": "466809393"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/bDBhT3HQbK", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5Goea", "display_url": "bit.ly/2M5Goea"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/7zFjsU75AN", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1159236778626297857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7zFjsU75AN", "media_key": "3_1159096063019667456"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159236778626297857"], "created_at": "2019-08-07T22:56:00.000Z", "text": "Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb https://t.co/bDBhT3HQbK\n\nLos talibanes se atribuyeron el atentado dirigido contra una instalaci\u00f3n de la polic\u00eda https://t.co/7zFjsU75AN", "id": "1159236778626297857", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "45013575"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159226211970748418"], "created_at": "2019-08-07T22:14:00.000Z", "text": "Ya arranco la temporada para empezar el gym y hacer misi\u00f3n suicida de llegar al verano? Porque tengo paja", "id": "1159226211970748418", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "870876582"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159251922139996160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LforLiberty1", "id": "1381875167878643718"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "sonicphi", "id": "1943742613"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:56:10.000Z", "text": "@LForLiberty1 @sonicphi @_right_wing Bem sei que n\u00e3o se banem as armas por raz\u00f5es econ\u00f3micas mas n\u00e3o \u00e9 essa. \u00c9 tudo muito bonito e tens raz\u00e3o, haveria sempre forma de as obter, mas mais uma vez n\u00e3o responde a quest\u00e3o que importa. Se em pa\u00edses em que s\u00e3o ilegais e como disseste e bem h\u00e1 sempre maneira de as obter", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159250341432610817"}], "id": "1159251922139996160", "in_reply_to_user_id": "982075380742881280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083005576198656001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/aHSr9gEgAn", "expanded_url": "https://youtu.be/HRY_ypUkcFA", "display_url": "youtu.be/HRY_ypUkcFA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HRY_ypUkcFA&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 249, "username": "CelesteSaenzM", "id": "2372314050"}, {"start": 250, "end": 265, "username": "Jjlopez_almejo", "id": "93758955"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Iran"}, {"start": 50, "end": 55, "tag": "EEUU"}, {"start": 73, "end": 79, "tag": "Trump"}, {"start": 142, "end": 149, "tag": "Donald"}, {"start": 175, "end": 191, "tag": "DetrasdelaRazon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158876835817644034"], "created_at": "2019-08-06T23:05:43.000Z", "text": "#Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @AxieramoTV afirma que #Donald es suicida desc\u00fabrelo en #DetrasdelaRazon con master @Soytma https://t.co/aHSr9gEgAn @CelesteSaenzM @Jjlopez_almejo", "id": "1158876835817644034", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 3, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "author_id": "617894888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/Wv4aCElQ2Z", "expanded_url": "https://twitter.com/negradramaa/status/1156995649277181952", "display_url": "twitter.com/negradramaa/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158930403803185152"], "created_at": "2019-08-07T02:38:34.000Z", "text": "aquela teoria de que a irm\u00e3 deles tinha esquizofrenia, se suicidou e a m\u00e3e vendeu o di\u00e1rio dela pra Disney  me deixou sem dormir por uns 5 dias https://t.co/Wv4aCElQ2Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156995649277181952"}], "id": "1158930403803185152", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "387112187"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159252793196261376"], "created_at": "2019-08-07T23:59:38.000Z", "text": "Vingadores ata t\u00e3o mais pra esquadr\u00e3o suicida", "id": "1159252793196261376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2523366074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.3085, "type": "Other", "normalized_text": "kamikazes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159216152293388288"], "created_at": "2019-08-07T21:34:02.000Z", "text": "Los kamikazes consum\u00edan metanfetamina antes de hacer su vuelo suicida", "id": "1159216152293388288", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "212327594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9233, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "WW84\n\n2021"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.8971, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9079, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8772, "type": "Other", "normalized_text": "La Fosa\n\n2022"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9392, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9074, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.6168, "type": "Other", "normalized_text": "WW03"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 170, "end": 187, "probability": 0.9466, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City Sirens"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.7729, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "DCUNIVERSE"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.7767, "type": "Other", "normalized_text": "superman"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "ww84"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "SHAZAM"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.6545, "type": "Other", "normalized_text": "superhero"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/CUM7wETi0M", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1157596201170214912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CUM7wETi0M", "media_key": "3_1157596195201671168"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 199, "tag": "dccomics"}, {"start": 200, "end": 211, "tag": "DCUNIVERSE"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "Cinema"}, {"start": 220, "end": 227, "tag": "Batman"}, {"start": 228, "end": 237, "tag": "superman"}, {"start": 238, "end": 243, "tag": "ww84"}, {"start": 244, "end": 252, "tag": "Aquaman"}, {"start": 253, "end": 260, "tag": "SHAZAM"}, {"start": 261, "end": 266, "tag": "DCEU"}, {"start": 267, "end": 277, "tag": "superhero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157596201170214912"], "created_at": "2019-08-03T10:16:56.000Z", "text": "Posible calendario DC:\n\n2020:\n- Aves de Presa\n- WW84\n\n2021:\n- The Batman\n- Escuadron Suicida\n- La Fosa\n\n2022:\n- Shazam 2\n- Black Adam\n- Aquaman 2\n\n2023:\n- WW03\n- Flash\n- Gotham City Sirens\n\n#dccomics #DCUNIVERSE #Cinema #Batman #superman #ww84 #Aquaman #SHAZAM #DCEU #superhero https://t.co/CUM7wETi0M", "id": "1157596201170214912", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1079488472136716293"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6789, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/s2eFPyRKpF", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159051815683612672", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159174653207695361"], "created_at": "2019-08-07T18:49:08.000Z", "text": "S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la cree ni el suicida ladr\u00f3n. https://t.co/s2eFPyRKpF", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159051815683612672"}], "id": "1159174653207695361", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 19, "like_count": 382, "quote_count": 4}, "author_id": "105492444"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/1GFlu81pYv", "expanded_url": "https://twitter.com/jbonR/status/1159190628489670656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1GFlu81pYv", "media_key": "7_1159190561473085441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159190628489670656"], "created_at": "2019-08-07T19:52:37.000Z", "text": "Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante dramatizaci\u00f3n, de oscar! https://t.co/1GFlu81pYv", "id": "1159190628489670656", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 16}, "author_id": "289416971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.4257, "type": "Other", "normalized_text": "Agroffice Boy"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/vevBcTtC3A", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1159211361454346240", "display_url": "twitter.com/correio/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159221402077224960"], "created_at": "2019-08-07T21:54:54.000Z", "text": "\u201cQuem deve saber muito bem de matar gente em raz\u00e3o de coisas \u00e9 o pessoal que est\u00e1 envolvido no assunto do Celso Daniel.\u201d Funciona assim, Agroffice Boy: se o sr. sabe quem matou o Celso Daniel, deve informar a justi\u00e7a. Caso contr\u00e1rio \u00e9 s\u00f3 cal\u00fania, e cortina de fuma\u00e7a. https://t.co/vevBcTtC3A", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159211361454346240"}], "id": "1159221402077224960", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "384600663"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/e2jyfQcSkM", "expanded_url": "https://twitter.com/taeggukinz/status/1145015344446214144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e2jyfQcSkM", "media_key": "3_1145015335327809536"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/e2jyfQcSkM", "expanded_url": "https://twitter.com/taeggukinz/status/1145015344446214144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e2jyfQcSkM", "media_key": "3_1145015335491383296"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/e2jyfQcSkM", "expanded_url": "https://twitter.com/taeggukinz/status/1145015344446214144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e2jyfQcSkM", "media_key": "3_1145015336116379653"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/e2jyfQcSkM", "expanded_url": "https://twitter.com/taeggukinz/status/1145015344446214144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e2jyfQcSkM", "media_key": "3_1145015337760505856"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1145015344446214144"], "created_at": "2019-06-29T17:05:06.000Z", "text": "the a word https://t.co/e2jyfQcSkM", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145014920129523714"}], "id": "1145015344446214144", "in_reply_to_user_id": "1011692446676381698", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 416, "quote_count": 31}, "author_id": "1011692446676381698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.7728, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 73, "tag": "TributoAAlan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159101516910931968"], "created_at": "2019-08-07T13:58:31.000Z", "text": "Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "id": "1159101516910931968", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 48, "like_count": 231, "quote_count": 12}, "author_id": "68638146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/EGdE5RgbnE", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159173173369364481"], "created_at": "2019-08-07T18:43:15.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5RgbnE", "id": "1159173173369364481", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "17676713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uWu2VAMkXL", "expanded_url": "https://bit.ly/2GQFvSR", "display_url": "bit.ly/2GQFvSR"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/sxruFovyya", "expanded_url": "https://twitter.com/mlfattorelli/status/1159068125041741824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxruFovyya", "media_key": "3_1159068083442593797"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159068125041741824"], "created_at": "2019-08-07T11:45:50.000Z", "text": "O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a explora\u00e7\u00e3o criminosa de nossas riquezas, e n\u00e3o a Previd\u00eancia, que est\u00e1 sendo destru\u00edda por parlamentares inconscientes! https://t.co/uWu2VAMkXL https://t.co/sxruFovyya", "id": "1159068125041741824", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "author_id": "145758202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159168440101494784"], "created_at": "2019-08-07T18:24:27.000Z", "text": "#\u00daltimaHora \ud83d\udd34 Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/IUSCYOBDRn", "id": "1159168440101494784", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "author_id": "14436030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/PGPv4ilqxb", "expanded_url": "https://twitter.com/Shadyinfo/status/1154057898198069248", "display_url": "twitter.com/Shadyinfo/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158919034274025472"], "created_at": "2019-08-07T01:53:24.000Z", "text": "Melhor que o Tupac, nao teve pai, a m\u00e3e foi uma drogada e b\u00eabada, sofreu bulliyng por ser branco, esteve em coma em crian\u00e7a, perdeu o irm\u00e3o, PERDEU O MELGOR AMIGO DELE, teve uma simples oportunidade pra se tornar rapper e olhem o que fez? Agarrou-a, e hoje \u00e9 o melhor do mundo https://t.co/PGPv4ilqxb", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1154057898198069248"}], "id": "1158919034274025472", "public_metrics": {"retweet_count": 4348, "reply_count": 149, "like_count": 8286, "quote_count": 1090}, "author_id": "946301027707506688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8485, "type": "Other", "normalized_text": "El Montonero"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/4s88b0DtLY", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5eW0p", "display_url": "bit.ly/2M5eW0p"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/TrJ67Jj7sP", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1159105378107437056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TrJ67Jj7sP", "media_key": "3_1159105371946082305"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159105378107437056"], "created_at": "2019-08-07T14:13:51.000Z", "text": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce: \u00abCon el ataque a \u2018El Montonero\u2019 ha empezado la persecuci\u00f3n pol\u00edtica a los medios\u00bb\nhttps://t.co/4s88b0DtLY https://t.co/TrJ67Jj7sP", "id": "1159105378107437056", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 45, "like_count": 139, "quote_count": 11}, "author_id": "2548184223"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"], "created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z", "text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P.", "id": "1159116898686124032", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}, "author_id": "1046110322376036352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.7653, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.7192, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159194092938641409"], "created_at": "2019-08-07T20:06:23.000Z", "text": "Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de respeto estos corruptos delincuentes.....", "id": "1159194092938641409", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "798239563554652160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159210443258421248"], "created_at": "2019-08-07T21:11:21.000Z", "text": "Concordo que Lula n\u00e3o \u00e9 um preso comum. Seria for\u00e7ar a barra coloc\u00e1-lo em Trememb\u00e9. Sua periculosidade \u00e9 de outro n\u00edvel. Ele n\u00e3o mata pessoas, destr\u00f3i na\u00e7\u00f5es.", "id": "1159210443258421248", "public_metrics": {"retweet_count": 2932, "reply_count": 1233, "like_count": 14602, "quote_count": 334}, "author_id": "41881267"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Zujyb1POHH", "expanded_url": "https://t.ly/x87w", "display_url": "t.ly/x87w", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/2019/8/6/la-abraza-la-mata-se-suicida-en-sinaloa-194539.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159245975384403974"], "created_at": "2019-08-07T23:32:32.000Z", "text": "La abraza, la mata y se suicida en Sinaloa https://t.co/Zujyb1POHH", "id": "1159245975384403974", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/e8vYRc8VfA", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8vYRc8VfA", "media_key": "3_1158970550301200384"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/e8vYRc8VfA", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8vYRc8VfA", "media_key": "3_1158970550296989696"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HugoArevalo29", "id": "1686530076"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "SueGiuliani", "id": "1478906312"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MonicaR97100882", "id": "1037011569031311361"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158970555950882816"], "created_at": "2019-08-07T05:18:07.000Z", "text": "@HugoArevalo29 @SueGiuliani @MonicaR97100882 @lopezobrador_ AS\u00cd SE SUICIDA UN BOT...\ud83d\udc47\n\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/e8vYRc8VfA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158969419395149830"}], "id": "1158970555950882816", "in_reply_to_user_id": "1686530076", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "989606248889946112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.4571, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecth"}], "mentions": [{"start": 164, "end": 178, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159214217519611904"], "created_at": "2019-08-07T21:26:21.000Z", "text": "4. Ni ahora ni nunca Barata se ha referido a Keiko como receptora de dinero, es m\u00e1s, siempre reiter\u00f3 que su relaci\u00f3n fue fr\u00eda y distante. Que a diferencia de otros @KeikoFujimori jam\u00e1s fue receptiva con Odebrecth.", "id": "1159214217519611904", "public_metrics": {"retweet_count": 408, "reply_count": 410, "like_count": 1104, "quote_count": 43}, "author_id": "1003350317352804352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159242954848051200"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "xixtoranger", "id": "858305868"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "Eduzord", "id": "202323404"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:20:32.000Z", "text": "@shannarogga @xixtoranger @Eduzord s\u00f3 cudiado q o ultimo golem q eu peguei ele se matou na fogueira, ent\u00e3o n\u00e9....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159224874570801159"}], "id": "1159242954848051200", "in_reply_to_user_id": "1316844277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3413979527"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9849, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159242894303223808"], "created_at": "2019-08-07T23:20:18.000Z", "text": "Por fin metieron escuadr\u00f3n suicida en Netflix...", "id": "1159242894303223808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "957317720705552386"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159206351274422272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pammchaves", "id": "781611913012740096"}]}, "created_at": "2019-08-07T20:55:05.000Z", "text": "@pammchaves me mandaram mensagem contando, porque ele aparecia l\u00e1 na loja algumas vezes. vc conhecia tamb\u00e9m?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159206172202864645"}], "id": "1159206351274422272", "in_reply_to_user_id": "781611913012740096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1352840418"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158031331600863232"], "created_at": "2019-08-04T15:05:59.000Z", "text": "NADIE SE SUICIDA ARROJ\u00c1NDOSE DESDE UN PRIMER PISO!!!.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157726530916818949"}], "id": "1158031331600863232", "in_reply_to_user_id": "941644908892512256", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "941644908892512256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.5553, "type": "Place", "normalized_text": "costanza"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159244311655006209"], "created_at": "2019-08-07T23:25:56.000Z", "text": "no epis\u00f3dio que o cara pula de cima do pr\u00e9dio do hospital e cai em cima do carro do costanza, ele tinha raz\u00e3o em pedir ressarcimento", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159243932900954112"}], "id": "1159244311655006209", "in_reply_to_user_id": "1151911420122009601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151911420122009601"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159243721193508865"], "created_at": "2019-08-07T23:23:35.000Z", "text": "8 - Eu n\u00e3o sei dizer at\u00e9 hoje se eu me identifico mais com humanas ou exatas pq eu sou de verdade apaixonado pelas duas e me dou relativamente bem nelas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159243150101241858"}], "id": "1159243721193508865", "in_reply_to_user_id": "4770394295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4770394295"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 215, "probability": 0.5722, "type": "Other", "normalized_text": "Mais Linda"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "Cidade"}, {"start": 272, "end": 279, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Bukowski"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MA9EFLfcAi", "expanded_url": "https://twitter.com/boovampirella/status/1158944930838044672", "display_url": "twitter.com/boovampirella/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159243874746994689"], "created_at": "2019-08-07T23:24:12.000Z", "text": "por indica\u00e7\u00e3o tentei ler. fui nos poemas, muita coisa meia boca e um ou outro bom. at\u00e9 a\u00ed ok, \u00e9 normal na poesia, grandes autores t\u00eam obras assim. \"mas o forte dele \u00e9 contos\" me disseram. ent\u00e3o li A Mulher Mais Linda da Cidade, achei de p\u00e9ssimo gosto. nunca mais procurei Bukowski https://t.co/MA9EFLfcAi", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158944930838044672"}], "id": "1159243874746994689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "360796717"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5857, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 118, "end": 131, "probability": 0.8807, "type": "Place", "normalized_text": "Rio se Janeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159242354664103937"], "created_at": "2019-08-07T23:18:09.000Z", "text": "@UOLNoticias O marreco deveria investigar quem matou Marielle, por onde anda o Queiroz, a mil\u00edcia que manda n\u00e3o s\u00f3 no Rio se Janeiro,  mas em grande parte do pa\u00eds", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159237329543974919"}], "id": "1159242354664103937", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1920895292"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "KeikoFujimori"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6678, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/yLFlHG3W2y", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/abogada-de-keiko-fujimori-diferencia-de-otros-ella-jamas-fue-receptiva-con-odebrecth-902992/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/aboga\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/CgQVE9jKYl", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1159219288219312129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CgQVE9jKYl", "media_key": "3_1159218951873814528"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 23, "end": 37, "tag": "KeikoFujimori"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159219288219312129"], "created_at": "2019-08-07T21:46:30.000Z", "text": "#URGENTE \ud83d\udd34\ud83d\udea8 Abogada de #KeikoFujimori: \"A diferencia de otros, ella jam\u00e1s fue receptiva con Odebrecht\" https://t.co/yLFlHG3W2y https://t.co/CgQVE9jKYl", "id": "1159219288219312129", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 83, "like_count": 167, "quote_count": 13}, "author_id": "85840608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159242900833570816"], "created_at": "2019-08-07T23:20:19.000Z", "text": "@misugacheonye T\u00fa solo quieres dejar de sentir ese dolor porque est\u00e1s harta de ti y de todo y en defensa propia terminas lastimando te con lo q tengas en frente...quieres gritar ,pedir ayuda pero para q? Si no t\u00fa te quieres..est\u00e1s en un c\u00edrculo vicioso donde te da\u00f1as y +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159241418780467205"}], "id": "1159242900833570816", "in_reply_to_user_id": "4852052511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4852052511"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159038747524177920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SergiTarres", "id": "103940524"}]}, "created_at": "2019-08-07T09:49:05.000Z", "text": "@SergiTarres Tothom sap i qui \u00e9s qui porta el birret i va encetar aquesta guerra absurda i su\u00efcida d'atacar els companys de viatge.  En  sospitem les causes, com ignorem si son conscients del seu abast. Mentre hi hagi propagandistes de la fe com ara tu, anem be.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159035611518558209"}], "id": "1159038747524177920", "in_reply_to_user_id": "103940524", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "240182782"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4692, "type": "Person", "normalized_text": "keisso"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159172239788584962"], "created_at": "2019-08-07T18:39:33.000Z", "text": "Essa mulher \u00e9 bem sucedida profissionalmente e amorosamente keisso", "id": "1159172239788584962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1015324912477753344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Deltan"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/B7GRtPBwTp", "expanded_url": "https://twitter.com/amandafaudi/status/1159096283984015360", "display_url": "twitter.com/amandafaudi/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159102345898315776"], "created_at": "2019-08-07T14:01:48.000Z", "text": "Para os defensores de Moro e Deltan, eles s\u00e3o reduzidos a apenas um argumento: os fins justificam os meios. N\u00e3o importa qu\u00e3o corrupto ou ilegal seja seu comportamento, porque seus objetivos s\u00e3o t\u00e3o nobres e eles s\u00e3o t\u00e3o benevolentes que residem acima da \u00e9tica e at\u00e9 da lei. https://t.co/B7GRtPBwTp", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159096283984015360"}], "id": "1159102345898315776", "public_metrics": {"retweet_count": 719, "reply_count": 281, "like_count": 4061, "quote_count": 25}, "author_id": "16076032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Travis"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "Kylie"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/IA7hAnYEB5", "expanded_url": "https://twitter.com/kyliepwr/status/1158481392730365952/video/1", "display_url": "twitter.com/kyliepwr/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158550832218087427"], "created_at": "2019-08-06T01:30:17.000Z", "text": "Mano olha o que o Travis fez para a Kylie\n\nmeninas n\u00e3o aceitem menos do que isso https://t.co/IA7hAnYEB5", "id": "1158550832218087427", "public_metrics": {"retweet_count": 4405, "reply_count": 630, "like_count": 20791, "quote_count": 5939}, "author_id": "2484226796"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159242300800868353"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JUBI_harta", "id": "396882527"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:17:56.000Z", "text": "@JUBI_harta \u00bfViste al que, todos los mediod\u00edas, va a retirar su comida a uno de los paradores? Alguien lo espera con un trozo de carne clavado en un palo, el c\u00f3ndor lo retira en vuelo rasante.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159240930307837952"}], "id": "1159242300800868353", "in_reply_to_user_id": "396882527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "127565235"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.7609, "type": "Person", "normalized_text": "lobinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SttuarttSk", "id": "3413979527"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "xixtoranger", "id": "858305868"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "Eduzord", "id": "202323404"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159224874570801159"], "created_at": "2019-08-07T22:08:42.000Z", "text": "@SttuarttSk @xixtoranger @Eduzord KSJWJJDWIIDIS BELEZA combinado bora ter um filho tb e um gato e lobinho", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159223644620566528"}], "id": "1159224874570801159", "in_reply_to_user_id": "3413979527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1316844277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3lar"}, {"start": 63, "end": 85, "probability": 0.5099, "type": "Other", "normalized_text": "Mercedes Marc\u00f3 del Pont"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/EQQJyJp0rL", "expanded_url": "http://www.fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neoliberal-de-macri-es-suicida-en-un-mundo-que-va-en-sentido-contrario/", "display_url": "fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neol\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "D\u00f3lar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159142028653006849"], "created_at": "2019-08-07T16:39:30.000Z", "text": "#D\u00f3lar: \"Esta volatilidad preelectoral se ve\u00eda venir\", asegura Mercedes Marc\u00f3 del Pont.\nhttps://t.co/EQQJyJp0rL", "id": "1159142028653006849", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "637074183"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159117776839200768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ghmaqueda", "id": "154163537"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 135, "tag": "Impresentable"}, {"start": 136, "end": 147, "tag": "Impeorable"}, {"start": 148, "end": 162, "tag": "resentidisima"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:03:08.000Z", "text": "@ghmaqueda Su enojo interno, familiar y personal MAL CURADO -nunca curado mejor dicho- dividieron y destruyeron al pa\u00eds. #Impresentable #Impeorable #resentidisima\nEl d\u00eda que su conciencia conecte realmente con la realidad, se suicida en 2 segs", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159113361918967808"}], "id": "1159117776839200768", "in_reply_to_user_id": "154163537", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "179779929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Watson"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Crick"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}, {"start": 196, "end": 212, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Rosalind Franklin"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159241311674884096"], "created_at": "2019-08-07T23:14:01.000Z", "text": "Descobri hj q Watson e Crick foram uma farsa e q quem descobriu, atrav\u00e9s da bioqu\u00edmica, que o DNA tinha uma dupla h\u00e9lice interligadas p pontes de hidrog\u00eanio e o caralho a 4 foi uma mulher chamada Rosalind Franklin q era uma biof\u00edsica mas qela n\u00e3o foi reconhecida pq era mulher+", "id": "1159241311674884096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4176237143"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/LiCECqk5vd", "expanded_url": "https://uol.page.link/Z5nZv", "display_url": "uol.page.link/Z5nZv", "unwound_url": "https://uol.page.link/Z5nZv"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159237329543974919"], "created_at": "2019-08-07T22:58:11.000Z", "text": "Moro determina investiga\u00e7\u00e3o de youtuber que amea\u00e7ou Bolsonaro https://t.co/LiCECqk5vd", "id": "1159237329543974919", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 63, "like_count": 101, "quote_count": 8}, "author_id": "14594698"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/UbBNb2Hi7M", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816", "display_url": "twitter.com/edinakisa/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159197398201188352"], "created_at": "2019-08-07T20:19:31.000Z", "text": "AS\u00cd SE SUICIDA UN BOT...\ud83d\udc47\n\ud83d\ude06\ud83e\udd23 https://t.co/UbBNb2Hi7M", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158970555950882816"}], "id": "1159197398201188352", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "989606248889946112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/WR9xQ20nxs", "expanded_url": "https://elmontonero.pe/videocolumnas/empezo-persecucion-politica-de-periodistas", "display_url": "elmontonero.pe/videocolumnas/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elmontonero.pe/videocolumnas/empezo-persecucion-politica-de-periodistas"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 126, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}, {"start": 242, "end": 257, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159203201360519173"], "created_at": "2019-08-07T20:42:34.000Z", "text": "Acaso empez\u00f3 la persecuci\u00f3n pol\u00edtica de los periodistas? Aqu\u00ed mi video columna en que desbarato la infamia de Gorriti e @IDL_R contra el suscrito y @elmontonero_pe   . Objetivo : acabar con prensa de oposici\u00f3n!!!  https://t.co/WR9xQ20nxs v\u00eda @elmontonero_pe", "id": "1159203201360519173", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 417, "like_count": 921, "quote_count": 63}, "author_id": "1120300927"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/jt3kDuZqwO", "expanded_url": "https://twitter.com/jotapebe77/status/1159101493473161216", "display_url": "twitter.com/jotapebe77/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159199976188198916"], "created_at": "2019-08-07T20:29:45.000Z", "text": "Ya ven...este cara de dedo, es un maldito mentiroso, delincuente y con \u00ednfulas de decente...por supuesto NADIE le cree. Ahora que su patr\u00f3n ya no est\u00e1, se est\u00e1 dedicando a ignorar, negar, dudar etc. No sabe que hacer, est\u00e1 sin norte hablando cojudeces y actuando como un imb\u00e9cil https://t.co/jt3kDuZqwO", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159101493473161216"}], "id": "1159199976188198916", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606727926"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/FuZ0WDyAT3", "expanded_url": "https://twitter.com/Laurita_LM4/status/1159200217637511168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuZ0WDyAT3", "media_key": "7_1159200031255252993"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 16, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159200217637511168"], "created_at": "2019-08-07T20:30:43.000Z", "text": "Oye @DiegoCarton puedes sacar \u201cCoraz\u00f3n Suicida\u201d cuando quieras, no puede ser m\u00e1s bonita \u2728\ud83d\ude0d https://t.co/FuZ0WDyAT3", "id": "1159200217637511168", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "853568994"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159236169651146753"], "created_at": "2019-08-07T22:53:35.000Z", "text": "@DelPozoJavierr Si mas personas tuvieran la oportunidad de ver lo que pasa en los planteles ganaderos y en los mataderos se darian cuenta de todo el horror y sufrimiento que hay en sus platos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159076873550348288"}], "id": "1159236169651146753", "in_reply_to_user_id": "10387092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3880393036"}, {"geo": {"place_id": "eb87c69bcba0fdb1"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159232888912732160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Joluanguita", "id": "578040099"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:40:32.000Z", "text": "@LuisMoliner13 @Joluanguita No votar no soluciona el problema.\nLa soluci\u00f3n es votar a quien lo propone un cambio. Y si no existe, habr\u00e1 que crearlo.\nEl no votar s\u00f3lo permitir\u00e1 que los pol\u00edticos actuales contin\u00faen en el poder. Sus ac\u00f3litos, a cambio de un pu\u00f1ado de euros, les seguir\u00e1n votando.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159222826945208321"}], "id": "1159232888912732160", "in_reply_to_user_id": "822904658897342464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029250976266547200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Tse Tsung"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ZS1AjQX5cx", "expanded_url": "https://twitter.com/mdmarley___/status/1158470366194556929", "display_url": "twitter.com/mdmarley___/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158490194355601415"], "created_at": "2019-08-05T21:29:20.000Z", "text": "Ora l\u00e1 est\u00e1, toda a gente se esquece que Stalin matou 40 milh\u00f5es e Mao Tse Tsung matou 70 milh\u00f5es... Sincerely, communism is a joke https://t.co/ZS1AjQX5cx", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158470366194556929"}], "id": "1158490194355601415", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "4797609274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.386, "type": "Organization", "normalized_text": "nilds"}]}, "geo": {"place_id": "c83a3bc35870a7a1"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158912353796276224"], "created_at": "2019-08-07T01:26:51.000Z", "text": "alguem matou o nilds e substituiu meu heroi. se nao pude salva-lo irei vinga-lo", "id": "1158912353796276224", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "130305171"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159238767267520512"], "created_at": "2019-08-07T23:03:54.000Z", "text": "@bIakevazquez @mevmvrtin io prima o poi ti ammazzo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159238650401566722"}], "id": "1159238767267520512", "in_reply_to_user_id": "964883667712708611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "878067298510278657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159178486260674560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "created_at": "2019-08-07T19:04:22.000Z", "text": "@gonzalesposadal Me encantan los apristas hablando huevadas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159051815683612672"}], "id": "1159178486260674560", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "27446526"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/X2e1Qi7tNC", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159238411494072320"], "created_at": "2019-08-07T23:02:29.000Z", "text": "morto ou assassinado?\ncoincid\u00eancia ou ele sabia q ia morrer?\nquem matou? um detento ou um policial? https://t.co/X2e1Qi7tNC", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "id": "1159238411494072320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "73355157"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159238255692398594"], "created_at": "2019-08-07T23:01:52.000Z", "text": "Sinopse do Livro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159238211803275271"}], "id": "1159238255692398594", "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975731264874573826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/KZqVrLmz4o", "expanded_url": "https://twitter.com/guuciufa/status/1159235984606814208", "display_url": "twitter.com/guuciufa/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159237880902017025"], "created_at": "2019-08-07T23:00:23.000Z", "text": "Eu vejo esse tipo de coment\u00e1rio e penso:\"gente oque faz uma pessoa desejar a morte da outra? Oque ela ganhar\u00e1 com isso\" pois essa pequena frase pode acabar literalmente com a vida de algu\u00e9m, pensem antes de falar algo parecido, pois VC pode ser o causador de uma morte...+ https://t.co/KZqVrLmz4o", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159235984606814208"}], "id": "1159237880902017025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085944999202746369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.429, "type": "Place", "normalized_text": "Eng"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.5243, "type": "Organization", "normalized_text": "UDESC"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.5782, "type": "Organization", "normalized_text": "UFRJ"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.4883, "type": "Organization", "normalized_text": "Unesp"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.3416, "type": "Other", "normalized_text": "UDESC"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9ey46gfZJy", "expanded_url": "https://twitter.com/Ba_bressan/status/1158209971223453696", "display_url": "twitter.com/Ba_bressan/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158546662475862016"], "created_at": "2019-08-06T01:13:43.000Z", "text": "Tenho 30\n\nCom 16 passei em Eng. Mec\u00e2nica na UDESC\nCom 17 passei em Eng. Mec\u00e2nica na UFRJ e Unesp\nCom 18 fiquei em 2\u00b0 geral de toda UDESC\nPrimeiras coloca\u00e7\u00f5es em quase todo vestibular que passei\n\nHoje: desempregado e tomando antidepressivo.\n\nVestibular n\u00e3o significa porra nenhuma https://t.co/9ey46gfZJy", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158209971223453696"}], "id": "1158546662475862016", "public_metrics": {"retweet_count": 8017, "reply_count": 129, "like_count": 38391, "quote_count": 1020}, "author_id": "47443317"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159235935529316352"], "created_at": "2019-08-07T22:52:39.000Z", "text": "\u00bfSoy la \u00fanica que nunca ha ido m\u00e1s de una vez a ver la misma pel\u00edcula en el cine?", "id": "1159235935529316352", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 8}, "author_id": "926057594"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159232558200164352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ClauBAires", "id": "90297615"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:39:14.000Z", "text": "@ClauBAires Me pasa exactamente lo mismo. Y tengo miedo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159110569846353920"}], "id": "1159232558200164352", "in_reply_to_user_id": "90297615", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 21, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "212420616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/yZz88OFBXB", "expanded_url": "https://twitter.com/AV_Mochi/status/1158919456711761920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yZz88OFBXB", "media_key": "3_1158919449665310722"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158919456711761920"], "created_at": "2019-08-07T01:55:04.000Z", "text": "Para ustedes \u00bfQUI\u00c9N TOM\u00d3 LA FOTO? https://t.co/yZz88OFBXB", "id": "1158919456711761920", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 114, "like_count": 348, "quote_count": 9}, "author_id": "1043298307215372288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159236696980037633"], "created_at": "2019-08-07T22:55:40.000Z", "text": "Sobre los 25, genera un exceso de flojera disparar un hola, qu\u00e9 tal, c\u00f3mo vas, qu\u00e9 har\u00e1s hoy. Sobre los 25 disparas: \u00bfUnas chelas? De frente. Sin miedo. Con \u00e1nimo. Una interrogante sublime con la que no te suplico, pero tampoco abandono.", "id": "1159236696980037633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "45440129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.4617, "type": "Person", "normalized_text": "Morticia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "TNTLA", "id": "36751350"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159234653670256648"], "created_at": "2019-08-07T22:47:33.000Z", "text": "@TNTLA El t\u00edo Lucas, despu\u00e9s de su \"experiencia\" por las m\u00e1s prestigiosas granjas de rehabilitaci\u00f3n del pa\u00eds logr\u00f3 recuperarse de semejante ca\u00edda recuperando un poco de peso, pero no sin antes llevarse a su hermano al mismo precipicio y dejando a Morticia sola cuidado de les ni\u00f1es.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159215362463817728"}], "id": "1159234653670256648", "in_reply_to_user_id": "36751350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154853775519158272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.962, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.8988, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159234258361364480"], "created_at": "2019-08-07T22:45:59.000Z", "text": "Vendo as not\u00edcias do Twitter me deparo com reportagens sobre o 'suic\u00eddio' de um traficante que tentou fugir recentemente vestido de mulher e estava em cela isolada no Bangu 1.", "id": "1159234258361364480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1094687210585100289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/SlXUYbDbIM", "expanded_url": "https://twitter.com/valoreconomico/status/1158847808570630144", "display_url": "twitter.com/valoreconomico\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158862744948486144"], "created_at": "2019-08-06T22:09:43.000Z", "text": "O Valor depende dos an\u00fancios dos balan\u00e7os das empresas. Bolsonaro quer matar a imprensa. https://t.co/SlXUYbDbIM", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158847808570630144"}], "id": "1158862744948486144", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 925, "like_count": 176, "quote_count": 55}, "author_id": "45473463"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159166897243545600"], "created_at": "2019-08-07T18:18:19.000Z", "text": "Talvez n\u00f3s, homens, nos sintamos intimidados pelo crescente papel da mulher em nossa sociedade. Por conta disso, parte de n\u00f3s recorre, infelizmente, \u00e0 viol\u00eancia f\u00edsica ou moral para afirmar uma pretensa superioridade que n\u00e3o mais existe.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159166895725174784"}], "id": "1159166897243545600", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 2331, "reply_count": 11559, "like_count": 30086, "quote_count": 27425}, "author_id": "1113094855281008641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9464, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vKi7HBGDYj", "expanded_url": "http://ow.ly/7VIk50vr6wt", "display_url": "ow.ly/7VIk50vr6wt"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/6V8bEzxTJC", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1159188744404123649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6V8bEzxTJC", "media_key": "3_1159188742562811905"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159188744404123649"], "created_at": "2019-08-07T19:45:08.000Z", "text": "#ViolenciaMachista Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra (Teruel) https://t.co/vKi7HBGDYj https://t.co/6V8bEzxTJC", "id": "1159188744404123649", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "author_id": "603884167"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/iMtKLeYf52", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 152, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 115, "tag": "BastaYaDeTerrorismoMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159217138877575169"], "created_at": "2019-08-07T21:37:57.000Z", "text": "Un terrorista mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel el muy cobarde.\n#BastaYaDeTerrorismoMachista https://t.co/iMtKLeYf52 v\u00eda @el_pais", "id": "1159217138877575169", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "632891900"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3VbFZxoieu", "expanded_url": "http://bit.ly/2yJ4JOz", "display_url": "bit.ly/2yJ4JOz"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pAa20Dj4cn", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1159227800831889415/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAa20Dj4cn", "media_key": "7_1159227677469024257"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159227800831889415"], "created_at": "2019-08-07T22:20:19.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez en Rosario: \"Nunca m\u00e1s me voy a pelear con Cristina\" \n\nhttps://t.co/3VbFZxoieu https://t.co/pAa20Dj4cn", "id": "1159227800831889415", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 1077, "like_count": 625, "quote_count": 317}, "author_id": "25992212"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159225242151268353"], "created_at": "2019-08-07T22:10:09.000Z", "text": "La barbarie y violencia en que vivimos no es inhumana, no nos deshumaniza, nos confirma por el contrario lo que la humanidad es, lo que nuestra especie puede cuando se abandona a sus pasiones tristes, es como un devenir suicida de nuestra especie.", "id": "1159225242151268353", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "47523773"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3141, "type": "Organization", "normalized_text": "ristre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "curandero_el", "id": "1012793994143727617"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159231658383618048"], "created_at": "2019-08-07T22:35:39.000Z", "text": "@curandero_el Cuando los vean con los machetes en ristre, espero que tambi\u00e9n se acuerde de levantar el pu\u00f1o.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159227339663912965"}], "id": "1159231658383618048", "in_reply_to_user_id": "1012793994143727617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1004334196062605312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159127871237087233"], "created_at": "2019-08-07T15:43:14.000Z", "text": "@Mavitcp3 Sim, at\u00e9 porque homic\u00eddio culposo e homic\u00eddio doloso s\u00e3o iguaizinhos, diferen\u00e7a nenhuma de um pro outro...\n\nLamento, mas pessoas com um m\u00ednimo de car\u00e1ter n\u00e3o idolatram um assassino em hip\u00f3tese alguma.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158902621144539136"}], "id": "1159127871237087233", "in_reply_to_user_id": "3141567310", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 11, "like_count": 295, "quote_count": 2}, "author_id": "55714619"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159220923892994050"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_feoliveira", "id": "3135577611"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:53:00.000Z", "text": "@_feoliveira E eu que gostei de uma grt, Gay e era bolsominion\ud83d\ude16pqp", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159206701616259072"}], "id": "1159220923892994050", "in_reply_to_user_id": "3135577611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905584678706573312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159230108751794177"], "created_at": "2019-08-07T22:29:30.000Z", "text": "A viol\u00eancia contra mulher cresce no pa\u00eds, com lei Maria da Penha e tudo (agora fazendo 13 anos). Veja os n\u00fameros. Esse \u00e9 um grave desafio que precisa ser enfrentado. Por todos.", "id": "1159230108751794177", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "1092879884072951808"}, {"geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159153434974662657"], "created_at": "2019-08-07T17:24:49.000Z", "text": "Ahora entiendo por que la gente se suicida", "id": "1159153434974662657", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "157365908"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/U8lCSKFD23", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 117, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159186649856823296"], "created_at": "2019-08-07T19:36:48.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a la madre y se suicida en Andorra https://t.co/U8lCSKFD23 v\u00eda @heraldoes", "id": "1159186649856823296", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1335436776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4744, "type": "Other", "normalized_text": "MamaditaBarata"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.8053, "type": "Person", "normalized_text": "Alditus"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.3868, "type": "Other", "normalized_text": "Caja2"}, {"start": 229, "end": 237, "probability": 0.7953, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8D5n8GQq22", "expanded_url": "https://twitter.com/QuintoPoderPe/status/1159116783963516928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8D5n8GQq22", "media_key": "7_1159116116918243328"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 159, "username": "Latina_pe", "id": "187657372"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "MamaditaBarata"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 137, "end": 145, "tag": "Alditus"}, {"start": 218, "end": 224, "tag": "Caja2"}, {"start": 228, "end": 238, "tag": "Odebrecht"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159116783963516928"], "created_at": "2019-08-07T14:59:11.000Z", "text": "#MamaditaBarata\nGran defensor del cobarde #AlanGarcia, aquel que hizo la m\u00e1s vergonzosa entrevista, previa a las elecciones 2016 junto a #Alditus en @Latina_pe, es mencionado como uno de los receptores de dinero de la #Caja2 de #Odebrecht. Y le dicen \"Usted no es tan importante\" https://t.co/8D5n8GQq22", "id": "1159116783963516928", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 14, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "author_id": "1000608105376301056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 212, "probability": 0.7622, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159224812826443783"], "created_at": "2019-08-07T22:08:27.000Z", "text": "@DoctorYPolitico @defensorasok Votemos bien: 4 a\u00f1os m\u00e1s de ajuste no se aguanta. Es hora de un sinceramiento: necesitamos un cambio, una revoluci\u00f3n de la alegria, todav\u00eda se puede, lista 136, Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez \u270c\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159222801729036288"}], "id": "1159224812826443783", "in_reply_to_user_id": "2273333508", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2833255501"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159213544887476225"], "entities": {"mentions": [{"start": 125, "end": 139, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:23:40.000Z", "text": "1. Una vez m\u00e1s, se presenta informaci\u00f3n falsa que pretende interferir tendenciosamente con el proceso judicial e impedir que @KeikoFujimori pueda recuperar su libertad.", "id": "1159213544887476225", "public_metrics": {"retweet_count": 398, "reply_count": 168, "like_count": 963, "quote_count": 20}, "author_id": "1003350317352804352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159118930994171904"], "created_at": "2019-08-07T15:07:43.000Z", "text": "meninas uma dica: se o homem fala \"voc\u00ea \u00e9 madura pra sua idade\" sai gritando e correndo bem r\u00e1pido o \u00faltimo homem que me disse isso deu uns meses e ele matou a outra namorada", "id": "1159118930994171904", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "721828517462286336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.529, "type": "Person", "normalized_text": "V A Ponce"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7736, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/bUDWKxZtkr", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159051815683612672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bUDWKxZtkr", "media_key": "3_1159051801074839554"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159051815683612672"], "created_at": "2019-08-07T10:41:01.000Z", "text": "V A Ponce es un combativo y honesto periodista de oposici\u00f3n, q ha denunciado las corruptelas de Odebrecht, empresa protegida x fiscales y x el Gobierno.Muy bien que denuncie penalmente a quienes han pretendido deshonrarlo. https://t.co/bUDWKxZtkr", "id": "1159051815683612672", "public_metrics": {"retweet_count": 367, "reply_count": 795, "like_count": 1023, "quote_count": 81}, "author_id": "730567425930862593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.4823, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mafalfjv", "id": "452507519"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159227426825756675"], "created_at": "2019-08-07T22:18:50.000Z", "text": "@mafalfjv Virei main Tristana, solta meu bra\u00e7o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159204849147424769"}], "id": "1159227426825756675", "in_reply_to_user_id": "452507519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "869314803432554496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k7ite5OfmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1157371991038537728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7ite5OfmC", "media_key": "13_1157329488088326144"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157371991038537728"], "created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida a un suicida https://t.co/k7ite5OfmC", "id": "1157371991038537728", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 25, "like_count": 869, "quote_count": 20}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159175165785313280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MoroHeroe", "id": "1129495918212976642"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "IoneAtuante17", "id": "936048268529885184"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "DexteraDomini1", "id": "1030192832626221056"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "capixabacyclist", "id": "187632670"}, {"start": 98, "end": 111, "username": "CrisMenshova", "id": "2828823327"}, {"start": 112, "end": 118, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "ManchesterTimex", "id": "51302658"}, {"start": 136, "end": 147, "username": "sirius_ari", "id": "1072265726201880576"}, {"start": 148, "end": 162, "username": "cecconellogiu", "id": "1568796288"}, {"start": 163, "end": 176, "username": "uli_cassilva", "id": "1184262696"}, {"start": 256, "end": 267, "username": "paulodaieq", "id": "2310519662"}], "hashtags": [{"start": 385, "end": 401, "tag": "TrocaTodosDoSTF"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:51:10.000Z", "text": "@MoroHeroe @souzafabio16 @LulaOficial @IoneAtuante17 @DexteraDomini1 @PPreacaRN2 @capixabacyclist @CrisMenshova @roxmo @ManchesterTimex @sirius_ari @Cecconellogiu @uli_cassilva Ent\u00e3o ele vai ser morto por voc\u00ea, se matou os biol\u00f3gicos, imagine o padrasto!\n\n@paulodaieq Sigo Todos Que Me Seguirem de Imediato, Antes das 24 horas! pode experimentar! Comigo \u00e9 Assim, \u00e9 Direita ou n\u00e3o \u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a#TrocaTodosDoSTF", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159158970998775808"}], "id": "1159175165785313280", "in_reply_to_user_id": "1129495918212976642", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2310519662"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159223221570473992"], "created_at": "2019-08-07T22:02:08.000Z", "text": "mano juro amo quando me dedicam m\u00fasicas", "id": "1159223221570473992", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2602402560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/gsUBOuAPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/braxuzzz3/status/1157066746001534979", "display_url": "twitter.com/braxuzzz3/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157752234828029953"], "created_at": "2019-08-03T20:36:57.000Z", "text": "Si le dices a un traductor que te traduzca esto al ingl\u00e9s, se suicida. Es un hecho https://t.co/gsUBOuAPwn", "id": "1157752234828029953", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "author_id": "111561268"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159226265083289601"], "created_at": "2019-08-07T22:14:13.000Z", "text": "Y ahora habla @alferdez, precandidato a presidente, en el cierre de campa\u00f1a: \"Lo mejor que me pas\u00f3 con Cristina es que r\u00e1pidamente recuperamos el cari\u00f1o que siempre nos tuvimos. Nunca m\u00e1s vamos a pelear porque vamos a hacer una Argentina que todos merecen\"", "id": "1159226265083289601", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 45, "quote_count": 3}, "author_id": "176979194"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157700504912367618"], "created_at": "2019-08-03T17:11:24.000Z", "text": "Eu posso por fora parecer muito feliz, mas por dentro me sinto totalmente arrasada", "id": "1157700504912367618", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1127504176412614658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/bDBhT3qeNa", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5Goea", "display_url": "bit.ly/2M5Goea"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/AsTuHMTIE5", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1159145929938632704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AsTuHMTIE5", "media_key": "3_1159095965783068672"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159145929938632704"], "created_at": "2019-08-07T16:55:00.000Z", "text": "Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb https://t.co/bDBhT3qeNa\n\nLos talibanes se atribuyeron el atentado dirigido contra una instalaci\u00f3n de la polic\u00eda https://t.co/AsTuHMTIE5", "id": "1159145929938632704", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "45013575"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6063, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/iBBhtodT79", "expanded_url": "https://uol.page.link/DDWH5", "display_url": "uol.page.link/DDWH5", "status": 200, "unwound_url": "https://talesfaria.blogosfera.uol.com.br/2019/08/07/ministro-diz-aborto-e-gilete-no-bolo-ideologia-de-genero-matou-rhuan/?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159150843310088197"], "created_at": "2019-08-07T17:14:31.000Z", "text": "Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que, castrando o menino, ele se tornaria mulher\"  https://t.co/iBBhtodT79", "id": "1159150843310088197", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 62, "like_count": 70, "quote_count": 2}, "author_id": "14594698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159225103231721472"], "created_at": "2019-08-07T22:09:36.000Z", "text": "@jairbolsonaro @ArthurWeint Crist\u00e3o? Voc\u00ea defende tortura, execu\u00e7\u00e3o e grupos de exterm\u00ednio. Seus valores s\u00e3o a nega\u00e7\u00e3o frontal da \u00e9tica crist\u00e3. \u00c9 seu direito ser assim, mas vamos chamar as coisas pelo nome correto.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158760627638362122"}], "id": "1159225103231721472", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 113, "like_count": 2743, "quote_count": 8}, "author_id": "2747491411"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159226640054009856"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "KathCarW", "id": "368548059"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "SaraTufanoZ", "id": "848923514119884800"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "guillogonzale12", "id": "4042789222"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "created_at": "2019-08-07T22:15:43.000Z", "text": "@carlosesp94 @KathCarW @PaoRojasA1 @SaraTufanoZ @guillogonzale12 @petrogustavo @HOLLMANMORRIS No soy juez y no condeno, ni libero de culpa a nadie, pero hay que tomar la decisi\u00f3n del voto mientras se tiene la decisi\u00f3n del juez. Y hay que analizar la informaci\u00f3n disponible de la forma m\u00e1s objetiva. No juzgarlo como culpable desde que se le acusa como lo hace ud.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159192195917918219"}], "id": "1159226640054009856", "in_reply_to_user_id": "774078980693581824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127158413404909568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/gcVwv9GCyr", "expanded_url": "https://twitter.com/naflavian/status/1159224509393772545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gcVwv9GCyr", "media_key": "3_1159224502942937091"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/gcVwv9GCyr", "expanded_url": "https://twitter.com/naflavian/status/1159224509393772545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gcVwv9GCyr", "media_key": "3_1159224502947143682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159224509393772545"], "created_at": "2019-08-07T22:07:15.000Z", "text": "De buenas/ o crush passou https://t.co/gcVwv9GCyr", "id": "1159224509393772545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "author_id": "1000926819950964736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/dPheurJnU7", "expanded_url": "https://twitter.com/TanqueShirley/status/1159169260591210499/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dPheurJnU7", "media_key": "3_1159169250394869760"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159169260591210499"], "created_at": "2019-08-07T18:27:42.000Z", "text": "Con @IndioNegriazul gastamos exactamente 19 minutos de nuestras vidas en darle forma a esto. \n\n\u00bfQu\u00e9 mesa eleg\u00eds para tu almuerzo? https://t.co/dPheurJnU7", "id": "1159169260591210499", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 121, "like_count": 70, "quote_count": 14}, "author_id": "157429881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hiXJtfZiiF", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159185707006660609"], "created_at": "2019-08-07T19:33:03.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/hiXJtfZiiF v\u00eda @el_pais", "id": "1159185707006660609", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 13, "like_count": 5, "quote_count": 4}, "author_id": "1012146463"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.3713, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/nk1YUCMU1z", "expanded_url": "https://twitter.com/mariomejiah/status/1158850502173626368", "display_url": "twitter.com/mariomejiah/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158877669565616129"], "created_at": "2019-08-06T23:09:01.000Z", "text": "V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo puede tener el hombre de confianza del suicida?\nPorqu\u00e9 tanto temblor al hablar y poco mirar d frente, qu\u00e9 pas\u00f3? Se te acab\u00f3 los blindajes, verdad? Ahora ps https://t.co/nk1YUCMU1z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158850502173626368"}], "id": "1158877669565616129", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "author_id": "870449053787721730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.8089, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ptCziTAZP7", "expanded_url": "https://twitter.com/Tanavdd/status/1158924542410182658", "display_url": "twitter.com/Tanavdd/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159123098450444293"], "created_at": "2019-08-07T15:24:16.000Z", "text": "Otro que se suicida por honor solo los cobardes huyen as\u00ed. AGP devuelve lo que te robaste https://t.co/ptCziTAZP7", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158924542410182658"}], "id": "1159123098450444293", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "274157248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/awGhnaOfhs", "expanded_url": "https://twitter.com/Coelho4505/status/1157472960464261120", "display_url": "twitter.com/Coelho4505/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158789201091092483"], "created_at": "2019-08-06T17:17:29.000Z", "text": "fa\u00e7o parte do 99% da popula\u00e7\u00e3o que via, achava o m\u00e1ximo, mas nunca tentava nada https://t.co/awGhnaOfhs", "id": "1158789201091092483", "public_metrics": {"retweet_count": 17441, "reply_count": 101, "like_count": 30215, "quote_count": 376}, "author_id": "1070310128870719498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159201518106624001"], "created_at": "2019-08-07T20:35:53.000Z", "text": "\u00bfRecuerdan cuando ve\u00edan 12 materias en el colegio y era suave? Ahora inscribes 7 materias en la Universidad y es un suicidio estudiantil.", "id": "1159201518106624001", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 653, "quote_count": 17}, "author_id": "3100229356"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159166369730060289"], "created_at": "2019-08-07T18:16:13.000Z", "text": "#\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "id": "1159166369730060289", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 13, "like_count": 31, "quote_count": 7}, "author_id": "145992645"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3768, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4312, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/9TAACP1QBO", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9rtSx", "display_url": "dlvr.it/R9rtSx"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/5Du5ZAPFpi", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1159218198840918016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Du5ZAPFpi", "media_key": "3_1159218196605329408"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "NDigital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159218198840918016"], "created_at": "2019-08-07T21:42:10.000Z", "text": "Hombre mata su mujer con un destornillador y luego se suicida en SDE https://t.co/9TAACP1QBO #NDigital https://t.co/5Du5ZAPFpi", "id": "1159218198840918016", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "34935938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159223608083922955"], "created_at": "2019-08-07T22:03:40.000Z", "text": "Quisiera que todo fuera mentira y de chingazo despertar.", "id": "1159223608083922955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117269174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica Ben\u00edcio"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hxzJeA4mS7", "expanded_url": "https://istoe.com.br/companheira-de-marielle-critica-ministro-moro-se-recusa-a-me-receber/", "display_url": "istoe.com.br/companheira-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/companheira-de-marielle-critica-ministro-moro-se-recusa-a-me-receber/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159135938662019072"], "created_at": "2019-08-07T16:15:18.000Z", "text": "M\u00f4nica Ben\u00edcio reclamou sobre aparente pouco caso dos governos federal e estadual para elucidar o crime \nhttps://t.co/hxzJeA4mS7", "id": "1159135938662019072", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 51, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "author_id": "29913589"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159152623649460224"], "created_at": "2019-08-07T17:21:36.000Z", "text": "Sou muito louca de tomar rem\u00e9dio que vi na internet sem prescri\u00e7\u00e3o m\u00e9dica? KAKAKAKAAKA", "id": "1159152623649460224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110300047"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.771, "type": "Person", "normalized_text": "Fiocruz"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159222250723315712"], "created_at": "2019-08-07T21:58:16.000Z", "text": "@brunbazzo @jrguzzofatos Mo\u00e7a, ngm disse que beber defensivos agr\u00edcolas \u00e9 saud\u00e1vel. Por isso existe toler\u00e2ncia e dosagem nos estudos\nFiocruz, seu exemplo, usou uma dosagem fatal que vc n\u00e3o consumiria em hip\u00f3tese alguma, entendeu agora? Dados falsos, manipula\u00e7\u00e3o de manada\nRemedioxdosagem", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159218541368942592"}], "id": "1159222250723315712", "in_reply_to_user_id": "1057439874872213504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3081723513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Santoro"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 51, "username": "dsantoro59", "id": "124510155"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159123097137680384"], "created_at": "2019-08-07T15:24:16.000Z", "text": "Toda mi solidaridad con Daniel Santoro (@dsantoro59) Hace demasiados a\u00f1os q lo conozco como para creer en su inocencia.", "id": "1159123097137680384", "public_metrics": {"retweet_count": 599, "reply_count": 887, "like_count": 2005, "quote_count": 470}, "author_id": "88552641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Del R\u00edo"}, {"start": 66, "end": 83, "probability": 0.7899, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.4207, "type": "Organization", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.3699, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/jlDsdsc0Mu", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1159187514881716226/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jlDsdsc0Mu", "media_key": "7_1159187305317449730"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159187514881716226"], "created_at": "2019-08-07T19:40:14.000Z", "text": "Patricia Del R\u00edo en vivo y directo pr\u00e1cticamente le dijo tirano a Jorge del Castillo.\n\nJDC: \"cuidado con la calle. Cuando un hombre se somete al dictado de la calle, ya no es un hombre de estado\".\n\nDel Rio: \"\u00a1un pol\u00edtico q desprecia el pedido de la calle se vuelve un tirano!\". \ud83d\ude0e https://t.co/jlDsdsc0Mu", "id": "1159187514881716226", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 93, "like_count": 1290, "quote_count": 25}, "author_id": "2977539507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Salles"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "dos Deputados"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/IIr1slxZot", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZEQ56t", "display_url": "bit.ly/2ZEQ56t"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/mdxpoM1w56", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1159211361454346240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mdxpoM1w56", "media_key": "3_1159200374630354944"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159211361454346240"], "created_at": "2019-08-07T21:15:00.000Z", "text": "Ricardo Salles bate boca com deputados em Comiss\u00e3o na C\u00e2mara dos Deputados https://t.co/IIr1slxZot https://t.co/mdxpoM1w56", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159150963669626881"}], "id": "1159211361454346240", "in_reply_to_user_id": "67150902", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "67150902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/v6HLfFNZn8", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 181, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159172032694824960"], "created_at": "2019-08-07T18:38:43.000Z", "text": "El machismo m\u00e1s repugnante se lleva por delante tambi\u00e9n la vida de los hijos: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/v6HLfFNZn8 v\u00eda @el_pais", "id": "1159172032694824960", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "140407628"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/EQQJyJp0rL", "expanded_url": "http://www.fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neoliberal-de-macri-es-suicida-en-un-mundo-que-va-en-sentido-contrario/", "display_url": "fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neol\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159214940294647809"], "created_at": "2019-08-07T21:29:13.000Z", "text": "\"El modelo neoliberal de Macri es suicida\", asegur\u00f3 Mercedes Marc\u00f3 del Pont.\nhttps://t.co/EQQJyJp0rL", "id": "1159214940294647809", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "637074183"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159219898163302401"], "created_at": "2019-08-07T21:48:55.000Z", "text": "Una homicida suicida que entraba en el bar to chula, como si all\u00ed mandase su pata rara.", "id": "1159219898163302401", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4387468816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.9632, "type": "Other", "normalized_text": "The100Finale"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/2Yza1l7NMw", "expanded_url": "https://twitter.com/jackswonkru/status/1158876793698435073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Yza1l7NMw", "media_key": "3_1158876790628257797"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 272, "tag": "The100Finale"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158876793698435073"], "created_at": "2019-08-06T23:05:33.000Z", "text": "a clarke perdeu seus pais, viu sua namorada morrer em sua frente, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jogam pra ela,e a criticam na cara de pau. Al\u00e9m disso quase se suicidou 3 vezes, teve sua mente invadida e etc, esse anjo merece o mundo!!!\n#The100Finale https://t.co/2Yza1l7NMw", "id": "1158876793698435073", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "862049443218108416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/02QahfQ3wq", "expanded_url": "https://store.playstation.com/#!/pt-br/tid=CUSA01800_00", "display_url": "store.playstation.com/#!/pt-br/tid=C\u2026"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/QxGgNDgLhw", "expanded_url": "https://twitter.com/jp_mercon/status/1159192987420823558/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QxGgNDgLhw", "media_key": "7_1159190357667667968"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "PS4share"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1159192987420823558"], "created_at": "2019-08-07T20:01:59.000Z", "text": "#PS4share\n\nhttps://t.co/02QahfQ3wq https://t.co/QxGgNDgLhw", "id": "1159192987420823558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2952047648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/SNbIYSljGZ", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159072455761305602"], "created_at": "2019-08-07T12:03:02.000Z", "text": "De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9 corretto\u201d https://t.co/SNbIYSljGZ", "id": "1159072455761305602", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 74, "like_count": 108, "quote_count": 14}, "author_id": "52424550"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Cunha"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6639, "type": "Organization", "normalized_text": "STFTRAIDOR"}, {"start": 152, "end": 167, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Copacabana Hotel"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/s8WMNREVUM", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BteOYCIgMdH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1evejjhdmqoxh", "display_url": "instagram.com/p/BteOYCIgMdH/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 139, "tag": "STFTRAIDOR"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1092511073427705858"], "created_at": "2019-02-04T19:51:52.000Z", "text": "Dilma foi expulsa, Lula foi destru\u00eddo, Cunha foi preso, Haddad se ferrou, Renan se matou... Outros muitos ser\u00e3o.\n\nEntre eles, o #STFTRAIDOR! em Premier Copacabana Hotel https://t.co/s8WMNREVUM", "id": "1092511073427705858", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "840031766"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Eugenia"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": "YoVotoAVidal"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/nWQ6PF53t3", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1159198681553354753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nWQ6PF53t3", "media_key": "3_1159198676000104450"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "YoVotoAVidal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159198681553354753"], "created_at": "2019-08-07T20:24:37.000Z", "text": "Si vot\u00e1s en provincia de Buenos Aires apoy\u00e1 a Mar\u00eda Eugenia publicando esta foto #YoVotoAVidal https://t.co/nWQ6PF53t3", "id": "1159198681553354753", "public_metrics": {"retweet_count": 4391, "reply_count": 1292, "like_count": 12277, "quote_count": 374}, "author_id": "24900072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159217163728760837"], "created_at": "2019-08-07T21:38:03.000Z", "text": "@suedevoice @JornalOGlobo Meu Deus, que crueldade", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159214140747124738"}], "id": "1159217163728760837", "in_reply_to_user_id": "1202070014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916152993619341312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Katana"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158801683327148033"], "created_at": "2019-08-06T18:07:05.000Z", "text": "Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley que n\u00e3o tenha amado o que essa mulher fez nesse filme, ela e a Katana pra mim foi a melhor coisa do filme todo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158801016017604608"}], "id": "1158801683327148033", "in_reply_to_user_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 17, "like_count": 410, "quote_count": 6}, "author_id": "500290601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/W2xEf9szEa", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 144, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159192237969944584"], "created_at": "2019-08-07T19:59:00.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/W2xEf9szEa v\u00eda @20m", "id": "1159192237969944584", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1039955446889689088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/iT8pfu7mRk", "expanded_url": "https://www.ccma.cat/324/un-home-mata-el-seu-fill-de-16-anys-fereix-greument-la-dona-i-se-suicida-a-terol/noticia/2940275/#.XUtELWi4ddU.twitter", "display_url": "ccma.cat/324/un-home-ma\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159216593236299776"], "created_at": "2019-08-07T21:35:47.000Z", "text": "Un home mata el seu fill de 16 anys, fereix greument la dona i se su\u00efcida a Terol https://t.co/iT8pfu7mRk", "id": "1159216593236299776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448356387"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/wKmNM57NBm", "expanded_url": "https://twitter.com/andrezadelgado/status/1158540718434127875", "display_url": "twitter.com/andrezadelgado\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159055056316096512"], "created_at": "2019-08-07T10:53:54.000Z", "text": "Parabens, n\u00e3o soube diferenciar o Bruno atleta do Bruno pessoa.\n\nObvia e claramente eles n\u00e3o querem de volta. Mas a real era que o cara agarrava pra caralho. S\u00f3 que n\u00e9, depois fez a pior escolha possivel na vida. https://t.co/wKmNM57NBm", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158540718434127875"}], "id": "1159055056316096512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "105316864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159042996442148866"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-08-07T10:05:58.000Z", "text": "@UFP_Granada @MediterraneoDGT Ah\u00ed est\u00e1n chule\u00e1ndose de todos. C\u00f3mo desprecian nuestras leyes y c\u00f3mo abusan de ese buenismo est\u00fapido y suicida que, nos aboca a una ruina econ\u00f3mica y a un desastre social donde, las mujeres, son las que m\u00e1s pierden.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159037931606204416"}], "id": "1159042996442148866", "in_reply_to_user_id": "3067949663", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "258275740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/lwmBUVe5vr", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159185127244800012"], "created_at": "2019-08-07T19:30:45.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/lwmBUVe5vr v\u00eda @el_pais", "id": "1159185127244800012", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366786058"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/3oR1JV6ymD", "expanded_url": "http://bit.ly/2KmrFtC", "display_url": "bit.ly/2KmrFtC"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 102, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159215135904411648"], "created_at": "2019-08-07T21:30:00.000Z", "text": "Un home s'ha su\u00efcidat despr\u00e9s de matar el seu fill de 16 anys i ferir la seva parella | Via @elcasocat\nhttps://t.co/3oR1JV6ymD", "id": "1159215135904411648", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374563353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TFXGlDOcFn", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kn2yGU", "display_url": "bit.ly/2Kn2yGU"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 100, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159215387701129217"], "created_at": "2019-08-07T21:31:00.000Z", "text": "Un hombre se ha suicidado despu\u00e9s de matar a su hijo de 16 a\u00f1os y herir a su pareja | V\u00eda @elcasocom\nhttps://t.co/TFXGlDOcFn", "id": "1159215387701129217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3504318874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5674, "type": "Person", "normalized_text": "ze"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159215570216267778"], "created_at": "2019-08-07T21:31:43.000Z", "text": "@luccas_cec Eu tenho ze, d\u00e1 ideia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159214066101100545"}], "id": "1159215570216267778", "in_reply_to_user_id": "1095363594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1633325442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Emile"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.7797, "type": "Other", "normalized_text": "free fire"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159213410346840066"], "created_at": "2019-08-07T21:23:08.000Z", "text": "Morri pra porra da zona porque minha internet caiu e ganhei 7 pontos, no top 10, enquando a Emile foi uma das primeiras a morrer ganhou 37 pontos, a\u00ed free fire vai tomar no seu cu.", "id": "1159213410346840066", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2735734081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.2605, "type": "Place", "normalized_text": "Nebot"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/2XQBBGuNom", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidNoreroC/status/1158346989492428800", "display_url": "twitter.com/DavidNoreroC/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "LoroHomero", "id": "267271723"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "Nebot"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158788062530494465"], "created_at": "2019-08-06T17:12:58.000Z", "text": ".@LoroHomero que es hasta defensor del buen trato animal, haciendo dupla con el garrotero de comerciantes ind\u00edgenas #Nebot? \nActo suicida parece. .@PanasJorgeYunda. https://t.co/2XQBBGuNom", "id": "1158788062530494465", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "790769024783282176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/0awUo0t2fa", "expanded_url": "https://bit.ly/2ONwBf2", "display_url": "bit.ly/2ONwBf2"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/msihBGiEBt", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1159172652344512520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/msihBGiEBt", "media_key": "3_1159172555699306497"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159172652344512520"], "created_at": "2019-08-07T18:41:11.000Z", "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un hombre mata presuntamente a su hijo y hiere a su mujer en Andorra (Teruel) y despu\u00e9s se suicida tras tirarse desde un cuarto piso https://t.co/0awUo0t2fa https://t.co/msihBGiEBt", "id": "1159172652344512520", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 4}, "author_id": "121385551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/sqZvA0bdbQ", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/hombre-suicida-matar-hijo-herir-pareja-localidad-turolense-andorra-4452320?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565205995", "display_url": "okdiario.com/sociedad/hombr\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159202953573675016"], "created_at": "2019-08-07T20:41:35.000Z", "text": "Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en la localidad turolense de Andorra https://t.co/sqZvA0bdbQ", "id": "1159202953573675016", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3439292716"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/XYr3FnAQgG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 222, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159197899097554949"], "created_at": "2019-08-07T20:21:30.000Z", "text": "Hay que promover e incitar para que los maltratadores y asesinos machistas se suiciden antes de cometer el crimen\n\ud83d\udc47\nUn hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel \n\nhttps://t.co/XYr3FnAQgG \nv\u00eda @el_pais", "id": "1159197899097554949", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "76593802"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1159212803158417408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BobLasso1492", "id": "3580043655"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MontagnardsMTL", "id": "912641965300125696"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:20:44.000Z", "text": "@BobLasso1492 @MontagnardsMTL Ben non j\u2019y vais pas avec de la m\u00e9chancet\u00e9. C\u2019est du tirage de pipe. Check ben l\u2019argument des Vaniers dans 3,2,1.... \ud83d\ude01.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159211989044006914"}], "id": "1159212803158417408", "in_reply_to_user_id": "3580043655", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "878105256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159168979421868032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:26:35.000Z", "text": "@elmundoes Nacionalidad? Es para un amigo...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159168440101494784"}], "id": "1159168979421868032", "in_reply_to_user_id": "14436030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "495065551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 32, "probability": 0.6426, "type": "Other", "normalized_text": "BibliotecaGrantMorrison"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9777, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 115, "end": 133, "probability": 0.7555, "type": "Other", "normalized_text": "LaPatrullaCondenada"}, {"start": 252, "end": 268, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "PatrullaCondenada"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bYOzkzxFWI", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1159071621199650816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYOzkzxFWI", "media_key": "3_1159071609510141952"}], "mentions": [{"start": 147, "end": 160, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 33, "tag": "BibliotecaGrantMorrison"}, {"start": 114, "end": 134, "tag": "LaPatrullaCondenada"}, {"start": 251, "end": 269, "tag": "PatrullaCondenada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159071621199650816"], "created_at": "2019-08-07T11:59:43.000Z", "text": "CONCURSO #BibliotecaGrantMorrison\n\n\u00a1Sorteamos, entre los participantes en Twitter, un ejemplar del primer tomo de #LaPatrullaCondenada!\n1. Sigue a @eccediciones \n2. Haz RT a este tweet\n3.  Responde a este tweet a la pregunta: \u00bfpor qu\u00e9 te unir\u00edas a la #PatrullaCondenada?\n\n\u00a1Suerte! https://t.co/bYOzkzxFWI", "id": "1159071621199650816", "public_metrics": {"retweet_count": 465, "reply_count": 453, "like_count": 238, "quote_count": 26}, "author_id": "408394577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7694, "type": "Person", "normalized_text": "odebretch"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/8TmyNFESvU", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159051815683612672", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159206594288279553"], "created_at": "2019-08-07T20:56:03.000Z", "text": "Y no importa que para defender a esta lacra ud falsee la realidad diciendo que odebretch es protegida por el gobierno y por los fiscales. Hay que ser bien porqueria para afirmar eso, pero que nos extra\u00f1a si con esa afirmacion muestra que porqueria es. https://t.co/8TmyNFESvU", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159051815683612672"}], "id": "1159206594288279553", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "author_id": "804906192334163968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159211725272625153"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mariiagguiar", "id": "4658046615"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:16:27.000Z", "text": "@Mariiagguiar meu deus tu \u00e9  a cara da garota la da serie", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159211160622772224"}], "id": "1159211725272625153", "in_reply_to_user_id": "4658046615", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225501155"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159211603432235009"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SheiSketch", "id": "337965357"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:15:58.000Z", "text": "@SheiSketch Es que es eso, desde ah\u00ed todo va cuesta abajo y sin frenos JAJAJAJAJAJAJA\nEl t\u00edo tiene una vida de MIERDA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159211338150924288"}], "id": "1159211603432235009", "in_reply_to_user_id": "337965357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "545414392"}], "places": [{"full_name": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "id": "dcfb523083152c0f"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "id": "4a48243dbd8e054f"}, {"full_name": "Guaymall\u00e9n, Argentina", "id": "0191c3b40ed74666"}, {"full_name": "Boa Vista, Brasil", "id": "ef4296e721b70dfe"}, {"full_name": "Santa Luzia, Brasil", "id": "a2f1244d9c37588d"}]}, "errors": [{"resource_id": "1158754518655557638", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158754518655557638", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158754518655557638].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "23618199", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [23618199].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "23618199", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159189476255707138", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159189476255707138].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159189476255707138", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1040671366981341185", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1040671366981341185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040671366981341185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159239367065526273", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159239367065526273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159239367065526273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159219025567801345", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159219025567801345", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159219025567801345].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3245542887", "value": "3245542887", "detail": "User has been suspended: [3245542887].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159220606472265729", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159220606472265729", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159220606472265729].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "613201548", "value": "613201548", "detail": "User has been suspended: [613201548].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159217198965174272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159217198965174272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159217198965174272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2980234744", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2980234744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2980234744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159233211454631937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159233211454631937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159233211454631937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "891334561933742081", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [891334561933742081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "891334561933742081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159188931256233985", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159188931256233985].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159188931256233985", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1154185080488808448", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1154185080488808448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154185080488808448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159228034727251968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159228034727251968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159228034727251968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159085145883889666", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159085145883889666].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159085145883889666", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148654400551968768", "value": "1148654400551968768", "detail": "User has been suspended: [1148654400551968768].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159205743750451205", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159205743750451205", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159205743750451205].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159218824702566402", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159218824702566402", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159218824702566402].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2993286729", "value": "2993286729", "detail": "User has been suspended: [2993286729].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159212013333164036", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159212013333164036", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159212013333164036].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1146944757513555973", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1146944757513555973].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146944757513555973", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159210420613373952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159210420613373952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159210420613373952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1002268889974280193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1002268889974280193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1002268889974280193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159222731440873473", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159222731440873473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159222731440873473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159217668009943045", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159217668009943045", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159217668009943045].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129495918212976642", "value": "1129495918212976642", "detail": "User has been suspended: [1129495918212976642].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159158970998775808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159158970998775808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159158970998775808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "862852483118501888", "value": "862852483118501888", "detail": "User has been suspended: [862852483118501888].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159184319455354880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159184319455354880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159184319455354880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158744793289232387", "value": "1158744793289232387", "detail": "User has been suspended: [1158744793289232387].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159207466569261056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159207466569261056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159207466569261056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1712870430", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1712870430].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1712870430", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159207004713488391", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159207004713488391].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159207004713488391", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1159253088664006656", "oldest_id": "1159211641927544832", "result_count": 452, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02lf4xparo47t24ye1vuvz4w22l"}}