{"data": [{"lang": "es", "author_id": "1153045651850170369", "id": "1171550355001360384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 249, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "Meandro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "viral"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/E9qT5kk8ii", "expanded_url": "https://twitter.com/montzalbo/status/1171550355001360384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E9qT5kk8ii", "media_key": "3_1171550307995803649"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:25:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171550355001360384"], "text": "#viral Abarrotado en el diario acontecer. Escapar y saltar la marea social. Preparando maletas con oro del m\u00e1s all\u00e1. En la cima arde la voluntad. Me cierran las compuertas. Las aguas marchitan mi seriedad. Ser\u00e9 ancla de una barcaza sin igual. Meandro dichoso que suicida lo carnal https://t.co/E9qT5kk8ii"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171547915548053504"}], "author_id": "190498928", "id": "1171550307458932736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NanyPardo", "id": "178545797"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:25:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "178545797", "edit_history_tweet_ids": ["1171550307458932736"], "text": "@NanyPardo Vuelve y se suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171549328814628864"}], "author_id": "43790605", "id": "1171550273086599168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariaakemi_", "id": "217896897"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:25:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171550273086599168"], "text": "RT @mariaakemi_: Que p\u00e9ssima maneira de come\u00e7ar a noite, sabendo que uma menina se matou. O mais foda \u00e9 gente que desdenha de depress\u00e3o e f\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171039577307516928"}], "author_id": "925470254398099456", "id": "1171550253973196800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.2909, "type": "Person", "normalized_text": "overol"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.3432, "type": "Other", "normalized_text": "odb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:25:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1171550253973196800"], "text": "@gonzalesposadal Y como entonces t\u00fa amo suicida contrat\u00f3 a esa empresa corrupta, hasta dorm\u00eda con overol que le regalaba odb.\ud83e\udd2e"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550174985912325"}], "author_id": "1138164600887582720", "id": "1171550245018226688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:25:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171550245018226688"], "text": "RT @guerrerochipres: \u00bfC\u00f3mo apoyamos a una persona en situaci\u00f3n de riesgo suicida? En @elconsejomx apoyamos, escuchamos. Gracias a @PaolaRoj\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1663541358", "id": "1171550184507150337", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7921, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 181, "end": 194, "probability": 0.6686, "type": "Other", "normalized_text": "Natalia Canela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "SalvemosVidas"}, {"start": 34, "end": 40, "tag": "Metro"}, {"start": 196, "end": 225, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/595i32lK21", "expanded_url": "http://ow.ly/FA8550w4CN2", "display_url": "ow.ly/FA8550w4CN2"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:25:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171550184507150337"], "text": "#SalvemosVidas es un esfuerzo del #Metro para brindar alternativas de apoyo a las personas que durante su estancia en las instalaciones experimentan alg\u00fan tipo de crisis: psic\u00f3loga Natalia Canela #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/595i32lK21"}, {"lang": "es", "author_id": "185369552", "id": "1171550174985912325", "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 76, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 109, "end": 120, "username": "PaolaRojas", "id": "95257207"}, {"start": 139, "end": 153, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 236, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/yzraRCePy9", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/104-fm-programacion-estacion-de-radio-grupo-formula/", "display_url": "radioformula.com.mx/104-fm-program\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.radioformula.com.mx/104-fm-programacion-estacion-de-radio-grupo-formula/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:25:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171550174985912325"], "text": "\u00bfC\u00f3mo apoyamos a una persona en situaci\u00f3n de riesgo suicida? En @elconsejomx apoyamos, escuchamos. Gracias a @PaolaRojas por el espacio en @Radio_Formula sobre la prevenci\u00f3n del suicidio. Sintonicen 104.1FM #DiaMundialPrevencionSuicidio  https://t.co/yzraRCePy9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2811849939", "id": "1171550156619223044", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:24:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171550156619223044"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2583194843", "id": "1171550148264153093", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:24:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171550148264153093"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "2409533682", "id": "1171550140005568512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:24:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171550140005568512"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "260851160", "id": "1171550115854737408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:24:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171550115854737408"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "396388025", "id": "1171550060666073088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:24:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171550060666073088"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171494315845009408"}], "author_id": "3254310363", "id": "1171550060485795840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabriel_fr", "id": "1477934289174077443"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8891, "type": "Organization", "normalized_text": "Apple"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8873, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone 8"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8225, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone XR"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.7214, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone XS"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.4086, "type": "Other", "normalized_text": "XS Max"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:24:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171550060485795840"], "text": "RT @gabriel_fr: Apple continuar\u00e1 vendendo a linha iPhone 8 e tamb\u00e9m o iPhone XR, mas \"matou\" alguns aparelhos como o iPhone XS e o XS Max.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "837882832974450688", "id": "1171550037144408069", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:24:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171550037144408069"], "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "1580225550", "id": "1171550017485754375", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:24:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171550017485754375"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "author_id": "3396062831", "id": "1171550011726979072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:24:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171550011726979072"], "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "773654351374090240", "id": "1171549993364332546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:24:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549993364332546"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "411925838", "id": "1171549943498268677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:24:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/qtWsElfELB", "expanded_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/", "display_url": "aristeguinoticias.com/0909/mundo/cad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171549943498268677"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/qtWsElfELB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171494251818971141"}], "author_id": "386867342", "id": "1171549813600657408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "armandoc68", "id": "234846839"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:23:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549813600657408"], "text": "RT @armandoc68: No juzgues: Una actitud de aceptaci\u00f3n y no juicio permite que la persona hable y se abra. Una persona c ideaci\u00f3n suicida ti\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "2894966163", "id": "1171549792205516802", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:23:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549792205516802"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "3349121291", "id": "1171549717374873601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:23:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549717374873601"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "3342236891", "id": "1171549713218359296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:23:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549713218359296"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171415654399991808"}], "author_id": "1024377667037085697", "id": "1171549708780810249", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:23:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549708780810249"], "text": "RT @ranilucas_: A cada 40 seg, no mundo, algu\u00e9m se suicida. Isso quer dizer que ao final desse tt, algu\u00e9m se matou, algu\u00e9m teve motivos pra\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548473285586945"}], "author_id": "3022559859", "id": "1171549697858777090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ8", "id": "325756456"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Letamendi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:23:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549697858777090"], "text": "RT @Salud_CZ8: Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443311514537984"}], "author_id": "212411152", "id": "1171549692586536960", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:23:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549692586536960"], "text": "RT @_Scodelario: \ud83c\udf0e: 1 persona cada 40 segundos se suicida.\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1: 5 personas al d\u00eda se suicidan. \n\nDesde ahora el suicidio y el intento de sui\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171273294630113280"}], "author_id": "121444608", "id": "1171549688958541824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comicdominicano", "id": "192395572"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "MuninnRabe", "id": "121444608"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "SusanaGautreau", "id": "473451074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549688958541824"], "text": "RT @comicdominicano: @MuninnRabe @SusanaGautreau \u00a1La delincuencia no la predetermina el sexo del individuo! \nPor cierto, quienes falsificar\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "author_id": "114257174", "id": "1171549672445550594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:23:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549672445550594"], "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "100643551", "id": "1171549632662515712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:22:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549632662515712"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "310963883", "id": "1171549616883621893", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:22:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549616883621893"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "author_id": "150391140", "id": "1171549603444985856", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:22:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549603444985856"], "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171547079925260289"}], "author_id": "787182020728348672", "id": "1171549602409000960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:22:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549602409000960"], "text": "RT @ZAMENZA: Camila matou o Aziz s\u00f3 pq continuam se cagando de colocar um assassino \u00edntegro em qualquer novela. Tem sempre que ser algum ma\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548473285586945"}], "author_id": "202288064", "id": "1171549557571883014", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ8", "id": "325756456"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Letamendi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:22:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549557571883014"], "text": "RT @Salud_CZ8: Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicid\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "2350484437", "id": "1171549533442060289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:22:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549533442060289"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "89947232", "id": "1171549526274072576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 177, "tag": "10Sep"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:22:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549526274072576"], "text": "Hoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio.Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo:Cada d\u00eda cerca de 3 mil personas ponen fin a su vida. Actuemos hoy!\n#10Sep"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1021385794479632384", "id": "1171549511145205760", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:22:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549511145205760"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171548054337609728"}], "author_id": "16212499", "id": "1171549498511962117", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:22:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "16212499", "edit_history_tweet_ids": ["1171549498511962117"], "text": "Y no, tampoco sab\u00eda que no era normal ni deseable. No era para sentirme especial y m\u00e1s que llamar la atenci\u00f3n de adolescente lo que quer\u00eda era que me dejaran en paz. \n\nMe pas\u00e9 a\u00f1os de mi vida diciendo que no se detiene a un suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171548791238987777"}], "author_id": "1045872417623744512", "id": "1171549435152818178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:22:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1045872417623744512", "edit_history_tweet_ids": ["1171549435152818178"], "text": "ficou dizendo q quem se suicida \u00e9 uma pessoa fraca e burra por fazer isso... ai ai"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2741204127", "id": "1171549376201797633", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:21:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549376201797633"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "1123298202", "id": "1171549356635410432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:21:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549356635410432"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "217896897", "id": "1171549328814628864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:21:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549328814628864"], "text": "Que p\u00e9ssima maneira de come\u00e7ar a noite, sabendo que uma menina se matou. O mais foda \u00e9 gente que desdenha de depress\u00e3o e faz piadinha com a dor alheia."}, {"lang": "es", "author_id": "973939754889773058", "id": "1171549288142442497", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.873, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/rbqpfZNQPW", "expanded_url": "http://ow.ly/ATtm50w3HDo", "display_url": "ow.ly/ATtm50w3HDo"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:21:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549288142442497"], "text": "Seg\u00fan la OMS,  cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo (800.000 al a\u00f1o) https://t.co/rbqpfZNQPW"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "author_id": "2341524571", "id": "1171549207313829888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:21:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549207313829888"], "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4112327109", "id": "1171549176745877511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T22:21:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549176745877511"], "text": "Mano meu tio instalou uma camera do corredor do escrit\u00f3rio dele p ver quem tava tocando a campainha e saindo correndo. Soq na filmagem nao aparece ngm e a campainha toca, ele disse q cvsou c o zelador e ele disse q um mlk de 18 anos se matou no predio... TO COM O CU NA M\u00c3O!!!!!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}], "author_id": "2341524571", "id": "1171549174250139648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:21:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549174250139648"], "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171504437753368580"}], "author_id": "118488621", "id": "1171549138426748934", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:20:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549138426748934"], "text": "RT @Dadocanales: El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesp\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516215925198849"}], "author_id": "189194930", "id": "1171549102808735744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cancerianxx", "id": "1358764641963241474"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:20:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549102808735744"], "text": "RT @cancerianxx: gente, n\u00e3o divulguem a forma e nem os tu\u00edtes da pessoa que se suicidou, a exposi\u00e7\u00e3o pode ativar gatilhos em mt gente, aler\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171548963650097154"}], "author_id": "158568067", "id": "1171549091567951872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8825, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:20:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "158568067", "edit_history_tweet_ids": ["1171549091567951872"], "text": "De Harley Quinn, nunca habia visto Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "author_id": "2341524571", "id": "1171549069342171136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:20:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549069342171136"], "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "author_id": "2341524571", "id": "1171549039780696064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549039780696064"], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "author_id": "1154839243539267584", "id": "1171548967102009345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:20:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548967102009345"], "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "author_id": "2341524571", "id": "1171548956414763008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:20:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548956414763008"], "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171528450160508928"}], "author_id": "232328365", "id": "1171548943538434048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:20:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548943538434048"], "text": "RT @OPSOMSPeru: El #suicidio es prevenible.\n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\n  Realiza nuestro cu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "2861619879", "id": "1171548922923364352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:20:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548922923364352"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "author_id": "463159338", "id": "1171548922134835200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:20:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548922134835200"], "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "299592163", "id": "1171548900932673536", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:19:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548900932673536"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "219478378", "id": "1171548884281233408", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:19:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548884281233408"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171171578886983680"}], "author_id": "244033865", "id": "1171548882230292481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASVATP", "id": "3501654922"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/WkZJyMhEyF", "expanded_url": "https://www.lasprovincias.es/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?ns_campaign=jaqueton&ns_mchannel=manual&ns_source=facebook&ns_linkname=general&ns_fee=0&_tcode=MzhiOW8x#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "lasprovincias.es/sociedad/salud\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:19:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548882230292481"], "text": "RT @ASVATP: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/WkZJyMhEyF"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171352438105923585"}], "author_id": "772524704942948352", "id": "1171548860633833473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:19:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548860633833473"], "text": "RT @srtagalicia: - Hace falta informaci\u00f3n mainstream sobre qu\u00e9 es el suicidio de verdad, sin romantizarlo y sobre c\u00f3mo ayudar a alguien sui\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171539796579295232"}], "author_id": "282161433", "id": "1171548859090251776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "prensagrafica", "id": "19084628"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:19:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548859090251776"], "text": "RT @prensagrafica: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "363192755", "id": "1171548839339274241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:19:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548839339274241"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "author_id": "998425158", "id": "1171548804736344064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:19:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548804736344064"], "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1013089318796189696", "id": "1171548793227141121", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:19:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548793227141121"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171327290124451842"}], "author_id": "244033865", "id": "1171548791155187712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:19:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548791155187712"], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udc49 El #su\u00efcidi \u00e9s el resultat d'un terrible patiment emocional intern.\n\n\ud83d\udc49 No existeix una sola causa per a la conducta su\u00efci\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "author_id": "1966974450", "id": "1171548780161839104", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:19:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548780161839104"], "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "59783327", "id": "1171548746175471616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:19:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548746175471616"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171429351306354698"}], "author_id": "1141462061953757189", "id": "1171548719436750849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sanchifranc", "id": "902896368313933824"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "leosilveyra619", "id": "2651306344"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.7071, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:19:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "902896368313933824", "edit_history_tweet_ids": ["1171548719436750849"], "text": "@sanchifranc @leosilveyra619 Pero no tiene l\u00edmites? Nadie puede, en resguardo de la Naci\u00f3n , por el futuro, ponerle freno a esta locura suicida?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "994714361896808448", "id": "1171548714311270401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:19:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548714311270401"], "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171360519867027456"}], "author_id": "244033865", "id": "1171548699274747905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASVATP", "id": "3501654922"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.7801, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/HdGw1D8RGC", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:19:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548699274747905"], "text": "RT @ASVATP: La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona  https://t.co/HdGw1D8RGC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "307124096", "id": "1171548699111170049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:19:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548699111170049"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171548641657577472"}], "author_id": "1092160641987686400", "id": "1171548644643876864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:18:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1092160641987686400", "edit_history_tweet_ids": ["1171548644643876864"], "text": "Y si ustedes son parte del grupo de apoyo, sean pacientes, entiendan que muchas veces la ideaci\u00f3n suicida pertenece al \u00e1mbito sintom\u00e1tico y es irreflexiva, por lo que cobra una mayor importancia que sepan escuchar y sepan reconducir la emergencia apropiadamente."}, {"lang": "es", "author_id": "910264133987205120", "id": "1171548644111200257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:18:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548644111200257"], "text": "Fui una ex-victima, ex- depresiva, ex-ansiosa, ex-estresada, ex- suicida y hoy soy una GANADORA y VICTORIOSA!\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d y tu?: me siento libre"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171548637274542080"}], "author_id": "1092160641987686400", "id": "1171548641657577472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:18:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1092160641987686400", "edit_history_tweet_ids": ["1171548641657577472"], "text": "Tambi\u00e9n es importante que si ustedes son quienes sienten estos sentimientos y tienen ideaci\u00f3n suicida, las l\u00edneas tambi\u00e9n los atender\u00e1n y que tambi\u00e9n est\u00e1 muy bien pedir ayuda directa en todo momento al grupo de apoyo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "245141415", "id": "1171548621713678336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:18:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548621713678336"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170841347298906112"}], "author_id": "141804696", "id": "1171548617976569858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juansalazartobo", "id": "1465306272"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:18:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548617976569858"], "text": "RT @juansalazartobo: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 maduro puede generar un enfrentamiento b\u00e9lico co\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1137792174227988480", "id": "1171548606228135936", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 59, "username": "CBPSouthTexas", "id": "331060519"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.3894, "type": "Other", "normalized_text": "DelRio"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6726, "type": "Place", "normalized_text": "Aduana de Del R\u00edo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "DelRio"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Uf1wT67sIV", "expanded_url": "http://www.imparcialcoahuila.com/2019/09/10/suicida-agente-de-aduana-de-del-rio/", "display_url": "imparcialcoahuila.com/2019/09/10/sui\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:18:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548606228135936"], "text": "#DelRio \nSuicida agente de Aduana de Del R\u00edo @CBPSouthTexas https://t.co/Uf1wT67sIV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "285708717", "id": "1171548595541204993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:18:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548595541204993"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "1121786265760747526", "id": "1171548586863157248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:18:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548586863157248"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1071806053371863046", "id": "1171548553623289856", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:18:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548553623289856"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "956566802552774656", "id": "1171548536598597633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:18:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548536598597633"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1088064743066226688", "id": "1171548514524045314", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:18:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548514524045314"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "159590365", "id": "1171548505611149313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:18:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548505611149313"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "392075005", "id": "1171548478025228289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:18:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548478025228289"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "325756456", "id": "1171548473285586945", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8679, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 36, "tag": "Letamendi"}, {"start": 94, "end": 126, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 127, "end": 142, "tag": "SaludParaTodos"}, {"start": 143, "end": 164, "tag": "MSPdeTodosyParaTodos"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/PZB5uNVOFa", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ8/status/1171548473285586945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PZB5uNVOFa", "media_key": "3_1171548468181184513"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:18:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548473285586945"], "text": "Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos #MSPdeTodosyParaTodos https://t.co/PZB5uNVOFa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "4253294770", "id": "1171548464179798016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:18:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548464179798016"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "453384133", "id": "1171548444651130880", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:18:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548444651130880"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "2686543030", "id": "1171548412233363456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:18:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548412233363456"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "3022235579", "id": "1171548387872784384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:17:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548387872784384"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3354001691", "id": "1171548308311031808", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:17:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548308311031808"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "2341524571", "id": "1171548264719503361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:17:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548264719503361"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2341524571", "id": "1171548247027961857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:17:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548247027961857"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "author_id": "584164599", "id": "1171548238874370050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:17:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548238874370050"], "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171454663004016640"}], "author_id": "77080175", "id": "1171548210764099589", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renenaranjo", "id": "24737091"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:17:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "24737091", "edit_history_tweet_ids": ["1171548210764099589"], "text": "@renenaranjo Pasan esa cosas, es verdad en ese minuto se suicida el presidente y recuerde por que lleg\u00f3 el gobierno militar, justamente por ese presidente y pedidos por muchos chilenos en la \u00e9poca, la historia no parte el 73\u201d por si no lo sab\u00eda"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1100400802718498817", "id": "1171548209707126784", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:17:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548209707126784"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516186917343232"}], "author_id": "445170412", "id": "1171548193596825600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Romiinuu", "id": "1757189066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:17:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548193596825600"], "text": "RT @Romiinuu: Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171479243181588480"}], "author_id": "19065418", "id": "1171548189327024128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/bNR3oex4Hm", "expanded_url": "https://youtu.be/PltbzpNFnoU", "display_url": "youtu.be/PltbzpNFnoU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=PltbzpNFnoU&feature=youtu.be"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ZEnHUNyP9a", "expanded_url": "http://juliosevero.blogspot.com/2016/06/olavo-de-carvalho-e-inquisicao.html", "display_url": "juliosevero.blogspot.com/2016/06/olavo-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.blogger.com/blogin.g?blogspotURL=http%3A%2F%2Fjuliosevero.blogspot.com%2F2016%2F06%2Folavo-de-carvalho-e-inquisicao.html&type=blog&bpli=1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:17:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1171548189327024128"], "text": "@BolsonaroSP N\u00e3o se esque\u00e7a de citar as outras p\u00e9rolas da cartilha do astr\u00f3logo megaloman\u00edaco narcisista: Olavo de Carvalho diz que a Inquisi\u00e7\u00e3o foi mito e inven\u00e7\u00e3o e nunca matou nenhum judeu: https://t.co/bNR3oex4Hm  Veja aqui tb: https://t.co/ZEnHUNyP9a"}, {"lang": "pt", "author_id": "945395851693887488", "id": "1171548172101070853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:17:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548172101070853"], "text": "li a carta do menino q se suicidou, pra minha m\u00e3e e ela chorou bicho"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491026319679488"}], "author_id": "925756842713796609", "id": "1171548168074346496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "10sep"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:17:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548168074346496"], "text": "RT @elclosetlgbt: #DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1611711908", "id": "1171548157538426882", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:17:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548157538426882"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2221790869", "id": "1171548142187270144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:16:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548142187270144"], "text": "Uma menina da minha antiga escola se suicidou pqp"}, {"lang": "es", "author_id": "61683736", "id": "1171548040169054209", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 87, "username": "cnne", "id": "48545258"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ARccsQ9BHD", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCrts3", "display_url": "dlvr.it/RCrts3"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Isp8OnkrfV", "expanded_url": "https://twitter.com/Gato177/status/1171548040169054209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Isp8OnkrfV", "media_key": "3_1171548038491361280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:16:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548040169054209"], "text": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse https://t.co/ARccsQ9BHD via @CNNE https://t.co/Isp8OnkrfV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "3570579197", "id": "1171548005503254533", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:16:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548005503254533"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "420361695", "id": "1171547974578651144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:16:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547974578651144"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "150401395", "id": "1171547958124449792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:16:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547958124449792"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "144010410", "id": "1171547948410429441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:16:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547948410429441"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "195530768", "id": "1171547921952727040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:16:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547921952727040"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "86997431", "id": "1171547896044556288", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:15:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547896044556288"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "author_id": "2374154696", "id": "1171547876704620544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:15:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547876704620544"], "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2457199196", "id": "1171547866114011136", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:15:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547866114011136"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "author_id": "404213251", "id": "1171547850532184064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:15:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547850532184064"], "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "2721416080", "id": "1171547847088586752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:15:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547847088586752"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2209894712", "id": "1171547833431986177", "entities": {"mentions": [{"start": 266, "end": 274, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "Hablemosdesuicidio"}, {"start": 23, "end": 38, "tag": "buenosd\u00edasper\u00fa"}, {"start": 134, "end": 148, "tag": "centrodesalud"}, {"start": 174, "end": 207, "tag": "centrosdesaludmentalcomunitarios"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/lqsqAZLLve", "expanded_url": "https://youtu.be/e96tpYK7Hjs", "display_url": "youtu.be/e96tpYK7Hjs", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=e96tpYK7Hjs&feature=youtu.be"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:15:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547833431986177"], "text": "#Hablemosdesuicidio en #buenosd\u00edasper\u00fa. Si conoce a alguien con ideaci\u00f3n suicida ofrezcale ayuda y esc\u00fachel@ aut\u00e9nticamente. Acuda al #centrodesalud m\u00e1s cercano. Existen 103 #centrosdesaludmentalcomunitarios. Video disponible en: https://t.co/lqsqAZLLve a trav\u00e9s de @YouTube"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "799435684171759616", "id": "1171547820668551169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:15:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547820668551169"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "35863250", "id": "1171547813521608704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:15:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547813521608704"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "author_id": "2374154696", "id": "1171547812896661504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:15:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547812896661504"], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "37854453", "id": "1171547805527224321", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 76, "username": "destino_amore", "id": "1002411391108739072"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4493, "type": "Other", "normalized_text": "Psic"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.7492, "type": "Other", "normalized_text": "Yumary Guerra"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.4428, "type": "Person", "normalized_text": "Yuma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:15:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547805527224321"], "text": "Agradezco y TANTO a especialistas como la Psic. Yumary Guerra @destino_amore que educa tanto en el tema que hoy se visibiliza. Una persona no est\u00e1 deprimida ni se suicida porque \"le falta Dios\" son cosas tan profundas y delicadas. Demasiada ignorancia. Gracias Yuma \ud83d\udc4f\u2698"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "266781466", "id": "1171547776435597313", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:15:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547776435597313"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3167232963", "id": "1171547747054493698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547747054493698"], "text": "Faltou muita coisa, muita hist\u00f3ria fant\u00e1stica e paralela que faz tudo se encaixar numa narrativa perfeita e viciante de ler. S\u00f3 que dentro do poss\u00edvel, cinematograficamente, matou a pau. Filme top"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171547490732167168"}], "author_id": "129976134", "id": "1171547700564770816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nanduti", "id": "80894808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 70, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de Prevenci\u00f3n Mundial del Suicidio"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9753, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:15:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547700564770816"], "text": "RT @nanduti: En coincidencia del D\u00eda de Prevenci\u00f3n Mundial del Suicidio, la red social Facebook anunci\u00f3 que no permitir\u00e1 m\u00e1s im\u00e1genes que m\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "781492796", "id": "1171547670365855745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:15:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547670365855745"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1130963583985176576", "id": "1171547667417186304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:15:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547667417186304"], "text": "1er personaje fav: se suicida\n2do personaje fav: lo matan\nas\u00ed me va en la vida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "335440865", "id": "1171547664133099527", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:15:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547664133099527"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "406873614", "id": "1171547618276794374", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:14:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547618276794374"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171547269281255429"}], "author_id": "1027306817121148937", "id": "1171547607019249664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 123, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.3867, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:14:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1027306817121148937", "edit_history_tweet_ids": ["1171547607019249664"], "text": "\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc06\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc00 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nL\u00ednea de prevenci\u00f3n del suicidio \u2013 ayuda al suicida online\nTEL\u00c9FONO: (54-11) 5275-1135 o 135 desde Buenos Aires y GBA\nHablemos de Todo\nCorreo electr\u00f3nico:\u00a0contacto@hablemosdetodo.gob.ar\nDirectorio telef\u00f3nico"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "559941246", "id": "1171547593215741953", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:14:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547593215741953"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1089954277601234945", "id": "1171547571074031617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:14:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547571074031617"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "796316345658933248", "id": "1171547541118361600", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:14:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547541118361600"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "author_id": "741550143305089024", "id": "1171547523724533766", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:14:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547523724533766"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "2855029897", "id": "1171547508776083456", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:14:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547508776083456"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171413755718184960"}], "author_id": "941445954472955904", "id": "1171547507987505152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OrtegaPsicologi", "id": "3421074941"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 61, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:14:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547507987505152"], "text": "RT @OrtegaPsicologi: Solidarizadas hoy #DiaPrevencionSuicidio\n\ud83d\udcccPide ayuda si tienes ideas suicida\n\ud83d\udccc Te ayudamos si eres superviviente https\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "80894808", "id": "1171547490732167168", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 57, "probability": 0.822, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de Prevenci\u00f3n Mundial del Suicidio"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/7kgXGL80Hd", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/09/10/facebook-prohibe-imagenes-contenido-suicida/", "display_url": "nanduti.com.py/2019/09/10/fac\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:14:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547490732167168"], "text": "En coincidencia del D\u00eda de Prevenci\u00f3n Mundial del Suicidio, la red social Facebook anunci\u00f3 que no permitir\u00e1 m\u00e1s im\u00e1genes que muestren lesiones autoinfligidas en sus plataformas, https://t.co/7kgXGL80Hd"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "author_id": "1523459442", "id": "1171547480149954561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:14:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547480149954561"], "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "124447097", "id": "1171547478140903424", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:14:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547478140903424"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "382822102", "id": "1171547471127990275", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:14:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547471127990275"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483381164412930"}], "author_id": "895270205647179776", "id": "1171547452320755712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:14:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547452320755712"], "text": "RT @aguantelabanda: LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M"}, {"lang": "es", "author_id": "23208580", "id": "1171547440471793664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:14:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Q5xmo6Afdw", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/sui\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171547440471793664"], "text": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda\u00a0suicidarse https://t.co/Q5xmo6Afdw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "471463153", "id": "1171547419022176256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:14:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547419022176256"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1101223129", "id": "1171547344472616960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:13:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547344472616960"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171547079925260289"}], "author_id": "323993382", "id": "1171547335605837824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:13:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547335605837824"], "text": "RT @ZAMENZA: Camila matou o Aziz s\u00f3 pq continuam se cagando de colocar um assassino \u00edntegro em qualquer novela. Tem sempre que ser algum ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171547079925260289"}], "author_id": "97901402", "id": "1171547323270422529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:13:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547323270422529"], "text": "RT @ZAMENZA: Camila matou o Aziz s\u00f3 pq continuam se cagando de colocar um assassino \u00edntegro em qualquer novela. Tem sempre que ser algum ma\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "author_id": "1110315077461258243", "id": "1171547321965981696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:13:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547321965981696"], "text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "264401311", "id": "1171547318019076097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:13:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547318019076097"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445384998113281"}], "author_id": "188062786", "id": "1171547303720751107", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:13:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547303720751107"], "text": "RT @UniversoDCnauta: Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "258024975", "id": "1171547299916451841", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:13:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547299916451841"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169606050066120704"}], "author_id": "2330354066", "id": "1171547287853686785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PDTnaCamara", "id": "481498341"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 63, "probability": 0.6549, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Vidigal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:13:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547287853686785"], "text": "RT @PDTnaCamara: Sess\u00e3o de Homenagem ao Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. Deputado S\u00e9rgio Vidigal: \"O suicida n\u00e3o quer eliminar a vida,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171478667517546497"}], "author_id": "613783778", "id": "1171547272150179841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.6722, "type": "Organization", "normalized_text": "FK"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:13:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1055431634", "edit_history_tweet_ids": ["1171547272150179841"], "text": "@victorfyt Ojal\u00e1 no me equivoque, no le deseo la muerte a nadie (bueno a los que maltratan ni\u00f1os, s\u00ed)\nFK no tiene el perfil de una suicida. Lo \u00fanico que podr\u00eda cambiar eso es alguna adicci\u00f3n."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2976860158", "id": "1171547245629628416", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:13:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547245629628416"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1084941201046978562", "id": "1171547219654336513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:13:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 215, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/IpwhLUJFx2", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171547219654336513"], "text": "\u00a1En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos \u203c\ufe0f Ya es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os.\n\nS\u00edntoma de que algo estamos haciendo muy mal como humanidad. #DiaMundialPrevencionSuicidio \n\nhttps://t.co/IpwhLUJFx2"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "1350008053", "id": "1171547219004203008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:13:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547219004203008"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1350008053", "id": "1171547217259139072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:13:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547217259139072"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1350008053", "id": "1171547217196474368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:13:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547217196474368"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1162009126630805505", "id": "1171547200427573250", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:13:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547200427573250"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "47805094", "id": "1171547174590660609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:13:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547174590660609"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "275105547", "id": "1171547171310772225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5482, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/YzURLboPuy", "expanded_url": "https://atabales.net/video-mujer-se-suicida-en-tijuana-se-arrojo-de-la-azotea-de-hotel/", "display_url": "atabales.net/video-mujer-se\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://atabales.net/video-mujer-se-suicida-en-tijuana-se-arrojo-de-la-azotea-de-hotel/"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:13:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547171310772225"], "text": "V\u00cdDEO: Mujer se suicida en Tijuana, se arroj\u00f3 de la azotea de hotel https://t.co/YzURLboPuy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171542625062719488"}], "author_id": "3420803572", "id": "1171547161600962560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xgWUdvt9LT", "expanded_url": "https://cnn.it/34FQTLF", "display_url": "cnn.it/34FQTLF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:13:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547161600962560"], "text": "RT @CNNEE: Conoce c\u00f3mo puedes ayudar si est\u00e1s en EE.UU. y tambi\u00e9n a nivel internacional https://t.co/xgWUdvt9LT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "748645637097459716", "id": "1171547147893968897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:13:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547147893968897"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "275105547", "id": "1171547147247980544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5165, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/3shrYNU1Ik", "expanded_url": "http://Atabales.net", "display_url": "Atabales.net", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519265456665804804/T0mAOtSA?format=png&name=orig", "width": 1280, "height": 138}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519265456665804804/T0mAOtSA?format=png&name=150x150", "width": 138, "height": 138}], "status": 200, "title": "Atabales.net", "description": "Peri\u00f3dico digital que informa y educa, descubra los \u00faltimos acontecimientos que son noticias.", "unwound_url": "https://atabales.net/"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/YzURLboPuy", "expanded_url": "https://atabales.net/video-mujer-se-suicida-en-tijuana-se-arrojo-de-la-azotea-de-hotel/", "display_url": "atabales.net/video-mujer-se\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://atabales.net/video-mujer-se-suicida-en-tijuana-se-arrojo-de-la-azotea-de-hotel/"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:13:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547147247980544"], "text": "V\u00cdDEO: Mujer se suicida en Tijuana, se arroj\u00f3 de la azotea de hotel - https://t.co/3shrYNU1Ik https://t.co/YzURLboPuy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171546661371428866"}], "author_id": "1918014408", "id": "1171547127325044737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoticiasMVS", "id": "1170418022458068992"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "anafvega", "id": "21917507"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 42, "tag": "AHORA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:12:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547127325044737"], "text": "RT @NoticiasMVS: @UNAM_MX @anafvega #AHORA \"En una sociedad donde se ve que no hay una esperanza de algo, de lograr, de conseguir, muchas v\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171466297533595648"}], "author_id": "1080282211193184256", "id": "1171547113685168130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ma_azevedo94", "id": "795954259053395968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:12:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547113685168130"], "text": "RT @ma_azevedo94: Uma MULHER foi presa e poderia pegar at\u00e9 SEIS MESES de cadeira por ir ao EST\u00c1DIO. \nCom isso, ela SE MATOU. \n\nUma mulher d\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "67656004", "id": "1171547079925260289", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.5299, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00e2nia"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.4011, "type": "Person", "normalized_text": "sheik"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 280, "tag": "OrfaosDaTerra"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SjiEayoFZo", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1171547079925260289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjiEayoFZo", "media_key": "3_1171547055405314049"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:12:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547079925260289"], "text": "Camila matou o Aziz s\u00f3 pq continuam se cagando de colocar um assassino \u00edntegro em qualquer novela. Tem sempre que ser algum mau-car\u00e1ter, msm matando um ser desprez\u00edvel. R\u00e2nia matando ao menos teria todos os motivos. Camila mata depois de receber o suborno do sheik..#OrfaosDaTerra https://t.co/SjiEayoFZo"}, {"lang": "pt", "author_id": "2509488257", "id": "1171547033670471680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:12:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547033670471680"], "text": "resolvi assistir a novela hj e a camila matou o cara??? meu pai se ela for presa e esse casal n\u00e3o ficar junto as gay v\u00e3o colocar fogo no projac"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171544084240097281"}], "author_id": "713723145627308032", "id": "1171546975793270785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Hablemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:12:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546975793270785"], "text": "RT @opsargentina: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamen\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}], "author_id": "797677673233391617", "id": "1171546975436775424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:12:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546975436775424"], "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2414275032", "id": "1171546946907099137", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:12:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546946907099137"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "58213699", "id": "1171546929152569345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:12:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546929152569345"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "3001268540", "id": "1171546928796094464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:12:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546928796094464"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "162479585", "id": "1171546901625356288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:12:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546901625356288"], "text": "Que verg\u00fcenza diccionario del orto en una publicaci\u00f3n puse prevenci\u00f3n al suicida en vez suicidio"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}], "author_id": "90932314", "id": "1171546900132179971", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:12:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546900132179971"], "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "808784965", "id": "1171546899129630721", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "VILLALVAZO13", "id": "102817149"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:12:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546899129630721"], "text": "En la ma\u00f1ana @VILLALVAZO13 se preguntaba porque se suicida la gente en ciudades tranquilas y en Veracruz que estamos rejodidos no\nParece que nunca vio Matrix. Si la gente tiene calma y tranquilidad su cerebro le empieza a dar vueltas de mas. Y ac\u00e1 primero te enfocas en sobrevivir"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "340561117", "id": "1171546876828688384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:11:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546876828688384"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "207711368", "id": "1171546846600282123", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:11:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546846600282123"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171358590810185728"}], "author_id": "849274219397623809", "id": "1171546809241677826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "margpuig", "id": "2921983427"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:11:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546809241677826"], "text": "RT @margpuig: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSui\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}], "author_id": "377743297", "id": "1171546768514961408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:11:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546768514961408"], "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171507146531340288"}], "author_id": "622303659", "id": "1171546753432264705", "entities": {"mentions": [{"start": 115, "end": 127, "username": "apunt_media", "id": "902538231669018626"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MWb9hhRdrU", "expanded_url": "https://apuntmedia.es/va/noticies/societat/cada-dues-hores-i-mitja-se-suicida-una-persona-a-espanya", "display_url": "apuntmedia.es/va/noticies/so\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.apuntmedia.es/noticies/societat/una-persona-suicida-dia-comunitat-valenciana_8_1374191.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:11:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546753432264705"], "text": "RT @Alejand95Romero: V\u00cdDEO | Una persona se su\u00efcida cada dia a la Comunitat Valenciana https://t.co/MWb9hhRdrU via @apunt_media"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "890274543511666688", "id": "1171546719496093696", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:11:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546719496093696"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "2693227732", "id": "1171546673648218112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:11:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546673648218112"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "427427574", "id": "1171546669369974785", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:11:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546669369974785"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171546424401637376"}], "author_id": "35541975", "id": "1171546661371428866", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "anafvega", "id": "21917507"}, {"start": 234, "end": 242, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}, {"start": 247, "end": 256, "username": "anafvega", "id": "21917507"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 186, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Trujillo"}, {"start": 205, "end": 226, "probability": 0.4144, "type": "Organization", "normalized_text": "Facultad de Psicolog\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "AHORA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:11:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "35541975", "edit_history_tweet_ids": ["1171546661371428866"], "text": "@UNAM_MX @anafvega #AHORA \"En una sociedad donde se ve que no hay una esperanza de algo, de lograr, de conseguir, muchas veces orilla al suicida a llevar a cabo el acto\": Ricardo Trujillo, acad\u00e9mico de la Facultad de Psicolog\u00eda de la @UNAM_MX con @anafvega \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbbpor el 102. 5 FM \ud83d\udcfb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "378826114", "id": "1171546557528838144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:10:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546557528838144"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548790689792"}], "author_id": "756961269639475201", "id": "1171546528453804033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:10:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546528453804033"], "text": "RT @tbaader: En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las condu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171541181815123968"}], "author_id": "1950730477", "id": "1171546491913216002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:10:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546491913216002"], "text": "RT @elconsejomx: \"Ya no aguanto m\u00e1s\". \"Estoy desesperad@\"\u26a0 Si has escuchado estas frases de alg\u00fan conocido, podr\u00eda estar en riesgo suicida.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506659274870784"}], "author_id": "138069251", "id": "1171546487098150913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LinaGarciaSi", "id": "76245743"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9005, "type": "Place", "normalized_text": "Usaqu\u00e9n"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 57, "tag": "D\u00edaDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:10:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546487098150913"], "text": "RT @LinaGarciaSi: Hoy en el #D\u00edaDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio les cuento que en Usaqu\u00e9n tenemos las tasas m\u00e1s altas de Conducta Suicida en Muje\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "2505051314", "id": "1171546413315964930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:10:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546413315964930"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171130398774038529"}], "author_id": "1170142628110897152", "id": "1171546411697090560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MissFio_", "id": "152385204"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:10:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "152385204", "edit_history_tweet_ids": ["1171546411697090560"], "text": "@MissFio_ @claudiacisneros Que estupida feminazi, osea una est\u00fapida se suicida y es culpa del hetero patriarcado capitalista blanco conservador cat\u00f3lico romano papal...una Milenial aburguesada mantenida de pap\u00e1, eso son.."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "410781635", "id": "1171546393405788160", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:10:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546393405788160"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "388910148", "id": "1171546302779465728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:09:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546302779465728"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171545673952649217"}], "author_id": "957635588743720962", "id": "1171546269908643840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EsterArieta", "id": "32667826"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6381, "type": "Person", "normalized_text": "Hania"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:09:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546269908643840"], "text": "RT @EsterArieta: Algu\u00e9m me explica como a Hania t\u00e1 com a arma q ela matou o Aziz se a arma foi apreendida pela pol\u00edcia l\u00e1 no dia que ele fo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1072948588706172928", "id": "1171546258621812736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:09:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546258621812736"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171542625062719488"}], "author_id": "4779527413", "id": "1171546240833785856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xgWUdvt9LT", "expanded_url": "https://cnn.it/34FQTLF", "display_url": "cnn.it/34FQTLF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:09:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546240833785856"], "text": "RT @CNNEE: Conoce c\u00f3mo puedes ayudar si est\u00e1s en EE.UU. y tambi\u00e9n a nivel internacional https://t.co/xgWUdvt9LT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1108916520023977984", "id": "1171546209036701697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:09:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546209036701697"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "68568531", "id": "1171546185561247745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:09:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546185561247745"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "it", "geo": {"place_id": "419060023b8455e1"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171521951723966464"}], "author_id": "528699157", "id": "1171546123187757063", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sindaco_roma", "id": "995920923478974465"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "PaoloIvanoCucce", "id": "464127310"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:08:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "995920923478974465", "edit_history_tweet_ids": ["1171546123187757063"], "text": "@sindaco_roma @PaoloIvanoCucce Ognuno si suicida come crede"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "846576162", "id": "1171546020762804225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:08:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171546020762804225"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "author_id": "287305318", "id": "1171545963485437952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:08:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545963485437952"], "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "2369971419", "id": "1171545940106330112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:08:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545940106330112"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "208784131", "id": "1171545933005426688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:08:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545933005426688"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "239168697", "id": "1171545846367887360", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:07:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545846367887360"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "465646672", "id": "1171545836238581762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:07:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545836238581762"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171543068098617344"}], "author_id": "898259835816480768", "id": "1171545798938681344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "otiagoandre", "id": "2357632894"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:07:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "2357632894", "edit_history_tweet_ids": ["1171545798938681344"], "text": "@otiagoandre Gente fina n\u00e3o se suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "41655926", "id": "1171545765749166080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:07:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545765749166080"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "405418046", "id": "1171545755552755713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:07:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/rMDFvW0bmU", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171545755552755713"], "text": "\"Mia figlia si \u00e8 suicidata: a scuola la chiamavano 'racchia' e 'grassona'\" https://t.co/rMDFvW0bmU"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470251185147907"}], "author_id": "1088559409532465152", "id": "1171545743682879488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RamondelliLuigi", "id": "712705830240591874"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:07:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545743682879488"], "text": "RT @RamondelliLuigi: Hoy es el dia internacional para la prevenci\u00f3n del suicidio.\nY estar\u00eda fant\u00e1stico  concientizar para que cada uno logr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1009209013559586816", "id": "1171545730244325376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:07:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545730244325376"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1009209013559586816", "id": "1171545702171906048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:07:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545702171906048"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "32667826", "id": "1171545673952649217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5775, "type": "Person", "normalized_text": "Hania"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 176, "tag": "OrfaosDaTerra"}, {"start": 177, "end": 187, "tag": "redeglobo"}, {"start": 188, "end": 196, "tag": "deuruim"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:07:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545673952649217"], "text": "Algu\u00e9m me explica como a Hania t\u00e1 com a arma q ela matou o Aziz se a arma foi apreendida pela pol\u00edcia l\u00e1 no dia que ele foi baleado? Mas QUE VACILO @RedeGlobo! \ud83d\ude12 #OrfaosDaTerra #redeglobo #deuruim"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "955598372", "id": "1171545655258636289", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:07:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545655258636289"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "943973537039159298", "id": "1171545633011961862", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:06:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545633011961862"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "author_id": "85279681", "id": "1171545626716397568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:06:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545626716397568"], "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "1411714561", "id": "1171545614259314689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:06:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545614259314689"], "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO"}, {"lang": "pt", "author_id": "323993382", "id": "1171545579761164289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 31, "end": 43, "probability": 0.3693, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6693, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 44, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:06:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545579761164289"], "text": "E a fudida da Camila q matou  #OrfaosDaTerra ao matar o Aziz\nSe eu j\u00e1 n\u00e3o suportava ela desde o come\u00e7o agora piorou kkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171545433862266881"}], "author_id": "22967586", "id": "1171545564091166720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "perfumealibro", "id": "4720495168"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "MajoQuiroga", "id": "36218378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:06:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "4720495168", "edit_history_tweet_ids": ["1171545564091166720"], "text": "@perfumealibro @MajoQuiroga Me fajan, boluda. Suicida no soy."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "902339505985916928", "id": "1171545558407884800", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:06:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545558407884800"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2329330473", "id": "1171545527630094337", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 222, "probability": 0.5063, "type": "Other", "normalized_text": "pwME"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "suicida"}, {"start": 66, "end": 84, "tag": "EnfermedadCr\u00f3nica"}, {"start": 103, "end": 128, "tag": "EncefalomielitisMi\u00e1lgica"}, {"start": 129, "end": 153, "tag": "S\u00edndromedeFatigaCr\u00f3nica"}, {"start": 160, "end": 173, "tag": "discapacidad"}, {"start": 218, "end": 223, "tag": "pwME"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/hgQgwUcGQs", "expanded_url": "https://journals.sagepub.com/doi/abs/10.1177/1359105318785450?journalCode=hpqa", "display_url": "journals.sagepub.com/doi/abs/10.117\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://journals.sagepub.com/doi/abs/10.1177/1359105318785450?journalCode=hpqa"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:06:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545527630094337"], "text": "Ideaci\u00f3n #suicida en individuos no deprimidos: los efectos de una #EnfermedadCr\u00f3nica mal entendida\n\nLa #EncefalomielitisMi\u00e1lgica/#S\u00edndromedeFatigaCr\u00f3nica causa #discapacidad severa y obliga a reestructurar la vida del #pwME\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\nhttps://t.co/hgQgwUcGQs"}, {"lang": "es", "author_id": "820983476908331008", "id": "1171545524182368257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:06:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/bBOImtJmtg", "expanded_url": "https://datosdelaregion.com/detectar-el-riesgo-suicida-para-prevenir/", "display_url": "datosdelaregion.com/detectar-el-ri\u2026"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/SRFh31bvwG", "expanded_url": "https://twitter.com/datosdelaregion/status/1171545524182368257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRFh31bvwG", "media_key": "3_1171545522500489217"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171545524182368257"], "text": "Detectar el riesgo suicida para\u00a0prevenir https://t.co/bBOImtJmtg https://t.co/SRFh31bvwG"}, {"lang": "pt", "author_id": "851840022584201216", "id": "1171545412395831296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5487, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.8083, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:06:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545412395831296"], "text": "Como que foi a Rania que matou se o rev\u00f3lver estava dela estava com silenciador e na hora do tiro fez barulho ? #\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "237451186", "id": "1171545375175577607", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:05:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545375175577607"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1020831585615122432", "id": "1171545357169434625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:05:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545357169434625"], "text": "A novela mostrou agora algo bem comum e errado na sociedade. S\u00f3 pq a mulher matou o cara que era um diabo na terra, queriam que ela n\u00e3o se entregasse. \"Aquela pessoa mereceu\" t\u00e1 e vc matando/machucando outra pessoa n\u00e3o t\u00e1 sendo diferente dela, justi\u00e7a com as pr\u00f3prias m\u00e3os n\u00e3o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171545177065963520"}], "author_id": "47168648", "id": "1171545311686344705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:05:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "47168648", "edit_history_tweet_ids": ["1171545311686344705"], "text": "ela tava T\u00c3O estressada por causa disso, se matou de estudar, que bom que deu certooo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}], "author_id": "237034803", "id": "1171545284758953986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:05:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545284758953986"], "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "377677540", "id": "1171545260964634625", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:05:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545260964634625"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "177814754", "id": "1171545182422147072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:05:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545182422147072"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "737018490532532224", "id": "1171545171516907520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:05:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545171516907520"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "366347716", "id": "1171545144488792066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:05:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545144488792066"], "text": "Postar sobre setembro amarelo n\u00e3o muda a ideia suicida. A galera posta e acha que j\u00e1 fez a parte dela"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "190086882", "id": "1171545129137639426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:04:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545129137639426"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "821228648984354816", "id": "1171545113945878528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T22:04:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/YPbRa9blsl", "expanded_url": "https://twitter.com/thtruealpha/status/1171544995964358656", "display_url": "twitter.com/thtruealpha/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171545113945878528"], "text": "Pero un suicida m\u00e1s a la lista. https://t.co/YPbRa9blsl"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "64889704", "id": "1171545110720462848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:04:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545110720462848"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2170823228", "id": "1171545093372821504", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:04:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545093372821504"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "507781109", "id": "1171545082757095424", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:04:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545082757095424"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "2875035997", "id": "1171545058526531588", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:04:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545058526531588"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "53181236", "id": "1171545051324997632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:04:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545051324997632"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2182503378", "id": "1171545043792007168", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:04:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545043792007168"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171544084240097281"}], "author_id": "593340893", "id": "1171545038427447297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Hablemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:04:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545038427447297"], "text": "RT @opsargentina: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamen\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "160422515", "id": "1171545016055058433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:04:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545016055058433"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "886071690706518018", "id": "1171544949105602566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.7982, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:04:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544949105602566"], "text": "queria tanto uma blusinha parecida com o pijama q o get\u00falio vargas se matou"}, {"lang": "es", "author_id": "229163898", "id": "1171544932018008065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:04:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/2kLqTEjTj8", "expanded_url": "https://buff.ly/2N8Mjjd", "display_url": "buff.ly/2N8Mjjd"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Ve6aelC04x", "expanded_url": "https://twitter.com/mruedar/status/1171544932018008065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ve6aelC04x", "media_key": "3_1171544930675830785"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171544932018008065"], "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo https://t.co/2kLqTEjTj8 https://t.co/Ve6aelC04x"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "945181532", "id": "1171544897695993857", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544897695993857"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "915092089", "id": "1171544896748052480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544896748052480"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1077409194515591168", "id": "1171544842708672513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:03:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544842708672513"], "text": "joga solo no ff e suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "178511390", "id": "1171544823070957569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:03:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Vl4PkeC29d", "expanded_url": "https://buff.ly/2N8Mjjd", "display_url": "buff.ly/2N8Mjjd"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ycyUqvBY56", "expanded_url": "https://twitter.com/rperfiles/status/1171544823070957569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ycyUqvBY56", "media_key": "3_1171544821451935744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171544823070957569"], "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo https://t.co/Vl4PkeC29d https://t.co/ycyUqvBY56"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3355919578", "id": "1171544822810894336", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:03:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544822810894336"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "77049171", "id": "1171544790296666112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:03:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544790296666112"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "77049171", "id": "1171544775901745153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:03:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544775901745153"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171418803143663617"}], "author_id": "3721772417", "id": "1171544768377171969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:03:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544768377171969"], "text": "RT @caval100: Espa\u00f1a registra diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "1564226905", "id": "1171544764459753478", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:03:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544764459753478"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1126633554", "id": "1171544758948433921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "Lyla Livre"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:03:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544758948433921"], "text": "Uma das coisas mais fascinantes \u00e9 que a atual abordagem para o Lyla Livre \u00e9 um glorioso fracasso. O apoio n\u00e3o aumentou em nada mesmo depois da vaza jato. Mesmo assim, uma galera quer que toda a esquerda abrace essa abordagem suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "77049171", "id": "1171544751440576514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:03:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544751440576514"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463090694701056"}], "author_id": "14791655", "id": "1171544742728994817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.645, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00facleo Milenio"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 52, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:03:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544742728994817"], "text": "RT @uchileradio: En el #DiaMundialPrevencionSuicidio, la acad\u00e9mica y directora del N\u00facleo Milenio para Mejorar la Salud Mental de Adolescen\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "author_id": "2434517270", "id": "1171544710164492295", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:03:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544710164492295"], "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "925828100306464768", "id": "1171544708797087745", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:03:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544708797087745"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171542625062719488"}], "author_id": "121555399", "id": "1171544700618067968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xgWUdvt9LT", "expanded_url": "https://cnn.it/34FQTLF", "display_url": "cnn.it/34FQTLF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:03:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544700618067968"], "text": "RT @CNNEE: Conoce c\u00f3mo puedes ayudar si est\u00e1s en EE.UU. y tambi\u00e9n a nivel internacional https://t.co/xgWUdvt9LT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171504180906745857"}], "author_id": "132345467", "id": "1171544684658921472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DinaSemsch", "id": "306590471"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 105, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Kendal Jenner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:03:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544684658921472"], "text": "RT @DinaSemsch: Qu\u00e9 opinan que estos temas se \"clasifiquen\" de esta forma por un peri\u00f3dico: \"Kendal Jenner eleva las temperaturas\"... es no\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2194454213", "id": "1171544674382860288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T22:03:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544674382860288"], "text": "Los males no duran cien a\u00f1os, duran el tiempo que te d\u00e9 la vida. Por eso el enfermo de la mente busca sanarse cuando se suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "485688018", "id": "1171544658591256577", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:03:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544658591256577"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "819980395231977473", "id": "1171544657098137600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:03:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544657098137600"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "90473063", "id": "1171544619500343297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:02:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544619500343297"], "text": "No Brasil, \u00e0 cada 40 minutos uma pessoa se suicida, no Mundo \u00e0 cada 4 segundos. Eu n\u00e3o tinha ideia desse n\u00famero."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "1068270989291790337", "id": "1171544616908337153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:02:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544616908337153"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "127251340", "id": "1171544594221281282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.6925, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}, {"start": 146, "end": 164, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideAwarenessDay"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 144, "tag": "10Sep"}, {"start": 145, "end": 165, "tag": "SuicideAwarenessDay"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/hh9e8s8Uoc", "expanded_url": "https://twitter.com/soydonvalencia/status/1171544594221281282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hh9e8s8Uoc", "media_key": "3_1171544582670225410"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:02:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544594221281282"], "text": "Dejemos de pensar en el suicidio como el producto de una enfermedad. Es posible morir y el suicida ha pre-meditado mucho tal posibilidad.\n#10Sep #SuicideAwarenessDay https://t.co/hh9e8s8Uoc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "930729181", "id": "1171544579625181184", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:02:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544579625181184"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171544294701879296"}], "author_id": "67656004", "id": "1171544541800873989", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rodriguessarah", "id": "96408011"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:02:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "96408011", "edit_history_tweet_ids": ["1171544541800873989"], "text": "@rodriguessarah ninguem se importa, morreu ha seculos, destruiram a novela e agora dane-se quem matou...At\u00e9 pq nem foi ela, foi a Camila, o que deixa tudo mais medonho...."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "author_id": "941360933422714880", "id": "1171544446980120576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:02:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544446980120576"], "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171257834530582528"}], "author_id": "1049126997379751936", "id": "1171544409567105031", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PorraSilvoca", "id": "969569802187689984"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:02:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544409567105031"], "text": "RT @PorraSilvoca: A menos que voc\u00ea seja um suicida, nesse caso disque 188"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "48591863", "id": "1171544338003894275", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:01:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544338003894275"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "387904225", "id": "1171544335801864193", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:01:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544335801864193"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "61793426", "id": "1171544320324898817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:01:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544320324898817"], "text": "#\u00d3rf\u00e3osDaTerra. Fauze se deu bem. Descobriu quem matou o pai. O instrumento de Dalila vai ter de matar quem matou seu  pai."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "293970666", "id": "1171544306336882690", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:01:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544306336882690"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171331225245630464"}], "author_id": "91976483", "id": "1171544302960435200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 52, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:01:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544302960435200"], "text": "RT @platdeinfancia: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una id\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445207784538112"}], "author_id": "1035554485450493953", "id": "1171544298241892352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MareaBlancaCAT", "id": "3131336122"}, {"start": 24, "end": 28, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/9jiEEkmwMi", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/326588-oms-persona-suicidarse-mundo-segundos", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/326\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:01:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544298241892352"], "text": "RT @MareaBlancaCAT: OMS @WHO  : Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/9jiEEkmwMi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535379754868736"}], "author_id": "52619872", "id": "1171544280562831362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sabredeluiz", "id": "1428876349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:01:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544280562831362"], "text": "RT @sabredeluiz: Tava falando hj com meu amigo: n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 crente que odeia gay n\u00e3o, viu? A Igreja Cat\u00f3lica \u00c9 A MESMA que nos matou na Inquis\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "author_id": "964644113676230656", "id": "1171544274728574981", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:01:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544274728574981"], "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}], "author_id": "240416822", "id": "1171544265308217345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:01:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544265308217345"], "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1151534867865374720", "id": "1171544222484369413", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:01:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544222484369413"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "191599629", "id": "1171544195045167105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:01:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544195045167105"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "191599629", "id": "1171544185553457152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:01:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544185553457152"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "309629713", "id": "1171544165798354944", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:01:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544165798354944"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548790689792"}], "author_id": "931979763689906176", "id": "1171544157392969728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:01:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544157392969728"], "text": "RT @tbaader: En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las condu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "41750666", "id": "1171544142930857989", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:01:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544142930857989"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "635747442", "id": "1171544116720807938", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:00:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544116720807938"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1101368186", "id": "1171544084240097281", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-09-10T22:00:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 217, "end": 249, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/OVzJVnNzGE", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1171544084240097281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OVzJVnNzGE", "media_key": "3_1171544082373627905"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171544084240097281"], "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. NO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  #SaludParaTodos https://t.co/OVzJVnNzGE"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "102042037", "id": "1171544055538470912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:00:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544055538470912"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "author_id": "155772163", "id": "1171544052560531457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:00:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544052560531457"], "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "56171386", "id": "1171544040543834114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:00:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544040543834114"], "text": "mano eu fui inventar de ler uma carta suicida de um garoto que deram rt e agora to passando mal sos"}, {"lang": "es", "author_id": "85159273", "id": "1171544040493289472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "anamnesis"}, {"start": 254, "end": 266, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 214, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 216, "end": 222, "tag": "10Sep"}, {"start": 223, "end": 252, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 253, "end": 267, "tag": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/tHyh28vo54", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171544040493289472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tHyh28vo54", "media_key": "3_1171544038702403585"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:00:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544040493289472"], "text": "En una adecuada anamnesis debemos preguntar si nuestro paciente ha tenido alguna conducta suicida,  o si la ha presentado alg\u00fan familiar para lograr una intervenci\u00f3n adecuada en tiempo y forma. \n#HablemosDeSuicidio \n#10Sep #DiaMundialPrevencionSuicidio #ComandoPsycho https://t.co/tHyh28vo54"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "4331481040", "id": "1171544032398495750", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:00:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544032398495750"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1104879083173892097", "id": "1171543962487861249", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:00:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543962487861249"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "4885776023", "id": "1171543953281290240", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543953281290240"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1486053757", "id": "1171543858628431873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:59:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543858628431873"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}], "author_id": "899694134755241985", "id": "1171543858376781824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:59:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543858376781824"], "text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1081490556084195328", "id": "1171543820481249280", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:59:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543820481249280"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1157425397556027392", "id": "1171543802374479877", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:59:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543802374479877"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "234582140", "id": "1171543789405659137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:59:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543789405659137"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171543202756780033"}], "author_id": "1083160463570014208", "id": "1171543748054081536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.792, "type": "Person", "normalized_text": "Bianca"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.4256, "type": "Other", "normalized_text": "Kayo"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:59:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1083160463570014208", "edit_history_tweet_ids": ["1171543748054081536"], "text": "Bianca tinha amigos, tinha a fam\u00edlia materna que dava carinho, mas tinha uma frusta\u00e7\u00e3o. Kayo tinha amigos, tinha a fam\u00edlia, tinha o namorado, mas tinha uma frustra\u00e7\u00e3o. todos n\u00f3s temos! e t\u00e1 tudo bem. o choque de descobrir que um amigo se matou \u00e9 uma coisa que eu nunca vou desejar"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171542625062719488"}], "author_id": "907644810990952448", "id": "1171543711769124864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xgWUdvt9LT", "expanded_url": "https://cnn.it/34FQTLF", "display_url": "cnn.it/34FQTLF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:59:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543711769124864"], "text": "RT @CNNEE: Conoce c\u00f3mo puedes ayudar si est\u00e1s en EE.UU. y tambi\u00e9n a nivel internacional https://t.co/xgWUdvt9LT"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "802108939995230216", "id": "1171543688398299137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:59:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543688398299137"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "39750843", "id": "1171543687379279872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:59:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543687379279872"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "782061284", "id": "1171543666218942464", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543666218942464"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "1060936093225365504", "id": "1171543656798523393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:59:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543656798523393"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "1138076565378613248", "id": "1171543639266385920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543639266385920"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "author_id": "4714701615", "id": "1171543637748002819", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543637748002819"], "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "author_id": "73912081", "id": "1171543624238206977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:59:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543624238206977"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1141369954110980096", "id": "1171543622250053632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:59:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543622250053632"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "926189676670615553", "id": "1171543610317312001", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:58:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543610317312001"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "842732698514919424", "id": "1171543590297853957", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:58:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543590297853957"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171537342487781376"}], "author_id": "1002172291537620992", "id": "1171543573835202561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 137, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:58:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543573835202561"], "text": "RT @aryeumesma: \"Dona Rania, foi com essa arma que a se senhora matou Aziz?\"\n\nFauze n\u00e3o faz rodeios, vai direto ao ponto \ud83d\ude0d\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra h\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1113121789822021637", "id": "1171543530529054722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.3714, "type": "Organization", "normalized_text": "academia"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:58:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543530529054722"], "text": "Mano academia me matou hoje vai se fudeeee"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171519465533476866"}], "author_id": "1025580083036205058", "id": "1171543485939425281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.3957, "type": "Person", "normalized_text": "MORIR"}, {"start": 90, "end": 111, "probability": 0.4417, "type": "Person", "normalized_text": "LADRON NARKOINDULTADOR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:58:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "edit_history_tweet_ids": ["1171543485939425281"], "text": "@RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru AQUI RECORDAR ES VOLVER A MORIR Y TODO GRACIAS AL MIT\u00d3MANO LADRON NARKOINDULTADOR Y SUICIDA AG."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1551224390", "id": "1171543455874670593", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:58:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543455874670593"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "813291403", "id": "1171543411901509637", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:58:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543411901509637"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171542625062719488"}], "author_id": "285903416", "id": "1171543393559830529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xgWUdvt9LT", "expanded_url": "https://cnn.it/34FQTLF", "display_url": "cnn.it/34FQTLF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:58:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543393559830529"], "text": "RT @CNNEE: Conoce c\u00f3mo puedes ayudar si est\u00e1s en EE.UU. y tambi\u00e9n a nivel internacional https://t.co/xgWUdvt9LT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424762356105216"}], "author_id": "1060544411195576322", "id": "1171543380079325184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "UCMccinf", "id": "540782598"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:58:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543380079325184"], "text": "RT @OrgulloLocoMad: @consaludmental @UCMccinf Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios e\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "144558275", "id": "1171543369991876608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:58:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "INTERNACIONALES"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/K0zBuMa7AY", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/10/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/10/oms\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171543369991876608"], "text": "#INTERNACIONALES OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/K0zBuMa7AY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "2929691009", "id": "1171543298223292418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:57:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543298223292418"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "author_id": "2752281869", "id": "1171543226760777728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:57:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543226760777728"], "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "1083848992260263938", "id": "1171543215364853761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:57:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543215364853761"], "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "635764127", "id": "1171543206489731075", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 13, "like_count": 175, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.9102, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wZX9Hi88qy", "expanded_url": "https://twitter.com/carloscezarcjr/status/1171543206489731075/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZX9Hi88qy", "media_key": "3_1171543199351025664"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:57:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543206489731075"], "text": "18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9Hi88qy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3074906999", "id": "1171543203671097344", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:57:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543203671097344"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171542696986599424"}], "author_id": "1083160463570014208", "id": "1171543202756780033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8798, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.452, "type": "Other", "normalized_text": "Belgica"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4289, "type": "Other", "normalized_text": "copa"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:57:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1083160463570014208", "edit_history_tweet_ids": ["1171543202756780033"], "text": "o Brasil perdeu pra Belgica na copa em uma sexta. est\u00e1vamos todos juntos como se fosse s\u00f3 mais um dia. na segunda feira seguinte, ele se matou. voc\u00ea imagina o choque. nunca na minha vida que eu imaginaria isso. muito menos dele. pra quem n\u00e3o o conheceu, uma pena! de verdade"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "275681295", "id": "1171543197870432257", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:57:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543197870432257"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "author_id": "880993615538991104", "id": "1171543184893194242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:57:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543184893194242"], "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171543178996002817"}], "author_id": "1092160641987686400", "id": "1171543181445488640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 148, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:57:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1092160641987686400", "edit_history_tweet_ids": ["1171543181445488640"], "text": "Tambi\u00e9n recuerden que si ustedes o alguien que conozcan tiene ideaci\u00f3n suicida, activa o pasiva, tienen a su disposici\u00f3n l\u00edneas de ayuda. En Colombia es el 106, que funciona 24/7 y los comunicar\u00e1n con une psic\u00f3logo/a, quien, tras una valoraci\u00f3n inicial (...)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171543174160035841"}], "author_id": "1092160641987686400", "id": "1171543177070817285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:57:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1092160641987686400", "edit_history_tweet_ids": ["1171543177070817285"], "text": "Una declaraci\u00f3n expl\u00edcita de intenci\u00f3n suicida, as\u00ed como cualquier conato o intento ES UNA URGENCIA PSIQUI\u00c1TRICA Y DEBE SER TRATADA DE INMEDIATO. Si conocen a alguien en esta situaci\u00f3n es importante que intervengan y, de manera persuasiva, sin prejuicio y con confianza (...)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171525066678341635"}], "author_id": "1092160641987686400", "id": "1171543174160035841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:57:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1092160641987686400", "edit_history_tweet_ids": ["1171543174160035841"], "text": "Y 4. ACTUAR. Esto tiene que ver mucho con la capacidad de interpretar correctamente lo que se OBSERVE inicialmente. Por ejemplo, puede ser habitual que a una ideaci\u00f3n suicida le precedan conductas autolesivas y arriesgadas. Al momento de notarlo, es importante intervenir."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171541181815123968"}], "author_id": "4926322033", "id": "1171543164332756994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:57:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543164332756994"], "text": "RT @elconsejomx: \"Ya no aguanto m\u00e1s\". \"Estoy desesperad@\"\u26a0 Si has escuchado estas frases de alg\u00fan conocido, podr\u00eda estar en riesgo suicida.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171539904922378242"}], "author_id": "145464596", "id": "1171543147618492416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stephzamsan", "id": "159194303"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 49, "probability": 0.8451, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 50, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:57:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543147618492416"], "text": "RT @stephzamsan: Hoy es #WorldSuicidePreventionDay y les recuerdo que el suicidio NUNCA es la soluci\u00f3n, que la gente que se suicida SIEMPRE\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171542625062719488"}], "author_id": "72135940", "id": "1171543120292524033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xgWUdvt9LT", "expanded_url": "https://cnn.it/34FQTLF", "display_url": "cnn.it/34FQTLF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:57:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543120292524033"], "text": "RT @CNNEE: Conoce c\u00f3mo puedes ayudar si est\u00e1s en EE.UU. y tambi\u00e9n a nivel internacional https://t.co/xgWUdvt9LT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171542625062719488"}], "author_id": "264922000", "id": "1171543116131815424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xgWUdvt9LT", "expanded_url": "https://cnn.it/34FQTLF", "display_url": "cnn.it/34FQTLF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:56:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543116131815424"], "text": "RT @CNNEE: Conoce c\u00f3mo puedes ayudar si est\u00e1s en EE.UU. y tambi\u00e9n a nivel internacional https://t.co/xgWUdvt9LT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171542625062719488"}], "author_id": "86792692", "id": "1171543096863203329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xgWUdvt9LT", "expanded_url": "https://cnn.it/34FQTLF", "display_url": "cnn.it/34FQTLF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:56:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543096863203329"], "text": "RT @CNNEE: Conoce c\u00f3mo puedes ayudar si est\u00e1s en EE.UU. y tambi\u00e9n a nivel internacional https://t.co/xgWUdvt9LT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342399186059264"}], "author_id": "986282721487056897", "id": "1171543078991212545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "10Sept"}, {"start": 31, "end": 60, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:56:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543078991212545"], "text": "RT @supgalicia: Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1007582223435026433", "id": "1171543059894546433", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:56:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543059894546433"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171542625062719488"}], "author_id": "2237379685", "id": "1171543016173121536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xgWUdvt9LT", "expanded_url": "https://cnn.it/34FQTLF", "display_url": "cnn.it/34FQTLF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:56:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543016173121536"], "text": "RT @CNNEE: Conoce c\u00f3mo puedes ayudar si est\u00e1s en EE.UU. y tambi\u00e9n a nivel internacional https://t.co/xgWUdvt9LT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1138310558", "id": "1171543008648605704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:56:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543008648605704"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171542626971148290"}], "author_id": "637293512", "id": "1171543003904860162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "1077Fuego", "id": "193859234"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.7844, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:56:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543003904860162"], "text": "RT @1077Fuego: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS. No est\u00e1 mal estar mal... Nos unimos en el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSui\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "252276744", "id": "1171542868462358528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:56:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542868462358528"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "806369559666130945", "id": "1171542866839187458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:56:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542866839187458"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414138133913602"}], "author_id": "440277814", "id": "1171542802490109953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Diez Anillos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:55:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542802490109953"], "text": "RT @JaviBenedict: A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- W\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171539796579295232"}], "author_id": "1133782597354577923", "id": "1171542774837125120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "prensagrafica", "id": "19084628"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:55:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542774837125120"], "text": "RT @prensagrafica: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1125609816", "id": "1171542757447524357", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:55:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542757447524357"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "982041970863419392", "id": "1171542713679929350", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:55:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542713679929350"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "338679252", "id": "1171542660802330625", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:55:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542660802330625"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "457446374", "id": "1171542655832088576", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:55:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542655832088576"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "author_id": "255180493", "id": "1171542651042181120", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:55:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542651042181120"], "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "383468139", "id": "1171542631165366277", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:55:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542631165366277"], "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "193859234", "id": "1171542626971148290", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8007, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 129, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/OtEWJhwkWa", "expanded_url": "https://twitter.com/1077Fuego/status/1171542626971148290/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OtEWJhwkWa", "media_key": "3_1171542596335935488"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:55:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542626971148290"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS. No est\u00e1 mal estar mal... Nos unimos en el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \u00a1Buscar ayuda es la mejor opci\u00f3n! https://t.co/OtEWJhwkWa"}, {"lang": "es", "author_id": "33884545", "id": "1171542625062719488", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xgWUdvt9LT", "expanded_url": "https://cnn.it/34FQTLF", "display_url": "cnn.it/34FQTLF"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:55:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542625062719488"], "text": "Conoce c\u00f3mo puedes ayudar si est\u00e1s en EE.UU. y tambi\u00e9n a nivel internacional https://t.co/xgWUdvt9LT"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171541530756243456"}], "author_id": "1165844002253524992", "id": "1171542616091037701", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xzhypx", "id": "1129073251173502977"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:55:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1129073251173502977", "edit_history_tweet_ids": ["1171542616091037701"], "text": "@xzhypx A pessoa que atendeu se suicidou."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "57497903", "id": "1171542593152462848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:54:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542593152462848"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171449442068615170"}], "author_id": "1047209718912045056", "id": "1171542543512875015", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcelabzzz", "id": "3623839223"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:54:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "3623839223", "edit_history_tweet_ids": ["1171542543512875015"], "text": "@marcelabzzz \"tanta gente que corre o risco de matar algu\u00e9m dirigindo b\u00eabado\". \u00c9 serio isso? A fam\u00edlia da minha amiga que morreu est\u00e1 devastada e voc\u00ea falando como eles devem se expressar? Amor, ele n\u00e3o s\u00f3 acidentou uma pessoa, ele MATOU uma pessoa."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171456010755559425"}], "author_id": "203648606", "id": "1171542537124732928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lumus_totallus", "id": "717291582"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:54:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542537124732928"], "text": "RT @lumus_totallus: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "1005963290537877505", "id": "1171542472247468033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:54:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542472247468033"], "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "871021667593719808", "id": "1171542464286453760", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:54:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542464286453760"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "359889775", "id": "1171542456258781184", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542456258781184"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "336770336", "id": "1171542435652087815", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:54:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542435652087815"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "938233836", "id": "1171542434590969858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:54:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542434590969858"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "author_id": "1009209013559586816", "id": "1171542411568451584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:54:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542411568451584"], "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "962331710", "id": "1171542402907197440", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:54:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542402907197440"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}], "author_id": "1009209013559586816", "id": "1171542402026364929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:54:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542402026364929"], "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "264922000", "id": "1171542398075375620", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:54:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542398075375620"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "480315137", "id": "1171542397584629760", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:54:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542397584629760"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "54922504", "id": "1171542363728175104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:54:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542363728175104"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "918585950040707072", "id": "1171542334003208194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:53:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542334003208194"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170868749345394688"}], "author_id": "157712302", "id": "1171542318140284928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PabloWende", "id": "95806508"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:53:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "95806508", "edit_history_tweet_ids": ["1171542318140284928"], "text": "@PabloWende La presi\u00f3n impositiva es justa si se estimula la producci\u00f3n pero es suicida si hay bruta recesi\u00f3n como durante todo este gobierno que provoco el cierre de innumerables empresas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "999480301", "id": "1171542289639968768", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:53:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542289639968768"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "author_id": "1009209013559586816", "id": "1171542272414011392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:53:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542272414011392"], "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "27158548", "id": "1171542252340076544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:53:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542252340076544"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171491040718540801"}], "author_id": "65541400", "id": "1171542237919862786", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:53:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/3L0oEPEip1", "expanded_url": "https://twitter.com/pictoline/status/1171491040718540801", "display_url": "twitter.com/pictoline/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171542237919862786"], "text": "Porque la salud mental es super importante. La gente que se suicida, no lo hace por \"cobardes\", ni nada por el estilo. No mamen, neta. https://t.co/3L0oEPEip1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "209943831", "id": "1171542224175325184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:53:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542224175325184"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1028422844882067461", "id": "1171542184069402630", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:53:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542184069402630"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "author_id": "1009209013559586816", "id": "1171542159876677633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:53:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542159876677633"], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1171535580355674112", "id": "1171542151387320321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Funes"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZwCpOqWoUB", "expanded_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/", "display_url": "elsalvadorgram.com/2019/09/ex-pre\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:53:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542151387320321"], "text": "Ex presidente Mauricio Funes se suicida: \u00bfEs cierto el rumor que circula en redes? - https://t.co/ZwCpOqWoUB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171542147805265922"}], "author_id": "77860007", "id": "1171542148958707712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:53:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 277, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "in_reply_to_user_id": "77860007", "edit_history_tweet_ids": ["1171542148958707712"], "text": "Hay quienes aparentan ser felices, no tienen historial cl\u00ednico de depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida, intentos previos, nada. Y de repente pum, se mat\u00f3. \u00bfQu\u00e9 pude haber hecho? \u00bfQu\u00e9 pude haber dicho? \u00bfPor qu\u00e9 no me pidi\u00f3 ayuda? \u00bfPor qu\u00e9 tom\u00f3 esa decisi\u00f3n? #DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"lang": "es", "author_id": "77860007", "id": "1171542143480909824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 226, "probability": 0.5208, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 227, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:53:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542143480909824"], "text": "Veo tantos memes alusivos al suicidio y depresi\u00f3n todos los d\u00edas. Memes que intentan dar risa expresando ganas de morir. Dif\u00edcil saber qui\u00e9nes tienen ideaci\u00f3n suicida y para qui\u00e9nes son solo memes. #DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "author_id": "1009209013559586816", "id": "1171542120492142592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:53:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542120492142592"], "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409610110099457"}], "author_id": "771946436", "id": "1171542047943266304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ANIRNACIONAL", "id": "1137327756"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:52:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542047943266304"], "text": "RT @ANIRNACIONAL: #HablemosDeSuicidio Cada 40 (CU A REN TA) segundos se suicida alguien en el mundo. Si est\u00e1s en riesgo o conoces a alguien\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "267335785", "id": "1171542038850002944", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:52:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542038850002944"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "8597172", "id": "1171541997590634498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:52:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541997590634498"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1369675322", "id": "1171541993048219648", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:52:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541993048219648"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171539796579295232"}], "author_id": "804494372070952960", "id": "1171541975885111296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "prensagrafica", "id": "19084628"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:52:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541975885111296"], "text": "RT @prensagrafica: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "056f095744ceb021"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171541912630829056"}], "author_id": "334013843", "id": "1171541942997540869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:52:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "334013843", "edit_history_tweet_ids": ["1171541942997540869"], "text": "Cada suicidio es una tragedia que afecta a familias, comunidades y pa\u00edses y tiene efectos duraderos para los allegados del suicida. El suicidio se puede producir a cualquier edad, y en 2016 fue la segunda causa principal de defunci\u00f3n en el grupo etario de 15 a 29 a\u00f1os"}, {"lang": "pt", "author_id": "3354304756", "id": "1171541890702856192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "nati"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/QtTv5f0C4K", "expanded_url": "https://curiouscat.me/CameraRafaelay/post/981990729?t=1568152327", "display_url": "curiouscat.me/CameraRafaelay\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:52:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541890702856192"], "text": "parab\u00e9ns pra ti e pra nati pela medalha nas olimp\u00edadas \u2014 ora que amor, obrii, nem parece que a gente quase se matou no meio da prova \ud83e\udd2a\u2764\ufe0f https://t.co/QtTv5f0C4K"}, {"lang": "es", "author_id": "3872967975", "id": "1171541877755121671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "cristian castro"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.3766, "type": "Other", "normalized_text": "AZUL"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:52:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541877755121671"], "text": "cuando era chica jugaba a escuchar azul de cristian castro y habia que tomar cada vez que decia la palabra AZUL literalmente un juego suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407982225186816"}], "author_id": "552675175", "id": "1171541847560392706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 67, "tag": "saludmental"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:51:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541847560392706"], "text": "RT @opsoms: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483815300042752"}], "author_id": "1096610899", "id": "1171541839993815045", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TeamPoetero", "id": "1014586405"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:51:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541839993815045"], "text": "RT @TeamPoetero: \u201cEl suicida\n\nSu boca blanca\nllama a la nieve de la muerte;\nsu coraz\u00f3n encadenado\nse entrega el \u00e1ngel negro de su pecho\nque\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "37064222", "id": "1171541822436499456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:51:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541822436499456"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171385543713808384"}], "author_id": "1157673063892361216", "id": "1171541819441782785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.4862, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:51:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "234398308", "edit_history_tweet_ids": ["1171541819441782785"], "text": "@brumelianebrum Oh, se for por ordem cronol\u00f3gica ter\u00e1 que esperar descobrir quem matou E quem mandou matar Celso Daniel."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1405110943", "id": "1171541813125177344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:51:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541813125177344"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171541020288397317"}], "author_id": "1083160463570014208", "id": "1171541770141937664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "Bianca"}, {"start": 219, "end": 220, "probability": 0.4557, "type": "Other", "normalized_text": "BH"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:51:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1083160463570014208", "edit_history_tweet_ids": ["1171541770141937664"], "text": "vou falar da Bianca. ela foi a minha primeira amiga, nos conhecemos na creche e a nossa maior semelhan\u00e7a, al\u00e9m de sermos f\u00e3s das winxs, eram os problemas paternos. no fim, ela foi morar com a m\u00e3e e a fam\u00edlia materna em BH e nos distanciamos. em maio do ano passado ela se suicidou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535379754868736"}], "author_id": "219422242", "id": "1171541769676308480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sabredeluiz", "id": "1428876349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:51:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541769676308480"], "text": "RT @sabredeluiz: Tava falando hj com meu amigo: n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 crente que odeia gay n\u00e3o, viu? A Igreja Cat\u00f3lica \u00c9 A MESMA que nos matou na Inquis\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1611332064", "id": "1171541736620998656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:51:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/mSIx2AoJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/PokeJecht/status/1171541736620998656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSIx2AoJcZ", "media_key": "3_1171541733601157121"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/UoBIxVJ6CJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Marthy_Official/status/1171525503854903303", "display_url": "twitter.com/Marthy_Officia\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171541736620998656"], "text": "Entonces que miedo este sticker de mi mejor amiga, se suicida pero llev\u00e1ndome de camino. https://t.co/mSIx2AoJcZ https://t.co/UoBIxVJ6CJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171485810123669504"}], "author_id": "141430760", "id": "1171541717360816128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juliomontoya", "id": "236574890"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "pesteroja"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:51:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541717360816128"], "text": "RT @JulioMontoya: Cada minuto una persona se suicida,  en Venezuela la crisis (#pesteroja)a elevado ese numero exponencialmente, habla con\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "23437530", "id": "1171541676298579968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:51:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541676298579968"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "269029968", "id": "1171541670342680576", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:51:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541670342680576"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516469256970241"}], "author_id": "109856889", "id": "1171541638767894534", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "turma_tricolor", "id": "732348797255307264"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:51:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541638767894534"], "text": "RT @turma_tricolor: Em 90 minutos acontece um jogo de futebol. Ao mesmo tempo, 2 pessoas se suicidam no Brasil. E a cada 40 segundos, uma p\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "959681605341274112", "id": "1171541631432110080", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:51:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541631432110080"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548790689792"}], "author_id": "298715943", "id": "1171541629678882816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:51:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541629678882816"], "text": "RT @tbaader: En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las condu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "author_id": "236358405", "id": "1171541547550203904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:50:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541547550203904"], "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "140277377", "id": "1171541499013672960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:50:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541499013672960"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "146930356", "id": "1171541479023624192", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:50:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541479023624192"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "author_id": "875156873330208769", "id": "1171541474824974336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:50:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541474824974336"], "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "606860379", "id": "1171541426624172034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:50:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541426624172034"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459662652178432"}], "author_id": "129618856", "id": "1171541403333251074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:50:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541403333251074"], "text": "RT @DraHarleen: \"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4699059440", "id": "1171541399847735296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 253, "probability": 0.4799, "type": "Person", "normalized_text": "Malandro"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541399847735296"], "text": "Na segunda-feira ele nasceu, \nNa ter\u00e7a foi batizado,\nNa quarta matou um homem,\nNa quinta foi condenado,\nSexta-feira ele foi preso,\nS\u00e1bado Liberado,\nDomingo comeu a mulher do Delegado.\nSe a pol\u00edcia lhe prender, delegado o soltou\nDeixou de prender Malandro pra prender trabalhador."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2798108786", "id": "1171541374677803009", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:50:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541374677803009"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "author_id": "43708555", "id": "1171541365810819073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541365810819073"], "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471268140343296"}], "author_id": "267319234", "id": "1171541337646059520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SaludSPPS", "id": "463014303"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:49:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541337646059520"], "text": "RT @SaludSPPS: El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el compor\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535379754868736"}], "author_id": "3838354305", "id": "1171541332172713984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sabredeluiz", "id": "1428876349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:49:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541332172713984"], "text": "RT @sabredeluiz: Tava falando hj com meu amigo: n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 crente que odeia gay n\u00e3o, viu? A Igreja Cat\u00f3lica \u00c9 A MESMA que nos matou na Inquis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171541181815123968"}], "author_id": "1138164600887582720", "id": "1171541328187949056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:49:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541328187949056"], "text": "RT @elconsejomx: \"Ya no aguanto m\u00e1s\". \"Estoy desesperad@\"\u26a0 Si has escuchado estas frases de alg\u00fan conocido, podr\u00eda estar en riesgo suicida.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "author_id": "359512322", "id": "1171541327860895745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:49:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541327860895745"], "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171541296542048257"}], "author_id": "43040133", "id": "1171541304184102912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:49:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "43040133", "edit_history_tweet_ids": ["1171541304184102912"], "text": "En resumen lo menos que necesita una persona con pensamiento suicida son las campa\u00f1as de publicidad con frases clich\u00e9s e hip\u00f3critas de \" la vida es chula y el suicidio no es una opci\u00f3n.\" 3/3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "425551083", "id": "1171541286869962752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:49:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541286869962752"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "425551083", "id": "1171541277306957824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:49:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541277306957824"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516469256970241"}], "author_id": "1100104040984252416", "id": "1171541271892111361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "turma_tricolor", "id": "732348797255307264"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:49:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541271892111361"], "text": "RT @turma_tricolor: Em 90 minutos acontece um jogo de futebol. Ao mesmo tempo, 2 pessoas se suicidam no Brasil. E a cada 40 segundos, uma p\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444557612900359"}], "author_id": "390395296", "id": "1171541268599574529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JacoboG_Ecu", "id": "1149492833700610048"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:49:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541268599574529"], "text": "RT @JacoboG_Ecu: Cada dos horas y media se SUICIDA una persona en Espa\u00f1a.\n\nLas muertes por esta causa duplican a los de accidentes de TR\u00c1FI\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "157139819", "id": "1171541250316623873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/gzDZJ4oguH", "expanded_url": "http://disq.us/t/3i4njca", "display_url": "disq.us/t/3i4njca"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:49:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541250316623873"], "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/gzDZJ4oguH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171493131532943360"}], "author_id": "192743817", "id": "1171541230376968193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adlerwappen", "id": "749732725469437953"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.51, "type": "Person", "normalized_text": "rotro"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.7858, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.7803, "type": "Place", "normalized_text": "CUBA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:49:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "749732725469437953", "edit_history_tweet_ids": ["1171541230376968193"], "text": "@adlerwappen Se hizo una cirug\u00eda de reconstrucci\u00f3n de rotro \"suicida\" alguna pobre infeliz y que vaya la \"Justicia Argentina\" a investigar a CUBA"}, {"lang": "es", "author_id": "1384278205", "id": "1171541203659239424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:49:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541203659239424"], "text": "Como cuando te quer\u00e9s pegar un tiro, pero entend\u00e9s que no sos suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171419302383247361"}], "author_id": "1275487466", "id": "1171541201184612352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Virico_", "id": "912304662434467841"}, {"start": 57, "end": 61, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 45, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ougJvdtR8k", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:49:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541201184612352"], "text": "RT @Virico_: Hoy es el #DiaPrevencionSuicidio y desde la @WHO han lanzado esta alerta \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/ougJvdtR8k"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "597392625", "id": "1171541166921342976", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:49:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541166921342976"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "2569075131", "id": "1171541139305811969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:49:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541139305811969"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171377232494960640"}], "author_id": "761512773490733056", "id": "1171541120112844801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Weirdvause", "id": "407097141"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:49:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541120112844801"], "text": "RT @Weirdvause: quindi non sai perch\u00e9 l'ha fatto? \nnon pensi sia egoista chi lo fa? \u2014 No.\nE bisogna smetterla di stigmatizzare ancora il su\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "161829632", "id": "1171541107907465218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:49:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541107907465218"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "author_id": "221954842", "id": "1171541104598106118", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:49:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541104598106118"], "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "474520106", "id": "1171541098205855745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:48:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541098205855745"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "885724875419037697", "id": "1171541062210355200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:48:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541062210355200"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1134228370793873408", "id": "1171541033873805317", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:48:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541033873805317"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "author_id": "3002006367", "id": "1171541017096531968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:48:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541017096531968"], "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516469256970241"}], "author_id": "55264404", "id": "1171540985215705088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "turma_tricolor", "id": "732348797255307264"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:48:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540985215705088"], "text": "RT @turma_tricolor: Em 90 minutos acontece um jogo de futebol. Ao mesmo tempo, 2 pessoas se suicidam no Brasil. E a cada 40 segundos, uma p\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1139527633044234241", "id": "1171540973572239360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:48:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540973572239360"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "author_id": "3893396921", "id": "1171540958632169472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:48:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540958632169472"], "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1712313710", "id": "1171540956295979008", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:48:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540956295979008"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "565142952", "id": "1171540881326972928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:48:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540881326972928"], "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "author_id": "1156672575520550914", "id": "1171540855024435200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:48:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540855024435200"], "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "906884908584488960", "id": "1171540852302405632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:48:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540852302405632"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414138133913602"}], "author_id": "538284303", "id": "1171540844849127424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Diez Anillos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:47:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540844849127424"], "text": "RT @JaviBenedict: A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- W\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "957635588743720962", "id": "1171540819918118912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7896, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00e2nia"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.3434, "type": "Place", "normalized_text": "Azis"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:47:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540819918118912"], "text": "#\u00d3rf\u00e3osDaTerra Vai ser mais uma sacanagem das autoras se realmente foi a R\u00e2nia que matou o Azis depois de tanto sofrimento que ela j\u00e1 passou na vida ainda vai acabar presa, pqp!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "1011412455057186819", "id": "1171540815480610817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:47:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540815480610817"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp"}, {"lang": "it", "author_id": "71800423", "id": "1171540813211426817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:47:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/UK3Euv1R3H", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171540813211426817"], "text": "\"Mia figlia si \u00e8 suicidata: a scuola la chiamavano 'racchia' e 'grassona'\" https://t.co/UK3Euv1R3H"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "132168713", "id": "1171540806236327937", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:47:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540806236327937"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1241314530", "id": "1171540786808274945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540786808274945"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424368812908544"}], "author_id": "1021113737384742912", "id": "1171540778474201088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}, {"start": 25, "end": 29, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:47:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540778474201088"], "text": "RT @CMonteroOficial: La  @WHO dijo que cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, m\u00e1s que quienes mueren por malaria, c\u00e1ncer d\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1112028123527286790", "id": "1171540767757807617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:47:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540767757807617"], "text": "Tengo q salir de este cuadro suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1500588474", "id": "1171540762099691520", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:47:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540762099691520"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171415654399991808"}], "author_id": "743839287104385024", "id": "1171540730856255489", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:47:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540730856255489"], "text": "RT @ranilucas_: A cada 40 seg, no mundo, algu\u00e9m se suicida. Isso quer dizer que ao final desse tt, algu\u00e9m se matou, algu\u00e9m teve motivos pra\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1165835649628422145", "id": "1171540680583372800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:47:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "boanoite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171540680583372800"], "text": "#boanoite\nVoc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem.S\u00f3 responde: \n- \"Po \u00e9 Foda\"\n- \"Po complicado\"\n- \"\u00c9 osso \"\nQuando \u00e0 pessoa vira \u00e0s costas vcs correm pra dizer que \u00e9 FRESCURA, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o. \nVcs s\u00e3o falsos pra Crlh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "922048744085913601", "id": "1171540651483250688", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:47:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540651483250688"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "887307268680814592", "id": "1171540637444911104", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:47:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540637444911104"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171371750170529792"}], "author_id": "590242531", "id": "1171540617035485184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JJFloresGomez", "id": "733916770910769152"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:47:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540617035485184"], "text": "RT @JJFloresGomez: en la que \u00ab\u00a0cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a lo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "author_id": "544604996", "id": "1171540591982911488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:46:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540591982911488"], "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "author_id": "1093306037522915328", "id": "1171540551700832258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:46:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540551700832258"], "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1040631288569495552", "id": "1171540551264550912", "entities": {"mentions": [{"start": 191, "end": 201, "username": "riotgames", "id": "20523846"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:46:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540551264550912"], "text": "Ya hab\u00eda pasado tiempo sin que me jodieran una rank, minuto 2 se suicida y se va la irelia diciendo que se va a dormir, bastante sad todo, pero estoy segurisimo que el sistema de reportes de @riotgames se har\u00e1 cargo... Leer con sarcasmo esto ultimo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2346791638", "id": "1171540532834820096", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:46:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540532834820096"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171500720547192834"}], "author_id": "3018886905", "id": "1171540529559027713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "1snoul", "id": "1202317428"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:46:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1202317428", "edit_history_tweet_ids": ["1171540529559027713"], "text": "@1snoul \u2022 first impression- n\u00e3o vou cair nesse stairstab desse spy noobWTF ELE ME MATOU\n \u2022 your nickname in my head- isnou\n \u2022 you are my- favorite eboy of internet\n \u2022 to be honest- voc\u00ea devia streamar mais, mas se n\u00e3o quiser tudo bem\n \u2022 should you post this too simm \ud83d\ude1c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "24496196", "id": "1171540522453762049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:46:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540522453762049"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1010067241", "id": "1171540505479536640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:46:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540505479536640"], "text": "Se voc\u00ea acha que a desculpa \"mas ele \u00e9 crian\u00e7a...\" justifica um bando de a\u00e7\u00f5es de uma crian\u00e7a mimada e mal educada, v\u00e1 tomar no seu cu. A porra do guri matou um dos filhotes de gato que tinha aqui derrubando o bicho no ch\u00e3o, sendo que foi deixado claro que n\u00e3o era pra pegar eles."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "796540532981907456", "id": "1171540492380790784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:46:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540492380790784"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171348025161256961"}], "author_id": "164919261", "id": "1171540490602156033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 73, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "salud"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:46:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540490602156033"], "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy conmemoramos el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, una tragedia que constituye un importante problema de #salud p\u00fab\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "329003361", "id": "1171540480045256704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:46:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540480045256704"], "text": "A coisa mais triste de se ver, \u00e9 uma audi\u00eancia em q a pessoa presa, ingeriu bebida alco\u00f3lica, se envolveu em acidente c vitima fatal..\n\u00c9 triste! Qdo passa o teor do \u00e1lcool \u00e9 q a pessoa cai a ficha q matou algu\u00e9m.\nE a fam\u00edlia q perde algu\u00e9m?\n\nSe beber, n\u00e3o dirija!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "1029848231763738624", "id": "1171540476429852672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:46:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540476429852672"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1359858536", "id": "1171540451880361985", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:46:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540451880361985"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "118758904", "id": "1171540427423416320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:46:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540427423416320"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495296729108481"}], "author_id": "613639187", "id": "1171540389750292480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6831, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:46:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540389750292480"], "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio\nLa poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 tiene hasta 5 veces m\u00e1s riesgo de presentar ideaci\u00f3n suicida y de reportar u\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "308519161", "id": "1171540380510294016", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:46:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540380510294016"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171540338881773569"}], "author_id": "1084541900315598848", "id": "1171540365939286016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Oskar83226040", "id": "1084541900315598848"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/CzAdLORJQ7", "expanded_url": "https://www.eldiariomontanes.es/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2IXcMm1dACxU9TpqoUd1y7yqiJZ9CtILkqiBIWHQDLhoQgKiuCEtsuMI8#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "eldiariomontanes.es/sociedad/salud\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:46:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540365939286016"], "text": "RT @Oskar83226040: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/CzAdLORJQ7 \n\nUna realidad silenciosa que incomoda a\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3335298161", "id": "1171540356967686146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:46:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540356967686146"], "text": "Eu to muito chocada que esse garoto se suicidou \ud83d\udc94 meu cora\u00e7\u00e3o ta quebrado mds"}, {"lang": "es", "author_id": "1084541900315598848", "id": "1171540338881773569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/CzAdLORJQ7", "expanded_url": "https://www.eldiariomontanes.es/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2IXcMm1dACxU9TpqoUd1y7yqiJZ9CtILkqiBIWHQDLhoQgKiuCEtsuMI8#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "eldiariomontanes.es/sociedad/salud\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:45:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540338881773569"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/CzAdLORJQ7 \n\nUna realidad silenciosa que incomoda a la sociedad..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "author_id": "227035101", "id": "1171540316404539392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:45:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540316404539392"], "text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "212341542", "id": "1171540311564267525", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:45:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540311564267525"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171539673631449088"}], "author_id": "3438143866", "id": "1171540303054028801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IgorLTavares", "id": "189584079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/xgo3ShJ4eT", "expanded_url": "https://twitter.com/IgorLTavares/status/1171539673631449088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xgo3ShJ4eT", "media_key": "16_1171539659664572416"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:45:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540303054028801"], "text": "RT @IgorLTavares: Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma merda mas a trilha sonora... https://t.co/xgo3ShJ4eT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384030832578560"}], "author_id": "14214865", "id": "1171540269587738625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 35, "tag": "PrevencionSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:45:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540269587738625"], "text": "RT @Denis_Sota: #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1085653268984987648", "id": "1171540245432754178", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:45:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540245432754178"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171067643723472899"}], "author_id": "620236085", "id": "1171540182954401792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.949, "type": "Other", "normalized_text": "Infinity War"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.6953, "type": "Other", "normalized_text": "Black panther"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Spiderverso"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/ltPUl1zY7o", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899", "display_url": "twitter.com/empiremagazine\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:45:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540182954401792"], "text": "Infinity War nominada\nBlack panther gan\u00f3 3\nSpiderverso gan\u00f3 otro\nEscuadr\u00f3n suicida otro m\u00e1s\nGuardianes de la galaxia nominada\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/ltPUl1zY7o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "379792778", "id": "1171540159873126400", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:45:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540159873126400"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1418970308", "id": "1171540122669637637", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:45:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540122669637637"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471246174736386"}], "author_id": "48163730", "id": "1171540103862398976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ViniciusNader", "id": "1485037909"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.7189, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Izel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:45:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540103862398976"], "text": "RT @ViniciusNader: Terceira temporada de 13 reasons why se apoia no batido \"quem matou?\". Cr\u00edtica de Adriana Izel no blog Pr\u00f3ximo Cap\u00edtulo!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "707181727", "id": "1171540099512897536", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540099512897536"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171466297533595648"}], "author_id": "2920933924", "id": "1171540092961337344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ma_azevedo94", "id": "795954259053395968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:44:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540092961337344"], "text": "RT @ma_azevedo94: Uma MULHER foi presa e poderia pegar at\u00e9 SEIS MESES de cadeira por ir ao EST\u00c1DIO. \nCom isso, ela SE MATOU. \n\nUma mulher d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171534011853729792"}], "author_id": "41223152", "id": "1171540092005027840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8674, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:44:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "299893890", "edit_history_tweet_ids": ["1171540092005027840"], "text": "@WalaceRafa Uma mina se matou no centro de Bel\u00e9m recentemente e esses caralho com piadinhas."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171415654399991808"}], "author_id": "999419760721977344", "id": "1171539985314537473", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:44:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539985314537473"], "text": "RT @ranilucas_: A cada 40 seg, no mundo, algu\u00e9m se suicida. Isso quer dizer que ao final desse tt, algu\u00e9m se matou, algu\u00e9m teve motivos pra\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}], "author_id": "183208103", "id": "1171539921254985728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:44:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539921254985728"], "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "159194303", "id": "1171539904922378242", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 32, "probability": 0.8353, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 33, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:44:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539904922378242"], "text": "Hoy es #WorldSuicidePreventionDay y les recuerdo que el suicidio NUNCA es la soluci\u00f3n, que la gente que se suicida SIEMPRE avisa y que una de las formas m\u00e1s efectivas de evitarlo es HABLAR de c\u00f3mo nos sentimos."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3429446979", "id": "1171539896269496327", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:44:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539896269496327"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171415760767541248"}], "author_id": "1070006187830194176", "id": "1171539862870253571", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 59, "probability": 0.6353, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:44:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539862870253571"], "text": "RT @LuisinJimenezc: Dice la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud q en el mundo cada\n40 segundos una persona se suicida. Entienden? Si \u00e9ste twit\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "57074913", "id": "1171539855312150528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:44:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539855312150528"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "1972734337", "id": "1171539843886665728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:43:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539843886665728"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "2705461592", "id": "1171539821640204288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:43:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539821640204288"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "156762397", "id": "1171539816284135425", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:43:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539816284135425"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "19084628", "id": "1171539796579295232", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:43:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/YzipjMyFmT", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/salud/Prevencion-del-suicidio-en-el-mundo-cada-40-segundos-alguien-decide-quitarse-la-vida-20190910-0181.html", "display_url": "laprensagrafica.com/salud/Prevenci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171539796579295232"], "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser querido que est\u00e9 pensando en hacerlo no es tarea f\u00e1cil. Los expertos aconsejan abordar el tema as\u00ed.\nhttps://t.co/YzipjMyFmT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "113780365", "id": "1171539724592238592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:43:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539724592238592"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1150620180302708736", "id": "1171539716933636096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:43:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539716933636096"], "text": "Y por cada persona que se suicida se esperan al entre 2 y 5 intentos de su entorno"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "599424883", "id": "1171539705093140480", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:43:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539705093140480"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "189584079", "id": "1171539673631449088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9272, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/xgo3ShJ4eT", "expanded_url": "https://twitter.com/IgorLTavares/status/1171539673631449088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xgo3ShJ4eT", "media_key": "16_1171539659664572416"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:43:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539673631449088"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma merda mas a trilha sonora... https://t.co/xgo3ShJ4eT"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "3003489281", "id": "1171539667168243712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:43:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539667168243712"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "montzalbo", "name": "Mart\u00edn Grandval Sanchez El\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 4859, "tweet_count": 2555, "listed_count": 9}, "location": "Monsalvo, Buenos Aires", "id": "1153045651850170369"}, {"verified": false, "username": "fabibafe", "name": "Fabi\u00e1n Barros F.", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 782, "tweet_count": 17232, "listed_count": 7}, "location": "Barranquilla - Colombia", "id": "190498928"}, {"verified": false, "username": "NanyPardo", "name": "Mar\u00eda Antonia Pardo", "public_metrics": {"followers_count": 114883, "following_count": 4399, "tweet_count": 92244, "listed_count": 159}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "178545797"}, {"verified": false, "username": "rafnogu", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 721, "tweet_count": 8121, "listed_count": 0}, "location": "Petrolina", "id": "43790605"}, {"verified": false, "username": "mariaakemi_", "name": "Maria Akemi", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 702, "tweet_count": 79091, "listed_count": 8}, "location": "Petrolina, Brasil", "id": "217896897"}, {"verified": false, "username": "Cristian_a2510", "name": "\u2665\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaCristian alvarez\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 224, "tweet_count": 12130, "listed_count": 0}, "location": "Tacna, Peru", "id": "925470254398099456"}, {"verified": false, "username": "gonzalesposadal", "name": "Luis Gonzales Posada", "public_metrics": {"followers_count": 24329, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "id": "730567425930862593"}, {"verified": false, "username": "FeZaVe1", "name": "FeZaVe", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 13, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}, "id": "1138164600887582720"}, {"verified": true, "username": "guerrerochipres", "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}, "location": "Mexico, D. F.", "id": "185369552"}, {"verified": false, "username": "QuadratinMexico", "name": "@QuadratinMexico", "public_metrics": {"followers_count": 27462, "following_count": 4041, "tweet_count": 210296, "listed_count": 413}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "1663541358"}, {"verified": false, "username": "jlopez_sfc90", "name": "Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 290, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}, "id": "2811849939"}, {"verified": false, "username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "815994028189696004"}, {"verified": false, "username": "lourdeskiriku", "name": "WARRIOR_BUTTERFLY \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 3389, "tweet_count": 45661, "listed_count": 1}, "id": "2583194843"}, {"verified": false, "username": "benhurcamacho", "name": "Ben Hur Camacho", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 2671, "tweet_count": 165958, "listed_count": 3}, "id": "2409533682"}, {"verified": false, "username": "carloscezarcjr", "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 161887, "following_count": 24755, "tweet_count": 54584, "listed_count": 128}, "location": "Brasil", "id": "635764127"}, {"verified": false, "username": "alesousa10", "name": "The Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 3660, "tweet_count": 45433, "listed_count": 16}, "location": "Brasil", "id": "260851160"}, {"verified": false, "username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}, "location": "Brasil", "id": "2959459379"}, {"verified": false, "username": "FiliperasMelo", "name": "\ud83c\udd75\ud83c\udd78\ud83c\udd7b\ud83c\udd78\ud83c\udd7f\ud83c\udd74 \ud83c\udd7c\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd7e \ud83c\udf39 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 310, "tweet_count": 15281, "listed_count": 1}, "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "id": "396388025"}, {"verified": false, "username": "welbertsdias", "name": "welbert targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 68, "tweet_count": 38284, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "id": "3254310363"}, {"verified": true, "username": "ogabrielfr", "name": "Gabriel Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 278, "tweet_count": 4171, "listed_count": 13}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "32692698"}, {"verified": false, "username": "sqymon", "name": "saymon targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 584, "tweet_count": 9049, "listed_count": 0}, "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "id": "837882832974450688"}, {"verified": false, "username": "trassssh", "name": "2006", "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "id": "584385737"}, {"verified": false, "username": "nettoodt", "name": "Marcus Werner\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 5215, "following_count": 5533, "tweet_count": 56977, "listed_count": 0}, "location": "Machado, Brasil", "id": "1580225550"}, {"verified": true, "username": "ArthurWeint", "name": "Arthur Weintraub", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "id": "1074209186752413696"}, {"verified": false, "username": "sousa75_", "name": "sousa", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 449, "tweet_count": 28088, "listed_count": 0}, "location": "?", "id": "3396062831"}, {"verified": true, "username": "BetclicPortugal", "name": "Betclic Portugal \ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 71852, "following_count": 482, "tweet_count": 217934, "listed_count": 42}, "location": "Portugal", "id": "31427142"}, {"verified": false, "username": "yf41ry", "name": "p\u00f3llux", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 109, "tweet_count": 37378, "listed_count": 3}, "id": "773654351374090240"}, {"verified": false, "username": "Seemann69", "name": "David Olivos", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 224, "tweet_count": 9986, "listed_count": 1}, "id": "411925838"}, {"verified": false, "username": "Haleperidol", "name": "Haleperidol", "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 847, "tweet_count": 7760, "listed_count": 10}, "location": "Mi Camita", "id": "386867342"}, {"verified": false, "username": "armandoc68", "name": "Armando", "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 1612, "tweet_count": 22264, "listed_count": 8}, "id": "234846839"}, {"verified": false, "username": "jxnxly", "name": "juneily", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 146, "tweet_count": 26362, "listed_count": 1}, "id": "2894966163"}, {"verified": false, "username": "maestralucifer", "name": "mrs luci", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 664, "tweet_count": 75003, "listed_count": 4}, "id": "160731872"}, {"verified": false, "username": "HiramAlvim", "name": "Hiram Alvim Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 3933, "following_count": 4526, "tweet_count": 108777, "listed_count": 0}, "location": "SLZ, Brasil", "id": "3349121291"}, {"verified": false, "username": "gremiosempre7", "name": "Leandro Moraes\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 853, "tweet_count": 16801, "listed_count": 5}, "location": "Alta Norte ou em Canoas", "id": "3342236891"}, {"verified": false, "username": "isabelazx_", "name": "\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd1e 13 \u2b51", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 424, "tweet_count": 20854, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Brasil", "id": "1024377667037085697"}, {"verified": false, "username": "ranilouzada_", "name": "LOU\u26a1\ufe0fADA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 650, "tweet_count": 99685, "listed_count": 13}, "location": "027", "id": "229325097"}, {"verified": false, "username": "jpatyromeror", "name": "Paty Romero", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 15, "tweet_count": 5805, "listed_count": 1}, "id": "3022559859"}, {"verified": false, "username": "Salud_CZ8", "name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 8", "public_metrics": {"followers_count": 31004, "following_count": 461, "tweet_count": 123380, "listed_count": 70}, "location": "Guayaquil - Ecuador", "id": "325756456"}, {"verified": false, "username": "Mijailanarco", "name": "Mijail solomonoff", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 561, "tweet_count": 30724, "listed_count": 9}, "location": "Santiago, Chile", "id": "212411152"}, {"verified": false, "username": "_sgranados", "name": "Evans\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 1052, "tweet_count": 85617, "listed_count": 7}, "location": "Macondo - 1Q84", "id": "565937768"}, {"verified": false, "username": "MuninnRabe", "name": "Muninn Von Walhalla", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1890, "tweet_count": 19955, "listed_count": 5}, "location": "Asgard", "id": "121444608"}, {"verified": false, "username": "comicdominicano", "name": "Comic Dominicano \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 172, "tweet_count": 69532, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic", "id": "192395572"}, {"verified": false, "username": "Chimonpe", "name": "Albatros", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 625, "tweet_count": 158345, "listed_count": 4}, "id": "114257174"}, {"verified": true, "username": "AlbertoRavell", "name": "Alberto Ravell", "public_metrics": {"followers_count": 2213583, "following_count": 2157, "tweet_count": 367877, "listed_count": 10678}, "location": "Venezuela", "id": "75883996"}, {"verified": false, "username": "ceci_dv", "name": "Cecilia D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1357, "tweet_count": 2291, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "id": "100643551"}, {"verified": false, "username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "id": "275751639"}, {"verified": false, "username": "ferchugiquel", "name": "Fernando Giquel", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 362, "tweet_count": 10605, "listed_count": 13}, "location": "madrid", "id": "310963883"}, {"verified": false, "username": "monicaclmr", "name": "m\u00f4nica ficando doida", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1202, "tweet_count": 120286, "listed_count": 7}, "location": "Mar\u00edlia, SP", "id": "150391140"}, {"verified": false, "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39917, "following_count": 1067, "tweet_count": 47947, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso", "id": "1074468328163500033"}, {"verified": false, "username": "cj_cabo", "name": "Camila J\u00falia \ud83d\udc97 \ud83e\udef6\u0e17\u0e24\u0e29\u0e0e\u0e35\u0e2a\u0e35\u0e0a\u0e21\u0e1e\u0e39", "public_metrics": {"followers_count": 4136, "following_count": 4868, "tweet_count": 690290, "listed_count": 19}, "location": "Ela/Dela(She/Her).", "id": "787182020728348672"}, {"verified": false, "username": "ZAMENZA", "name": "S\u00e9rgio Santos", "public_metrics": {"followers_count": 222376, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "67656004"}, {"verified": false, "username": "Ruvicb", "name": "Rub\u00e9n Vicu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 221, "tweet_count": 25885, "listed_count": 5}, "location": "Guayaquil-Ecuador", "id": "202288064"}, {"verified": false, "username": "vallmiranda2", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Val\u00e9ria Miranda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Bolsonaroat\u00e92026", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 2775, "tweet_count": 54792, "listed_count": 2}, "id": "2350484437"}, {"verified": false, "username": "AndruysPMerciet", "name": "AndruysPati\u00f1oMerciet", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 2361, "tweet_count": 64562, "listed_count": 19}, "id": "89947232"}, {"verified": false, "username": "SCriminologos", "name": "S\u00f3lo para Crimin\u00f3logos", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 705, "tweet_count": 792, "listed_count": 20}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1021385794479632384"}, {"verified": false, "username": "meryone", "name": "Meriu\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 1160, "tweet_count": 119142, "listed_count": 109}, "location": "A kingdom by the sea", "id": "16212499"}, {"verified": false, "username": "jikookfall", "name": "thu", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 111, "tweet_count": 6091, "listed_count": 0}, "id": "1045872417623744512"}, {"verified": false, "username": "alvarolopez9981", "name": "Alvaro Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 303, "tweet_count": 29876, "listed_count": 38}, "id": "2741204127"}, {"verified": false, "username": "rkss2", "name": "RKSS #USTRA #KOZEL #CRUZ #BOLSONARO #VOTETRUMP2020", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 4157, "tweet_count": 221072, "listed_count": 60}, "id": "1123298202"}, {"verified": false, "username": "joisaguiecu", "name": "jois", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 91, "tweet_count": 1023, "listed_count": 0}, "id": "973939754889773058"}, {"verified": false, "username": "dongminpink", "name": "dino| \ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 506, "tweet_count": 150221, "listed_count": 10}, "location": "Astro ", "id": "2341524571"}, {"verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "6558552"}, {"verified": false, "username": "_lalaaires", "name": "arual", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 255, "tweet_count": 12209, "listed_count": 1}, "location": "013", "id": "4112327109"}, {"verified": false, "username": "Lellifre", "name": "Nelida", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 472, "tweet_count": 13352, "listed_count": 2}, "location": "Sin ubicaci\u00f3n ", "id": "118488621"}, {"verified": false, "username": "Dadocanales", "name": "Dado Canales", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "location": "D.F M\u00e9xico", "id": "110055082"}, {"verified": false, "username": "tarcisio_filh0", "name": "Tarc\u00edsio \u00e9 LULA PRESIDENTE! \ud83e\udd91 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1818, "tweet_count": 26825, "listed_count": 1}, "location": "Crato, Cear\u00e1", "id": "189194930"}, {"verified": false, "username": "juIietacomromeu", "name": "picol\u00e9 caseiro cariri", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 552, "tweet_count": 12491, "listed_count": 0}, "location": "Cariri ", "id": "1120382635816230913"}, {"verified": false, "username": "federacing_", "name": "Fede", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 482, "tweet_count": 16018, "listed_count": 0}, "id": "158568067"}, {"verified": false, "username": "SandraR32473694", "name": "Sandra Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 370, "tweet_count": 44479, "listed_count": 0}, "id": "1154839243539267584"}, {"verified": true, "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "location": "En todas partes", "id": "33884545"}, {"verified": false, "username": "GerardoaliagaA", "name": "Gerardo Aliaga", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 2270, "tweet_count": 144607, "listed_count": 26}, "location": "Per\u00fa ", "id": "232328365"}, {"verified": true, "username": "OPSOMSPeru", "name": "OPS/OMS Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 43772, "following_count": 1331, "tweet_count": 20603, "listed_count": 261}, "location": "Lima, Peru", "id": "140670223"}, {"verified": false, "username": "cris_kcrl", "name": "Cris Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 748, "tweet_count": 73896, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "2861619879"}, {"verified": false, "username": "ayala_rodry_", "name": "Ro", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 880, "tweet_count": 46520, "listed_count": 1}, "location": "Mundial", "id": "463159338"}, {"verified": true, "username": "ABCDigital", "name": "ABC Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1238331, "following_count": 97, "tweet_count": 296658, "listed_count": 1939}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "id": "28191953"}, {"verified": false, "username": "MinnieGON", "name": "Mini", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 970, "tweet_count": 15364, "listed_count": 6}, "location": "Miarma City ", "id": "299592163"}, {"verified": false, "username": "sea_of_w0nders", "name": "\ud83c\udf3a Lila FlamboYAL \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1170, "tweet_count": 88879, "listed_count": 7}, "location": "801, Puerto Rico", "id": "219478378"}, {"verified": false, "username": "luzonle", "name": "M.Luz Leon Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 3042, "tweet_count": 50935, "listed_count": 98}, "location": "Espa\u00f1a (Valencia)", "id": "244033865"}, {"verified": false, "username": "ASVATP", "name": "ASVATP", "public_metrics": {"followers_count": 3149, "following_count": 3351, "tweet_count": 44812, "listed_count": 141}, "location": "Mislata. Valencia, Espa\u00f1a", "id": "3501654922"}, {"verified": false, "username": "silzzoak", "name": "\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 546, "tweet_count": 39329, "listed_count": 1}, "location": "Tarbean", "id": "772524704942948352"}, {"verified": false, "username": "srtagalicia", "name": "Galicia Spooky It-Girl", "public_metrics": {"followers_count": 22693, "following_count": 1356, "tweet_count": 181519, "listed_count": 232}, "location": "The Net", "id": "15965971"}, {"verified": true, "username": "Clhau77", "name": "Claudia D. Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 11788, "following_count": 1471, "tweet_count": 47476, "listed_count": 62}, "location": "San Salvador-El Salvador", "id": "282161433"}, {"verified": true, "username": "prensagrafica", "name": "La Prensa Gr\u00e1fica", "public_metrics": {"followers_count": 1018122, "following_count": 11188, "tweet_count": 437094, "listed_count": 2088}, "location": "San Salvador, El Salvador", "id": "19084628"}, {"verified": false, "username": "Fabtang31", "name": "Fabiano", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 587, "tweet_count": 118578, "listed_count": 9}, "location": "s\u00e3o gon\u00e7alo", "id": "363192755"}, {"verified": false, "username": "XalliMextli", "name": "YO DEFIENDO AL INE! Dem\u00f3crata, antiCacas liopes !", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 677, "tweet_count": 116985, "listed_count": 2}, "location": "Alte\u00f1o", "id": "998425158"}, {"verified": false, "username": "PacoGalvez16", "name": "Paco Galvez", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 104, "tweet_count": 7744, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "id": "1013089318796189696"}, {"verified": true, "username": "GVAsanitat", "name": "GVA Sanitat", "public_metrics": {"followers_count": 99852, "following_count": 4495, "tweet_count": 30353, "listed_count": 522}, "location": "Val\u00e8ncia", "id": "423423050"}, {"verified": false, "username": "_air_am_", "name": "una mas", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 69, "tweet_count": 51892, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1966974450"}, {"verified": false, "username": "ufdiego", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 19705, "following_count": 1264, "tweet_count": 2648, "listed_count": 15}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "932066830717513728"}, {"verified": false, "username": "F1lipa", "name": "Filipa Ferreira \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 478, "tweet_count": 16586, "listed_count": 1}, "location": "Lisboa", "id": "59783327"}, {"verified": false, "username": "LeonorRosas4", "name": "Leonor Rosas", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}, "location": "Lisboa, Portugal", "id": "1090581182595637255"}, {"verified": false, "username": "Leonor38556523", "name": "Leonor", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 596, "tweet_count": 224858, "listed_count": 0}, "id": "1141462061953757189"}, {"verified": false, "username": "rockistasatanis", "name": "ju(lia) \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 284, "tweet_count": 8675, "listed_count": 1}, "location": "Campinas, Brasil", "id": "994714361896808448"}, {"verified": false, "username": "__jsl8", "name": "\ud835\ude79.", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 172, "tweet_count": 121798, "listed_count": 10}, "id": "307124096"}, {"verified": false, "username": "Soy_Vivianita", "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}, "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "id": "956024810588524556"}, {"verified": false, "username": "lehijueputx", "name": "Le petit gar\u00e7on du huit (Taylor\u2019s Version) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 458, "tweet_count": 57204, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "1092160641987686400"}, {"verified": false, "username": "GrupoAmor2014", "name": "Grupo Amor \"Mujer Eres Libre\"  Luk. 13:12", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 1, "tweet_count": 2267, "listed_count": 0}, "location": "Laredo, TX", "id": "910264133987205120"}, {"verified": false, "username": "MissAkathisia", "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 2979, "tweet_count": 133314, "listed_count": 79}, "location": "Burning a highway to Hades", "id": "245141415"}, {"verified": false, "username": "DraHarleen", "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}, "location": "Arkaham Asylum (consultando)", "id": "872915593891946496"}, {"verified": false, "username": "cejoesto", "name": "C\u00e9sar Estrada E", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 4310, "tweet_count": 262748, "listed_count": 18}, "id": "141804696"}, {"verified": false, "username": "juansalazartobo", "name": "JUAN CARLOS SALAZAR", "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 4996, "tweet_count": 115386, "listed_count": 7}, "location": "colombia", "id": "1465306272"}, {"verified": false, "username": "ImparcialCoahu1", "name": "El Blog del Mando Rdz", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 131, "tweet_count": 3921, "listed_count": 1}, "location": "Piedras Negras, Coahuila de Za", "id": "1137792174227988480"}, {"verified": false, "username": "Pseudomely", "name": "Die melany", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 339, "tweet_count": 13808, "listed_count": 2}, "location": "En un mundo burocratico", "id": "285708717"}, {"verified": false, "username": "JavierR23034202", "name": "Javier Roldan", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 93, "tweet_count": 595, "listed_count": 0}, "id": "1121786265760747526"}, {"verified": true, "username": "opsoms", "name": "OPS/OMS", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "location": "Am\u00e9ricas", "id": "22276965"}, {"verified": false, "username": "Kynos12", "name": "Kynos", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 251, "tweet_count": 19701, "listed_count": 1}, "id": "1071806053371863046"}, {"verified": false, "username": "KaiserPa10", "name": "Kaiser", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 525, "tweet_count": 18814, "listed_count": 0}, "id": "956566802552774656"}, {"verified": false, "username": "nostomaiselpelo", "name": "Nos.tomais.el.pelo!!", "public_metrics": {"followers_count": 2938, "following_count": 2975, "tweet_count": 1508, "listed_count": 0}, "id": "1088064743066226688"}, {"verified": false, "username": "mil1t3less", "name": "begonia", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 416, "tweet_count": 47424, "listed_count": 1}, "location": "Mar del Plata - Pellegrini", "id": "159590365"}, {"verified": false, "username": "jotajcmmorais", "name": "Jose Carlos Morais \ud83d\ude0e #TratamentoPrecoceJa", "public_metrics": {"followers_count": 4097, "following_count": 4713, "tweet_count": 226216, "listed_count": 1}, "location": "Itupeva - SP", "id": "392075005"}, {"verified": false, "username": "phenr11", "name": "Pedi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 405, "tweet_count": 7132, "listed_count": 0}, "location": "Barra Mansa", "id": "4253294770"}, {"verified": false, "username": "venturix1", "name": "venturix", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1635, "tweet_count": 18179, "listed_count": 1}, "id": "453384133"}, {"verified": false, "username": "luchi12fm", "name": "LFMGG", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 146, "tweet_count": 2943, "listed_count": 1}, "location": "Daimiel, Espa\u00f1a", "id": "2686543030"}, {"verified": false, "username": "PatolocaMD", "name": "Pat\u00f3loca", "public_metrics": {"followers_count": 16328, "following_count": 388, "tweet_count": 21278, "listed_count": 26}, "id": "3022235579"}, {"verified": false, "username": "abmonto78", "name": "Montana \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc95\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 1547, "tweet_count": 21009, "listed_count": 1}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "id": "3354001691"}, {"verified": true, "username": "SSaludCdMx", "name": "Secretar\u00eda de Salud de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 228690, "following_count": 413, "tweet_count": 43013, "listed_count": 737}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "584164599"}, {"verified": true, "username": "InjuveCDMX", "name": "INJUVE CIUDAD DE M\u00c9XICO", "public_metrics": {"followers_count": 98110, "following_count": 643, "tweet_count": 51369, "listed_count": 441}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "59246363"}, {"verified": false, "username": "clacev", "name": "Claudio Acevedo G", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 583, "tweet_count": 18641, "listed_count": 1}, "id": "77080175"}, {"verified": false, "username": "renenaranjo", "name": "Ren\u00e9 Naranjo Sotomayor", "public_metrics": {"followers_count": 208880, "following_count": 6647, "tweet_count": 117455, "listed_count": 909}, "location": "Santiago de Chile", "id": "24737091"}, {"verified": false, "username": "Toniduero", "name": "Toni", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 497, "tweet_count": 779, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1100400802718498817"}, {"verified": false, "username": "EleanaSalum", "name": "Eleana \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 428, "tweet_count": 35819, "listed_count": 2}, "id": "445170412"}, {"verified": false, "username": "Romiinuu", "name": "Romi", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 271, "tweet_count": 68744, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "1757189066"}, {"verified": false, "username": "juliosevero", "name": "Julio Severo", "public_metrics": {"followers_count": 9136, "following_count": 230, "tweet_count": 145190, "listed_count": 167}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "19065418"}, {"verified": true, "username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2320650, "following_count": 782, "tweet_count": 35126, "listed_count": 3192}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "id": "74756085"}, {"verified": false, "username": "kikagatatop", "name": "shay", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 418, "tweet_count": 14611, "listed_count": 0}, "location": "Cear\u00e1", "id": "945395851693887488"}, {"verified": false, "username": "SantaPayasa", "name": "Narciso Tostada", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 623, "tweet_count": 8521, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "925756842713796609"}, {"verified": false, "username": "elclosetlgbt", "name": "El Cl\u00f3set LGBT", "public_metrics": {"followers_count": 82849, "following_count": 512, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}, "id": "1056499393"}, {"verified": false, "username": "analiramo", "name": "Ana Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 457, "tweet_count": 75270, "listed_count": 12}, "id": "1611711908"}, {"verified": false, "username": "shestyIe", "name": "\ud835\udc3f", "public_metrics": {"followers_count": 4041, "following_count": 3184, "tweet_count": 138895, "listed_count": 39}, "location": "ela/dela", "id": "2221790869"}, {"verified": false, "username": "Gato177", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc86\u0301 \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ueeee", "public_metrics": {"followers_count": 3562, "following_count": 1982, "tweet_count": 418384, "listed_count": 43}, "location": "Venezuela", "id": "61683736"}, {"verified": false, "username": "piercetheguada", "name": "g\u00fcada", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1521, "tweet_count": 22775, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "id": "3570579197"}, {"verified": false, "username": "pennyoliveira_", "name": "Pen\u00e9lope", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 653, "tweet_count": 45773, "listed_count": 4}, "location": "Venezuela", "id": "420361695"}, {"verified": false, "username": "magitawho", "name": "\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 970, "tweet_count": 37484, "listed_count": 0}, "location": "Nashville, TN", "id": "150401395"}, {"verified": false, "username": "PauloFrancis_", "name": "PAULO FRANCIS", "public_metrics": {"followers_count": 7147, "following_count": 511, "tweet_count": 98101, "listed_count": 106}, "location": "Noviorque Celestial", "id": "144010410"}, {"verified": false, "username": "JoEgRoMy", "name": "Josue Romero Mero", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 972, "tweet_count": 1193, "listed_count": 1}, "location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "id": "195530768"}, {"verified": false, "username": "maca_rb25", "name": "Macarena\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 516, "tweet_count": 15285, "listed_count": 2}, "location": "Andaluzia, Espanha", "id": "86997431"}, {"verified": false, "username": "stilteonzetaaal", "name": "isabelle \ud83e\udd0d\ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 123, "tweet_count": 20293, "listed_count": 1}, "id": "2374154696"}, {"verified": false, "username": "Vox_Estepona", "name": "Vox Estepona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 6081, "following_count": 4143, "tweet_count": 56103, "listed_count": 20}, "location": "Estepona", "id": "2457199196"}, {"verified": false, "username": "LolaDulop", "name": "\ud83d\udcaaLola", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 643, "tweet_count": 24148, "listed_count": 27}, "location": "M\u00e1laga Andaluc\u00eda", "id": "404213251"}, {"verified": true, "username": "consaludmental", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 29077, "following_count": 2020, "tweet_count": 36788, "listed_count": 451}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "618094149"}, {"verified": false, "username": "Abtl_CL", "name": "Javi", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 448, "tweet_count": 25408, "listed_count": 5}, "location": "Hatillo, Puerto Rico", "id": "2721416080"}, {"verified": false, "username": "VaneSaHerrera77", "name": "Vanessa Herrera Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 2003, "tweet_count": 535, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Peru", "id": "2209894712"}, {"verified": false, "username": "valvillalpz", "name": "sunshine\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 311, "tweet_count": 12561, "listed_count": 0}, "id": "799435684171759616"}, {"verified": false, "username": "lunasfeir", "name": "luna \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 436, "tweet_count": 37836, "listed_count": 5}, "location": "San Isidro, Argentina", "id": "35863250"}, {"verified": true, "username": "JenBarretoLeyva", "name": "Jennifer Barreto-Leyva", "public_metrics": {"followers_count": 8510, "following_count": 820, "tweet_count": 71588, "listed_count": 93}, "id": "37854453"}, {"verified": false, "username": "ddiazlab", "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 627, "tweet_count": 33914, "listed_count": 0}, "id": "266781466"}, {"verified": false, "username": "Gabiresk", "name": "Queen of disaster", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 651, "tweet_count": 6647, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "3167232963"}, {"verified": false, "username": "OviedoFidel", "name": "Fidel Oviedo", "public_metrics": {"followers_count": 12748, "following_count": 4151, "tweet_count": 140047, "listed_count": 56}, "location": "Asunci\u00f3n_Paraguay", "id": "129976134"}, {"verified": false, "username": "nanduti", "name": "Radio \u00d1andut\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 535454, "following_count": 94, "tweet_count": 397987, "listed_count": 880}, "location": "Paraguay", "id": "80894808"}, {"verified": false, "username": "pretogalosempre", "name": "washington gomes", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 4900, "tweet_count": 126195, "listed_count": 5}, "location": "Contagem, Brasil", "id": "781492796"}, {"verified": false, "username": "_priscilae", "name": "priscila", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 236, "tweet_count": 10764, "listed_count": 0}, "id": "1130963583985176576"}, {"verified": false, "username": "Cotycs05", "name": "\ud83c\udf18onstanza\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 704, "tweet_count": 36743, "listed_count": 1}, "location": "Ca\u00f1uelas, Argentina", "id": "335440865"}, {"verified": false, "username": "javiredondo22", "name": "Javi Redondo", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1656, "tweet_count": 37969, "listed_count": 3}, "location": "madrid", "id": "406873614"}, {"verified": false, "username": "mpcoutofcontext", "name": "mar\u00eda \u2606 nick miller stan account", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 565, "tweet_count": 9282, "listed_count": 0}, "location": "colombia ", "id": "1027306817121148937"}, {"verified": false, "username": "jonathaanBDN", "name": "Jonathaan", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 965, "tweet_count": 41019, "listed_count": 2}, "location": "badalona(Barcelona) \u2708 M\u00e1laga\ud83d\udccd", "id": "559941246"}, {"verified": false, "username": "LiaMaximino", "name": "Lia Maximino", "public_metrics": {"followers_count": 2588, "following_count": 2546, "tweet_count": 24667, "listed_count": 0}, "location": "Barra da tijuca, Rio", "id": "1089954277601234945"}, {"verified": false, "username": "carmelomayorv", "name": "CARMELO MAYOR", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 141, "tweet_count": 280955, "listed_count": 19}, "id": "796316345658933248"}, {"verified": false, "username": "Lorena_Arahuete", "name": "Lorena Arahuete", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1164, "tweet_count": 24739, "listed_count": 2}, "id": "741550143305089024"}, {"verified": false, "username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "id": "2530052556"}, {"verified": false, "username": "alexvruiz", "name": "ale", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 127, "tweet_count": 2549, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Rico", "id": "2855029897"}, {"verified": false, "username": "Psicologiaemerg", "name": "Araceli Ortega Mart\u00ednez - Psic\u00f3loga", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 355, "tweet_count": 4925, "listed_count": 6}, "location": "(de Linares) y en M\u00e1laga", "id": "941445954472955904"}, {"verified": false, "username": "OrtegaPsicologi", "name": "Ortega Psicolog\u00eda\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 694, "tweet_count": 13062, "listed_count": 11}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "3421074941"}, {"verified": false, "username": "BeliFanDePoncho", "name": "eLii\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 697, "tweet_count": 104675, "listed_count": 19}, "location": "ciudad de M\u00e9xico", "id": "1523459442"}, {"verified": false, "username": "Miriam_Junne", "name": "Junia", "public_metrics": {"followers_count": 97718, "following_count": 2352, "tweet_count": 125553, "listed_count": 371}, "id": "247844816"}, {"verified": false, "username": "GXdcimokintavez", "name": "Manu.G.D.", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 909, "tweet_count": 38072, "listed_count": 2}, "id": "124447097"}, {"verified": false, "username": "arcelest3", "name": "Cel", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1112, "tweet_count": 19713, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "382822102"}, {"verified": false, "username": "elmillo_leo", "name": "LeoK", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 103, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}, "id": "895270205647179776"}, {"verified": false, "username": "aguantelabanda", "name": "jorge", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "id": "67619109"}, {"verified": false, "username": "wwwcombo", "name": "Portal Boliviano", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1157, "tweet_count": 36669, "listed_count": 44}, "location": "Bolivia", "id": "23208580"}, {"verified": false, "username": "gyyovanna", "name": "giovanna \ud83d\ude0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 2836, "tweet_count": 104917, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "471463153"}, {"verified": false, "username": "agusalien", "name": "helvete", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1231, "tweet_count": 21572, "listed_count": 1}, "id": "1101223129"}, {"verified": false, "username": "SaatAkyurek", "name": "Baronesinha", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2149, "tweet_count": 194351, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "323993382"}, {"verified": false, "username": "marilainecosta", "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 274, "tweet_count": 42064, "listed_count": 1}, "id": "97901402"}, {"verified": false, "username": "GAMdeGuardia", "name": "GAM de guardia", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 55, "tweet_count": 309, "listed_count": 2}, "id": "1110315077461258243"}, {"verified": false, "username": "OrgulloLocoMad", "name": "Orgullo Loco Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}, "id": "969556370122067968"}, {"verified": false, "username": "RachelMndz", "name": "Rachel", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 282, "tweet_count": 46353, "listed_count": 2}, "location": "El Salvador", "id": "264401311"}, {"verified": false, "username": "twinhell", "name": "ANDREA OSALDE", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 366, "tweet_count": 474465, "listed_count": 11}, "location": "mexico", "id": "188062786"}, {"verified": false, "username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo", "public_metrics": {"followers_count": 223844, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}, "location": "Brasil", "id": "2255625498"}, {"verified": false, "username": "Ignorasol", "name": "Igno", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1746, "tweet_count": 156713, "listed_count": 8}, "location": "En mi propio universo.", "id": "258024975"}, {"verified": false, "username": "Freitas_DRJ", "name": "Daniela Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 3294, "tweet_count": 45104, "listed_count": 119}, "location": "Brasil", "id": "2330354066"}, {"verified": true, "username": "PDTnaCamara", "name": "PDT na C\u00e2mara", "public_metrics": {"followers_count": 15004, "following_count": 4037, "tweet_count": 15455, "listed_count": 115}, "location": "Bras\u00edlia - DF", "id": "481498341"}, {"verified": false, "username": "agustinpisani", "name": "Em\u00e9rito Ulpiano (I'm back \ud83d\udd95stupid hacker)", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1949, "tweet_count": 34762, "listed_count": 10}, "location": "Ejemplos \u00bfY Agust\u00edn Tosco? ", "id": "613783778"}, {"verified": false, "username": "victorfyt", "name": "Dr. Victor Tut\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 73809, "following_count": 3559, "tweet_count": 260837, "listed_count": 101}, "location": "Gran Ducado de Konurba Norte", "id": "1055431634"}, {"verified": false, "username": "peixoto_cecilia", "name": "CECILIA PEIXOTO", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1120, "tweet_count": 77161, "listed_count": 14}, "location": "El grove Pontevedra ", "id": "2976860158"}, {"verified": false, "username": "E4TMX", "name": "Empresarios por la Cuarta Transformaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 9005, "following_count": 950, "tweet_count": 4473, "listed_count": 29}, "location": "M\u00e9xico", "id": "1084941201046978562"}, {"verified": false, "username": "LilianaSantizG", "name": "L i l y\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1026, "tweet_count": 18531, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "id": "1350008053"}, {"verified": false, "username": "GASPER86443754", "name": "GASPER", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 328, "tweet_count": 3959, "listed_count": 0}, "id": "1162009126630805505"}, {"verified": false, "username": "nelsonduartte", "name": "Nelson Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 409, "tweet_count": 10058, "listed_count": 0}, "id": "47805094"}, {"verified": false, "username": "monterobonao", "name": "Jose Montero", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 452, "tweet_count": 129471, "listed_count": 7}, "id": "275105547"}, {"verified": false, "username": "cecc57", "name": "Carlos Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 314, "tweet_count": 54188, "listed_count": 0}, "location": "Merida, Venezuela", "id": "3420803572"}, {"verified": false, "username": "danihgferrari", "name": "Daniel \ud83c\udf36\ud83c\udf35\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 3568, "tweet_count": 31079, "listed_count": 3}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "748645637097459716"}, {"verified": false, "username": "mpadronmontiel", "name": "Miguel Angel Padron", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 4737, "tweet_count": 185148, "listed_count": 9}, "id": "1918014408"}, {"verified": true, "username": "MVSNoticias", "name": "MVS Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1883822, "following_count": 3091, "tweet_count": 848434, "listed_count": 6176}, "location": "\u00dcT: 19.466002,-99.168275", "id": "35541975"}, {"verified": false, "username": "liliibrito", "name": "Lili l\u00e1 \ud83d\udc37\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1553, "tweet_count": 78592, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1080282211193184256"}, {"verified": false, "username": "ma_azevedo94", "name": "Marcella Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 6046, "following_count": 1393, "tweet_count": 75334, "listed_count": 23}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "795954259053395968"}, {"verified": false, "username": "kcmilaart", "name": "carla", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 1055, "tweet_count": 90353, "listed_count": 0}, "id": "2509488257"}, {"verified": false, "username": "eSaludArgentina", "name": "e-Salud Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 356, "tweet_count": 12237, "listed_count": 45}, "id": "713723145627308032"}, {"verified": true, "username": "opsargentina", "name": "OPS/OMS Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9584, "listed_count": 225}, "location": "Buenos Aires", "id": "1101368186"}, {"verified": false, "username": "CarlosLaraSv", "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd64 \ud835\udd43\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb #NayibBukele2024", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1125, "tweet_count": 30206, "listed_count": 6}, "location": "Cojutepeque, El Salvador", "id": "797677673233391617"}, {"verified": false, "username": "monicataher", "name": "M\u00f3nica Taher \u26a1\ufe0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 77171, "following_count": 2093, "tweet_count": 47014, "listed_count": 638}, "location": "El Salvador", "id": "69934541"}, {"verified": false, "username": "sheikitas", "name": "M.Azuaga Ergoien \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 2891, "tweet_count": 98571, "listed_count": 10}, "id": "2414275032"}, {"verified": false, "username": "RePezMich", "name": "Renata \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 7088, "following_count": 6675, "tweet_count": 48524, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "58213699"}, {"verified": false, "username": "cstrx_", "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 126, "tweet_count": 5683, "listed_count": 1}, "id": "3001268540"}, {"verified": false, "username": "agueebal", "name": "Agueda \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 317, "tweet_count": 27253, "listed_count": 3}, "location": "Corrientes, Argentina", "id": "162479585"}, {"verified": false, "username": "LaurusMamutus", "name": "Laura Palmer", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 507, "tweet_count": 23001, "listed_count": 2}, "location": "Twin Peaks (POP: 51.201)", "id": "90932314"}, {"verified": false, "username": "saludmentalleon", "name": "Asociaci\u00f3n Salud Mental Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1100, "tweet_count": 4217, "listed_count": 29}, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "717359990093299712"}, {"verified": false, "username": "BuscarOscarino", "name": "Nadie", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 86, "tweet_count": 91761, "listed_count": 0}, "location": "Veracruz, Ver.", "id": "808784965"}, {"verified": false, "username": "AntonioAnjos1", "name": "O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SOB CENSURA!\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10", "public_metrics": {"followers_count": 5461, "following_count": 5982, "tweet_count": 76102, "listed_count": 2}, "id": "340561117"}, {"verified": false, "username": "CaceresJedi", "name": "CaceresJedi #SanchezVeteYa #IglesiasYaSeFue \ud83e\udd23", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 889, "tweet_count": 38487, "listed_count": 1}, "id": "207711368"}, {"verified": false, "username": "Llobretrans", "name": "rosa maria maristany", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1855, "tweet_count": 1388, "listed_count": 2}, "id": "849274219397623809"}, {"verified": true, "username": "margpuig", "name": "Mar Garc\u00eda Puig", "public_metrics": {"followers_count": 9373, "following_count": 3416, "tweet_count": 4660, "listed_count": 171}, "location": "Barcelona", "id": "2921983427"}, {"verified": false, "username": "alexigari62", "name": "Alexander Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 823, "tweet_count": 156242, "listed_count": 8}, "location": "Cd Victoria, Tamaulipas", "id": "377743297"}, {"verified": false, "username": "GemmaPL27", "name": "Gemma", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 191, "tweet_count": 575, "listed_count": 0}, "id": "622303659"}, {"verified": false, "username": "Alejand_romu", "name": "Alejandro Romero", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1025, "tweet_count": 7394, "listed_count": 6}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "id": "216032110"}, {"verified": false, "username": "jorgicho", "name": "jorgicho\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 155, "tweet_count": 36131, "listed_count": 1}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "id": "890274543511666688"}, {"verified": false, "username": "TMongab", "name": "Thiago Gabri", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1120, "tweet_count": 7355, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2693227732"}, {"verified": false, "username": "sokiac", "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 347, "tweet_count": 1017, "listed_count": 0}, "id": "427427574"}, {"verified": false, "username": "JCroquer94", "name": "CRO'", "public_metrics": {"followers_count": 3346, "following_count": 2055, "tweet_count": 79686, "listed_count": 35}, "location": "Platena Tierra.", "id": "378826114"}, {"verified": false, "username": "felvalenzuela91", "name": "Felipe Valenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1624, "tweet_count": 2246, "listed_count": 1}, "location": "Valdivia, Chile", "id": "756961269639475201"}, {"verified": false, "username": "tbaader", "name": "Tomas Baader", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}, "location": "Puerto Varas, Chile", "id": "423047776"}, {"verified": false, "username": "VecinosvAnzures", "name": "Ver\u00f3nica Anzures", "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 927, "tweet_count": 20100, "listed_count": 29}, "id": "1950730477"}, {"verified": true, "username": "elconsejomx", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "public_metrics": {"followers_count": 75352, "following_count": 4493, "tweet_count": 63737, "listed_count": 465}, "location": "Mexico, D. F.", "id": "65797233"}, {"verified": false, "username": "gevelasco", "name": "Germancho - trino opiniones personales", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 4991, "tweet_count": 92179, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1", "id": "138069251"}, {"verified": false, "username": "LinaGarciaSi", "name": "Lina Garc\u00eda \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a Edilesa Usaqu\u00e9n - P. Verde \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 13922, "following_count": 8448, "tweet_count": 27703, "listed_count": 24}, "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "id": "76245743"}, {"verified": false, "username": "phabsglz", "name": "Aspergirl. \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 135, "tweet_count": 5017, "listed_count": 0}, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "id": "2505051314"}, {"verified": false, "username": "Templariopatri2", "name": "Templariopatriarcal10", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 99, "tweet_count": 227, "listed_count": 0}, "id": "1170142628110897152"}, {"verified": false, "username": "MissFio_", "name": "Fio\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 6631, "following_count": 2340, "tweet_count": 55748, "listed_count": 18}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "152385204"}, {"verified": false, "username": "isidroVteLM", "name": "Isidro L\u00f3pez Murillo", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1226, "tweet_count": 21954, "listed_count": 18}, "location": "Monserrat (Val\u00e9ncia)", "id": "410781635"}, {"verified": false, "username": "marciagomessil1", "name": "M\u00e1rcia Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1667, "tweet_count": 288334, "listed_count": 14}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "388910148"}, {"verified": false, "username": "GloriaAugusto3", "name": "gloria\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 257, "tweet_count": 35481, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "957635588743720962"}, {"verified": false, "username": "EsterArieta", "name": "Ester Arieta", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 761, "tweet_count": 22237, "listed_count": 9}, "id": "32667826"}, {"verified": false, "username": "soueusarti", "name": "LULA PRESIDENTE 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 263, "tweet_count": 15285, "listed_count": 0}, "location": "da ponte pra ca", "id": "1072948588706172928"}, {"verified": false, "username": "tela57", "name": "\ud835\udcd4\ud835\udced\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udced\ud835\udcf8 \ud835\udce1\ud835\udcee\ud835\udd02\ud835\udcee\ud835\udcfc", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 678, "tweet_count": 144351, "listed_count": 2}, "location": "Chicago, IL", "id": "4779527413"}, {"verified": false, "username": "cocada_coup", "name": "nr\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 276, "tweet_count": 139027, "listed_count": 16}, "location": "road to utopia", "id": "1108916520023977984"}, {"verified": false, "username": "Florenciaotero", "name": "Flor \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 237, "tweet_count": 22108, "listed_count": 5}, "location": "Lomas de Zamora no es el campo", "id": "68568531"}, {"verified": false, "username": "eizaghi", "name": "edoardo zaghi", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 280, "tweet_count": 83572, "listed_count": 0}, "location": "torino", "id": "528699157"}, {"verified": false, "username": "sindaco_roma", "name": "FEDERICA ANGELI SINDACO Roma", "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 4301, "tweet_count": 9549, "listed_count": 2}, "location": "Roma, Lazio", "id": "995920923478974465"}, {"verified": false, "username": "CinthiaVazquezL", "name": "Cinthia Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 410, "tweet_count": 40066, "listed_count": 1}, "id": "846576162"}, {"verified": false, "username": "keyceci", "name": "key", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 861, "tweet_count": 42973, "listed_count": 7}, "location": "Barcelona", "id": "287305318"}, {"verified": false, "username": "tubaraodbonito", "name": "Lucas Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 4920, "tweet_count": 147390, "listed_count": 12}, "id": "2369971419"}, {"verified": false, "username": "Patriickcsm", "name": "Patrick", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 739, "tweet_count": 49768, "listed_count": 3}, "location": "Los Angeles, CA", "id": "208784131"}, {"verified": false, "username": "platoyvaso", "name": "soraya villarroel", "public_metrics": {"followers_count": 8742, "following_count": 8901, "tweet_count": 294502, "listed_count": 43}, "location": "Venezuela", "id": "239168697"}, {"verified": false, "username": "BelenWn", "name": "@BelenWn", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 681, "tweet_count": 3077, "listed_count": 0}, "location": "Chosica-Lima", "id": "465646672"}, {"verified": false, "username": "ElsaCristinaFM", "name": "Isto\u00c9umaTasca!", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 120, "tweet_count": 1609, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "id": "898259835816480768"}, {"verified": false, "username": "otiagoandre", "name": "Tiago Andr\u00e9 Alves", "public_metrics": {"followers_count": 5428, "following_count": 851, "tweet_count": 3970, "listed_count": 4}, "location": "Almada, Portugal", "id": "2357632894"}, {"verified": false, "username": "GreenPig1914", "name": "@r\u00a3\u20act\u20ac \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 3724, "following_count": 3140, "tweet_count": 122799, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "id": "41655926"}, {"verified": false, "username": "sirion73", "name": "Dante Maffei", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 771, "tweet_count": 48523, "listed_count": 34}, "location": "Formia, Lazio", "id": "405418046"}, {"verified": false, "username": "JuliOviedo12", "name": "Juli Oviedo", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 322, "tweet_count": 1088, "listed_count": 0}, "id": "1088559409532465152"}, {"verified": false, "username": "RamondelliLuigi", "name": "Sandwich de miga", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 329, "tweet_count": 8773, "listed_count": 1}, "location": "lomo del pingo ", "id": "712705830240591874"}, {"verified": false, "username": "m222______", "name": "solls", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 196, "tweet_count": 16936, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "id": "1009209013559586816"}, {"verified": false, "username": "Ndevega", "name": "Norberto G. De Vega", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 435, "tweet_count": 9870, "listed_count": 12}, "location": "M\u00e1laga", "id": "955598372"}, {"verified": false, "username": "PaloEnLaBoca", "name": "El_Palo", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 283, "tweet_count": 2575, "listed_count": 0}, "id": "943973537039159298"}, {"verified": false, "username": "adolff10", "name": "Adolfo Rodr\u00edguez Gro", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 385, "tweet_count": 5416, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "id": "85279681"}, {"verified": false, "username": "blqs5", "name": "BDG", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 113, "tweet_count": 2460, "listed_count": 0}, "id": "1411714561"}, {"verified": false, "username": "majogm", "name": "Majo \ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 63623, "following_count": 1678, "tweet_count": 348979, "listed_count": 164}, "location": "Principado de Punta Chica. ", "id": "22967586"}, {"verified": false, "username": "perfumealibro", "name": "patatabrava", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 1280, "tweet_count": 286845, "listed_count": 8}, "id": "4720495168"}, {"verified": false, "username": "Janmacia2001", "name": "JA\u041fM\u039b\u0186I\u0394", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1030, "tweet_count": 23870, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "902339505985916928"}, {"verified": false, "username": "rosaalberola70", "name": "Rosa Alberola Royuela", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 893, "tweet_count": 17388, "listed_count": 16}, "location": "Puerto de Sagunto, Espa\u00f1a", "id": "2329330473"}, {"verified": false, "username": "datosdelaregion", "name": "Datos de la Regi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 832, "tweet_count": 15537, "listed_count": 1}, "id": "820983476908331008"}, {"verified": false, "username": "ggoliveiraquint", "name": "Gaby \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 35, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "id": "851840022584201216"}, {"verified": false, "username": "vivoxelvinito", "name": "Queirolito", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 98, "tweet_count": 6935, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "id": "237451186"}, {"verified": false, "username": "choerdae", "name": "chutsun \u2022 CHEN CB", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 712, "tweet_count": 89581, "listed_count": 3}, "location": "OT5 (JYI), OT9, OT12, OT9", "id": "1020831585615122432"}, {"verified": false, "username": "tinytaem", "name": "Adla \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 934, "tweet_count": 85637, "listed_count": 28}, "location": "Brazil", "id": "47168648"}, {"verified": false, "username": "albeikernavarro", "name": "Albeiker J Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 320, "tweet_count": 69590, "listed_count": 7}, "location": "Florida, USA", "id": "237034803"}, {"verified": false, "username": "Jandrys11", "name": "A.M11", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 825, "tweet_count": 4701, "listed_count": 0}, "id": "377677540"}, {"verified": false, "username": "_carvalhodiego", "name": "Diego Carvalho \ud83c\uddf2\ud83c\udde8 \ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 1135, "tweet_count": 3542, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre", "id": "177814754"}, {"verified": false, "username": "DrixEmerenciano", "name": "Adriana Emerenciano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 3617, "tweet_count": 133572, "listed_count": 1}, "location": "Olinda ", "id": "737018490532532224"}, {"verified": false, "username": "RodrigoMirand25", "name": "setor jur\u00eddico", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 67, "tweet_count": 2805, "listed_count": 0}, "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "id": "366347716"}, {"verified": false, "username": "elisa_ilusad", "name": "elisa ilusa", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 469, "tweet_count": 106947, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "190086882"}, {"verified": false, "username": "Bxmbshellx_", "name": "H\u1d07\u0301\u1d04\u1d00\u1d1b\u1d07 \ud83e\udd40 @darkwitchx_", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 786, "tweet_count": 69993, "listed_count": 19}, "location": "F\u1d00\u1d0b\u1d07A\u1d04\u1d04/P\u1d00\u0280\u1d0f\u1d05\u028f ", "id": "821228648984354816"}, {"verified": false, "username": "LoucurasDeGenin", "name": "Geninho Guimar\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 763, "tweet_count": 110952, "listed_count": 4}, "id": "64889704"}, {"verified": false, "username": "unaoninguna", "name": "una", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1834, "tweet_count": 7656, "listed_count": 3}, "id": "2170823228"}, {"verified": false, "username": "drpavito1", "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 602, "tweet_count": 33937, "listed_count": 3}, "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "id": "507781109"}, {"verified": false, "username": "LuzCortizo", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MLuz\ud83d\ude4f\ud83d\udc92\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 14742, "following_count": 12654, "tweet_count": 277228, "listed_count": 25}, "location": "Estados Unidos", "id": "2875035997"}, {"verified": false, "username": "Maribruja", "name": "Maru \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 77, "tweet_count": 35880, "listed_count": 9}, "location": "Here and there", "id": "53181236"}, {"verified": false, "username": "a_btpt", "name": "Bravo-Papa", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 273, "tweet_count": 16191, "listed_count": 1}, "location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "id": "2182503378"}, {"verified": false, "username": "drclaudiosalud", "name": "Dr Prof Claudio Santa Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 33178, "following_count": 3613, "tweet_count": 123303, "listed_count": 148}, "location": "Buenos Aires - Argentina", "id": "593340893"}, {"verified": false, "username": "debattisti", "name": "Denise 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 810, "tweet_count": 35565, "listed_count": 4}, "location": "Paran\u00e1", "id": "160422515"}, {"verified": false, "username": "naty__yasmin", "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 634, "tweet_count": 22888, "listed_count": 0}, "location": "062 ", "id": "886071690706518018"}, {"verified": false, "username": "mruedar", "name": "Manuel Rueda", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1471, "tweet_count": 13372, "listed_count": 2}, "location": "Tepic, Nayarit", "id": "229163898"}, {"verified": false, "username": "Rperezcav", "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 860, "tweet_count": 4119, "listed_count": 1}, "id": "945181532"}, {"verified": false, "username": "TriniiWyler", "name": "Trinidad", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 357, "tweet_count": 34977, "listed_count": 1}, "location": "Cordoba, Argentina", "id": "915092089"}, {"verified": false, "username": "menor_Vt17", "name": "ret", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 734, "tweet_count": 12832, "listed_count": 0}, "location": "zona leste, sp #244", "id": "1077409194515591168"}, {"verified": false, "username": "rperfiles", "name": "Revista Perfiles", "public_metrics": {"followers_count": 3014, "following_count": 3579, "tweet_count": 17157, "listed_count": 17}, "location": "Tepic, Nayarit, M\u00e9xico", "id": "178511390"}, {"verified": false, "username": "alfonblanquive", "name": "Alfon", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 419, "tweet_count": 4008, "listed_count": 1}, "id": "3355919578"}, {"verified": false, "username": "Yosvecast", "name": "Yos \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 281, "tweet_count": 82560, "listed_count": 14}, "location": "Piura, Peru", "id": "77049171"}, {"verified": false, "username": "eserretsa", "name": "Elisabet Serret", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 3460, "tweet_count": 30959, "listed_count": 2}, "id": "3721772417"}, {"verified": false, "username": "caval100", "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 108490, "following_count": 89219, "tweet_count": 839861, "listed_count": 820}, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "id": "76593802"}, {"verified": false, "username": "triicas", "name": "Triicas", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 519, "tweet_count": 29954, "listed_count": 4}, "location": "Portugal", "id": "1564226905"}, {"verified": false, "username": "diegocbrs", "name": "dieguito", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 651, "tweet_count": 90538, "listed_count": 4}, "location": "Campo Bom, Brasil", "id": "1126633554"}, {"verified": false, "username": "lalorena____", "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 831, "tweet_count": 100220, "listed_count": 6}, "id": "14791655"}, {"verified": false, "username": "uchileradio", "name": "Diario-Radio UChile", "public_metrics": {"followers_count": 158486, "following_count": 2780, "tweet_count": 156653, "listed_count": 1055}, "location": "102.5 FM en Santiago", "id": "78058372"}, {"verified": false, "username": "Bruno11Correia", "name": "B\u00d8", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 280, "tweet_count": 184839, "listed_count": 6}, "location": "Aveiro, Portugal", "id": "2434517270"}, {"verified": false, "username": "SenorVer", "name": "Se\u00f1or A_Ver \ud83d\udc40\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 2245, "tweet_count": 11566, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "925828100306464768"}, {"verified": false, "username": "eretty", "name": "Eret", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 3324, "tweet_count": 32436, "listed_count": 2}, "location": "MEX DF", "id": "121555399"}, {"verified": false, "username": "La_Carms", "name": "C A R M S -", "public_metrics": {"followers_count": 3116, "following_count": 637, "tweet_count": 29991, "listed_count": 17}, "location": "San Salvador, El Salvador", "id": "132345467"}, {"verified": false, "username": "DinaSemsch", "name": "Dina Semsch \u2022 Psic\u00f3loga \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 387, "tweet_count": 3997, "listed_count": 7}, "location": "El Salvador", "id": "306590471"}, {"verified": false, "username": "elSkick", "name": "Mr. SKICK", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 42, "tweet_count": 5096, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "2194454213"}, {"verified": false, "username": "bperezalemany", "name": "Bel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 329, "tweet_count": 2760, "listed_count": 0}, "id": "485688018"}, {"verified": false, "username": "0_t0xic0", "name": "Lucas, O Terror da OMS \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 22, "tweet_count": 16295, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brazil", "id": "819980395231977473"}, {"verified": false, "username": "lucianotrezende", "name": "Luciano Rezende", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 430, "tweet_count": 18506, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "id": "90473063"}, {"verified": false, "username": "WalterDeCastro6", "name": "Walter De Castro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasileiro de Direita raiz", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 462, "tweet_count": 24080, "listed_count": 0}, "id": "1068270989291790337"}, {"verified": false, "username": "soydonvalencia", "name": "Don Valencia \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 563, "tweet_count": 1878, "listed_count": 3}, "location": "Cali - Colombia", "id": "127251340"}, {"verified": false, "username": "pi18081988", "name": "pilarsotesgil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 526, "tweet_count": 71046, "listed_count": 0}, "id": "930729181"}, {"verified": false, "username": "rodriguessarah", "name": "uma coxinha bonita que s\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 204, "tweet_count": 63031, "listed_count": 3}, "id": "96408011"}, {"verified": false, "username": "JuanCarlosBdq", "name": "Juan Carlos Bodoque, el humano.", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1854, "tweet_count": 71032, "listed_count": 2}, "location": "Spain", "id": "941360933422714880"}, {"verified": true, "username": "CCNews__", "name": "Cultura Colectiva News", "public_metrics": {"followers_count": 109957, "following_count": 269, "tweet_count": 73746, "listed_count": 199}, "location": "M\u00e9xico", "id": "966358516108873729"}, {"verified": false, "username": "strkiwi", "name": "yago", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 549, "tweet_count": 9619, "listed_count": 1}, "id": "1049126997379751936"}, {"verified": false, "username": "OutraSilvoca", "name": "Psic\u00f3loga B\u00e1rbara Helena do Pix", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1419, "tweet_count": 321846, "listed_count": 48}, "location": "Florian\u00f3polis", "id": "269502138"}, {"verified": false, "username": "medhusas", "name": "Medhusas", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1733, "tweet_count": 15986, "listed_count": 4}, "location": "Rondon do Par\u00e1", "id": "48591863"}, {"verified": false, "username": "kloxe", "name": "Jose ortiz mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 438, "tweet_count": 17887, "listed_count": 6}, "id": "387904225"}, {"verified": false, "username": "SuziTaussig", "name": "Suzi Taussig em \ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 222, "tweet_count": 87447, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "61793426"}, {"verified": false, "username": "sra_Sauret", "name": "Sra. Sauret", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1080, "tweet_count": 13143, "listed_count": 7}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "293970666"}, {"verified": true, "username": "Tel_Esperanza", "name": "\u00bfHablamos? No est\u00e1s solo", "public_metrics": {"followers_count": 7858, "following_count": 3497, "tweet_count": 20769, "listed_count": 202}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "91976483"}, {"verified": true, "username": "platdeinfancia", "name": "Plataforma de Infancia", "public_metrics": {"followers_count": 22252, "following_count": 5221, "tweet_count": 51438, "listed_count": 543}, "location": "Madrid - Espa\u00f1a", "id": "297972314"}, {"verified": false, "username": "VizcainCarmen", "name": "Maria Carmen Vizcain", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 530, "tweet_count": 118126, "listed_count": 3}, "id": "1035554485450493953"}, {"verified": false, "username": "MareaBlancaCAT", "name": "Marea Blanca CAT", "public_metrics": {"followers_count": 8535, "following_count": 2115, "tweet_count": 89261, "listed_count": 132}, "id": "3131336122"}, {"verified": false, "username": "d_nho", "name": "arrobad\ud83c\udde7\ud83c\uddf7nho", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 1303, "tweet_count": 70855, "listed_count": 10}, "location": "Salvador, BA, Limbo", "id": "52619872"}, {"verified": false, "username": "sabredeluiz", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd9f #Lula2022", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 446, "tweet_count": 5941, "listed_count": 0}, "location": "Recife, PE", "id": "1428876349"}, {"verified": false, "username": "Cabralcrf_", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd91\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\ude33", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 1851, "tweet_count": 50422, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "964644113676230656"}, {"verified": false, "username": "annachriis_", "name": "Um Principe", "public_metrics": {"followers_count": 8575, "following_count": 6943, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}, "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "id": "1107301165241384961"}, {"verified": false, "username": "veroncarlos", "name": "Carlos Ver\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 603, "tweet_count": 11315, "listed_count": 3}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "240416822"}, {"verified": false, "username": "Tiamat61124458", "name": "Tiamat", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 269, "tweet_count": 92749, "listed_count": 3}, "id": "1151534867865374720"}, {"verified": false, "username": "YecoEscalante", "name": "Muchacha", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 454, "tweet_count": 16714, "listed_count": 6}, "location": "Corrientes", "id": "191599629"}, {"verified": false, "username": "SirTaurinus", "name": "DiosPastafari\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 4977, "tweet_count": 184391, "listed_count": 19}, "location": "M\u00e1laga", "id": "309629713"}, {"verified": false, "username": "Franciscodurett", "name": "Pancho Rodr\u00edguez.", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 2053, "tweet_count": 89123, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Montt", "id": "931979763689906176"}, {"verified": false, "username": "NathyHabich", "name": "Nathy Habich \ud83c\udfa8", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 165, "tweet_count": 41537, "listed_count": 17}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "41750666"}, {"verified": false, "username": "jcffreire", "name": "\u2795 jcffreire", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 2389, "tweet_count": 68994, "listed_count": 39}, "location": "A bordo de la Bounty", "id": "635747442"}, {"verified": false, "username": "PatC2011", "name": "Patr\u00edcia C", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 47, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "102042037"}, {"verified": false, "username": "jpenioche", "name": "jos\u00e9 enrique", "public_metrics": {"followers_count": 6404, "following_count": 6709, "tweet_count": 26645, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "id": "155772163"}, {"verified": false, "username": "qatheus", "name": "m\u0338\u0309\u0302\u0330\u0333\u034datheu", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 483, "tweet_count": 73295, "listed_count": 23}, "location": "https://letterboxd.com/qatheus", "id": "56171386"}, {"verified": false, "username": "Erendiragm", "name": "Er\u00e9ndira", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "id": "85159273"}, {"verified": false, "username": "Max1150rMax", "name": "max", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 25, "tweet_count": 11365, "listed_count": 0}, "id": "4331481040"}, {"verified": false, "username": "LopedeV12206498", "name": "Lope de Vega. \u00a1Facha por la Gracia de Dios!\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 1953, "tweet_count": 22651, "listed_count": 3}, "id": "1104879083173892097"}, {"verified": false, "username": "coldecastro", "name": "De castro", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1345, "tweet_count": 63533, "listed_count": 13}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "id": "4885776023"}, {"verified": false, "username": "pasmotta", "name": "Gremista no trecho!", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 4391, "tweet_count": 33491, "listed_count": 0}, "location": "Caraguatatuba, Brasil", "id": "1486053757"}, {"verified": false, "username": "_sarabiarodrigo", "name": "Rodri", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 255, "tweet_count": 2883, "listed_count": 1}, "id": "899694134755241985"}, {"verified": false, "username": "Nicoambrogi", "name": "Nicolas Ambrogi \u2b50 72 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 78013, "following_count": 1125, "tweet_count": 41669, "listed_count": 169}, "id": "298553510"}, {"verified": false, "username": "JOSITO42713899", "name": "JOSITO", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1314, "tweet_count": 11927, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1081490556084195328"}, {"verified": false, "username": "MiriamAdan", "name": "M\u00edriam\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 992, "tweet_count": 1523, "listed_count": 1}, "id": "1157425397556027392"}, {"verified": false, "username": "cadu_figueira", "name": "CADU \ud83d\udd34\u26aa\u26ab\ud83d\ude37\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 2030, "tweet_count": 25751, "listed_count": 2}, "id": "234582140"}, {"verified": false, "username": "gabiururahy", "name": "gabirela", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 523, "tweet_count": 4143, "listed_count": 0}, "location": "Gotham City", "id": "1083160463570014208"}, {"verified": false, "username": "ElfranUlloa", "name": "Sir.Elfran", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1491, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1", "id": "907644810990952448"}, {"verified": false, "username": "NonDucorDuco11", "name": "MarinaM.", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1427, "tweet_count": 122091, "listed_count": 6}, "location": "Long Beach, CA", "id": "802108939995230216"}, {"verified": false, "username": "AMC_Bolsonaro", "name": "AMC Bolsonaro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\u26f8\ufe0f\ud83d\udefc\ud83d\udeb2\ud83c\udfcd\ufe0f\ud83c\udd8e\u2795", "public_metrics": {"followers_count": 16586, "following_count": 16812, "tweet_count": 140417, "listed_count": 3}, "location": "Gabinete da DEMOCRACIA ", "id": "39750843"}, {"verified": false, "username": "abarbero4", "name": "\u26ab\ufe0f Alfonso Barbero", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 240, "tweet_count": 2536, "listed_count": 6}, "location": "Salamanca (Espa\u00f1a)", "id": "782061284"}, {"verified": false, "username": "Debora41158118", "name": "Debora AZA", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1823, "tweet_count": 15177, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1060936093225365504"}, {"verified": false, "username": "Eliete45249208", "name": "Eliete", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 948, "tweet_count": 2619, "listed_count": 0}, "id": "1138076565378613248"}, {"verified": false, "username": "persieG1904", "name": "Jo\u00e3o Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 196, "tweet_count": 40101, "listed_count": 7}, "id": "4714701615"}, {"verified": false, "username": "LauritaBernarde", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89e\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 1990, "tweet_count": 68864, "listed_count": 10}, "location": "Brasil", "id": "73912081"}, {"verified": false, "username": "ETatiba", "name": "*** O Patriota ***", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 198, "tweet_count": 3710, "listed_count": 0}, "id": "1141369954110980096"}, {"verified": false, "username": "MAMR08160", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 136, "tweet_count": 4936, "listed_count": 1}, "id": "926189676670615553"}, {"verified": false, "username": "_alvarosan_", "name": "\u00c1lvaro S\u00e1nchez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 428, "tweet_count": 2955, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "842732698514919424"}, {"verified": false, "username": "rafarosa_rcr", "name": "Rafaela \ud83d\udc26\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 247, "tweet_count": 7253, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "1002172291537620992"}, {"verified": false, "username": "aryeumesma", "name": "Mary", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 180, "tweet_count": 9413, "listed_count": 0}, "id": "936600146057547777"}, {"verified": false, "username": "IuryCamargo6", "name": "iur\u00a5", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 424, "tweet_count": 2442, "listed_count": 0}, "id": "1113121789822021637"}, {"verified": false, "username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102463, "listed_count": 2}, "location": "PERU", "id": "1025580083036205058"}, {"verified": false, "username": "ManuuPadilla", "name": "Manu Padilla", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 355, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga", "id": "1551224390"}, {"verified": false, "username": "marcos75aa", "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 286, "tweet_count": 43099, "listed_count": 3}, "id": "813291403"}, {"verified": false, "username": "DalilaBarillas_", "name": "D'lilah! \ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 452, "tweet_count": 60369, "listed_count": 7}, "location": "Nueva York, USA", "id": "285903416"}, {"verified": false, "username": "AccionDemente", "name": "Acci\u00f3n DeMente", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 290, "tweet_count": 5396, "listed_count": 13}, "location": "AntiPsilandia", "id": "1060544411195576322"}, {"verified": false, "username": "NOTIFALCON", "name": "Diario NotiFalc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 193632, "following_count": 1964, "tweet_count": 880888, "listed_count": 1102}, "location": "Punto Fijo, Estado Falc\u00f3n.", "id": "144558275"}, {"verified": false, "username": "mercedialo", "name": "mercedes guerra", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 830, "tweet_count": 76328, "listed_count": 0}, "id": "2929691009"}, {"verified": false, "username": "MariaMarmorhu", "name": "Maria Morillo", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 4835, "tweet_count": 9841, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "id": "2752281869"}, {"verified": true, "username": "juanbaaq", "name": "Juan Becerra Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 84280, "following_count": 1231, "tweet_count": 48874, "listed_count": 743}, "location": "M\u00e9xico", "id": "49540008"}, {"verified": false, "username": "lissadaemon", "name": "madu", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 267, "tweet_count": 19429, "listed_count": 1}, "location": "\u2606 ", "id": "1083848992260263938"}, {"verified": false, "username": "elbichojuanma", "name": "Juan Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 33, "tweet_count": 38346, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "3074906999"}, {"verified": false, "username": "huertaff", "name": "Ferm\u00edn Huerta \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 835, "tweet_count": 276131, "listed_count": 13}, "id": "275681295"}, {"verified": false, "username": "EfiPee_fxp", "name": "tchuco", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1243, "tweet_count": 21994, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "880993615538991104"}, {"verified": false, "username": "LicJesycaDiaz", "name": "Jesyca D G", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 216, "tweet_count": 3167, "listed_count": 1}, "id": "4926322033"}, {"verified": false, "username": "maligari", "name": "Mari \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 988, "tweet_count": 13729, "listed_count": 1}, "location": "Caracas", "id": "145464596"}, {"verified": false, "username": "stephzamsan", "name": "Steph \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 713, "tweet_count": 84687, "listed_count": 14}, "location": "Salamanca, Spain", "id": "159194303"}, {"verified": false, "username": "MARTINDUGARTE", "name": "JOSE DUGARTE", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 527, "tweet_count": 10342, "listed_count": 0}, "location": "El Paso, TX", "id": "72135940"}, {"verified": false, "username": "TheChivox18", "name": "H\u00e9ctor", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 811, "tweet_count": 24858, "listed_count": 0}, "location": "San Antonio, TX", "id": "264922000"}, {"verified": false, "username": "belen_unda", "name": "Bel\u00e9n Unda Alcivar", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 423, "tweet_count": 33318, "listed_count": 7}, "location": "Ecuador-sto dgo", "id": "86792692"}, {"verified": false, "username": "JAM40285157", "name": "Javier \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 140, "tweet_count": 6094, "listed_count": 4}, "id": "986282721487056897"}, {"verified": false, "username": "supgalicia", "name": "Sup Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 176, "tweet_count": 22256, "listed_count": 37}, "id": "1668001640"}, {"verified": false, "username": "Andandocamino1", "name": "La vida es Sue\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 281, "tweet_count": 4638, "listed_count": 0}, "location": "Sevilha, Espanha", "id": "1007582223435026433"}, {"verified": false, "username": "PACIFICADOR2040", "name": "EL PACIFICADOR \ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 10767, "following_count": 202, "tweet_count": 490063, "listed_count": 147}, "location": "Donde usted desee", "id": "2237379685"}, {"verified": false, "username": "LicDalessioA", "name": "Anto D'Alessio\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1563, "tweet_count": 4296, "listed_count": 5}, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "id": "1138310558"}, {"verified": false, "username": "MegavisionGMV", "name": "Grupo Megavisi\u00f3n GMV", "public_metrics": {"followers_count": 90065, "following_count": 1655, "tweet_count": 32613, "listed_count": 136}, "location": "El Salvador, Centro America", "id": "637293512"}, {"verified": true, "username": "1077Fuego", "name": "107.7 Fuego GMV", "public_metrics": {"followers_count": 49454, "following_count": 883, "tweet_count": 175283, "listed_count": 228}, "location": "El Salvador", "id": "193859234"}, {"verified": false, "username": "_caricari14_", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Cari \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1351, "tweet_count": 3019, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00falandia", "id": "252276744"}, {"verified": false, "username": "beligaia", "name": "Raquel. \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1433, "tweet_count": 29034, "listed_count": 4}, "location": "Fortaleza, Brasil ", "id": "806369559666130945"}, {"verified": false, "username": "Fer_Blackman", "name": "FerDW", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 559, "tweet_count": 354797, "listed_count": 27}, "location": "Wano", "id": "440277814"}, {"verified": false, "username": "JaviBenedict", "name": "Javi Benedict", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91531, "listed_count": 20}, "location": "Tenerife", "id": "1916995171"}, {"verified": false, "username": "MonroyArrue", "name": "Ana Cecilia Monroy Arru\u00e8", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 648, "tweet_count": 5205, "listed_count": 1}, "location": "El Salvador.", "id": "1133782597354577923"}, {"verified": false, "username": "TioFloper", "name": "Errant", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 37, "tweet_count": 12941, "listed_count": 1}, "id": "1125609816"}, {"verified": false, "username": "SandraFurtadoD1", "name": "Sandra Furtado vieira", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1297, "tweet_count": 44204, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "982041970863419392"}, {"verified": false, "username": "jpelaez70", "name": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1564, "tweet_count": 16773, "listed_count": 8}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "id": "338679252"}, {"verified": false, "username": "gabiotho", "name": "gabiildue2", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 215, "tweet_count": 6979, "listed_count": 1}, "location": "Madrid", "id": "457446374"}, {"verified": false, "username": "lb_123", "name": "b.", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 67, "tweet_count": 36529, "listed_count": 5}, "id": "255180493"}, {"verified": false, "username": "beancalovato", "name": "bianca lovato", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 391, "tweet_count": 19078, "listed_count": 1}, "location": "Canoas, Brasil", "id": "383468139"}, {"verified": false, "username": "Oberoonn", "name": "\u041e\u0431\u0435\u0440\u043e\u043d", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 174, "tweet_count": 6850, "listed_count": 0}, "id": "1165844002253524992"}, {"verified": false, "username": "Giusepph", "name": "Giusepph Ara\u00fajo \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 2840, "tweet_count": 39001, "listed_count": 2}, "id": "57497903"}, {"verified": false, "username": "mesoltaaaa", "name": "carolinda", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 181, "tweet_count": 3444, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "id": "1047209718912045056"}, {"verified": false, "username": "marcelabzzz", "name": "cela", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 739, "tweet_count": 28428, "listed_count": 1}, "location": "Bahia, Brasil", "id": "3623839223"}, {"verified": false, "username": "trujillanadel96", "name": "Carola \ud83c\udf45", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 2347, "tweet_count": 54111, "listed_count": 9}, "location": "Lima", "id": "203648606"}, {"verified": false, "username": "lumus_totallus", "name": "Lucia Barja", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1107, "tweet_count": 2202, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru", "id": "717291582"}, {"verified": false, "username": "marinaqueirogav", "name": "mc divertida", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 247, "tweet_count": 13569, "listed_count": 0}, "id": "1005963290537877505"}, {"verified": false, "username": "__Haridian__", "name": "Haridian", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1529, "tweet_count": 29197, "listed_count": 1}, "id": "871021667593719808"}, {"verified": false, "username": "nereapri", "name": "NeReA", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 178, "tweet_count": 1245, "listed_count": 0}, "location": "En mi mundo", "id": "359889775"}, {"verified": false, "username": "DALISSIME401", "name": "Rosa Galvao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4063, "following_count": 4296, "tweet_count": 274044, "listed_count": 3}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "336770336"}, {"verified": false, "username": "ArroyoDaaniela", "name": "Daniela Arroyo", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 319, "tweet_count": 3707, "listed_count": 0}, "id": "938233836"}, {"verified": false, "username": "DrPoyato", "name": "Juan Manuel Poyato Gal\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 660, "tweet_count": 77133, "listed_count": 9}, "id": "962331710"}, {"verified": false, "username": "Jo_Herrero", "name": "Jose Herrero.#madridista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4496, "following_count": 4977, "tweet_count": 213163, "listed_count": 8}, "location": "frigiliana (Malaga) ESPA\u00d1A", "id": "480315137"}, {"verified": false, "username": "jonny_bullit", "name": "Jonny \"parei de reclamar\" Ternura \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc44\ud83d\udc41\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 845, "tweet_count": 171353, "listed_count": 5}, "location": "Seu Rabo", "id": "54922504"}, {"verified": false, "username": "ljsimas", "name": "Luki #EuAutorizoPresidente um", "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 4772, "tweet_count": 25482, "listed_count": 2}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "918585950040707072"}, {"verified": false, "username": "villastic", "name": "Abel J. C. Sticco", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 23, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}, "location": "Trelew Chubut Argentina", "id": "157712302"}, {"verified": false, "username": "PabloWende", "name": "Pablo Wende", "public_metrics": {"followers_count": 46529, "following_count": 1086, "tweet_count": 25518, "listed_count": 523}, "id": "95806508"}, {"verified": false, "username": "MLuisaDiaz_", "name": "M\u00aa Luisa Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 3585, "tweet_count": 324625, "listed_count": 99}, "location": "Linares (Jaen) ", "id": "999480301"}, {"verified": false, "username": "lucas1464", "name": "Lucas In\u00e1cio Lula da Silva 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 853, "tweet_count": 105855, "listed_count": 35}, "location": "Cidade Baixa, Porto Alegre", "id": "27158548"}, {"verified": false, "username": "KojyNeox", "name": "Nelzombie", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 3328, "tweet_count": 194204, "listed_count": 33}, "location": "Erobe", "id": "65541400"}, {"verified": true, "username": "pictoline", "name": "pictoline", "public_metrics": {"followers_count": 1766685, "following_count": 0, "tweet_count": 7915, "listed_count": 3231}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "3243658266"}, {"verified": false, "username": "MarijoToch", "name": "Marij\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 239, "tweet_count": 13626, "listed_count": 4}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "id": "209943831"}, {"verified": false, "username": "matrizdeloco_", "name": "agustina\u2649\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 952, "tweet_count": 43251, "listed_count": 1}, "id": "1028422844882067461"}, {"verified": false, "username": "Francis21178237", "name": "Francisco Cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1171535580355674112"}, {"verified": false, "username": "r2montemayor", "name": "Artemis \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 852, "tweet_count": 6321, "listed_count": 9}, "location": "Austin, TX", "id": "77860007"}, {"verified": false, "username": "MALEJAYG", "name": "Maleja Yepez", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 572, "tweet_count": 2361, "listed_count": 0}, "location": "Cali", "id": "771946436"}, {"verified": false, "username": "ANIRNACIONAL", "name": "ANIR NACIONAL", "public_metrics": {"followers_count": 11237, "following_count": 143, "tweet_count": 11353, "listed_count": 40}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "id": "1137327756"}, {"verified": false, "username": "luispppb", "name": "M\u00e1ximo D\u00e9cimo Meridi", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 2348, "tweet_count": 12001, "listed_count": 28}, "location": "Burgos, Cabeza de Castilla", "id": "267335785"}, {"verified": true, "username": "thedycorrea", "name": "Thedy Corr\u00eaa \u262f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 57984, "following_count": 1753, "tweet_count": 44186, "listed_count": 487}, "location": "Porto Alegre - RS", "id": "8597172"}, {"verified": false, "username": "LoveToLiveInNY", "name": "NY", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 2818, "tweet_count": 74475, "listed_count": 2}, "location": "Gij\u00f3n", "id": "1369675322"}, {"verified": false, "username": "TheTuddor", "name": "Ph. D. Urs Alexander H. Osnaebruck \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 364, "tweet_count": 47340, "listed_count": 0}, "location": "San Salvador, El Salvador", "id": "804494372070952960"}, {"verified": false, "username": "LuceroAnalia", "name": "Ani Lucero\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 305, "tweet_count": 4881, "listed_count": 3}, "location": "San Luis Argentina", "id": "334013843"}, {"verified": false, "username": "CameraRafaelay", "name": "\u2022 Elfa \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 1911, "tweet_count": 16971, "listed_count": 0}, "location": "Ibirub\u00e1, Brasil", "id": "3354304756"}, {"verified": false, "username": "hwikng", "name": "zoe", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 321, "tweet_count": 20149, "listed_count": 1}, "id": "3872967975"}, {"verified": false, "username": "seremisalud10", "name": "Seremi Salud Los Lagos", "public_metrics": {"followers_count": 35074, "following_count": 2132, "tweet_count": 37239, "listed_count": 76}, "location": "Regi\u00f3n de Los Lagos", "id": "552675175"}, {"verified": false, "username": "Migritoenverso", "name": "Mi Grito En Verso", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 3530, "tweet_count": 33392, "listed_count": 4}, "location": "Vivo en el aire", "id": "1096610899"}, {"verified": false, "username": "TeamPoetero", "name": "Team Poetero", "public_metrics": {"followers_count": 52411, "following_count": 19507, "tweet_count": 18040, "listed_count": 326}, "id": "1014586405"}, {"verified": false, "username": "rafaelmventura", "name": "Rafael Ventura \u24df \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 257, "tweet_count": 2628, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "id": "37064222"}, {"verified": false, "username": "DAVIDWE47367153", "name": "DAVID WEBER", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 0, "tweet_count": 9758, "listed_count": 2}, "id": "1157673063892361216"}, {"verified": true, "username": "brumelianebrum", "name": "Eliane Brum", "public_metrics": {"followers_count": 389535, "following_count": 408, "tweet_count": 16412, "listed_count": 1445}, "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "id": "234398308"}, {"verified": false, "username": "RafaelKlynger", "name": "Rafael Klynger", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 289, "tweet_count": 1944, "listed_count": 0}, "id": "1405110943"}, {"verified": false, "username": "imsorryblues", "name": "julia - \ud83c\udd99 agora \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 360, "tweet_count": 43108, "listed_count": 3}, "id": "219422242"}, {"verified": false, "username": "JechtVG", "name": "Jecht", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 873, "tweet_count": 65107, "listed_count": 9}, "location": "HYA", "id": "1611332064"}, {"verified": false, "username": "ArgelioRiera", "name": "Argelio Riera", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 640, "tweet_count": 11547, "listed_count": 3}, "location": "Municipio Sim\u00f3n Bol\u00edvar-Zulia", "id": "141430760"}, {"verified": false, "username": "noticiacadadia", "name": "Noticias Cada D\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 11225, "following_count": 8783, "tweet_count": 11107, "listed_count": 20}, "location": "Zulia, Venezuela", "id": "48816719"}, {"verified": false, "username": "armiliato", "name": "Luciano A. \ud83c\udd70\ufe0f\u2795", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 614, "tweet_count": 60465, "listed_count": 13}, "location": "Campinas/SP", "id": "23437530"}, {"verified": false, "username": "Nexus__7", "name": "Replicante a la fuga", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1879, "tweet_count": 16819, "listed_count": 1}, "location": "Getxo", "id": "269029968"}, {"verified": false, "username": "nicolasriela", "name": "Nicolas Riela (57/65)", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 695, "tweet_count": 10273, "listed_count": 1}, "id": "109856889"}, {"verified": false, "username": "turma_tricolor", "name": "Movimento Turma Tricolor - MTT", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 32, "tweet_count": 2251, "listed_count": 16}, "location": "Salvador, Bahia", "id": "732348797255307264"}, {"verified": false, "username": "Falcata85878588", "name": "Falcata \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddef\ud83c\uddea COVID8M-VIRUSCHINO", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 2340, "tweet_count": 71105, "listed_count": 0}, "id": "959681605341274112"}, {"verified": false, "username": "Katherine_8_ChL", "name": "Katherine Fouquet", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 154, "tweet_count": 6087, "listed_count": 1}, "location": "Buin, Santiago de Chile.", "id": "298715943"}, {"verified": false, "username": "Mariateje", "name": "Mar\u00eda Tejera.\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 437, "tweet_count": 43716, "listed_count": 10}, "id": "236358405"}, {"verified": false, "username": "Prof_Romando", "name": "Romando Bottari", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1174, "tweet_count": 80799, "listed_count": 1}, "id": "140277377"}, {"verified": false, "username": "retwiteador89", "name": "La-Li-Lu-Le-Lo", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 5004, "tweet_count": 109604, "listed_count": 2}, "location": "Madrid", "id": "146930356"}, {"verified": false, "username": "RobertoGalindoD", "name": "Roberto Galindo", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1262, "tweet_count": 796, "listed_count": 2}, "location": "Honduras", "id": "875156873330208769"}, {"verified": false, "username": "lucas_rjp", "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 307, "tweet_count": 6420, "listed_count": 0}, "id": "606860379"}, {"verified": false, "username": "07flin", "name": "\u163b\u14f0\u1587\u15e9\u1609\u1572\u15e9", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1258, "tweet_count": 34378, "listed_count": 4}, "location": "Cualquier lugar del mundo ", "id": "129618856"}, {"verified": false, "username": "jairharpper", "name": "Jair Santos", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 49, "tweet_count": 1988, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "4699059440"}, {"verified": false, "username": "altiusgarcia", "name": "altius", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 224, "tweet_count": 11520, "listed_count": 0}, "location": "madrid, espa\u00f1a", "id": "2798108786"}, {"verified": true, "username": "eliassolorio", "name": "El\u00edas Solorio", "public_metrics": {"followers_count": 22265, "following_count": 3854, "tweet_count": 132144, "listed_count": 153}, "location": "M\u00e9xico", "id": "43708555"}, {"verified": false, "username": "Lui5sG", "name": "Luis Silva G", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 270, "tweet_count": 3501, "listed_count": 0}, "location": "TRC-CDMX ", "id": "267319234"}, {"verified": true, "username": "SaludSPPS", "name": "Salud SPPS", "public_metrics": {"followers_count": 41718, "following_count": 215, "tweet_count": 15688, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "463014303"}, {"verified": false, "username": "44446_6", "name": "Neto \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 441, "tweet_count": 18194, "listed_count": 0}, "location": "Ananindeua, Brasil", "id": "3838354305"}, {"verified": false, "username": "katyrc2011", "name": "Katiuska", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 3878, "tweet_count": 29707, "listed_count": 14}, "location": "Ya en cualquier lugar", "id": "359512322"}, {"verified": false, "username": "edmeebmel1964", "name": "Edmee Melendez", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 5002, "tweet_count": 348906, "listed_count": 5}, "location": "Carolina, Puerto Rico \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "id": "43040133"}, {"verified": false, "username": "Guarieta", "name": "JULIET\u2206", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 365, "tweet_count": 17593, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "id": "425551083"}, {"verified": false, "username": "sycasy", "name": "Syca \ud83d\udcb1", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 723, "tweet_count": 68278, "listed_count": 4}, "id": "1100104040984252416"}, {"verified": false, "username": "diegoramosflor", "name": "Diego F. Ramos F.", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1392, "tweet_count": 59091, "listed_count": 17}, "location": "Quito, Ecuador", "id": "390395296"}, {"verified": false, "username": "JacoboG_Ecu", "name": "Jacobo Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 32809, "following_count": 6009, "tweet_count": 48459, "listed_count": 0}, "location": "Iberosfera ecuatoriana", "id": "1149492833700610048"}, {"verified": false, "username": "limareca66", "name": "Lili\u00e1n  Recalde", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 851, "tweet_count": 36732, "listed_count": 9}, "location": "Montevideo-Uruguay", "id": "157139819"}, {"verified": false, "username": "SeDiceDeMis", "name": "SeDiceDeMi (Bibi) con B", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 1890, "tweet_count": 22527, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina ", "id": "192743817"}, {"verified": false, "username": "adlerwappen", "name": "Gustavo Herrmann", "public_metrics": {"followers_count": 9351, "following_count": 8700, "tweet_count": 59513, "listed_count": 6}, "location": "San Juan, Argentina", "id": "749732725469437953"}, {"verified": false, "username": "EliiDelpino", "name": "Eloisa\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 240, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}, "id": "1384278205"}, {"verified": false, "username": "CelestinoGutirr", "name": "Dr Celestino Guti\u00e9rrez Gonz\u00e1lez MD \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf4f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 9688, "following_count": 6847, "tweet_count": 261820, "listed_count": 61}, "location": "Espanha", "id": "1275487466"}, {"verified": false, "username": "Virico_", "name": "V\u00edrico", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 2028, "tweet_count": 5300, "listed_count": 28}, "id": "912304662434467841"}, {"verified": false, "username": "AriadnaMaroto", "name": "Ariadna Maroto \ud83c\udf3e", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1160, "tweet_count": 23302, "listed_count": 5}, "location": "Bilbao, Vizcaya, Espa\u00f1a", "id": "597392625"}, {"verified": false, "username": "AleMalaSuertee", "name": "Lexi", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 257, "tweet_count": 15986, "listed_count": 2}, "id": "2569075131"}, {"verified": false, "username": "Skelan_", "name": "#Skelan \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 4114, "tweet_count": 139386, "listed_count": 10}, "location": "Lombardia, Italia", "id": "761512773490733056"}, {"verified": false, "username": "Weirdvause", "name": "Weirda", "public_metrics": {"followers_count": 19998, "following_count": 17480, "tweet_count": 49607, "listed_count": 40}, "id": "407097141"}, {"verified": false, "username": "hamory97", "name": "Pappas", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 811, "tweet_count": 41838, "listed_count": 6}, "id": "161829632"}, {"verified": false, "username": "_FabiolaSaucedo", "name": "Guavira Poty \ud83d\udc9b\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 451, "tweet_count": 18750, "listed_count": 2}, "location": "Villarrica, Paraguay", "id": "221954842"}, {"verified": false, "username": "ViruelaV", "name": "\ud83d\udd2c Viruela", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 509, "tweet_count": 17417, "listed_count": 5}, "id": "474520106"}, {"verified": false, "username": "morillo_ysmari", "name": "Ysmari Morillo", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 774, "tweet_count": 359727, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "885724875419037697"}, {"verified": false, "username": "bolvoretta", "name": "Vanessa Varela", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 551, "tweet_count": 5339, "listed_count": 1}, "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "id": "1134228370793873408"}, {"verified": false, "username": "SuiraJesus", "name": "Jesus Marino Suira Santos", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 302, "tweet_count": 1082, "listed_count": 0}, "location": "Pilsen, Czech Republic", "id": "3002006367"}, {"verified": false, "username": "Ieomouracruz", "name": "L\u00e9o", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 958, "tweet_count": 96068, "listed_count": 10}, "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "id": "55264404"}, {"verified": false, "username": "adersofa", "name": "yely \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 134, "tweet_count": 1722, "listed_count": 0}, "id": "1139527633044234241"}, {"verified": false, "username": "FranMuroMu", "name": "Fran Muro M\u00fcller", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 870, "tweet_count": 69766, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "id": "3893396921"}, {"verified": true, "username": "fabiojquetglas", "name": "Fabio Quetglas", "public_metrics": {"followers_count": 16275, "following_count": 2634, "tweet_count": 14928, "listed_count": 118}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "50445713"}, {"verified": false, "username": "rosamsg1982", "name": "\ud83c\udf37RosaSG\ud83c\udf37 \ud83d\ude0a \ud83d\udcda \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 3643, "tweet_count": 99666, "listed_count": 8}, "location": "Extremadura, Spain", "id": "1712313710"}, {"verified": false, "username": "dxdxzin", "name": "Dudu", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 747, "tweet_count": 7865, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "565142952"}, {"verified": false, "username": "lia_nala", "name": "NALA LIA WILSON SMITH", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 606, "tweet_count": 581, "listed_count": 0}, "id": "1156672575520550914"}, {"verified": false, "username": "raphamarti", "name": "S\u00e9rie A2 de Adidas\ud83d\ude0e\ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 2521, "tweet_count": 3644, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "id": "906884908584488960"}, {"verified": false, "username": "ZanahorioXIV", "name": "Luis #ReleaseBatgirl", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1804, "tweet_count": 482914, "listed_count": 40}, "location": "Viltrum, Caladan ", "id": "538284303"}, {"verified": false, "username": "paolamo13815528", "name": "no soy de aqui ni de alla", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 490, "tweet_count": 26677, "listed_count": 2}, "location": "Still looking for my place! ", "id": "1011412455057186819"}, {"verified": false, "username": "jaywest1", "name": "Eugenio Cugnoli XENYO", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 5006, "tweet_count": 48452, "listed_count": 11}, "location": "recco, genoa (italy)", "id": "71800423"}, {"verified": false, "username": "Alex_Puebla18", "name": "Alex Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 409, "tweet_count": 3223, "listed_count": 0}, "location": "Vitoria", "id": "132168713"}, {"verified": false, "username": "AguusRios16", "name": "\u6c34 Agus", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 342, "tweet_count": 49528, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "1241314530"}, {"verified": false, "username": "Maviccaba2", "name": "Mavi", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 422, "tweet_count": 23484, "listed_count": 0}, "location": "Winterfell", "id": "1021113737384742912"}, {"verified": false, "username": "CMonteroOficial", "name": "Carlos Montero", "public_metrics": {"followers_count": 544175, "following_count": 393, "tweet_count": 125385, "listed_count": 3406}, "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "id": "119758810"}, {"verified": false, "username": "stilesxlangdon", "name": "virgobaby \ud83d\udd2a\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 264, "tweet_count": 18854, "listed_count": 0}, "location": "Grey Sloan Memorial", "id": "1112028123527286790"}, {"verified": false, "username": "DLGdP", "name": "Stormy Weather Light Switcher", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1226, "tweet_count": 41360, "listed_count": 0}, "location": "Zero", "id": "1500588474"}, {"verified": false, "username": "taynalimabarbos", "name": "NEGA DO CR\ud83d\ude0e\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 981, "tweet_count": 15204, "listed_count": 2}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "743839287104385024"}, {"verified": false, "username": "lynecarolcris", "name": "carolyne22", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 344, "tweet_count": 17240, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "1165835649628422145"}, {"verified": false, "username": "MCabreada", "name": "cabreada", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1228, "tweet_count": 9666, "listed_count": 0}, "id": "922048744085913601"}, {"verified": false, "username": "Diego_DC111", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 309, "tweet_count": 12761, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "887307268680814592"}, {"verified": false, "username": "Rs104Rs", "name": "Raquel Segovia\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 1113, "tweet_count": 142562, "listed_count": 9}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "590242531"}, {"verified": false, "username": "JJFloresGomez", "name": "Juanjo Flores", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2925, "tweet_count": 10462, "listed_count": 11}, "location": "C\u00e1ceres, Espa\u00f1a", "id": "733916770910769152"}, {"verified": false, "username": "chichadelimon", "name": "Javi\ud83d\udc80\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 822, "tweet_count": 20038, "listed_count": 14}, "location": "Panama", "id": "544604996"}, {"verified": false, "username": "alicia_laconich", "name": "alicia laconich", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 77, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}, "id": "1093306037522915328"}, {"verified": false, "username": "TheSoulJeff", "name": "TheSoulJeff", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 942, "tweet_count": 12205, "listed_count": 3}, "location": "Bulgaria, Rakia \ud83c\udf1a", "id": "1040631288569495552"}, {"verified": false, "username": "FranetyC", "name": "Franety", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 99, "tweet_count": 16528, "listed_count": 0}, "id": "2346791638"}, {"verified": false, "username": "leo__ow", "name": "Leo \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1588, "tweet_count": 30529, "listed_count": 7}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "3018886905"}, {"verified": true, "username": "1snoul", "name": "isno", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 510, "tweet_count": 16620, "listed_count": 13}, "id": "1202317428"}, {"verified": false, "username": "LaTerribleLiz", "name": "Liz", "public_metrics": {"followers_count": 179357, "following_count": 157175, "tweet_count": 130063, "listed_count": 390}, "location": "Ombligo de la luna", "id": "24496196"}, {"verified": false, "username": "nelsucesso", "name": "Nelson Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 197, "tweet_count": 1183, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba", "id": "1010067241"}, {"verified": false, "username": "juninhopacelli", "name": "Juninho Souza", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 1453, "tweet_count": 3542, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "796540532981907456"}, {"verified": false, "username": "MtzReuma", "name": "Dx.Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 2712, "tweet_count": 39849, "listed_count": 49}, "id": "164919261"}, {"verified": false, "username": "SaludMadrid", "name": "Salud Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 116909, "following_count": 125, "tweet_count": 4394, "listed_count": 447}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "id": "953996688670314496"}, {"verified": false, "username": "SoCrysMesmo", "name": "Crys do Tocantins", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 970, "tweet_count": 18933, "listed_count": 5}, "location": "PMW", "id": "329003361"}, {"verified": false, "username": "nadialo23001843", "name": "nadialopez", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 958, "tweet_count": 4206, "listed_count": 0}, "id": "1029848231763738624"}, {"verified": false, "username": "Hipocresiaroja", "name": "Hipocres\u00eda Caviar", "public_metrics": {"followers_count": 17740, "following_count": 1114, "tweet_count": 108889, "listed_count": 42}, "location": "Plano, TX", "id": "1359858536"}, {"verified": false, "username": "mafer_mf", "name": "Fernanda Mayo", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 396, "tweet_count": 15414, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "id": "118758904"}, {"verified": false, "username": "NattyGM14", "name": "Natt\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 404, "tweet_count": 12171, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "id": "613639187"}, {"verified": false, "username": "DrHistrionico", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}, "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "id": "240306295"}, {"verified": false, "username": "Rafa72ra", "name": "SEPARATISTA TABARN\u00c9S \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 215, "tweet_count": 13340, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona", "id": "308519161"}, {"verified": false, "username": "Oskar83226040", "name": "Ensayo sobre la ceguera by Saramago", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 820, "tweet_count": 40335, "listed_count": 1}, "location": "Monte Santander", "id": "1084541900315598848"}, {"verified": false, "username": "BARBIANCA89", "name": "BIANCA CASTRO\ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1104, "tweet_count": 21047, "listed_count": 1}, "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "id": "3335298161"}, {"verified": false, "username": "Hectorsinlerma", "name": "H\u00e8\u00e9ctor Sin", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 661, "tweet_count": 6778, "listed_count": 4}, "id": "227035101"}, {"verified": false, "username": "Palolc26", "name": "Paloma \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 607, "tweet_count": 12201, "listed_count": 4}, "id": "212341542"}, {"verified": false, "username": "tinkermamba", "name": "\ud83d\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 70, "tweet_count": 77078, "listed_count": 31}, "location": "C-53", "id": "3438143866"}, {"verified": false, "username": "IgorLTavares", "name": "Igor Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 1887, "tweet_count": 100099, "listed_count": 26}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "189584079"}, {"verified": false, "username": "bytor_", "name": "\ud83c\udf36\ufe0f r\ud83c\udd70\ufe0foul del 38% \u270a\ud83c\udffb \ud83c\udf36\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1739, "tweet_count": 22067, "listed_count": 0}, "location": "santiago, chile", "id": "14214865"}, {"verified": false, "username": "Denis_Sota", "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 4997, "tweet_count": 24882, "listed_count": 2}, "id": "705242384263745536"}, {"verified": false, "username": "dama_casa", "name": "La dama de casa", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 24, "tweet_count": 2395, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1085653268984987648"}, {"verified": false, "username": "veintedcs", "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 533, "tweet_count": 37856, "listed_count": 15}, "id": "620236085"}, {"verified": true, "username": "empiremagazine", "name": "Empire Magazine", "public_metrics": {"followers_count": 609003, "following_count": 658, "tweet_count": 71284, "listed_count": 7035}, "location": "London", "id": "3646911"}, {"verified": false, "username": "sQuintales", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 sErGiO \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 524, "tweet_count": 93485, "listed_count": 48}, "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "id": "379792778"}, {"verified": false, "username": "agusvenialgo_", "name": "gus", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 813, "tweet_count": 137673, "listed_count": 4}, "location": "Posadas, Argent", "id": "1418970308"}, {"verified": false, "username": "adrianaizel", "name": "Adriana Izel", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1663, "tweet_count": 9689, "listed_count": 8}, "location": "Brasil - Bras\u00edlia", "id": "48163730"}, {"verified": false, "username": "ViniciusNader", "name": "Vinicius Nader", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 365, "tweet_count": 2089, "listed_count": 5}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1485037909"}, {"verified": false, "username": "jose_twt", "name": "Jose_twt", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 943, "tweet_count": 2402, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "707181727"}, {"verified": false, "username": "laraduarrte", "name": "larinha", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 294, "tweet_count": 33612, "listed_count": 2}, "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "id": "2920933924"}, {"verified": false, "username": "alsonfender", "name": "Fend\u00e3o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 250, "tweet_count": 23864, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "41223152"}, {"verified": false, "username": "paulabeatrizss", "name": "B I A", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 287, "tweet_count": 10793, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "999419760721977344"}, {"verified": true, "username": "ultrazoquet", "name": "Tito Ibarrola", "public_metrics": {"followers_count": 31164, "following_count": 1321, "tweet_count": 21482, "listed_count": 48}, "location": "Asunci\u00f3n", "id": "183208103"}, {"verified": false, "username": "TiruniTiruni4", "name": "Tiruni", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 594, "tweet_count": 11590, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "id": "3429446979"}, {"verified": false, "username": "Benjami75592732", "name": "Benjamin paulino", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1475, "tweet_count": 43471, "listed_count": 0}, "id": "1070006187830194176"}, {"verified": false, "username": "LuisinJimenezc", "name": "Luisin Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 123028, "following_count": 8053, "tweet_count": 17183, "listed_count": 87}, "location": "Santo Domingo", "id": "819551708"}, {"verified": false, "username": "gentilfp", "name": "Felipe Gentil \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1552, "tweet_count": 17977, "listed_count": 28}, "location": "\ud83c\udf0d", "id": "57074913"}, {"verified": false, "username": "rociomtzvdz", "name": "Rocio\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 111, "tweet_count": 8953, "listed_count": 0}, "id": "1972734337"}, {"verified": false, "username": "Heisenbeck", "name": "Heisenbeck \ud83c\udfae\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 559, "tweet_count": 62747, "listed_count": 6}, "location": "Worldwide", "id": "2705461592"}, {"verified": false, "username": "Ecubus", "name": "Ecubus_", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 148, "tweet_count": 2341, "listed_count": 1}, "id": "156762397"}, {"verified": false, "username": "sasuaues", "name": "susanita", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 571, "tweet_count": 25375, "listed_count": 0}, "id": "113780365"}, {"verified": false, "username": "miliberonok", "name": "Milii Beron", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 299, "tweet_count": 4264, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba,Argentina", "id": "1150620180302708736"}, {"verified": false, "username": "attentives", "name": "Atreyu\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1834, "tweet_count": 66531, "listed_count": 17}, "id": "599424883"}, {"verified": false, "username": "Formiguinha_SEP", "name": "C\u00e1\u271eia Neves\ud83d\udc9a\u2618\ufe0f\u2652", "public_metrics": {"followers_count": 8485, "following_count": 7771, "tweet_count": 30074, "listed_count": 8}, "location": "Santa F\u00e9 do Sul", "id": "3003489281"}], "tweets": [{"lang": "es", "author_id": "178545797", "id": "1171547915548053504", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 455, "like_count": 381, "quote_count": 40}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:16:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547915548053504"], "text": "\u00bfUstedes creen que Cristo, si vuelve a venir, ser\u00eda cristiano?"}, {"lang": "pt", "author_id": "217896897", "id": "1171549328814628864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:21:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171549328814628864"], "text": "Que p\u00e9ssima maneira de come\u00e7ar a noite, sabendo que uma menina se matou. O mais foda \u00e9 gente que desdenha de depress\u00e3o e faz piadinha com a dor alheia."}, {"lang": "es", "author_id": "730567425930862593", "id": "1171039577307516928", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 45, "like_count": 312, "quote_count": 15}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin Moreno"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.4624, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n Duque"}, {"start": 260, "end": 267, "probability": 0.7841, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/B4ZNAzdwcF", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1171039577307516928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B4ZNAzdwcF", "media_key": "3_1171039569049001984"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171039577307516928"], "text": "El presidente de Ecuador,Lenin Moreno,anunci\u00f3 que su gobierno NO permitir\u00e1 q una empresa corrupta como Odebrecht trabaje con el Estado.El presidente de Colombia,Iv\u00e1n Duque,sostuvo lo mismo.Son magn\u00edficos ejemplos de \u00e9tica pol\u00edtica q debe seguir  el presidente Vizcarra.\u00bfLo har\u00e1 ? https://t.co/B4ZNAzdwcF"}, {"lang": "es", "author_id": "185369552", "id": "1171550174985912325", "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 76, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 109, "end": 120, "username": "PaolaRojas", "id": "95257207"}, {"start": 139, "end": 153, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 236, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/yzraRCePy9", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/104-fm-programacion-estacion-de-radio-grupo-formula/", "display_url": "radioformula.com.mx/104-fm-program\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.radioformula.com.mx/104-fm-programacion-estacion-de-radio-grupo-formula/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:25:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171550174985912325"], "text": "\u00bfC\u00f3mo apoyamos a una persona en situaci\u00f3n de riesgo suicida? En @elconsejomx apoyamos, escuchamos. Gracias a @PaolaRojas por el espacio en @Radio_Formula sobre la prevenci\u00f3n del suicidio. Sintonicen 104.1FM #DiaMundialPrevencionSuicidio  https://t.co/yzraRCePy9"}, {"lang": "es", "author_id": "815994028189696004", "id": "1171336245911400456", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?"}, {"lang": "pt", "author_id": "635764127", "id": "1171543206489731075", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 13, "like_count": 175, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.9102, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wZX9Hi88qy", "expanded_url": "https://twitter.com/carloscezarcjr/status/1171543206489731075/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZX9Hi88qy", "media_key": "3_1171543199351025664"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:57:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171543206489731075"], "text": "18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9Hi88qy"}, {"lang": "pt", "author_id": "2959459379", "id": "1171518193547931648", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9"}, {"lang": "pt", "author_id": "32692698", "id": "1171494315845009408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9362, "type": "Organization", "normalized_text": "Apple"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8485, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone 8"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.8204, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone XR"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6882, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone XS"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4625, "type": "Other", "normalized_text": "XS Max"}, {"start": 216, "end": 225, "probability": 0.5229, "type": "Product", "normalized_text": "AppleEvent"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 226, "tag": "AppleEvent"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:43:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171494315845009408"], "text": "Apple continuar\u00e1 vendendo a linha iPhone 8 e tamb\u00e9m o iPhone XR, mas \"matou\" alguns aparelhos como o iPhone XS e o XS Max. Se voc\u00ea estava esperando o pre\u00e7o desses modelos ca\u00edrem, essa \u00e9 a grande m\u00e1 not\u00edcia de hoje. #AppleEvent"}, {"lang": "pt", "author_id": "584385737", "id": "1171200499540013063", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}], "author_id": "1074209186752413696", "id": "1171291005091491840", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "16814640", "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!"}, {"lang": "pt", "author_id": "31427142", "id": "1171439018598207488", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "expanded_url": "https://twitter.com/BetclicPortugal/status/1171439018598207488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJ2Nn4s6Zi", "media_key": "3_1171439011828649984"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:03:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171439018598207488"], "text": "AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia cumprir uma pena de seis meses de pris\u00e3o por tentar entrar num est\u00e1dio. https://t.co/OJ2Nn4s6Zi"}, {"lang": "es", "author_id": "234846839", "id": "1171494251818971141", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 277, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 241, "tag": "suicidioprevenible"}, {"start": 243, "end": 262, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 264, "end": 278, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:42:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171494251818971141"], "text": "No juzgues: Una actitud de aceptaci\u00f3n y no juicio permite que la persona hable y se abra. Una persona c ideaci\u00f3n suicida tiene una presi\u00f3n interna q necesita liberar y esto se logra hablando en un lugar q se sienta seguro\n#suicidioprevenible \n#HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho"}, {"lang": "es", "author_id": "160731872", "id": "1171190034327900160", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"], "text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA."}, {"lang": "pt", "author_id": "229325097", "id": "1171415654399991808", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T13:30:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171415654399991808"], "text": "A cada 40 seg, no mundo, algu\u00e9m se suicida. Isso quer dizer que ao final desse tt, algu\u00e9m se matou, algu\u00e9m teve motivos pra tirar a vida. Ent\u00e3o, nunca diga que \u00e9 s\u00f3 show, sempre tente ajudar, sempre estenda a m\u00e3o, a vida de algu\u00e9m pode ser salva por um simples ombro amigo."}, {"lang": "es", "author_id": "325756456", "id": "1171548473285586945", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8679, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 36, "tag": "Letamendi"}, {"start": 94, "end": 126, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 127, "end": 142, "tag": "SaludParaTodos"}, {"start": 143, "end": 164, "tag": "MSPdeTodosyParaTodos"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/PZB5uNVOFa", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ8/status/1171548473285586945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PZB5uNVOFa", "media_key": "3_1171548468181184513"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:18:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548473285586945"], "text": "Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos #MSPdeTodosyParaTodos https://t.co/PZB5uNVOFa"}, {"lang": "es", "author_id": "565937768", "id": "1171443311514537984", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T15:20:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/aykfiMDtAn", "expanded_url": "https://twitter.com/_Scodelario/status/1171443311514537984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aykfiMDtAn", "media_key": "3_1171443301787979782"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443311514537984"], "text": "\ud83c\udf0e: 1 persona cada 40 segundos se suicida.\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1: 5 personas al d\u00eda se suicidan. \n\nDesde ahora el suicidio y el intento de suicidio ser\u00e1n de notificaci\u00f3n obligatoria, pero el punto es qu\u00e9 haremos con esa informaci\u00f3n, pues si no viene seguida de una acci\u00f3n, entonces no sirve de nada https://t.co/aykfiMDtAn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171126996354641922"}], "author_id": "192395572", "id": "1171273294630113280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MuninnRabe", "id": "121444608"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SusanaGautreau", "id": "473451074"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Anibel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T04:04:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "121444608", "edit_history_tweet_ids": ["1171273294630113280"], "text": "@MuninnRabe @SusanaGautreau \u00a1La delincuencia no la predetermina el sexo del individuo! \nPor cierto, quienes falsificaron la firma de Anibel y soltaron al asesino y luego suicida Raymegamuebles fueron mujeres!"}, {"lang": "es", "author_id": "75883996", "id": "1170880275980673024", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 7, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "created_at": "2019-09-09T02:03:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170880275980673024"], "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L"}, {"lang": "es", "author_id": "275751639", "id": "1171229730567327744", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda."}, {"lang": "pt", "author_id": "1074468328163500033", "id": "1171240661514895361", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 248, "quote_count": 40}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 167, "end": 188, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5NUrt4KUDN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1171240661514895361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NUrt4KUDN", "media_key": "3_1171240657131900928"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:55:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171240661514895361"], "text": "Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/5NUrt4KUDN"}, {"lang": "pt", "author_id": "67656004", "id": "1171547079925260289", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.5299, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00e2nia"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.4011, "type": "Person", "normalized_text": "sheik"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 280, "tag": "OrfaosDaTerra"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SjiEayoFZo", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1171547079925260289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjiEayoFZo", "media_key": "3_1171547055405314049"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:12:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547079925260289"], "text": "Camila matou o Aziz s\u00f3 pq continuam se cagando de colocar um assassino \u00edntegro em qualquer novela. Tem sempre que ser algum mau-car\u00e1ter, msm matando um ser desprez\u00edvel. R\u00e2nia matando ao menos teria todos os motivos. Camila mata depois de receber o suborno do sheik..#OrfaosDaTerra https://t.co/SjiEayoFZo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171547438273966082"}], "author_id": "16212499", "id": "1171548054337609728", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:16:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "16212499", "edit_history_tweet_ids": ["1171548054337609728"], "text": "Todos somos un poco como aqu\u00ed y un mucho como fuera, que tampoco vamos a andar contando todo. Las fotos las hacemos desde \u00e1ngulos en que estamos m\u00e1s guapos y tampoco vamos a andar explicando \"mira, no sab\u00eda yo que esto que me ha pasado siempre se llamaban ideaciones suicidas\""}, {"lang": "pt", "author_id": "1045872417623744512", "id": "1171548791238987777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.6695, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:19:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548791238987777"], "text": "e meu pai abrindo a boca dele pra falar q \" n\u00e3o pq depress\u00e3o \u00e9 falta de deus \" olha sinceramente viu, achei q ngm aq de casa fosse t\u00e3o imbecil assim, mas me enganei \n\nq bom q eu e minha m\u00e3e calamos ele na hr, s\u00e9rio esse macho s\u00f3 sabe bostejar pela boca"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514076368736258"}], "author_id": "6558552", "id": "1171514517903200256", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4794, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:03:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171514517903200256"], "text": "MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\n\nMITO #10 - \"Los ni\u00f1os no se suicidan\"\nAunque es bajo, existe un riesgo de conducta suicida en la infancia. En algunos casos a edades muy tempranas."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513276636647424"}], "author_id": "6558552", "id": "1171514076368736258", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 224, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:01:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171514076368736258"], "text": "MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para tener ideas suicidas o realizar un intento. Lo \u00fanico que se puede generalizar es que toda persona con pensamientos suicidas es una persona que SUFRE. \ud83d\udc94"}, {"lang": "es", "author_id": "110055082", "id": "1171504437753368580", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T19:23:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171504437753368580"], "text": "El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesperanza. Por eso, la \u00fanica soluci\u00f3n es q entienda q TODO es temporal, que TODO tiene soluci\u00f3n y q este estado es producto de una enfermedad: la depresion."}, {"lang": "pt", "author_id": "1120382635816230913", "id": "1171516215925198849", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T20:10:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171516215925198849"], "text": "gente, n\u00e3o divulguem a forma e nem os tu\u00edtes da pessoa que se suicidou, a exposi\u00e7\u00e3o pode ativar gatilhos em mt gente, alertar \u00e9 diferente de expor"}, {"lang": "es", "author_id": "158568067", "id": "1171548963650097154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:20:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171548963650097154"], "text": "Creo que me estoy enamorando"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511403271704583"}], "author_id": "6558552", "id": "1171512138499624961", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 309, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:53:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171512138499624961"], "text": "MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q se desarrolla a veces durante a\u00f1os. Que se calmen las aguas no significa que haya pasado el peligro. Si no se aborda la causa, la crisis puede repetirse."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511041466880001"}], "author_id": "6558552", "id": "1171511403271704583", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 346, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:50:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171511403271704583"], "text": "MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es una desgarradora e inconcebible lucha interna, una ambivalencia entre sufrir un dolor insoportable o morir. No es tan simple como se ve desde afuera."}, {"lang": "es", "author_id": "33884545", "id": "1171535591327977474", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T21:27:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 88, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171535591327977474"], "text": "\u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171509849407967232"}], "author_id": "6558552", "id": "1171509851064635393", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 256, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:44:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171509851064635393"], "text": "MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de conducta lo que ocurrir\u00e1. Todos estos signos deben ser tenidos en cuenta como se\u00f1ales de alerta."}, {"lang": "es", "author_id": "140670223", "id": "1171528450160508928", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 167, "probability": 0.556, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/pMSECDYY1U", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/iFzznmh1bU", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1171528450160508928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iFzznmh1bU", "media_key": "3_1171528444007464961"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:58:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528450160508928"], "text": "El #suicidio es prevenible.\n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\n  Realiza nuestro curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate AHORA: https://t.co/pMSECDYY1U https://t.co/iFzznmh1bU"}, {"lang": "es", "author_id": "28191953", "id": "1171506199465881600", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 220, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mendoza"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 246, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/SfYFGnahcE", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/", "display_url": "abc.com.py/especiales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171506199465881600"], "text": "\ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es hablar del tema.\n\n\u261d\ufe0f \u201cLo peor que podemos hacer es guardar silencio\u201d, refiere la Dra. Mirta Mendoza.\n\n#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio \n\nhttps://t.co/SfYFGnahcE"}, {"lang": "es", "author_id": "3501654922", "id": "1171171578886983680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/WkZJyMhEyF", "expanded_url": "https://www.lasprovincias.es/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?ns_campaign=jaqueton&ns_mchannel=manual&ns_source=facebook&ns_linkname=general&ns_fee=0&_tcode=MzhiOW8x#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "lasprovincias.es/sociedad/salud\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T21:20:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171171578886983680"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/WkZJyMhEyF"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171351914006700033"}], "author_id": "15965971", "id": "1171352438105923585", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T09:19:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "15965971", "edit_history_tweet_ids": ["1171352438105923585"], "text": "- Hace falta informaci\u00f3n mainstream sobre qu\u00e9 es el suicidio de verdad, sin romantizarlo y sobre c\u00f3mo ayudar a alguien suicida o c\u00f3mo enfrentarte a tus propias ideas de muerte. Y hace falta que se colabore para eliminar el tab\u00fa que existe sobre el suicidio."}, {"lang": "es", "author_id": "19084628", "id": "1171539796579295232", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:43:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/YzipjMyFmT", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/salud/Prevencion-del-suicidio-en-el-mundo-cada-40-segundos-alguien-decide-quitarse-la-vida-20190910-0181.html", "display_url": "laprensagrafica.com/salud/Prevenci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171539796579295232"], "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser querido que est\u00e9 pensando en hacerlo no es tarea f\u00e1cil. Los expertos aconsejan abordar el tema as\u00ed.\nhttps://t.co/YzipjMyFmT"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171325517519343616"}], "author_id": "423423050", "id": "1171327290124451842", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T07:39:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 13, "tag": "su\u00efcidi"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/AhqgrzzGL9", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=28&v=ogQ18jlM5fM", "display_url": "youtube.com/watch?time_con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=28&v=ogQ18jlM5fM"}]}, "in_reply_to_user_id": "423423050", "edit_history_tweet_ids": ["1171327290124451842"], "text": "\ud83d\udc49 El #su\u00efcidi \u00e9s el resultat d'un terrible patiment emocional intern.\n\n\ud83d\udc49 No existeix una sola causa per a la conducta su\u00efcida, sin\u00f3 que \u00e9s el resultat d'una interacci\u00f3 de factors biol\u00f2gics, gen\u00e8tics, psicol\u00f2gics, socials, culturals i mediambientals.\n\nhttps://t.co/AhqgrzzGL9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}], "author_id": "932066830717513728", "id": "1170862099003838464", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-09T00:50:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "932066830717513728", "edit_history_tweet_ids": ["1170862099003838464"], "text": "Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1090581182595637255", "id": "1171159426042081282", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL"}, {"lang": "es", "author_id": "3501654922", "id": "1171360519867027456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/HdGw1D8RGC", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:51:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171360519867027456"], "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona  https://t.co/HdGw1D8RGC"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "author_id": "956024810588524556", "id": "1171430574520561667", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171548637274542080"}], "author_id": "1092160641987686400", "id": "1171548641657577472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:18:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1092160641987686400", "edit_history_tweet_ids": ["1171548641657577472"], "text": "Tambi\u00e9n es importante que si ustedes son quienes sienten estos sentimientos y tienen ideaci\u00f3n suicida, las l\u00edneas tambi\u00e9n los atender\u00e1n y que tambi\u00e9n est\u00e1 muy bien pedir ayuda directa en todo momento al grupo de apoyo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171543181445488640"}], "author_id": "1092160641987686400", "id": "1171548637274542080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:18:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1092160641987686400", "edit_history_tweet_ids": ["1171548637274542080"], "text": "puede incluso anexar la llamada al 123 para enviar una ambulancia al lugar en donde est\u00e9 aconteciendo la emergencia. De igual manera, el 123 tambi\u00e9n est\u00e1 facultado para atender este tipo de emergencias."}, {"lang": "es", "author_id": "872915593891946496", "id": "1171454395357126656", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho"}, {"lang": "es", "author_id": "1465306272", "id": "1170841347298906112", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6714, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 240, "end": 242, "probability": 0.6073, "type": "Person", "normalized_text": "Gob"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lUDGBfhLQI", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-08T23:28:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170841347298906112"], "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 maduro puede generar un enfrentamiento b\u00e9lico con Colombia, y a maduro no le importar\u00e1n los muertos de ning\u00fan lado. Pero los mmamertos Colombianos dir\u00e1n que es culpa del Gob y de Uribe . https://t.co/lUDGBfhLQI"}, {"lang": "es", "author_id": "22276965", "id": "1171475926842040320", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552", "id": "1171281952990814208", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116"}, {"lang": "es", "author_id": "59246363", "id": "1171479933157134337", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 84, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IiGG7tHJ9O", "expanded_url": "https://twitter.com/InjuveCDMX/status/1171479933157134337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiGG7tHJ9O", "media_key": "7_1171479767683493890"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:45:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171479933157134337"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos, problemas emocionales, familiares, de pareja, y diagn\u00f3sticos como ansiedad, depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida, adicciones, entre otros. https://t.co/IiGG7tHJ9O"}, {"lang": "es", "author_id": "1757189066", "id": "1171516186917343232", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 229, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516136497614849"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516145754468356"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516158647734275"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516171641688064"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:09:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171516186917343232"], "text": "Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos importantes para reconocer la depresi\u00f3n, una direcci\u00f3n y un tel\u00e9fono de asistencia al suicida en C\u00f3rdoba !!! https://t.co/cVDK4NNY4V"}, {"lang": "pt", "author_id": "74756085", "id": "1171479243181588480", "public_metrics": {"retweet_count": 1032, "reply_count": 278, "like_count": 6899, "quote_count": 30}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:43:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171479243181588480"], "text": "\u00c9 impressionante! Membros do Foro de S\u00e3o Paulo que contribuiam at\u00e9 ontem para confec\u00e7\u00e3o do atual estado em que a Venezuela se encontra agora falam contra a narcoditadura de Maduro e tem gente aplaudindo! Hoje! Setembro de 2019!!!"}, {"lang": "es", "author_id": "1056499393", "id": "1171491026319679488", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T18:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 30, "end": 36, "tag": "10sep"}, {"start": 73, "end": 92, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171491026319679488"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe"}, {"lang": "es", "author_id": "618094149", "id": "1171309927937318912", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 4, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-10T06:30:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/asobtxtqDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171309927937318912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asobtxtqDZ", "media_key": "3_1171309925819146241"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171309927937318912"], "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con ese sufrimiento https://t.co/asobtxtqDZ"}, {"lang": "es", "author_id": "80894808", "id": "1171547490732167168", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 57, "probability": 0.822, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de Prevenci\u00f3n Mundial del Suicidio"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/7kgXGL80Hd", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/09/10/facebook-prohibe-imagenes-contenido-suicida/", "display_url": "nanduti.com.py/2019/09/10/fac\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:14:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547490732167168"], "text": "En coincidencia del D\u00eda de Prevenci\u00f3n Mundial del Suicidio, la red social Facebook anunci\u00f3 que no permitir\u00e1 m\u00e1s im\u00e1genes que muestren lesiones autoinfligidas en sus plataformas, https://t.co/7kgXGL80Hd"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "6558552", "id": "1171282996047073280", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\"."}, {"lang": "es", "author_id": "1027306817121148937", "id": "1171547269281255429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 122, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 179, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:13:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171547269281255429"], "text": "Yo siempre he visto hilos de las lineas de ayuda de prevenci\u00f3n del suicidio de otros pa\u00edses pero nunca una de Latinoam\u00e9rica/ Espa\u00f1a as\u00ed que aqu\u00ed va: \n#DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"lang": "es", "author_id": "2530052556", "id": "1171435495559069696", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio"}, {"lang": "es", "author_id": "3421074941", "id": "1171413755718184960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T13:22:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 40, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ghEPqgRa7V", "expanded_url": "https://twitter.com/OrtegaPsicologi/status/1171413755718184960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ghEPqgRa7V", "media_key": "3_1171413749376442369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171413755718184960"], "text": "Solidarizadas hoy #DiaPrevencionSuicidio\n\ud83d\udcccPide ayuda si tienes ideas suicida\n\ud83d\udccc Te ayudamos si eres superviviente https://t.co/ghEPqgRa7V"}, {"lang": "es", "author_id": "247844816", "id": "1171464049386672130", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 130, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-10T16:42:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/GcPECNgL9a", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171464049386672130"], "text": "En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\n\nS\u00edntoma de que algo estamos haciendo muy mal como humanidad. \nhttps://t.co/GcPECNgL9a\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"lang": "es", "author_id": "67619109", "id": "1171483381164412930", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:59:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171483381164412930"], "text": "LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M"}, {"lang": "es", "author_id": "969556370122067968", "id": "1171424252240650240", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T14:04:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 172, "tag": "suicidio"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424252240650240"], "text": "Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nNi una sola propuesta sobre justicia social. #suicidio #DiaPrevencionSuicidio"}, {"lang": "pt", "author_id": "2255625498", "id": "1171445384998113281", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 159, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "nazistas"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cxI3CR3l8P", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1171445384998113281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxI3CR3l8P", "media_key": "16_1171445357013659653"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:28:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171445384998113281"], "text": "Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/cxI3CR3l8P"}, {"lang": "pt", "author_id": "481498341", "id": "1169606050066120704", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 46, "probability": 0.6906, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Vidigal"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/qtsqIgRyS4", "expanded_url": "https://twitter.com/PDTnaCamara/status/1169606050066120704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qtsqIgRyS4", "media_key": "13_1169605443024543744"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:39:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169606050066120704"], "text": "Sess\u00e3o de Homenagem ao Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. Deputado S\u00e9rgio Vidigal: \"O suicida n\u00e3o quer eliminar a vida, mas sim, a dor https://t.co/qtsqIgRyS4"}, {"lang": "es", "author_id": "1055431634", "id": "1171478667517546497", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 20, "like_count": 269, "quote_count": 10}, "created_at": "2019-09-10T17:40:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 56, "tag": "DebateDeVices"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/bXaJK6SbxU", "expanded_url": "https://twitter.com/victorfyt/status/1171478667517546497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bXaJK6SbxU", "media_key": "3_1171478543533916162"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171478667517546497"], "text": "Pichetto se anima.\nElla me juego que no. \n#DebateDeVices https://t.co/bXaJK6SbxU"}, {"lang": "es", "author_id": "33884545", "id": "1171542625062719488", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xgWUdvt9LT", "expanded_url": "https://cnn.it/34FQTLF", "display_url": "cnn.it/34FQTLF"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:55:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542625062719488"], "text": "Conoce c\u00f3mo puedes ayudar si est\u00e1s en EE.UU. y tambi\u00e9n a nivel internacional https://t.co/xgWUdvt9LT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171546424401637376"}], "author_id": "35541975", "id": "1171546661371428866", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "anafvega", "id": "21917507"}, {"start": 234, "end": 242, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}, {"start": 247, "end": 256, "username": "anafvega", "id": "21917507"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 186, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Trujillo"}, {"start": 205, "end": 226, "probability": 0.4144, "type": "Organization", "normalized_text": "Facultad de Psicolog\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "AHORA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:11:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "35541975", "edit_history_tweet_ids": ["1171546661371428866"], "text": "@UNAM_MX @anafvega #AHORA \"En una sociedad donde se ve que no hay una esperanza de algo, de lograr, de conseguir, muchas veces orilla al suicida a llevar a cabo el acto\": Ricardo Trujillo, acad\u00e9mico de la Facultad de Psicolog\u00eda de la @UNAM_MX con @anafvega \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbbpor el 102. 5 FM \ud83d\udcfb"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171461694519828483"}], "author_id": "795954259053395968", "id": "1171466297533595648", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T16:51:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/haMxhGcn65", "expanded_url": "https://twitter.com/trivela/status/1171461694519828483", "display_url": "twitter.com/trivela/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171466297533595648"], "text": "Uma MULHER foi presa e poderia pegar at\u00e9 SEIS MESES de cadeira por ir ao EST\u00c1DIO. \nCom isso, ela SE MATOU. \n\nUma mulher de MATOU por ser PROIBIDA de ir ao est\u00e1dio. \n\neu nem sei o que dizer. \nQue tristeza. https://t.co/haMxhGcn65"}, {"lang": "es", "author_id": "1101368186", "id": "1171544084240097281", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-09-10T22:00:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 217, "end": 249, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/OVzJVnNzGE", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1171544084240097281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OVzJVnNzGE", "media_key": "3_1171544082373627905"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171544084240097281"], "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. NO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  #SaludParaTodos https://t.co/OVzJVnNzGE"}, {"lang": "es", "author_id": "69934541", "id": "1171447756327542784", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5924, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD MENTAL"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 202, "tag": "ElSalvador"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/3fM4atirL1", "expanded_url": "https://twitter.com/monicataher/status/1171447756327542784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fM4atirL1", "media_key": "3_1171447751713816577"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:38:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171447756327542784"], "text": "HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a servicios de SALUD MENTAL es imprescindible en una sociedad como la de #ElSalvador ,  donde la violencia ha sido el modus vivendi por muchos a\u00f1os. https://t.co/3fM4atirL1"}, {"lang": "es", "author_id": "717359990093299712", "id": "1171325119345647616", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/8ZDxc1rSFp", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFAEMLeon/status/1171325119345647616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZDxc1rSFp", "media_key": "3_1171325112798384128"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171325119345647616"], "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto llamada\n\u2705 Efecto Papageno. Una informaci\u00f3n responsable y adecuada ayuda a prevenir la conducta suicida https://t.co/8ZDxc1rSFp"}, {"lang": "es", "author_id": "2921983427", "id": "1171358590810185728", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 130, "tag": "DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YqfFclDzw6", "expanded_url": "https://twitter.com/margpuig/status/1171358590810185728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YqfFclDzw6", "media_key": "3_1171358582396411904"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:43:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171358590810185728"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio. La primera causa de muerte no natural en este pa\u00eds y seguimos sin un Plan estatal espec\u00edfico. Gobierno urgente tambi\u00e9n contra todo este sufrimiento. https://t.co/YqfFclDzw6"}, {"lang": "es", "author_id": "33884545", "id": "1171513775880491017", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.6573, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 131, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/M82GOrw0sB", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMrStn", "display_url": "cnn.it/2UMrStn", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:00:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171513775880491017"], "text": "El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/M82GOrw0sB"}, {"lang": "ca", "author_id": "216032110", "id": "1171507146531340288", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 106, "username": "apunt_media", "id": "902538231669018626"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/MWb9hhRdrU", "expanded_url": "https://apuntmedia.es/va/noticies/societat/cada-dues-hores-i-mitja-se-suicida-una-persona-a-espanya", "display_url": "apuntmedia.es/va/noticies/so\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.apuntmedia.es/noticies/societat/una-persona-suicida-dia-comunitat-valenciana_8_1374191.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T19:34:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171507146531340288"], "text": "V\u00cdDEO | Una persona se su\u00efcida cada dia a la Comunitat Valenciana https://t.co/MWb9hhRdrU via @apunt_media"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171546423516704769"}], "author_id": "35541975", "id": "1171546424401637376", "entities": {"mentions": [{"start": 203, "end": 211, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}, {"start": 216, "end": 225, "username": "anafvega", "id": "21917507"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 155, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Trujillo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:10:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "35541975", "edit_history_tweet_ids": ["1171546424401637376"], "text": "#AHORA \"Con j\u00f3venes y personas arriba de los 60 se da mucho el suicidio, muchas veces no distinguimos cuando fue una muerte o un suicidio\": Ricardo Trujillo, acad\u00e9mico de la Facultad de Psicolog\u00eda de la @UNAM_MX con @anafvega \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbbpor el 102. 5 FM \ud83d\udcfb"}, {"lang": "es", "author_id": "423047776", "id": "1171512548790689792", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T19:55:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171512548790689792"], "text": "En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las conductas m\u00e1s dolorosas de personas sufrientes , que es la conducta suicida. Debemos unir  fuerzas y estrategias para potenciar su efectividad"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171186938193285121"}], "author_id": "65797233", "id": "1171541181815123968", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:49:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 233, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 248, "end": 277, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/sjH71YByUA", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1171186938193285121", "display_url": "twitter.com/elconsejomx/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171541181815123968"], "text": "\"Ya no aguanto m\u00e1s\". \"Estoy desesperad@\"\u26a0 Si has escuchado estas frases de alg\u00fan conocido, podr\u00eda estar en riesgo suicida. Te compartimos algunas se\u00f1ales para identificarlo\ud83d\udc47\ud83c\udffb Si necesitas orientaci\u00f3n llama a nuestra #L\u00edneaDeSeguridad 55 5533-5533\ud83d\udcf1 #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/sjH71YByUA"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "76245743", "id": "1171506659274870784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9147, "type": "Place", "normalized_text": "Usaqu\u00e9n"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 39, "tag": "D\u00edaDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/peAT3w9WD4", "expanded_url": "https://twitter.com/LinaGarciaSi/status/1171506659274870784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/peAT3w9WD4", "media_key": "3_1171506656737284097"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:32:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171506659274870784"], "text": "Hoy en el #D\u00edaDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio les cuento que en Usaqu\u00e9n tenemos las tasas m\u00e1s altas de Conducta Suicida en Mujeres de todo el distrito. \n\nLa salud mental debe dejar de ser un asunto que causa verguenza y pasar a ser prioridad en la inversi\u00f3n local y de Bogot\u00e1. https://t.co/peAT3w9WD4"}, {"lang": "es", "author_id": "152385204", "id": "1171130398774038529", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 9, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Milla"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/c3fX2NuJjQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MissFio_/status/1171130398774038529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c3fX2NuJjQ", "media_key": "3_1171130380394651650"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/c3fX2NuJjQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MissFio_/status/1171130398774038529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c3fX2NuJjQ", "media_key": "3_1171130388170907648"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:37:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171130398774038529"], "text": "Ricardo Milla, violentador de mujeres y oportunista, deja de utilizar la causa feminista y el dolor ajeno para limpiar tu nombre. La muerte de esta compa\u00f1era no tiene nada que ver contigo. Esta lucha no es tuya. Nadie te quiere aqu\u00ed, AGRESOR. https://t.co/c3fX2NuJjQ"}, {"lang": "pt", "author_id": "32667826", "id": "1171545673952649217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5775, "type": "Person", "normalized_text": "Hania"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 176, "tag": "OrfaosDaTerra"}, {"start": 177, "end": 187, "tag": "redeglobo"}, {"start": 188, "end": 196, "tag": "deuruim"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:07:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545673952649217"], "text": "Algu\u00e9m me explica como a Hania t\u00e1 com a arma q ela matou o Aziz se a arma foi apreendida pela pol\u00edcia l\u00e1 no dia que ele foi baleado? Mas QUE VACILO @RedeGlobo! \ud83d\ude12 #OrfaosDaTerra #redeglobo #deuruim"}, {"lang": "it", "author_id": "995920923478974465", "id": "1171521951723966464", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:32:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/2nUqRdtkKt", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/politica/2019/09/09/zoo-pieno-terroni-ruotolo-borrometi-denunciano-feltri-all-odg_wxNsyPNOFCcALlPCncAJEO.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/politica\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171521951723966464"], "text": "AMICI DEL SUD ANCORA CONVINTI DI VOTARE LEGA NORD?\n\n\u201cZoo pieno di terroni\", Ruotolo e Borrometi denunciano Feltri all'Odg https://t.co/2nUqRdtkKt"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171540211114872832"}], "author_id": "2357632894", "id": "1171543068098617344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElsaCristinaFM", "id": "898259835816480768"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8884, "type": "Place", "normalized_text": "Lisboa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:56:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "898259835816480768", "edit_history_tweet_ids": ["1171543068098617344"], "text": "@ElsaCristinaFM N\u00e3o, terminal 2 do aeroporto de Lisboa. Eu ando de avi\u00e3o, como gente fina."}, {"lang": "es", "author_id": "712705830240591874", "id": "1171470251185147907", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T17:07:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171470251185147907"], "text": "Hoy es el dia internacional para la prevenci\u00f3n del suicidio.\nY estar\u00eda fant\u00e1stico  concientizar para que cada uno logr\u00e9 aprender a escuchar y ver a las personas para que las ayude  y evite lamentarnos por no haber hecho nada.\nY que todos sepamos identificar un potencial suicida!"}, {"lang": "es", "author_id": "33884545", "id": "1171428137378271234", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 11, "like_count": 171, "quote_count": 21}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6528, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 86, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:20:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171428137378271234"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171545060879548416"}], "author_id": "4720495168", "id": "1171545433862266881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MajoQuiroga", "id": "36218378"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "majogm", "id": "22967586"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "Majo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:06:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "36218378", "edit_history_tweet_ids": ["1171545433862266881"], "text": "@MajoQuiroga @majogm Por supuesto, en eso estoy de acuerdo.Cre\u00ed que Majo hablaba de responder f\u00edsicamente, pegarles con una silla o empezar a las pi\u00f1as, jajaja."}, {"lang": "pt", "author_id": "47168648", "id": "1171545177065963520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5272, "type": "Organization", "normalized_text": "oab"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:05:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171545177065963520"], "text": "minha amiga passou de primeira na oab eu t\u00f4 t\u00e3o felizzzzzzzz"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "76593802", "id": "1171418803143663617", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 239, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/dvx75MFLX8", "expanded_url": "http://atres.red/iwz504", "display_url": "atres.red/iwz504"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:43:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171418803143663617"], "text": "Espa\u00f1a registra diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s que la cifra de muertes por homicidios, 80 veces m\u00e1s que la de violencia de g\u00e9nero.\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n https://t.co/dvx75MFLX8"}, {"lang": "es", "author_id": "78058372", "id": "1171463090694701056", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.6695, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00facleo Milenio"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "Adolescentes"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 35, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/smgr02LRKG", "expanded_url": "https://radio.uchile.cl/2019/09/10/doctora-vania-martinez-los-suicidios-son-prevenibles/", "display_url": "radio.uchile.cl/2019/09/10/doc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radio.uchile.cl/2019/09/10/doctora-vania-martinez-los-suicidios-son-prevenibles/"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:39:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171463090694701056"], "text": "En el #DiaMundialPrevencionSuicidio, la acad\u00e9mica y directora del N\u00facleo Milenio para Mejorar la Salud Mental de Adolescentes y J\u00f3venes, fue enf\u00e1tica en que la conducta suicida se puede identificar y con esto prevenir una muerte prematura. https://t.co/smgr02LRKG"}, {"lang": "es", "author_id": "306590471", "id": "1171504180906745857", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Kendal Jenner"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pGngGQiA2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DinaSemsch/status/1171504180906745857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pGngGQiA2a", "media_key": "3_1171504179061248000"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:22:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171504180906745857"], "text": "Qu\u00e9 opinan que estos temas se \"clasifiquen\" de esta forma por un peri\u00f3dico: \"Kendal Jenner eleva las temperaturas\"... es noticia INTERNACIONAL, mientras que \"Mujer se suicida al\"... es CURIOSIDAD...\n\u00bfEs en serio? \u00bfSon conscientes de las repercusiones de esta \"clasificaci\u00f3n\"? https://t.co/pGngGQiA2a"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171542544615956481"}], "author_id": "96408011", "id": "1171544294701879296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T22:01:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "67656004", "edit_history_tweet_ids": ["1171544294701879296"], "text": "@ZAMENZA ngm nem liga mais p morte dele, nem a pr\u00f3pria filha que deveria vinga-lo. Ainda bem q essa novela ruim t\u00e1 acabando!!!"}, {"lang": "es", "author_id": "966358516108873729", "id": "1171458057773076481", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.802, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 108, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/PSrIhBKa1b", "expanded_url": "https://twitter.com/CCNews__/status/1171458057773076481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSrIhBKa1b", "media_key": "3_1171457995709878273"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:19:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171458057773076481"], "text": "De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan importante. Si conoces a alguien que puede necesitar ayuda, exti\u00e9ndele una mano y consulta a un especialista. https://t.co/PSrIhBKa1b"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171257683862855680"}], "author_id": "269502138", "id": "1171257834530582528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T03:03:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "269502138", "edit_history_tweet_ids": ["1171257834530582528"], "text": "A menos que voc\u00ea seja um suicida, nesse caso disque 188"}, {"lang": "es", "author_id": "297972314", "id": "1171331225245630464", "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 47, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Bs5oeiQIxD", "expanded_url": "http://plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/", "display_url": "plataformadeinfancia.org/anar-senales-p\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T07:55:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171331225245630464"], "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes https://t.co/Bs5oeiQIxD"}, {"lang": "es", "author_id": "3131336122", "id": "1171445207784538112", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 8, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9jiEEkmwMi", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/326588-oms-persona-suicidarse-mundo-segundos", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/326\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T15:27:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171445207784538112"], "text": "OMS @WHO  : Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/9jiEEkmwMi"}, {"lang": "pt", "author_id": "1428876349", "id": "1171535379754868736", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 275, "end": 278, "probability": 0.7064, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uQgrrFippM", "expanded_url": "https://twitter.com/sabredeluiz/status/1171535379754868736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uQgrrFippM", "media_key": "3_1171535339728433153"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:26:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535379754868736"], "text": "Tava falando hj com meu amigo: n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 crente que odeia gay n\u00e3o, viu? A Igreja Cat\u00f3lica \u00c9 A MESMA que nos matou na Inquisi\u00e7\u00e3o! E em vez de REPARA\u00c7\u00c3O, ela fez o presidente assinar um TERMO DE COMPROMISSO para nos combater. Isso mesmo, TERMO DE COMPROMISSO CONTRA OS DIREITOS LGBT! https://t.co/uQgrrFippM"}, {"lang": "pt", "author_id": "1107301165241384961", "id": "1171481115963449346", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-10T17:50:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171481115963449346"], "text": "N\u00e3o se suicida, pfv!"}, {"lang": "es", "author_id": "298553510", "id": "1171462317042622464", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 215, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells - Central"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:35:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171462317042622464"], "text": "Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171542696986599424"}], "author_id": "1083160463570014208", "id": "1171543202756780033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8798, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.452, "type": "Other", "normalized_text": "Belgica"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4289, "type": "Other", "normalized_text": "copa"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:57:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1083160463570014208", "edit_history_tweet_ids": ["1171543202756780033"], "text": "o Brasil perdeu pra Belgica na copa em uma sexta. est\u00e1vamos todos juntos como se fosse s\u00f3 mais um dia. na segunda feira seguinte, ele se matou. voc\u00ea imagina o choque. nunca na minha vida que eu imaginaria isso. muito menos dele. pra quem n\u00e3o o conheceu, uma pena! de verdade"}, {"lang": "pt", "author_id": "936600146057547777", "id": "1171537342487781376", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.6237, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 121, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TGHvhXLjEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1171537342487781376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TGHvhXLjEQ", "media_key": "3_1171537331867836416"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TGHvhXLjEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1171537342487781376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TGHvhXLjEQ", "media_key": "3_1171537338528391169"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:34:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537342487781376"], "text": "\"Dona Rania, foi com essa arma que a se senhora matou Aziz?\"\n\nFauze n\u00e3o faz rodeios, vai direto ao ponto \ud83d\ude0d\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/TGHvhXLjEQ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171386537805832192"}], "author_id": "969556370122067968", "id": "1171424762356105216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "UCMccinf", "id": "540782598"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 197, "tag": "suicido"}, {"start": 198, "end": 220, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T14:06:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "618094149", "edit_history_tweet_ids": ["1171424762356105216"], "text": "@consaludmental @UCMccinf Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nNi una sola propuesta sobre justicia social.\n#suicido #DiaPrevencionSuicidio"}, {"lang": "es", "author_id": "49540008", "id": "1171407584869400576", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-10T12:58:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0MMwwcqMGo", "expanded_url": "https://twitter.com/juanbaaq/status/1171407584869400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MMwwcqMGo", "media_key": "3_1171407578309562369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171407584869400576"], "text": "No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de vivir. \nUrgente elaborar marcos normativos para estrategias de prevenci\u00f3n. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/0MMwwcqMGo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171542235759947777"}], "author_id": "1083160463570014208", "id": "1171542696986599424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.7058, "type": "Person", "normalized_text": "Kayo"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:55:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1083160463570014208", "edit_history_tweet_ids": ["1171542696986599424"], "text": "j\u00e1 o Kayo eu conheci em novembro de 2017 e perdi em junho de 2018. tempo suficiente pra perceber que ele foi uma das pessoas mais fodas que eu j\u00e1 conheci. ele tinha 17, era gay, tinha um black power incrivel, era um comunista safado inteligente do caralho que eu amava a conversa."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171543177070817285"}], "author_id": "1092160641987686400", "id": "1171543178996002817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:57:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1092160641987686400", "edit_history_tweet_ids": ["1171543178996002817"], "text": "(...), lo lleven a la unidad de salud mental m\u00e1s cercana. No se trata de obligar a la persona, sino acercarla a una percepci\u00f3n de los eventos m\u00e1s cercana a la realidad, que le permita reflexionar al afectado sobre su situaci\u00f3n y encontrar una estrategia de afrontamiento mejor."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171525066678341635"}], "author_id": "1092160641987686400", "id": "1171543174160035841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:57:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1092160641987686400", "edit_history_tweet_ids": ["1171543174160035841"], "text": "Y 4. ACTUAR. Esto tiene que ver mucho con la capacidad de interpretar correctamente lo que se OBSERVE inicialmente. Por ejemplo, puede ser habitual que a una ideaci\u00f3n suicida le precedan conductas autolesivas y arriesgadas. Al momento de notarlo, es importante intervenir."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171525064023404546"}], "author_id": "1092160641987686400", "id": "1171525066678341635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:45:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1092160641987686400", "edit_history_tweet_ids": ["1171525066678341635"], "text": "Estos procesos son muy extenuantes y hasta frustrantes en pacientes, por lo que es bien agradecido un acompa\u00f1amiento integral que signifique un inter\u00e9s genuino por los procesos del paciente. Son igualmente importantes las visitas en hospitalizaci\u00f3n, en caso de una urgencia."}, {"lang": "es", "author_id": "159194303", "id": "1171539904922378242", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 32, "probability": 0.8353, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 33, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:44:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539904922378242"], "text": "Hoy es #WorldSuicidePreventionDay y les recuerdo que el suicidio NUNCA es la soluci\u00f3n, que la gente que se suicida SIEMPRE avisa y que una de las formas m\u00e1s efectivas de evitarlo es HABLAR de c\u00f3mo nos sentimos."}, {"lang": "es", "author_id": "1668001640", "id": "1171342399186059264", "entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 81, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "10Sept"}, {"start": 15, "end": 44, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 257, "end": 276, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/px56dXLG2F", "expanded_url": "https://twitter.com/supgalicia/status/1171342399186059264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/px56dXLG2F", "media_key": "3_1171342391200104448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T08:39:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171342399186059264"], "text": "Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNecesitamos un protocolo de prevenci\u00f3n de la conducta suicida, la creaci\u00f3n Unidades B\u00e1sicas Sanitarias y formaci\u00f3n t\u00e9cnicas de control \n#StopSuicidiosPNyGC https://t.co/px56dXLG2F"}, {"lang": "es", "author_id": "193859234", "id": "1171542626971148290", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8007, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 129, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/OtEWJhwkWa", "expanded_url": "https://twitter.com/1077Fuego/status/1171542626971148290/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OtEWJhwkWa", "media_key": "3_1171542596335935488"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:55:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171542626971148290"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS. No est\u00e1 mal estar mal... Nos unimos en el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \u00a1Buscar ayuda es la mejor opci\u00f3n! https://t.co/OtEWJhwkWa"}, {"lang": "es", "author_id": "1916995171", "id": "1171414138133913602", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.4378, "type": "Organization", "normalized_text": "Diez Anillos"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.7445, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 134, "end": 177, "probability": 0.8617, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange and the Multiverse of Madness"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.5509, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.7507, "type": "Other", "normalized_text": "What if."}, {"start": 211, "end": 227, "probability": 0.5387, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.5817, "type": "Person", "normalized_text": "Hawkeye"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 247, "end": 262, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Love and Thunder"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:24:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171414138133913602"], "text": "A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- WandaVision\n- Doctor Strange and the Multiverse of Madness\n- Loki\n- Batman\n- What if...?\n- Escuadr\u00f3n Suicida\n- Hawkeye\n- Thor: Love and Thunder"}, {"lang": "es", "author_id": "717291582", "id": "1171456010755559425", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-10T16:10:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/4UCH8E8hIP", "expanded_url": "https://vital.rpp.pe/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883", "display_url": "vital.rpp.pe/salud/dia-mund\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/vital/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171456010755559425"], "text": "El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la depresi\u00f3n y el bullying son algunas de las causas que pueden llevar a una persona al suicidio.\n\nhttps://t.co/4UCH8E8hIP"}, {"lang": "es", "author_id": "95806508", "id": "1170868749345394688", "public_metrics": {"retweet_count": 1455, "reply_count": 240, "like_count": 3474, "quote_count": 78}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Massa"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.7125, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-09-09T01:17:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170868749345394688"], "text": "Hay cosas que sigo sin entender. Sergio Massa se queja del aumento de la presi\u00f3n impositiva en estos a\u00f1os de macrismo. \u00bfPero no fue \u00e9l quien presion\u00f3 para crear el impuesto a la renta financiera para que la reforma tributaria sea aprobada por el Congreso?"}, {"lang": "es", "author_id": "3243658266", "id": "1171491040718540801", "public_metrics": {"retweet_count": 7363, "reply_count": 46, "like_count": 9915, "quote_count": 269}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.7635, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 154, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/SX089mBqyS", "expanded_url": "https://twitter.com/pictoline/status/1171491040718540801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SX089mBqyS", "media_key": "3_1171491037795078145"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:30:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171491040718540801"], "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio.\nY vale la pena reflexionar sobre lo necesario que es hablar del tema\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/SX089mBqyS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171542146295320576"}], "author_id": "77860007", "id": "1171542147805265922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:53:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 270, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "in_reply_to_user_id": "77860007", "edit_history_tweet_ids": ["1171542147805265922"], "text": "El suicidio siempre deja m\u00e1s de una v\u00edctima. No solamente la que se quita la vida, sino qui\u00e9nes les rodean. La culpa perseguir\u00e1 a su familia y a sus seres queridos por a\u00f1os, o por siempre. Es dif\u00edcil superarlo y reconocer que no es tu culpa #DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"lang": "es", "author_id": "1137327756", "id": "1171409610110099457", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T13:06:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/CfOrNVFeVM", "expanded_url": "https://www.minsalud.gov.co/sites/rid/Lists/BibliotecaDigital/RIDE/VS/PP/ET/directorio-salud-mental-prevencion-suicidio-minsalud.pdf", "display_url": "minsalud.gov.co/sites/rid/List\u2026"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/crOsqlS7rA", "expanded_url": "https://twitter.com/ANIRNACIONAL/status/1171409610110099457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/crOsqlS7rA", "media_key": "3_1171409603336257538"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171409610110099457"], "text": "#HablemosDeSuicidio Cada 40 (CU A REN TA) segundos se suicida alguien en el mundo. Si est\u00e1s en riesgo o conoces a alguien, busca ayuda. https://t.co/CfOrNVFeVM https://t.co/crOsqlS7rA"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "056f095744ceb021"}, "author_id": "334013843", "id": "1171541912630829056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:52:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/3THGLSWEzp", "expanded_url": "https://twitter.com/LuceroAnalia/status/1171541912630829056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3THGLSWEzp", "media_key": "3_1171541910193938433"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171541912630829056"], "text": "- El suicidio es una tragedia que no se fija en edad, sexo, posici\u00f3n econ\u00f3mica, religi\u00f3n, etc.\nAnualmente, cerca de 800 000 personas se quitan la vida y muchas m\u00e1s intentan hacerlo. https://t.co/3THGLSWEzp"}, {"lang": "es", "author_id": "22276965", "id": "1171407982225186816", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T13:00:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "saludmental"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "Hablemos"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 257, "end": 272, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/Wxvilvfb27", "expanded_url": "http://bit.ly/2lV6cxT", "display_url": "bit.ly/2lV6cxT"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dAGVltyuAM", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171407982225186816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAGVltyuAM", "media_key": "3_1171081525703692289"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171407982225186816"], "text": "\ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Wxvilvfb27  \n\n#Hablemos \ud83d\udde3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/dAGVltyuAM"}, {"lang": "es", "author_id": "1014586405", "id": "1171483815300042752", "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 158, "username": "ClaraJans", "id": "1069313263"}, {"start": 174, "end": 188, "username": "HuergayFierro", "id": "1344840536"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 146, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Jan\u00e9s"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812468912133"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812011728899"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812619943941"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T18:01:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171483815300042752"], "text": "\u201cEl suicida\n\nSu boca blanca\nllama a la nieve de la muerte;\nsu coraz\u00f3n encadenado\nse entrega el \u00e1ngel negro de su pecho\nque lo devora.\u201d\n\nClara Jan\u00e9s\n@ClaraJans\n(Espa\u00f1a, 1940)\n@HuergayFierro https://t.co/w1KKc6h86B"}, {"lang": "pt", "author_id": "234398308", "id": "1171385543713808384", "public_metrics": {"retweet_count": 1386, "reply_count": 133, "like_count": 6852, "quote_count": 30}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:30:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171385543713808384"], "text": "545 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1083160463570014208", "id": "1171541020288397317", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:48:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171541020288397317"], "text": "hoje \u00e9 dia mundial do combate ao suic\u00eddio e eu quero compartilhar com vcs  algumas experi\u00eancias, j\u00e1 que perdi dois amigos que cometeram e isso mudou a minha perspectiva completamente"}, {"lang": "es", "author_id": "48816719", "id": "1171485810123669504", "entities": {"mentions": [{"start": 216, "end": 231, "username": "Solidaridadact", "id": "1336553463002652672"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "Pr1meroJusticia", "id": "144164028"}, {"start": 249, "end": 257, "username": "pjzulia", "id": "142099122"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 71, "tag": "pesteroja"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/8ItPzZIIMB", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioMontoya/status/1171485810123669504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ItPzZIIMB", "media_key": "3_1171485804213858306"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T18:09:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171485810123669504"], "text": "Cada minuto una persona se suicida,  en Venezuela la crisis (#pesteroja)a elevado ese numero exponencialmente, habla con tus hijos y demas familiares ,preoc\u00fapate por tus amigos , un abrazo,  una conversa cambia todo @Solidaridadact @Pr1meroJusticia @pjzulia https://t.co/8ItPzZIIMB"}, {"lang": "pt", "author_id": "732348797255307264", "id": "1171516469256970241", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 264, "end": 278, "probability": 0.5083, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/veKTrFCb8M", "expanded_url": "https://twitter.com/turma_tricolor/status/1171516469256970241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/veKTrFCb8M", "media_key": "3_1171516443650691075"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:11:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171516469256970241"], "text": "Em 90 minutos acontece um jogo de futebol. Ao mesmo tempo, 2 pessoas se suicidam no Brasil. E a cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo. \nSe voc\u00ea est\u00e1 sentindo alguma dor, voc\u00ea pode venc\u00ea-la. Pe\u00e7a ajuda, ligue 188. H\u00e1 sempre algu\u00e9m disposto a te ouvir. \n#SetembroAmarelo https://t.co/veKTrFCb8M"}, {"lang": "es", "author_id": "85159273", "id": "1171434011446480896", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-10T14:43:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 191, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "NoestasSolo"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "10Sep"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txhtnZH1AZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171434011446480896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txhtnZH1AZ", "media_key": "3_1171433988776288260"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171434011446480896"], "text": "Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece confianza\n5. Ofrece apoyo\n5. Busca ayuda profesional #HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo\n#10Sep https://t.co/txhtnZH1AZ"}, {"lang": "es", "author_id": "872915593891946496", "id": "1171459662652178432", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T16:25:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 197, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "comandopsycho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171459662652178432"], "text": "\"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3n suicida tambi\u00e9n es un s\u00edntoma en enfermedad mental.\n\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho"}, {"lang": "es", "author_id": "463014303", "id": "1171471268140343296", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-10T17:11:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 263, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/Z8iOOlN3ni", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSPPS/status/1171471268140343296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z8iOOlN3ni", "media_key": "3_1171471261811085315"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171471268140343296"], "text": "El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el comportamiento suicida, para que las personas no sientan temor, verg\u00fcenza o discriminaci\u00f3n a la hora de pedir o buscar ayuda. #HablemosDeSuicidio https://t.co/Z8iOOlN3ni"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171541294612656128"}], "author_id": "43040133", "id": "1171541296542048257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:49:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "43040133", "edit_history_tweet_ids": ["1171541296542048257"], "text": "uno vestir y calzar , permite tener un techo que lo cobije, en esta sociedad capitalista que hasta uno tiene que pagar por los servicios de salud, uno tenga acceso a buenos tratamientos m\u00e9dicos, servicios de salud de calidad y medicamentos 2/3"}, {"lang": "es", "author_id": "1149492833700610048", "id": "1171444557612900359", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/DgyKxIkx6u", "expanded_url": "https://bit.ly/2ksHc0Q", "display_url": "bit.ly/2ksHc0Q"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:25:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171444557612900359"], "text": "Cada dos horas y media se SUICIDA una persona en Espa\u00f1a.\n\nLas muertes por esta causa duplican a los de accidentes de TR\u00c1FICO, superan en once veces a los HOMICIDIOS y en ochenta a los de violencia de G\u00c9NERO.\n\nLa GRAN mayor\u00eda son HOMBRES.\nhttps://t.co/DgyKxIkx6u"}, {"lang": "es", "author_id": "749732725469437953", "id": "1171493131532943360", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 74, "like_count": 338, "quote_count": 14}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "Floricienta"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.8302, "type": "Place", "normalized_text": "AVON"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:38:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171493131532943360"], "text": "\u00bfAsi es que hay rumores de suicidio respecto de la Floricienta fugada?\n\u00bfPerdi\u00f3 el trabajo en AVON y ya no puede facturar?\n\u00bfAlg\u00fan inconsciente le dej\u00f3 el perejil al alcance de la mano?\n\u00bfMal de amores?\nLo que sea me chupa uno y la mitad del otro. Gente da\u00f1ina que se cag\u00f3 en un pais"}, {"lang": "es", "author_id": "912304662434467841", "id": "1171419302383247361", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 48, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 31, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "DiaPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 32, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ougJvdtR8k", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T13:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171419302383247361"], "text": "Hoy es el #DiaPrevencionSuicidio y desde la @WHO han lanzado esta alerta \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/ougJvdtR8k"}, {"lang": "it", "author_id": "407097141", "id": "1171377232494960640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T10:57:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/AvzYkEy3rf", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Weirdvause/post/981521857?t=1568113069", "display_url": "curiouscat.me/Weirdvause/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://curiouscat.live/Weirdvause/post/981521857?t=1568113069"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377232494960640"], "text": "quindi non sai perch\u00e9 l'ha fatto? \nnon pensi sia egoista chi lo fa? \u2014 No.\nE bisogna smetterla di stigmatizzare ancora il suicidio come gesto egoista.\nFa male quando leggo che chi si suicida \u00e8 un codardo, egoista, vigliacco, debole\u2026 https://t.co/AvzYkEy3rf"}, {"lang": "es", "author_id": "50445713", "id": "1171502059364876288", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T19:13:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 222, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/4n2HARfglQ", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiojquetglas/status/1171502059364876288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4n2HARfglQ", "media_key": "3_1171502047557894144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502059364876288"], "text": "La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de salud mental y al comportamiento suicida.  \n\n\ud83d\udcde 135 - Centro de Asistencia al Suicida.\n\n#HablemosDeSuicidio \ud83d\udde3#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/4n2HARfglQ"}, {"lang": "es", "author_id": "33884545", "id": "1171512437561946119", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171512437561946119"], "text": "El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp"}, {"lang": "es", "author_id": "119758810", "id": "1171424368812908544", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 8, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 224, "end": 236, "username": "drazaretCNN", "id": "273460252"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/bjNT0MoQGa", "expanded_url": "https://cnn.it/2ZOKNJ6", "display_url": "cnn.it/2ZOKNJ6"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T14:05:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171424368812908544"], "text": "La  @WHO dijo que cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, m\u00e1s que quienes mueren por malaria, c\u00e1ncer de seno o por la guerra o los homicidios, y lo calific\u00f3 como un \u201cproblema grave de salud p\u00fablica mundial\u201d. @drazaretCNN https://t.co/bjNT0MoQGa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171371639256342528"}], "author_id": "733916770910769152", "id": "1171371750170529792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/tT8uXhJ8HL", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/amp/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/", "display_url": "elconfidencial.com/amp/espana/201\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:36:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "733916770910769152", "edit_history_tweet_ids": ["1171371750170529792"], "text": "en la que \u00ab\u00a0cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico\u00a0\u00bbhttps://t.co/tT8uXhJ8HL"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171499102636429312"}], "author_id": "1202317428", "id": "1171500720547192834", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "leo__ow", "id": "3018886905"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T19:08:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "3018886905", "edit_history_tweet_ids": ["1171500720547192834"], "text": "@leo__ow gostosa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171153386953236480"}], "author_id": "953996688670314496", "id": "1171348025161256961", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T09:01:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 56, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 112, "end": 118, "tag": "salud"}, {"start": 198, "end": 208, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/jH5r5EDgNF", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171348025161256961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jH5r5EDgNF", "media_key": "3_1171347994580586496"}]}, "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "edit_history_tweet_ids": ["1171348025161256961"], "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy conmemoramos el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, una tragedia que constituye un importante problema de #salud p\u00fablica que se puede prevenir con ayuda de profesionales.\n\nConoce m\u00e1s sobre la #depresi\u00f3n y conductas suicidas \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7 #SaludMental https://t.co/jH5r5EDgNF"}, {"lang": "es", "author_id": "33884545", "id": "1171527530458673154", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T20:55:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/dZLJjCLruB", "expanded_url": "https://cnn.it/34ARYEn", "display_url": "cnn.it/34ARYEn", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171527530458673154"], "text": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.co/dZLJjCLruB"}, {"lang": "es", "author_id": "240306295", "id": "1171495296729108481", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6839, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 207, "end": 221, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 222, "end": 240, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:46:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171495296729108481"], "text": "#HablemosDeSuicidio\nLa poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 tiene hasta 5 veces m\u00e1s riesgo de presentar ideaci\u00f3n suicida y de reportar un intento previo.\nMayores \u00edndices de abuso y bullying, son algunos factores de riesgo.\n#ComandoPsycho\n#SuicidePrevention"}, {"lang": "es", "author_id": "1084541900315598848", "id": "1171540338881773569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/CzAdLORJQ7", "expanded_url": "https://www.eldiariomontanes.es/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2IXcMm1dACxU9TpqoUd1y7yqiJZ9CtILkqiBIWHQDLhoQgKiuCEtsuMI8#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "eldiariomontanes.es/sociedad/salud\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:45:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171540338881773569"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/CzAdLORJQ7 \n\nUna realidad silenciosa que incomoda a la sociedad..."}, {"lang": "pt", "author_id": "189584079", "id": "1171539673631449088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9272, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/xgo3ShJ4eT", "expanded_url": "https://twitter.com/IgorLTavares/status/1171539673631449088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xgo3ShJ4eT", "media_key": "16_1171539659664572416"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:43:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539673631449088"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma merda mas a trilha sonora... https://t.co/xgo3ShJ4eT"}, {"lang": "es", "author_id": "705242384263745536", "id": "1171384030832578560", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.8346, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IJsLSqJFRf", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171384030832578560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IJsLSqJFRf", "media_key": "3_1171384023530295296"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:24:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171384030832578560"], "text": "#PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/IJsLSqJFRf"}, {"lang": "en", "author_id": "3646911", "id": "1171067643723472899", "entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 69, "username": "BenSTravis", "id": "496474883"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9436, "type": "Other", "normalized_text": "Oscars"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.5925, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.9704, "type": "Other", "normalized_text": "AvengersEndgame"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "Joker"}, {"start": 118, "end": 134, "tag": "AvengersEndgame"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/ACXVA3UNYm", "expanded_url": "https://www.empireonline.com/movies/features/oscars-2020-joker-avengers-endgame-comic-book-movies/", "display_url": "empireonline.com/movies/feature\u2026"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/w7Sv57Py4k", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w7Sv57Py4k", "media_key": "3_1171067372070940674"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 651, "like_count": 687, "quote_count": 1256}, "created_at": "2019-09-09T14:27:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171067643723472899"], "text": "Could comic book movies finally break the Oscars in 2020? @BenSTravis explores the early awards chances of #Joker and #AvengersEndgame: https://t.co/ACXVA3UNYm https://t.co/w7Sv57Py4k"}, {"lang": "pt", "author_id": "1485037909", "id": "1171471246174736386", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.8599, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Izel"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/INdHh2lC9u", "expanded_url": "http://blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitulo/terceira-temporada-de-13-reasons-why/", "display_url": "blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitul\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:11:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171471246174736386"], "text": "Terceira temporada de 13 reasons why se apoia no batido \"quem matou?\". Cr\u00edtica de Adriana Izel no blog Pr\u00f3ximo Cap\u00edtulo! https://t.co/INdHh2lC9u"}, {"lang": "es", "author_id": "819551708", "id": "1171415760767541248", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 24, "like_count": 69, "quote_count": 9}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 39, "probability": 0.6468, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.796, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:30:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171415760767541248"], "text": "Dice la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud q en el mundo cada\n40 segundos una persona se suicida. Entienden? Si \u00e9ste twitt para escribirlo dura 40 segundos ya va otro suicidio. Me gustar\u00eda q alguien me confirme si esa cifra es real. Si no es error y pasan 40 segundos m\u00e1s va otro."}], "places": [{"full_name": "Turim, Piemonte", "id": "419060023b8455e1"}, {"full_name": "San Luis, Argentina", "id": "056f095744ceb021"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "902896368313933824", "value": "902896368313933824", "detail": "User has been suspended: [902896368313933824].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171429351306354698", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171429351306354698", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171429351306354698].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171454663004016640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171454663004016640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171454663004016640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171519465533476866", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171519465533476866", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171519465533476866].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129073251173502977", "value": "1129073251173502977", "detail": "User has been suspended: [1129073251173502977].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171541530756243456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171541530756243456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171541530756243456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171449442068615170", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171449442068615170", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171449442068615170].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "299893890", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [299893890].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "299893890", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171534011853729792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171534011853729792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171534011853729792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1171550355001360384", "oldest_id": "1171539667168243712", "result_count": 489, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys4qkua20ojim2k7q9hc6opnct"}}