{"data": [{"lang": "es", "id": "1196547262115131397", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:54:32.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196547262115131397"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623260116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196547222558662659", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:54:23.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196547222558662659"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533882044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196547194293276672", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:54:16.000Z", "text": "RT @gebicorrea: o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "edit_history_tweet_ids": ["1196547194293276672"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2656629117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196481018343108608"}]}, {"lang": "es", "id": "1196547153440706562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:54:06.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196547153440706562"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4924864895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196547126756544518", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:54:00.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196547126756544518"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185525943588315136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196547102974844935", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:53:54.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196547102974844935"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907951245331230720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196547087292403712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:53:51.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196547087292403712"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153252681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196547039611494401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:53:39.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196547039611494401"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151515345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196547016538632192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:53:34.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196547016538632192"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114321493868064768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196546901014908928", "in_reply_to_user_id": "254599256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:53:06.000Z", "text": "@fargosi M\u00e1s que suicida es delincuente: La prodigalidad es un delito.", "edit_history_tweet_ids": ["1196546901014908928"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "244280163", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196546898578038785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gaba_santibanez", "id": "896041955356024832"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "biobio", "id": "14638581"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:53:06.000Z", "text": "RT @gaba_santibanez: @biobio Ahora? Los \u00edndices de suicidio e idea un suicida en Chile siempre han sido altos. Las estadisticas son horribl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196546898578038785"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834750980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196483818867351553"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196546835302756352", "created_at": "2019-11-18T21:52:50.000Z", "text": "Se Vassouras n\u00e3o me matou esse ano n\u00e3o me mata nunca mais", "edit_history_tweet_ids": ["1196546835302756352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1110415746", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.4355, "type": "Organization", "normalized_text": "Vassouras"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196546828872953858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:52:49.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196546828872953858"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145010134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196546784966926336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:52:38.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196546784966926336"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165079549803147265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196546734534647809", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:52:26.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196546734534647809"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4633751115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196546688980279302", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:52:16.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196546688980279302"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1884183840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196546681443160064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:52:14.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196546681443160064"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1330114050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196546662887501824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:52:09.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196546662887501824"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977172694537003008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196546637428121601", "created_at": "2019-11-18T21:52:03.000Z", "text": "Me acuerdo cuando cog\u00eda con uno q estudiaba dise\u00f1o gr\u00e1fico, un d\u00eda le mand\u00e9 una foto haciendo tarea y me dijo *atentis* ten\u00e9S LETRA DE SUICIDA\n\nok compa c\u00f3mo lo supiste", "edit_history_tweet_ids": ["1196546637428121601"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "2238544315"}, {"lang": "es", "id": "1196546628276109313", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/LS3q85Ud2S", "expanded_url": "https://tamaulipasaldia.com/hombres-violan-a-una-nina-termina-embarazada-y-se-suicida/", "display_url": "tamaulipasaldia.com/hombres-violan\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/jSgj1VppWS", "expanded_url": "https://twitter.com/Tamsaldia/status/1196546628276109313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jSgj1VppWS", "media_key": "3_1196546626124419072"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:52:01.000Z", "text": "hombres violan a una ni\u00f1a, termina embarazada y se\u00a0suicida https://t.co/LS3q85Ud2S https://t.co/jSgj1VppWS", "edit_history_tweet_ids": ["1196546628276109313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069111784446017537"}, {"lang": "es", "id": "1196546505211097088", "created_at": "2019-11-18T21:51:32.000Z", "text": "Caf\u00e9 helado y el escuadr\u00f3n suicida. El descanso que me merezco \ud83d\udc86", "edit_history_tweet_ids": ["1196546505211097088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023505923204149248"}, {"lang": "es", "id": "1196546487846678529", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ncahNLbbgd", "expanded_url": "https://www.noticiasreynosa.com/hombres-violan-a-una-nina-termina-embarazada-y-se-suicida/", "display_url": "noticiasreynosa.com/hombres-violan\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IFodzuMghn", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasReynosa/status/1196546487846678529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFodzuMghn", "media_key": "3_1196546485741076480"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:51:28.000Z", "text": "hombres violan a una ni\u00f1a, termina embarazada y se\u00a0suicida https://t.co/ncahNLbbgd https://t.co/IFodzuMghn", "edit_history_tweet_ids": ["1196546487846678529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776434306411397120"}, {"lang": "pt", "id": "1196546479399284744", "created_at": "2019-11-18T21:51:26.000Z", "text": "Mais uma crian\u00e7a perdida para a maldita depress\u00e3o, uma mocinha aqui na cidade se suicidou no final de semana, mais um caso triste. Tinha 17 anos e muitos achavam que era frescura\u2026Que Deus conforte de alguma forma o cora\u00e7\u00e3o dessa fam\u00edlia.", "edit_history_tweet_ids": ["1196546479399284744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35549513", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 186, "probability": 0.7173, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196546476106756097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:51:25.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196546476106756097"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2522162686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196546473497911298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:51:24.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196546473497911298"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67690592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196546462286581768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:51:22.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196546462286581768"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2418111402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196546440778145796", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:51:16.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196546440778145796"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126478905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196546418284146688", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:51:11.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196546418284146688"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731525506311540737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196546359484174336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:50:57.000Z", "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196546359484174336"], "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704372220953542657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}]}, {"lang": "es", "id": "1196546334704242689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:50:51.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196546334704242689"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3357730942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196546324772085762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:50:49.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196546324772085762"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3458298562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196546183860236289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:50:15.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196546183860236289"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833822095318642689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196546160078573569", "created_at": "2019-11-18T21:50:09.000Z", "text": "Yo pienso que no tendr\u00edan que agredir tanto a una persona, en este caso a Amber por expresar lo que pens\u00f3 en ese momento. Si uno agrede a la violencia con m\u00e1s violencia y odio, eres m\u00e1s de lo mismo. Luego lloramos cuando alguien se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1196546160078573569"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "889971009016795137", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "Amber"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1196546140554051584", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/qoVTLYefja", "expanded_url": "http://ohoje.com/noticia/cidades/n/171342/t/homem-que-se-matou-apos-esfaquear-namorada-avisou-a-familia-que-cometeria-suicidio", "display_url": "ohoje.com/noticia/cidade\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:50:05.000Z", "text": "Em uma das mensagens, F\u00e1bio disse: \"Desculpa por tudo, mas agora tenho que ir para debaixo da terra\".\nhttps://t.co/qoVTLYefja", "edit_history_tweet_ids": ["1196546140554051584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133725078"}, {"lang": "es", "id": "1196545999772291072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:49:31.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196545999772291072"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3883048636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196545999117967360", "created_at": "2019-11-18T21:49:31.000Z", "text": "RT @ConnnieAguilar: Los de mi barrio cu\u00e1ndo est\u00e1n todos juntos se piensan que son el escuadr\u00f3n suicida o los power ranger, y son unos giles\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196545999117967360"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971308699", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 120, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "power ranger"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196541654594998272"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196545952640880642", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/KoJiGN8NUN", "expanded_url": "https://twitter.com/VulgoDh_/status/1196540451660152832", "display_url": "twitter.com/VulgoDh_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:49:20.000Z", "text": "RT @sereiad7: se Abel matou Caim, e olha q eles eram irm\u00e3os, imagina oq \"teu cria\", \"tua best\" n\u00e3o faz.\ud83e\udd37 https://t.co/KoJiGN8NUN", "edit_history_tweet_ids": ["1196545952640880642"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922528883479629827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196541722920148993"}]}, {"lang": "es", "id": "1196545952078876673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:49:20.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196545952078876673"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856161510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196545923947606016", "created_at": "2019-11-18T21:49:13.000Z", "text": "Gente alvorada um inferno \nUm cara morreu esmagado pelo BRT\nUns falando que ele se matou, outros est\u00e3o falando que ele escorregou e o BRT pegou \ud83d\udc94\ud83d\ude25", "edit_history_tweet_ids": ["1196545923947606016"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "2950552468", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.5321, "type": "Organization", "normalized_text": "BRT"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.6608, "type": "Organization", "normalized_text": "BRT"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196545875381612544", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/edLjO3fhnO", "expanded_url": "http://www.diaadia.com.pa/el-pais/alto-funcionario-de-la-css-se-suicida-en-su-casa-en-betania-360445", "display_url": "diaadia.com.pa/el-pais/alto-f\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.69, "type": "Other", "normalized_text": "ElPa\u00edsDD"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Betania"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ElPa\u00edsDD"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:49:02.000Z", "text": "#ElPa\u00edsDD Se pudo conocer que se trat\u00f3 de un suicidio en su casa ubicada en Betania.  https://t.co/edLjO3fhnO", "edit_history_tweet_ids": ["1196545875381612544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "250343542"}, {"lang": "es", "id": "1196545860995338240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:48:58.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196545860995338240"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320475931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196545834172735490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:48:52.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196545834172735490"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258748804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196545787091726337", "created_at": "2019-11-18T21:48:41.000Z", "text": "Configura idea\u00e7\u00e3o suicida se eu desejar que alguem me mate?", "edit_history_tweet_ids": ["1196545787091726337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186645996"}, {"lang": "es", "id": "1196545773254692865", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:48:37.000Z", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "edit_history_tweet_ids": ["1196545773254692865"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945370075523055617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196545749036732416", "in_reply_to_user_id": "204842728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:48:31.000Z", "text": "@mdenser Ele matou o futebol. Nunca mais vou poder torcer pra time nenhum, principalmente a sele\u00e7\u00e3o. Se algum ganha alguma coisa, logo a ta\u00e7a vai parar nas m\u00e3os do capet\u00e3o...", "edit_history_tweet_ids": ["1196545749036732416"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "60924852", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196545743806517254", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:48:30.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196545743806517254"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691515714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196545729097015298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:48:27.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196545729097015298"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872472082290012160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196545723124396033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:48:25.000Z", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196545723124396033"], "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082780794765099013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}]}, {"lang": "es", "id": "1196545660176289799", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:48:10.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196545660176289799"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097589962210508803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196545653389873154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:48:09.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196545653389873154"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98767093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196545569436700681", "in_reply_to_user_id": "172572824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "lihk_luk", "id": "1040556793037029376"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.801, "type": "Person", "normalized_text": "Nando"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Kenedy"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:47:49.000Z", "text": "@Lets_Dex @lihk_luk Modesto  demais ele, viu!\nO Nando se sente a bala que matou Kenedy!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1196545569436700681"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067892697250373635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196443686546096128"}]}, {"lang": "es", "id": "1196545499425333250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:47:32.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196545499425333250"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188172316964020224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196545399378628608", "created_at": "2019-11-18T21:47:08.000Z", "text": "se for reboot p\u00e2nico 5 morreu pra mim premoni\u00e7\u00e3o 5 j\u00e1 matou minha  franquia de terror gore fav s\u00f3 me restou jogos mortais e essa luz q p\u00e2nico 4 deixou pra uma poss\u00edvel continua\u00e7\u00e3o   quero mimos", "edit_history_tweet_ids": ["1196545399378628608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066912913053634560", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.6687, "type": "Other", "normalized_text": "p\u00e2nico 5"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196545227907117057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:46:27.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196545227907117057"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577330138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196545204037279751", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:46:22.000Z", "text": "RT @erabizzlex: \u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196545204037279751"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918964411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196247474383605760"}]}, {"lang": "es", "id": "1196545108784623616", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:45:59.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196545108784623616"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2982491943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196545098382753793", "created_at": "2019-11-18T21:45:56.000Z", "text": "[18/11/2019 17:47:28] Yas: Aqui \u00e9 um suicida falando pra outro suicida que vale a pena estar vivo\n\no n\u00edvel que a amizade chegou", "edit_history_tweet_ids": ["1196545098382753793"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3077820734", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5551, "type": "Other", "normalized_text": "Yas"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196545076492722178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:45:51.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196545076492722178"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3167447758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196545040870465538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mina__Juliette", "id": "2296450100"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:45:43.000Z", "text": "RT @Mina__Juliette: Hoy me dijeron \u2018es a todo o nada no hay plan B\u2019, siempre hay un plan con varias letras m\u00e1s, pero no conozco otro modo d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196545040870465538"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1861096782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196539807868080141"}]}, {"lang": "es", "id": "1196545013670387712", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:45:36.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196545013670387712"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869712579526000640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196545002052235267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:45:33.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196545002052235267"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3106414227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196544906426298370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:45:11.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196544906426298370"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253603505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196544853787709447", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:44:58.000Z", "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196544853787709447"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918964411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}]}, {"lang": "es", "id": "1196544812767416320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:44:48.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196544812767416320"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977406217231495169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196544785256996865", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:44:42.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196544785256996865"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003968141507035136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196544770421805057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:44:38.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196544770421805057"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826382907694518272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}]}, {"lang": "es", "id": "1196544703220584448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:44:22.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196544703220584448"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068257379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}]}, {"lang": "es", "id": "1196544552213139456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:43:46.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196544552213139456"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996855997732880385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196544543228866565", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:43:44.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196544543228866565"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458754524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196544366166380545", "created_at": "2019-11-18T21:43:02.000Z", "text": "A novela #eramosseis mostra o q MTS filhos s\u00e3o incapazes de ver. Os pais podem ser duros, ter atitudes q n s\u00e3o compreendidas, mas a raz\u00e3o \u00e9 smp o melhor p os filhos. TD o q J\u00falio sempre quis foi ter o orgulho dos filhos. Por isso se matou de tanto trabalhar.", "edit_history_tweet_ids": ["1196544366166380545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50698909", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "eramosseis"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4337, "type": "Other", "normalized_text": "MTS"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.4835, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falio"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 20, "tag": "eramosseis"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1196544350899113989", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/KoJiGN8NUN", "expanded_url": "https://twitter.com/VulgoDh_/status/1196540451660152832", "display_url": "twitter.com/VulgoDh_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:42:58.000Z", "text": "RT @sereiad7: se Abel matou Caim, e olha q eles eram irm\u00e3os, imagina oq \"teu cria\", \"tua best\" n\u00e3o faz.\ud83e\udd37 https://t.co/KoJiGN8NUN", "edit_history_tweet_ids": ["1196544350899113989"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961612970571780106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196541722920148993"}]}, {"lang": "es", "id": "1196544316866547713", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:42:50.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196544316866547713"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768655108355784704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196544276395675648", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BH7rqKGI8E", "expanded_url": "http://ver.20m.es/iomqh1", "display_url": "ver.20m.es/iomqh1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4059358/0/joven-suicida-pocos-dias-despues-novia-quite-vida/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:42:40.000Z", "text": "RT @20m: Un joven se suicida pocos d\u00edas despu\u00e9s de que su novia se quitase la vida https://t.co/BH7rqKGI8E", "edit_history_tweet_ids": ["1196544276395675648"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15644202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196539588908589057"}]}, {"lang": "es", "id": "1196544240907632640", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BH7rqKGI8E", "expanded_url": "http://ver.20m.es/iomqh1", "display_url": "ver.20m.es/iomqh1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4059358/0/joven-suicida-pocos-dias-despues-novia-quite-vida/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:42:32.000Z", "text": "RT @20m: Un joven se suicida pocos d\u00edas despu\u00e9s de que su novia se quitase la vida https://t.co/BH7rqKGI8E", "edit_history_tweet_ids": ["1196544240907632640"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363048334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196539588908589057"}]}, {"lang": "es", "id": "1196544232284143617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:42:30.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196544232284143617"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099346720322932742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196544226961641479", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:42:29.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196544226961641479"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867459618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196544196741619712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:42:21.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196544196741619712"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847414719929499649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196544121785044998", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/4ELJg3iK3i", "expanded_url": "https://twitter.com/especularfatos/status/1196544121785044998/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ELJg3iK3i", "media_key": "3_1196544110687145987"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:42:04.000Z", "text": "S\u00f3 se for um masoquista suicida! https://t.co/4ELJg3iK3i", "edit_history_tweet_ids": ["1196544121785044998"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118097806689034240"}, {"lang": "es", "id": "1196544116756226049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:42:02.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196544116756226049"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171246831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196544098758463489", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:41:58.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196544098758463489"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088401337098924032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196544074372792320", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:41:52.000Z", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "edit_history_tweet_ids": ["1196544074372792320"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1606428716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}]}, {"lang": "es", "id": "1196544031620259840", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:41:42.000Z", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "edit_history_tweet_ids": ["1196544031620259840"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1305270439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}]}, {"lang": "es", "id": "1196544019406430210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:41:39.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196544019406430210"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883736107300659202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196543990524461056", "created_at": "2019-11-18T21:41:32.000Z", "text": "minha vizinha se suicidou, eu t\u00f4 em choque", "edit_history_tweet_ids": ["1196543990524461056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2529975354"}, {"lang": "es", "id": "1196543900606959617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:41:11.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543900606959617"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3368255824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543887910866944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:41:08.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543887910866944"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164322533161734144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543882764394501", "in_reply_to_user_id": "1120015340262567936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CrwnOfThxrns", "id": "1082478434457022464"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:41:07.000Z", "text": "@CrwnOfThxrns \u00ab evitarlo. Es un plan suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1196543882764394501"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120015340262567936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196543876674265089"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196543832051126272", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/IEzioY28e1", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000332833110/posts/2805740152780385/", "display_url": "facebook.com/10000033283311\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4978, "type": "Person", "normalized_text": "Garoto"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:40:54.000Z", "text": "Garoto suicida kkk https://t.co/IEzioY28e1", "edit_history_tweet_ids": ["1196543832051126272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78632207"}, {"lang": "es", "id": "1196543819015176193", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:40:51.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196543819015176193"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1869780692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543796252696579", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:40:46.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543796252696579"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893353248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543726530813953", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:40:29.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196543726530813953"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760234633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543697959170048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:40:22.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543697959170048"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3229684869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196543672256548865", "created_at": "2019-11-18T21:40:16.000Z", "text": "gente esse frio esta me deixando louca e suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1196543672256548865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1173210685"}, {"lang": "pt", "id": "1196543599430774785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:39:59.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543599430774785"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43141463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543562177040390", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:39:50.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543562177040390"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393738227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "en", "id": "1196543533764808706", "in_reply_to_user_id": "98501332", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ryansatin", "id": "98501332"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:39:43.000Z", "text": "@ryansatin This shit beats a rope suicida any day of the week", "edit_history_tweet_ids": ["1196543533764808706"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156685214837555200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196537578553364480"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543507105751042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:39:37.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543507105751042"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042535280656437254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543459248787456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:39:26.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543459248787456"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161088547807518722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543455427780608", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:39:25.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196543455427780608"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982329557461225473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196543408774492161", "created_at": "2019-11-18T21:39:14.000Z", "text": "maldito dia que vargas se matou e condenou o carioca a uma esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4 que \u00e9 totalmente in\u00fatil", "edit_history_tweet_ids": ["1196543408774492161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "887089295542161409", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3307, "type": "Organization", "normalized_text": "carioca"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196543378474831872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:39:06.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543378474831872"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917025679883030529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543371445190656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:39:05.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543371445190656"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3416293883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543369742295042", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:39:04.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196543369742295042"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2883057417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543364503605249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:39:03.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543364503605249"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143481068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543357897580544", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:39:01.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196543357897580544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138608741128056832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196543296291659778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:38:47.000Z", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543296291659778"], "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889319561102848002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196543292818755585", "created_at": "2019-11-18T21:38:46.000Z", "text": "cara se suicida logo nessa hora na alvorada, a\u00ed \u00e9 foda", "edit_history_tweet_ids": ["1196543292818755585"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736381872041807872"}, {"lang": "es", "id": "1196543289891180544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:38:45.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543289891180544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978988323925405697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543284010737665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:38:44.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543284010737665"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780219853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543244588507136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:38:34.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543244588507136"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917995974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543226016083968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:38:30.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543226016083968"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930059466439057409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543159007727616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:38:14.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543159007727616"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204549294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543128125214720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:38:07.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543128125214720"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1511093042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543074215890946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:37:54.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543074215890946"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327167127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543042553098240", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:37:46.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196543042553098240"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808859504179838977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196543021980037120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:37:41.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543021980037120"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172258413411258373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196543010856718337", "created_at": "2019-11-18T21:37:39.000Z", "text": "RT @Kauzone_: meu professor de hist\u00f3ria disse que quando um aluno se suicidou no col\u00e9gio que ele trabalhava, o col\u00e9gio deixou de funcionar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196543010856718337"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189532023553175552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460337047986176"}]}, {"lang": "es", "id": "1196542992242421760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:37:34.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196542992242421760"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190259408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196542924449832960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:37:18.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196542924449832960"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2467068488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196542921950089222", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:37:17.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196542921950089222"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3199528877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196542725308506113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:36:31.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196542725308506113"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040699374316277762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196542684766363648", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:36:21.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196542684766363648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015962450259267584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196542615749042179", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:36:04.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196542615749042179"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "509527364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196542562246545411", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:35:52.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196542562246545411"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244280163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196542486325481479", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:35:34.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196542486325481479"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3806879902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196542417610125312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:35:17.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196542417610125312"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190590044718977025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196542403114614789", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BH7rqKGI8E", "expanded_url": "http://ver.20m.es/iomqh1", "display_url": "ver.20m.es/iomqh1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4059358/0/joven-suicida-pocos-dias-despues-novia-quite-vida/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:35:14.000Z", "text": "RT @20m: Un joven se suicida pocos d\u00edas despu\u00e9s de que su novia se quitase la vida https://t.co/BH7rqKGI8E", "edit_history_tweet_ids": ["1196542403114614789"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1453670606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196539588908589057"}]}, {"lang": "es", "id": "1196542328799936512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:34:56.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196542328799936512"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005105435534417920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196542304439472128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:34:50.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196542304439472128"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93790242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196542255932293120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:34:39.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196542255932293120"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69389458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196542239784214528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:34:35.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196542239784214528"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234321074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196542216073814016", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:34:29.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196542216073814016"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951304895927332866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196542166732091392", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/KoJiGN8NUN", "expanded_url": "https://twitter.com/VulgoDh_/status/1196540451660152832", "display_url": "twitter.com/VulgoDh_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:34:17.000Z", "text": "RT @sereiad7: se Abel matou Caim, e olha q eles eram irm\u00e3os, imagina oq \"teu cria\", \"tua best\" n\u00e3o faz.\ud83e\udd37 https://t.co/KoJiGN8NUN", "edit_history_tweet_ids": ["1196542166732091392"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936026307300904961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196541722920148993"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196542132984651776", "in_reply_to_user_id": "949373880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cmissbier", "id": "518994726"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:34:09.000Z", "text": "@cmissbier Tive a impress\u00e3o que essas mulheres sempre querem ser \u00fateis de alguma forma na vida daqueles homens criminosos, acreditando poderem  transformar a vida deles.\nSoa muito esquisito um homem que matou uma mulher e outra mulher se interessa por esse e casa.", "edit_history_tweet_ids": ["1196542132984651776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "949373880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196541574685089792"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196542063384416256", "in_reply_to_user_id": "1041429352901210112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "parreirasz", "id": "1041429352901210112"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "lorenaglan", "id": "1339077868039659521"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:33:53.000Z", "text": "@parreirasz @tristezaine @lorenaglan Eu como depressivo ansioso (e infelizmente suicida) fico p\u00e9ssimo com essas coisas", "edit_history_tweet_ids": ["1196542063384416256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "815267531384619012", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196515532356440064"}]}, {"lang": "es", "id": "1196542006236975105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:33:39.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196542006236975105"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3154575041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196541997420630016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:33:37.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196541997420630016"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428287179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196541891438956544", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BH7rqKGI8E", "expanded_url": "http://ver.20m.es/iomqh1", "display_url": "ver.20m.es/iomqh1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4059358/0/joven-suicida-pocos-dias-despues-novia-quite-vida/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:33:12.000Z", "text": "RT @20m: Un joven se suicida pocos d\u00edas despu\u00e9s de que su novia se quitase la vida https://t.co/BH7rqKGI8E", "edit_history_tweet_ids": ["1196541891438956544"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020678212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196539588908589057"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196541885340368897", "in_reply_to_user_id": "146937610", "created_at": "2019-11-18T21:33:10.000Z", "text": "@mulhersoin rindo. a minha quando eu tava com idea\u00e7\u00e3o suicida me mostrou um epis\u00f3dio de robot chicken, foi ai que ela conquistou meu cora\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1196541885340368897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "890560333105987584", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9132, "type": "Other", "normalized_text": "robot chicken"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196541629664055296"}]}, {"lang": "es", "id": "1196541828268462080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:32:57.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196541828268462080"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1290133002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196541811059232771", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:32:53.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196541811059232771"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568240076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "it", "id": "1196541798635724801", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Jl12tq1rvL", "expanded_url": "https://www.leggo.it/esteri/news/fidanzata_suicida_toglie-4871091.html", "display_url": "leggo.it/esteri/news/fi\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:32:50.000Z", "text": "La fidanzata si suicida, lui si toglie la vita facendosi travolgere da un treno https://t.co/Jl12tq1rvL", "edit_history_tweet_ids": ["1196541798635724801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "76786936"}, {"lang": "pt", "id": "1196541798476402692", "created_at": "2019-11-18T21:32:50.000Z", "text": "E ontem. Eduardo errou na primeira substitui\u00e7\u00e3o bonito. Se queria tirar o Rony, colocasse o Vitinho direto. Matou o time completamente, tirou nosso poder de ataque e depois tentou concertar.", "edit_history_tweet_ids": ["1196541798476402692"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41362024", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7127, "type": "Person", "normalized_text": "Rony"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196541780088504320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:32:45.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196541780088504320"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2329088433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196541778075308032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:32:45.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196541778075308032"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960141518421004288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196541728129536000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:32:33.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196541728129536000"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913232245573513217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196541722920148993", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/KoJiGN8NUN", "expanded_url": "https://twitter.com/VulgoDh_/status/1196540451660152832", "display_url": "twitter.com/VulgoDh_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:32:32.000Z", "text": "se Abel matou Caim, e olha q eles eram irm\u00e3os, imagina oq \"teu cria\", \"tua best\" n\u00e3o faz.\ud83e\udd37 https://t.co/KoJiGN8NUN", "edit_history_tweet_ids": ["1196541722920148993"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "990261625679679488"}, {"lang": "es", "id": "1196541718511935489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:32:31.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196541718511935489"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033444868469780480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196541654594998272", "created_at": "2019-11-18T21:32:15.000Z", "text": "Los de mi barrio cu\u00e1ndo est\u00e1n todos juntos se piensan que son el escuadr\u00f3n suicida o los power ranger, y son unos giles sopla bolsa", "edit_history_tweet_ids": ["1196541654594998272"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2219186322", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "power ranger"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196541643140292608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:32:13.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196541643140292608"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1604656118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196541624802779139", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:32:08.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196541624802779139"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339418275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196541557232619522", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:31:52.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196541557232619522"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2428141669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196541555861012486", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:31:52.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196541555861012486"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311620135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196541535199870978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:31:47.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196541535199870978"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132063517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196541520108806144", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:31:43.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196541520108806144"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146662982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196541519949373440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:31:43.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196541519949373440"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760557686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196541473182932998", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:31:32.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196541473182932998"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547180928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196541380325236736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:31:10.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196541380325236736"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172999699827253254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196541338990338050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:31:00.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196541338990338050"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395011753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196541306006392832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:30:52.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196541306006392832"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811768906301968384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196541237567901696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:30:36.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196541237567901696"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767694906156613632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196541131774930948", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:30:11.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196541131774930948"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153529552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196541072446574592", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:29:56.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196541072446574592"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557316557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196541067358883841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:29:55.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196541067358883841"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140802432567525377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196541024379817993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:29:45.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196541024379817993"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45463813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540996152168448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:29:38.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540996152168448"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595051321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540976799584256", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/H93pJZYfGu", "expanded_url": "http://www.critica.com.pa/sucesos/se-suicida-alto-funcionario-de-la-caja-de-seguro-social-565827", "display_url": "critica.com.pa/sucesos/se-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.critica.com.pa/sucesos/se-suicida-alto-funcionario-de-la-caja-de-seguro-social-565827"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "criticaenlinea", "id": "720019233724370944"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "criticaenlinea", "id": "720019233724370944"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.5936, "type": "Other", "normalized_text": "SucesosCri"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Alem\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "SucesosCri"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:29:34.000Z", "text": "RT @criticaenlinea: #SucesosCri El director de Planificaci\u00f3n, Sergio Alem\u00e1n. https://t.co/H93pJZYfGu v\u00eda @Criticaenlinea", "edit_history_tweet_ids": ["1196540976799584256"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262425295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196528971787186178"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540861200420864", "in_reply_to_user_id": "184782713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "matrella7", "id": "184782713"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}], "annotations": [{"start": 293, "end": 302, "probability": 0.8832, "type": "Person", "normalized_text": "Puigdemont"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:29:06.000Z", "text": "@matrella7 @VilaWeb @QuimTorraiPla Hay que ser o tonto o suicida o las dos cosas para decir algo asi en el juicio, sabiendo que eso le va a hacer mas perjuicio que beneficio, porque ir de \"m\u00e1rtir\" no le pega ni por mas que lo fuerces. Y as\u00ed  todavia acaba \u00e9ste pagando por lo suyo y por lo de Puigdemont.", "edit_history_tweet_ids": ["1196540861200420864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3393230891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196516245429989377"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540847652823046", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:29:03.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196540847652823046"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747818707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196540808868048896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:28:54.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540808868048896"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201874662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540793550450688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:28:50.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540793550450688"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2718499289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540789578510336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:28:49.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540789578510336"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2895201035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540774738997255", "created_at": "2019-11-18T21:28:46.000Z", "text": "Yo: Mama necesito ir al psic\u00f3logo \nMi madre: Que dices:) pero que problemas vas a tener tu con 18 a\u00f1os:)\nAlso mi madre: Uy madre cuanta gente se suicida al a\u00f1o , no es normal", "edit_history_tweet_ids": ["1196540774738997255"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1151646235356536838"}, {"lang": "es", "id": "1196540770599231488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:28:45.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540770599231488"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3370315654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540752853118976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:28:40.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540752853118976"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1278564085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540731063767040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:28:35.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540731063767040"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385751361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540730753372160", "in_reply_to_user_id": "233033221", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:28:35.000Z", "text": "@elcomercio_peru Acuerdense del cobarde suicida la plata llega sola.", "edit_history_tweet_ids": ["1196540730753372160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200568006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196516743474241536"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540722910040064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:28:33.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540722910040064"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192212972497784832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540689523232768", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:28:25.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196540689523232768"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2199799394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196540677649321984", "created_at": "2019-11-18T21:28:22.000Z", "text": "Pai amado meu Deus um cara se suicidou no brt da alvorada", "edit_history_tweet_ids": ["1196540677649321984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581399741", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5171, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196540663019573248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:28:19.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540663019573248"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622191753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540598066515968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:28:03.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540598066515968"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946420979135385601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540567162888192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:27:56.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540567162888192"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823772502753157121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540514067193858", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:27:43.000Z", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "edit_history_tweet_ids": ["1196540514067193858"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755147069711679489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540460434644994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:27:31.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540460434644994"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4505050107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540448371826689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:27:28.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540448371826689"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734860925887516672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540435327533057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:27:25.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540435327533057"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337452646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540416633511941", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:27:20.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540416633511941"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188963824252211205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540382869413890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:27:12.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540382869413890"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346260947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196540379891408897", "created_at": "2019-11-18T21:27:11.000Z", "text": "Nazista brasileiro \u00e9 suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1196540379891408897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3740918716", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7308, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazista"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196540290196234240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:26:50.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540290196234240"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304904283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540232709136390", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:26:36.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540232709136390"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50302571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540215256436736", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/b3SJXASsE0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJYXVD", "display_url": "dlvr.it/RJYXVD"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9282, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 62, "end": 82, "probability": 0.6273, "type": "Other", "normalized_text": "Caja de Seguro Social"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:26:32.000Z", "text": "(Panam\u00e1) Se suicida director ejecutivo de Planificaci\u00f3n de la Caja de Seguro Social https://t.co/b3SJXASsE0", "edit_history_tweet_ids": ["1196540215256436736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "256534009"}, {"lang": "es", "id": "1196540167533875201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:26:21.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540167533875201"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217541405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540149708001280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:26:16.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540149708001280"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197128806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540112793935873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:26:08.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540112793935873"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425520325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540076840357889", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:25:59.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196540076840357889"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1257665347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540059098464257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:25:55.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196540059098464257"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452246430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196540042237431809", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:25:51.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196540042237431809"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760578517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196539991360454657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:25:39.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539991360454657"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2935170868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539978479755265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:25:36.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539978479755265"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187409093058797568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539868836442118", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:25:10.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539868836442118"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3294169156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539867666231297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:25:09.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539867666231297"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233644580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539853141356545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:25:06.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539853141356545"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236694929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539840898183178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:25:03.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539840898183178"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856904583708278785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539837186269185", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BH7rqKGI8E", "expanded_url": "http://ver.20m.es/iomqh1", "display_url": "ver.20m.es/iomqh1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4059358/0/joven-suicida-pocos-dias-despues-novia-quite-vida/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:25:02.000Z", "text": "RT @20m: Un joven se suicida pocos d\u00edas despu\u00e9s de que su novia se quitase la vida https://t.co/BH7rqKGI8E", "edit_history_tweet_ids": ["1196539837186269185"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265119956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196539588908589057"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196539809403199488", "in_reply_to_user_id": "109118797", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sosjorginho", "id": "109118797"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:24:55.000Z", "text": "@sosjorginho Eu tenho depress\u00e3o maior e estava numa crise bem feia com idea\u00e7\u00e3o suicida... minha ex: j\u00e1 que vc vai se matar mesmo, n\u00e3o vou investir no nosso relacionamento.", "edit_history_tweet_ids": ["1196539809403199488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1321379394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196179635173765120"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539807868080141", "created_at": "2019-11-18T21:24:55.000Z", "text": "Hoy me dijeron \u2018es a todo o nada no hay plan B\u2019, siempre hay un plan con varias letras m\u00e1s, pero no conozco otro modo de hacer las cosas que no sea casi suicida y a pleno.", "edit_history_tweet_ids": ["1196539807868080141"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2296450100"}, {"lang": "pt", "id": "1196539720391634945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:24:34.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539720391634945"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54621912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539695389446144", "in_reply_to_user_id": "3390176591", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Shirodxd", "id": "985015676145455104"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:24:28.000Z", "text": "@Shirodxd O hacemos una secta suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1196539695389446144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2692813491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196531282899017730"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539611293593601", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:24:08.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196539611293593601"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151085458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539588908589057", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/BH7rqKGI8E", "expanded_url": "http://ver.20m.es/iomqh1", "display_url": "ver.20m.es/iomqh1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4059358/0/joven-suicida-pocos-dias-despues-novia-quite-vida/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:24:03.000Z", "text": "Un joven se suicida pocos d\u00edas despu\u00e9s de que su novia se quitase la vida https://t.co/BH7rqKGI8E", "edit_history_tweet_ids": ["1196539588908589057"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "31090827"}, {"lang": "es", "id": "1196539407093944321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:23:19.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539407093944321"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2809390948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196539373627596808", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/ry5eSOeWU4", "expanded_url": "https://twitter.com/tricolwr/status/1195878411715121152", "display_url": "twitter.com/tricolwr/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:23:11.000Z", "text": "Cachorro suic\u00edda https://t.co/ry5eSOeWU4", "edit_history_tweet_ids": ["1196539373627596808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "328743244"}, {"lang": "es", "id": "1196539342166089728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:23:04.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539342166089728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253691154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539334431825922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:23:02.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539334431825922"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27239401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196539328668848128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:23:01.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539328668848128"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711678828318429184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539322410950671", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:22:59.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539322410950671"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1687961269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539292883079170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:22:52.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539292883079170"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146647004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539285320720384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:22:50.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539285320720384"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567537602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539267406876672", "created_at": "2019-11-18T21:22:46.000Z", "text": "Salir sin sombrilla en Bogot\u00e1 con la gripa que tengo y que caiga severo aguacero es mi nueva tendencia suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1196539267406876672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009424161222152193", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}}, {"lang": "it", "id": "1196539262231105536", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Uev94EUsHk", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/SxsNcr", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/SxsNcr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:22:45.000Z", "text": "RT @magicaGrmente22: Nel frattempo ...\n\nVivere non ha senso! 19enne si suicida dopo un video choc https://t.co/Uev94EUsHk", "edit_history_tweet_ids": ["1196539262231105536"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068090889308958720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196537672174579722"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539244875059205", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:22:41.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539244875059205"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191127511872278534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539234250842116", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:22:38.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539234250842116"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2458288620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539207172403200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:22:32.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539207172403200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190494783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539194035855361", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:22:29.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196539194035855361"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965302954524921856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196539170581360641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:22:23.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539170581360641"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62675320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196539153242087426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:22:19.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539153242087426"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27254072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539142034853890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:22:16.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539142034853890"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884820582516350976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539083897659392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:22:02.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196539083897659392"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995470084574449664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196539078084313093", "in_reply_to_user_id": "783133118970621952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "arthurwaldorf", "id": "783133118970621952"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:22:01.000Z", "text": "@arthurwaldorf 4 op\u00e7\u00e3o: se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1196539078084313093"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1048994733840904195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196538566664474634"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196539052729798658", "created_at": "2019-11-18T21:21:55.000Z", "text": "A\u00ed gente que horror esse cara que se matou se jogando na frente do brt na alvorada \ud83d\ude2d\ud83d\ude13 Miseric\u00f3rdia Jesus. Imagino a fam\u00edlia dele e o trauma p motorista \ud83d\ude22", "edit_history_tweet_ids": ["1196539052729798658"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3261180657", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.5251, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1196538988359770113", "created_at": "2019-11-18T21:21:40.000Z", "text": "Cada dia eu tenho mais f\u00e9 q eu vou passar pra uma faculdade fora daqui pra mim me suicida no primeiro semestre. A facul \u00e9 s\u00f3 pretexto pra mim morrer longe da fam\u00edlia", "edit_history_tweet_ids": ["1196538988359770113"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3219127793"}, {"lang": "es", "id": "1196538986979905538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:21:39.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196538986979905538"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2743119166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538870520844290", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:21:12.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196538870520844290"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830670208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538811414650881", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:20:57.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196538811414650881"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3051795568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538666082025473", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:20:23.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196538666082025473"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199858418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538648361078784", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:20:19.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196538648361078784"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431771186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193639557406842883"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538580774084608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:20:02.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196538580774084608"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159486968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538572297428993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:20:00.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196538572297428993"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1872792402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196538566651863041", "created_at": "2019-11-18T21:19:59.000Z", "text": "RT @sinesteisa: A verdade \u00e9 que 2019 se consagrou uma merda quando a Puff Puff MATOU a Maria Fernanda. 7 meses depois nada ainda faz sentid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196538566651863041"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2912189519", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "Puff"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Fernanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196496936565661696"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538552231890944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:19:56.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196538552231890944"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2685436923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196538471365709824", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/bOk8vPZIRN", "expanded_url": "https://replicario.com.br/taika-waititi-fala-sobre-o-esquadrao-suicida-quando-margot-robbie-acaba-de-comecar/", "display_url": "replicario.com.br/taika-waititi-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oreplicario", "id": "993814629515186177"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:19:36.000Z", "text": "RT @oreplicario: Taika Waititi fala sobre o esquadr\u00e3o suicida, quando Margot Robbie acaba de\u00a0come\u00e7ar https://t.co/bOk8vPZIRN https://t.co/8\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196538471365709824"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196537678432538625"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538458929537024", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:19:33.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196538458929537024"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830516276091043845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538425731510272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:19:25.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1196538425731510272"], "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806147246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538308920303617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:18:58.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196538308920303617"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196727492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538294110216194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Nuuriaaa2107", "id": "1043107110375055362"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:18:54.000Z", "text": "RT @Nuuriaaa2107: Tan torpe como un suicida con cincuenta cicatrices", "edit_history_tweet_ids": ["1196538294110216194"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710046743459667969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196206561217130496"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538253861695494", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:18:44.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196538253861695494"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1939348687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538221578084353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:18:37.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196538221578084353"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706541217509720064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538212077973505", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:18:35.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196538212077973505"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701502537321619456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538207111958529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:18:33.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196538207111958529"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856326402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538187516121088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:18:29.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196538187516121088"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859571047154274304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538183288328192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:18:28.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196538183288328192"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846521712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538181832843264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:18:27.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196538181832843264"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162933947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538167417024519", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:18:24.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196538167417024519"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138014446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196538098424958976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:18:07.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196538098424958976"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330967960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538031370620928", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/uhoH6VeAaj", "expanded_url": "https://youtu.be/iRix5dmR0kI", "display_url": "youtu.be/iRix5dmR0kI"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:17:51.000Z", "text": "Muerte en vida... Misi\u00f3n suicida de la naci\u00f3n!\nSer cegado... Y mutilado por la adicci\u00f3n\n\nhttps://t.co/uhoH6VeAaj", "edit_history_tweet_ids": ["1196538031370620928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493319032"}, {"lang": "pt", "id": "1196538012580089856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:17:47.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196538012580089856"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163214041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196538006770868224", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/4tviXZxO05", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Nina-de-13-anos-embarazada-se-suicida-tras-ser-abusada-por-seis-hombres-20191118-0131.html", "display_url": "debate.com.mx/mundo/Nina-de-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:17:46.000Z", "text": "Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser abusada por seis hombres https://t.co/4tviXZxO05", "edit_history_tweet_ids": ["1196538006770868224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514629467"}, {"lang": "es", "id": "1196537961803853824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:17:35.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537961803853824"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947946508174884867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196537917285584896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:17:24.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537917285584896"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76178301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196537904950054917", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:17:21.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537904950054917"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575914191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196537901598810112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:17:20.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537901598810112"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64885167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196537876403703809", "created_at": "2019-11-18T21:17:14.000Z", "text": "O cara se matou no BRT Alvorada... Pqp", "edit_history_tweet_ids": ["1196537876403703809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963398209", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7154, "type": "Organization", "normalized_text": "BRT"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196537781964681216", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:16:52.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196537781964681216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3059888633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196537768886915072", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/qDwtG0Vnny", "expanded_url": "https://twitter.com/Chiquinho_dias/status/1196536852666298369", "display_url": "twitter.com/Chiquinho_dias\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5141, "type": "Other", "normalized_text": "Ket"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:16:49.000Z", "text": "Home a mulher quase se matou de moto e a animal da Ket nem percebeu https://t.co/qDwtG0Vnny", "edit_history_tweet_ids": ["1196537768886915072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072203077879545856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196536852666298369"}]}, {"lang": "es", "id": "1196537763140636678", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:16:47.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537763140636678"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795213073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196537678432538625", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/bOk8vPZIRN", "expanded_url": "https://replicario.com.br/taika-waititi-fala-sobre-o-esquadrao-suicida-quando-margot-robbie-acaba-de-comecar/", "display_url": "replicario.com.br/taika-waititi-\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8sX13EBoiZ", "expanded_url": "https://twitter.com/oreplicario/status/1196537678432538625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8sX13EBoiZ", "media_key": "3_1196537676687716353"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:16:27.000Z", "text": "Taika Waititi fala sobre o esquadr\u00e3o suicida, quando Margot Robbie acaba de\u00a0come\u00e7ar https://t.co/bOk8vPZIRN https://t.co/8sX13EBoiZ", "edit_history_tweet_ids": ["1196537678432538625"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993814629515186177"}, {"lang": "it", "id": "1196537672174579722", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Uev94EUsHk", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/SxsNcr", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/SxsNcr"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:16:26.000Z", "text": "Nel frattempo ...\n\nVivere non ha senso! 19enne si suicida dopo un video choc https://t.co/Uev94EUsHk", "edit_history_tweet_ids": ["1196537672174579722"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090019191"}, {"lang": "es", "id": "1196537671146967040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:16:26.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537671146967040"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587746986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196537659402919938", "in_reply_to_user_id": "1171212992475738112", "created_at": "2019-11-18T21:16:23.000Z", "text": "@ssbuul E ela n\u00e3o matou n\u00e9? Ele que se drogou", "edit_history_tweet_ids": ["1196537659402919938"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084980770270261249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196267465921191936"}]}, {"lang": "es", "id": "1196537652348170240", "in_reply_to_user_id": "119454564", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heduardo50", "id": "119454564"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:16:21.000Z", "text": "@heduardo50 El suicida se fue gritando el chavismo el chavismo  el chavismo. Y las viudas siguen gritando el chavismo el chavismo el chavismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1196537652348170240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4199105627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196535957333463040"}]}, {"lang": "es", "id": "1196537605388734464", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:16:10.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196537605388734464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878007174252957697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196537531556401158", "created_at": "2019-11-18T21:15:52.000Z", "text": "Let\u00edcia chegou aqui Agr com uma cara de p\u00e2nico falando q o cara se matou na frente dela l\u00e1 na Alvorada, que tristeza mds \ud83d\ude14\ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1196537531556401158"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3051826991", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3814, "type": "Other", "normalized_text": "Let\u00edcia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196537511729909762", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:15:48.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196537511729909762"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1535119795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196537506751270913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:15:46.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537506751270913"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144979462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196537488250159106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:15:42.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537488250159106"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592865322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196537455945666560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:15:34.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537455945666560"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557944152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196537442041552896", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:15:31.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196537442041552896"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102757703506714626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196537411624460291", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:15:24.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537411624460291"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19533960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196537374844559361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:15:15.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537374844559361"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870456145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196537374500642817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:15:15.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537374500642817"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705134172533366788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196537358650359813", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:15:11.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537358650359813"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4290706468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196537346667233280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:15:08.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537346667233280"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826220482810744832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196537256485572615", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:14:47.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537256485572615"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1447960855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196537243499925504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:14:44.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537243499925504"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408861359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196537224680091648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:14:39.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537224680091648"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119724439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196537211983933441", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:14:36.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196537211983933441"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389131341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196537209756762114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Cyriathan", "id": "270035144"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.7537, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAB"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9232, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:14:36.000Z", "text": "RT @Cyriathan: No les va a gustar esto. Pero si de manera autoconvocada no se hace nada, nadie lo har\u00e1. La UNAB y la Alianza, no convocar\u00e1n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537209756762114"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995883399121457152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196449782547525632"}]}, {"lang": "es", "id": "1196537162428305412", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:14:24.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537162428305412"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923111121967513600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196537158254944256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:14:23.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537158254944256"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086971203535978496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196537145588092928", "created_at": "2019-11-18T21:14:20.000Z", "text": "To eu andando na alvorada p pegar meu onibus, quando olho p lado um corpo todo estilha\u00e7ado na pista do brt, cara se matou mano", "edit_history_tweet_ids": ["1196537145588092928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "277594782"}, {"lang": "es", "id": "1196537134355828736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:14:18.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537134355828736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175880645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196537113900175361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:14:13.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537113900175361"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198947793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196537102126735360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:14:10.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196537102126735360"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1535180756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196536970052341762", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:13:38.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196536970052341762"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719057275076419585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196536932018380800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:13:29.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196536932018380800"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38179944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196536853337391106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:13:11.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196536853337391106"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547589037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196536790083129344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:12:55.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196536790083129344"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466566480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196536772756262913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:12:51.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196536772756262913"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2223945691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196536757128515587", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:12:48.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196536757128515587"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261905068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196536736161128448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:12:43.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196536736161128448"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1344991260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196536726522597377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:12:40.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196536726522597377"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103718771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196536723787993088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:12:40.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196536723787993088"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185202428565753863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196536722596782083", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:12:39.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196536722596782083"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931332310024249344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196536709766356992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:12:36.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196536709766356992"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752545147225866240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196536656129642498", "created_at": "2019-11-18T21:12:24.000Z", "text": "De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1196536656129642498"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "410974836"}, {"lang": "es", "id": "1196536508926353410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:11:48.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196536508926353410"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851949769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196536481793359872", "in_reply_to_user_id": "4493397557", "created_at": "2019-11-18T21:11:42.000Z", "text": "@TheSickLullaby Ponte el \u00faltimo doblaje de loulogio o la cr\u00edtica sosegada de  escudron suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1196536481793359872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600300284", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6289, "type": "Person", "normalized_text": "loulogio"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "escudron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196511452003282945"}]}, {"lang": "es", "id": "1196536453913890816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:11:35.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196536453913890816"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471313857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196536381494968320", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:11:18.000Z", "text": "@SF_Moro Parab\u00e9ns Sr Ministro S\u00e9rgio Moro! \u00c9 assim que se faz mesmo! Mata a cobra e mostra o pau que a matou tamb\u00e9m!", "edit_history_tweet_ids": ["1196536381494968320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911016596050780162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196535764089221120"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196536307285184512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:11:00.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196536307285184512"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55066053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196536234845376512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:10:43.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196536234845376512"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948098642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196536114103738368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:10:14.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196536114103738368"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880551246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196536092356497409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "andreawerner_", "id": "475996406"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:10:09.000Z", "text": "RT @andreawerner_: Existe m\u00e3e q, no auge do desespero, s\u00f3 n\u00e3o tirou a pr\u00f3pria vida porque sabe que o filho iria parar em um abrigo, j\u00e1 que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196536092356497409"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567284461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196506756500901888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196536080893464576", "created_at": "2019-11-18T21:10:06.000Z", "text": "Um homem se matou na alvorada, eu to desconsalada e tremendo. As pessoas tiraram foto e filmaram ele se jogando, como, me expliquem como e em que momento a gente come\u00e7ou a considerar a vida do outro t\u00e3o pouco?", "edit_history_tweet_ids": ["1196536080893464576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "47785518"}, {"lang": "it", "id": "1196536060022579200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Asiablog_it", "id": "1647344210"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "18NOVEMBRE"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:10:01.000Z", "text": "RT @Asiablog_it: #18NOVEMBRE 1978 \n\nIl predicatore Jim Jones chiede agli adepti del Tempio del Popolo di effettuare un \"suicidio di massa p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196536060022579200"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4197183543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196337811747672064"}]}, {"lang": "es", "id": "1196536012123648001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:09:50.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196536012123648001"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043343131272462336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196535970860093441", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:09:40.000Z", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "edit_history_tweet_ids": ["1196535970860093441"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915535375413710848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}]}, {"lang": "es", "id": "1196535968226009088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:09:40.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196535968226009088"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2367746682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196535899330359297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:09:23.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196535899330359297"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2593985479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196535896822210561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:09:23.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196535896822210561"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082600515685568513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196535893743538176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:09:22.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196535893743538176"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265393673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196535853813846017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:09:12.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196535853813846017"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194959960968507392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196535733466664964", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:08:44.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196535733466664964"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349226273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196535708812500993", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:08:38.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196535708812500993"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138821836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196535685362130944", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:08:32.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196535685362130944"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2821450744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196535676440891394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:08:30.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196535676440891394"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80063659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196535667926470656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:08:28.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196535667926470656"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823967205922578434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196535644102807554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:08:22.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196535644102807554"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733350937616625665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196535601069207553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:08:12.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196535601069207553"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120560281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196535553908498432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:08:01.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196535553908498432"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4893679804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196535497352458240", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:07:47.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196535497352458240"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977638314017804288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196535450829230087", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:07:36.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196535450829230087"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898146250998120448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196535439865331713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:07:34.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196535439865331713"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188978063247327233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196535411222421509", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:07:27.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196535411222421509"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070661831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196535305677033475", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:07:02.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196535305677033475"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4455637294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196535305404219392", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/I3VMSa61S0", "expanded_url": "https://pleno.news/entretenimento/tv/nao-humilhei-homem-que-se-matou-diz-apresentador.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "pleno.news/entretenimento\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:07:02.000Z", "text": "\u2018N\u00e3o humilhei homem que se matou\u2019, diz apresentador https://t.co/I3VMSa61S0", "edit_history_tweet_ids": ["1196535305404219392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "869612706839580672"}, {"lang": "pt", "id": "1196535299641348096", "in_reply_to_user_id": "33149231", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcelgfranca", "id": "33149231"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:07:00.000Z", "text": "@marcelgfranca Ta foda viu, todo dia eu t\u00f4 ansiosa, pensamento suicida, sensa\u00e7\u00e3o de que eu t\u00f4 patinando no msm lugar e vai ficar assim pra sempre. Eu n\u00e3o aguento mais sinceramente, eu s\u00f3 queria melhorar sabe, ser normal ahahhaha", "edit_history_tweet_ids": ["1196535299641348096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "108820927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196501702922383371"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196535287809290241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:06:57.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196535287809290241"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98218436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196535268347711490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:06:53.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196535268347711490"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171123993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196535235829280777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:06:45.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196535235829280777"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50365655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196535211577823232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:06:39.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196535211577823232"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811263807876202496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196535189951930369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:06:34.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196535189951930369"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48833582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196535138252922881", "in_reply_to_user_id": "452268822", "created_at": "2019-11-18T21:06:22.000Z", "text": "@anascards ou q ainda n se matou pq n achou um m\u00e9todo menos doloroso?", "edit_history_tweet_ids": ["1196535138252922881"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1132801253677903873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196401391000047617"}]}, {"lang": "es", "id": "1196535115268214786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:06:16.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196535115268214786"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890724100657864704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "it", "id": "1196535088189759488", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/fO4cg43VaJ", "expanded_url": "https://gamingwiki.it/cinema/margot-robbie-spiega-perche-gli-uccelli-rapaci-saranno-piu-importanti-per-harley-quinn-della-squadra-suicida/", "display_url": "gamingwiki.it/cinema/margot-\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/SPsTkrdTyF", "expanded_url": "https://twitter.com/GamingToday4/status/1196535088189759488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SPsTkrdTyF", "media_key": "3_1196535086046498817"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:06:10.000Z", "text": "Margot Robbie spiega perch\u00e9 gli uccelli rapaci saranno pi\u00f9 importanti per Harley Quinn della squadra\u00a0suicida https://t.co/fO4cg43VaJ https://t.co/SPsTkrdTyF", "edit_history_tweet_ids": ["1196535088189759488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012324633763373056"}, {"lang": "es", "id": "1196534960301182983", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:05:39.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196534960301182983"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169239756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196534941942726657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:05:35.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196534941942726657"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895695120024182784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196534913614397441", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:05:28.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196534913614397441"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431771186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193639380314968064"}]}, {"lang": "es", "id": "1196534907180343298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:05:27.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196534907180343298"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199208422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196534763441528832", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/uMxzKRGzb0", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/se-suicida-director-ejecutivo-de-planificacion-de-la-caja-de-seguro-social-1149576?fuente=fb", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/se-su\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/se-suicida-director-ejecutivo-de-planificacion-de-la-caja-de-seguro-social-1149576?fuente=fb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GuillermoARuiz", "id": "37767363"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 93, "probability": 0.6947, "type": "Other", "normalized_text": "Caja de Seguro Social"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:04:52.000Z", "text": "RT @GuillermoARuiz: Se suicida director ejecutivo de Planificaci\u00f3n de la Caja de Seguro Social https://t.co/uMxzKRGzb0", "edit_history_tweet_ids": ["1196534763441528832"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2936868539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196514568710885377"}]}, {"lang": "es", "id": "1196534711218327552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:04:40.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196534711218327552"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165910648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196534691664453632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:04:35.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196534691664453632"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185622052683894784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196534650543464454", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:04:25.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196534650543464454"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841057639882715136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196534643555741697", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:04:24.000Z", "text": "RT @gebicorrea: o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "edit_history_tweet_ids": ["1196534643555741697"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876901914612465664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196481018343108608"}]}, {"lang": "es", "id": "1196534628821151745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:04:20.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196534628821151745"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3346965976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196534608235503618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:04:15.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196534608235503618"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716883954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196534600543211520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:04:13.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196534600543211520"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952422523295158273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196534574366502912", "created_at": "2019-11-18T21:04:07.000Z", "text": "N\u00e3o acredito que no final ele se matou :((((", "edit_history_tweet_ids": ["1196534574366502912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093685948888608770"}, {"lang": "es", "id": "1196534562978967552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:04:05.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196534562978967552"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1356050172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196534542963740672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:04:00.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196534542963740672"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2821611357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196534521572839430", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:03:55.000Z", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "edit_history_tweet_ids": ["1196534521572839430"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193695982694912007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}]}, {"lang": "es", "id": "1196534518850695174", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:03:54.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196534518850695174"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949332917213368322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196534518532001793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:03:54.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196534518532001793"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206222507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196534470372921344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:03:42.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196534470372921344"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282601658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}]}, {"lang": "es", "id": "1196534429872742400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:03:33.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196534429872742400"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914209730708598784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196534420313903107", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/BKzpxpeNi4", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:03:30.000Z", "text": "Poco antes de poner fin a su vida, la ni\u00f1a envi\u00f3 una mensaje a un amigo con una foto de sus piernas colgando de la cornisa dici\u00e9ndole \"Estoy a punto de irme, te amo\" https://t.co/BKzpxpeNi4", "edit_history_tweet_ids": ["1196534420313903107"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282553505"}, {"lang": "pt", "id": "1196534237618421761", "created_at": "2019-11-18T21:02:47.000Z", "text": "Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra receber aplausos. Ele n\u00e3o destruiu os direitos trabalhistas pra receber aplausos. \nQuerem Bolsonaro fugindo pelos fundos? Perguntem se ele matou a Marielle.", "edit_history_tweet_ids": ["1196534237618421761"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 9, "like_count": 773, "quote_count": 2}, "author_id": "204842728", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8929, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 267, "end": 274, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196534031728414724", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:01:58.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196534031728414724"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026840516275650560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196533878124662787", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:01:21.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196533878124662787"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799432159002054656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196533856175874048", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:01:16.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196533856175874048"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1377544226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196533833576914945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioLarena4", "id": "1080248115922419712"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "bojackbeakman", "id": "1318613289446801415"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4062, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:01:11.000Z", "text": "RT @MauricioLarena4: @BojackBeakman El problema es que los enemigos y traidores de Chile nunca han respetado ni texto, ni Constituci\u00f3n ni L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196533833576914945"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317995769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196192619761721344"}]}, {"lang": "es", "id": "1196533781294804993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:00:58.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196533781294804993"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829155940481982464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196533772939923458", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/yPS9tdaoxC", "expanded_url": "https://www.critica.com.pa/sucesos/se-suicida-alto-funcionario-de-la-caja-de-seguro-social-565827", "display_url": "critica.com.pa/sucesos/se-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.critica.com.pa/sucesos/se-suicida-alto-funcionario-de-la-caja-de-seguro-social-565827"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6547, "type": "Person", "normalized_text": "Ren\u00e9 Luciani"}, {"start": 98, "end": 119, "probability": 0.5241, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo S\u00e1ez Llorens"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.5905, "type": "Person", "normalized_text": "Estivenson Gir\u00f3n"}, {"start": 141, "end": 154, "probability": 0.5117, "type": "Other", "normalized_text": "Alfredo Martiz"}, {"start": 158, "end": 179, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Garc\u00eda Vallarini"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:00:56.000Z", "text": "El funcionario lleg\u00f3 en la administraci\u00f3n de Ren\u00e9 Luciani y trabaj\u00f3 de cerca con los exdirectores Guillermo S\u00e1ez Llorens, Estivenson Gir\u00f3n , Alfredo Martiz y Julio Garc\u00eda Vallarini. https://t.co/yPS9tdaoxC", "edit_history_tweet_ids": ["1196533772939923458"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129394084"}, {"lang": "es", "id": "1196533685555732480", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:00:35.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196533685555732480"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3620205449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196533644413812738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:00:26.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196533644413812738"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151643915742851073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196533628886552576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:00:22.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196533628886552576"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37090770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196533618694410248", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:00:19.000Z", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "edit_history_tweet_ids": ["1196533618694410248"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099727166433083392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196533614089035776", "created_at": "2019-11-18T21:00:18.000Z", "text": "se eu morrer daqui pra semana que vem, vcs podem ter ctz que foi o tcc que me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1196533614089035776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1187019016805728260"}, {"lang": "es", "id": "1196533612134510592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:00:18.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196533612134510592"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2251034453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196533590613536773", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:00:13.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196533590613536773"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326769622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196533534116241408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:59:59.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196533534116241408"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127707347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196533406605156355", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:59:29.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196533406605156355"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2895565085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196533387420459008", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-11-18T20:59:24.000Z", "text": "Um cara se suicidou na Alvorada hoje... Semana passada um foi no metr\u00f4, ta foda...", "edit_history_tweet_ids": ["1196533387420459008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "144649844", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5451, "type": "Other", "normalized_text": "Alvorada"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1196533261150957570", "created_at": "2019-11-18T20:58:54.000Z", "text": "matou a curupira imagina se ele chega ler a fic do sexo em live kkkkkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1196533261150957570"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "915658595232026624"}, {"lang": "es", "id": "1196533237813829637", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:58:49.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196533237813829637"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193738128412102657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196533206041927682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:58:41.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196533206041927682"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256186406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196533158608560129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:58:30.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196533158608560129"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000195759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196533148345143296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:58:27.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196533148345143296"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256360755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196533011145265153", "created_at": "2019-11-18T20:57:55.000Z", "text": "entre m\u00e1s depresivo el vato, m\u00e1s duro el aparato y yo soy bien suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1196533011145265153"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2938089646"}, {"lang": "es", "id": "1196532984079364097", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:57:48.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196532984079364097"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957226949130248192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196532945244299264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:57:39.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196532945244299264"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082341778768973824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196532941612109824", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/KYUfLucG9G", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/jose-bono-cuenta-como-una-decision-de-zapatero-hizo-llorar-a-rubalcaba_es_5dd1225be4b01f982f036e88", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/jose-bon\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "Bono"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8086, "type": "Person", "normalized_text": "Rubalcaba"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:57:38.000Z", "text": "Bono relata una conversaci\u00f3n telef\u00f3nica en la que Rubalcaba reconoce que su campa\u00f1a \u201cest\u00e1 completamente arruinada porque Zapatero ha tomado una medida suicida para el partido e innecesaria para Espa\u00f1a\u201d.  https://t.co/KYUfLucG9G", "edit_history_tweet_ids": ["1196532941612109824"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "435922081"}, {"lang": "pt", "id": "1196532935928811520", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/6DQmMeUiDh", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/0ADa4dNa5Ua2sGgkM8AyQo?si=bNIcuG5SRG2ZHlMseEza5g", "display_url": "open.spotify.com/track/0ADa4dNa\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:57:37.000Z", "text": "acerto o ch\u00e3o e a velocidade se intensifica, o suicida se identifica\nhttps://t.co/6DQmMeUiDh", "edit_history_tweet_ids": ["1196532935928811520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1272988742"}, {"lang": "es", "id": "1196532931986153472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:57:36.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196532931986153472"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060516246184230913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196532925849915399", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:57:34.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196532925849915399"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188954137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196532912130314240", "created_at": "2019-11-18T20:57:31.000Z", "text": "hoseok j\u00e1 matou sope 37 vezes o pr\u00f3ximo \u00e9 o jimin se deus quiser", "edit_history_tweet_ids": ["1196532912130314240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1012539668284493825", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "hoseok"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196532873471369216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:57:22.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196532873471369216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732758305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196532857017122817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:57:18.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196532857017122817"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40168414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196532784594145280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:57:01.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196532784594145280"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2643989145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196532660505645057", "in_reply_to_user_id": "2942959558", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_Leosantos9", "id": "2942959558"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:56:31.000Z", "text": "@_Leosantos9 ele n\u00e3o se matou, foi atropelado pelo brt", "edit_history_tweet_ids": ["1196532660505645057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533540552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196532087467188224"}]}, {"lang": "es", "id": "1196532465097162752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:55:44.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196532465097162752"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164443152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196532432268406790", "in_reply_to_user_id": "948972493238341637", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "fiscaliaohiggin", "id": "468339243"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:55:37.000Z", "text": "@Pericleslawyer @PiensaPrensa @fiscaliaohiggin Quizas porque no queria ser otra suicida en una celda sin camara?? O aparecer colgada en alguna parte??? \nSin olvidar los desaparecidos, porque los pacos no estan realizando procedimientos normales, NO HAY REGISTRO DE LAS DETENCIONES!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1196532432268406790"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156755319260876800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196044671220359169"}]}, {"lang": "es", "id": "1196532373783031810", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:55:23.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196532373783031810"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756902342855974913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196532280522629126", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:55:00.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196532280522629126"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098097975132385280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196532243541512193", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/GS8AuljIX4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5BVurDAtFzvgUw8Qm0qGappo1J4WtBgUay6ng0/?igshid=cqfkk2fe2fj6", "display_url": "instagram.com/p/B5BVurDAtFzv\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:54:52.000Z", "text": "Acaba de publicar una foto en Escuadron Suicida - PRO https://t.co/GS8AuljIX4", "edit_history_tweet_ids": ["1196532243541512193"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196357269"}, {"lang": "es", "id": "1196532232975982594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:54:49.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196532232975982594"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110599214998962176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196532204001726469", "created_at": "2019-11-18T20:54:42.000Z", "text": "um perfil tem aparecido muito na minha tl e eu n\u00e3o consigo ficar calada, ent\u00e3o l\u00e1 vai uma opini\u00e3o que pode ser bem impopular:\nter depress\u00e3o e ser suicida n\u00e3o te d\u00e1 passe livre pra ser babaca, sem empatia e entrar no meio de uma rela\u00e7\u00e3o monog\u00e2mica sabendo disso", "edit_history_tweet_ids": ["1196532204001726469"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3307735132"}, {"lang": "es", "id": "1196532199136333827", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:54:41.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196532199136333827"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185997764276215809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196532113283125250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:54:20.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196532113283125250"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1518067470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196532041887694851", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:54:03.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196532041887694851"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101855529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196531979052867584", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "created_at": "2019-11-18T20:53:48.000Z", "text": "minha sina\ngana suicida \nmorte divina \ndoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1196531979052867584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339146568"}, {"lang": "it", "id": "1196531934895230982", "in_reply_to_user_id": "3067642931", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LichtLuxLucia", "id": "3067642931"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "SaraLF74", "id": "803192762657099776"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:53:38.000Z", "text": "@LichtLuxLucia @SaraLF74 @anna_salvaje Per me una persona che uccide i propri affetti e si suicida, come quella mamma o questo tizio \u00e8 una persona da compatire. Sar\u00f2 fatto male io. Ovviamente lo sono anche le vittime, ma quello \u00e8 scontato.", "edit_history_tweet_ids": ["1196531934895230982"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3957668361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196530763602288641"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531858521104387", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:53:20.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531858521104387"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146232635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531850379956225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:53:18.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531850379956225"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302662664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531828695478274", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/F8tFKEPbOS", "expanded_url": "http://www.critica.com.pa/sucesos/se-suicida-alto-funcionario-de-la-caja-de-seguro-social-565827", "display_url": "critica.com.pa/sucesos/se-sui\u2026"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 100, "username": "criticaenlinea", "id": "720019233724370944"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 54, "probability": 0.6071, "type": "Other", "normalized_text": "Caja de Seguro Social"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:53:13.000Z", "text": "Se suicida alto funcionario de la Caja de Seguro Social  https://t.co/F8tFKEPbOS v\u00eda @Criticaenlinea", "edit_history_tweet_ids": ["1196531828695478274"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88604029"}, {"lang": "es", "id": "1196531826199842816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:53:12.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531826199842816"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2794963016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531806218211331", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/tgWnwHmWG2", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/se-suicida-director-ejecutivo-de-planificacion-de-la-caja-de-seguro-social-1149576?fuente=fb", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 73, "probability": 0.7175, "type": "Other", "normalized_text": "Caja de Seguro Social"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:53:07.000Z", "text": "Se suicida director ejecutivo de Planificaci\u00f3n de la Caja de Seguro Social https://t.co/tgWnwHmWG2", "edit_history_tweet_ids": ["1196531806218211331"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119843610"}, {"lang": "es", "id": "1196531796856442881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:53:05.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531796856442881"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186811638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531668129058816", "in_reply_to_user_id": "1005379626686918658", "created_at": "2019-11-18T20:52:34.000Z", "text": "@Rita260403 suicida de merda", "edit_history_tweet_ids": ["1196531668129058816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956000737418534912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196531490244497408"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531660445114370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:52:32.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531660445114370"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841212092699013120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137128700370944"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531646046068737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:52:29.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531646046068737"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841212092699013120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137193334607873"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531630703349762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:52:25.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531630703349762"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841212092699013120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137271067590662"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531619793952770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:52:23.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531619793952770"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841212092699013120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137327401295873"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531609371119616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:52:20.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531609371119616"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841212092699013120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137379737800706"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531598197481476", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:52:18.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531598197481476"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841212092699013120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137444141350912"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531597354446849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:52:17.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531597354446849"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720759055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531589804691456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:52:16.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531589804691456"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841212092699013120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137504510038016"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196531450130116608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gladespeixe", "id": "1044039490845790208"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:51:42.000Z", "text": "RT @gladespeixe: Ele matou, esquartejou e espalhou partes do corpo dela em v\u00e1rias diferentes cidades. Era um \"cidad\u00e3o de bem\" que dizia que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531450130116608"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2735183691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196530136432218112"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531428554690560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ottoreuss", "id": "19017608"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:51:37.000Z", "text": "RT @ottoreuss: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a: las muertes por esta causa duplican a las de accidentes de tr\u00e1fico,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531428554690560"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221805337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196465696710045697"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531400196939783", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:51:30.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531400196939783"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242810343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531397730680832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:51:30.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531397730680832"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56127243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531395864211456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:51:29.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531395864211456"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85188822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531282899017730", "in_reply_to_user_id": "2692813491", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ItsIoritz_", "id": "2692813491"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:51:02.000Z", "text": "@ItsIoritz_ A este paso vamos a obtener un ejercito competente, entonces dejaria de ser una mision suicida, y se volveria una mision plausible hmmm", "edit_history_tweet_ids": ["1196531282899017730"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3390176591", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196530942732636162"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531254700761091", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:50:56.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531254700761091"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61259707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531113214300160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:50:22.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531113214300160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077422835059044352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531099192692737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:50:19.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531099192692737"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216720078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531091877830662", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DianaHerbello", "id": "857575862958424066"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 47, "tag": "ProtocoloAntisuicidioFFCCSS"}, {"start": 49, "end": 77, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:50:17.000Z", "text": "RT @DianaHerbello: #ProtocoloAntisuicidioFFCCSS \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nAfectados y familiares tambi\u00e9n deben conocer este tema y te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531091877830662"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841212092699013120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196521456999514113"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531091064213504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:50:17.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531091064213504"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1249419596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531048039034882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:50:06.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196531048039034882"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202377806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196531038840934401", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:50:04.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196531038840934401"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836200274775715840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530962429095936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:49:46.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196530962429095936"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118150056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530865599393803", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:49:23.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196530865599393803"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2214401531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530786381520896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:49:04.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196530786381520896"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114569176125988865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530775467941894", "in_reply_to_user_id": "2692813491", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ItsIoritz_", "id": "2692813491"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:49:01.000Z", "text": "@ItsIoritz_ Ese es mi plan, una misi\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1196530775467941894"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3390176591", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196530278778454016"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530738910371841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:48:53.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196530738910371841"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851941819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530710791819264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "modjoxod101", "id": "716142495"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9008, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza del Barro"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:48:46.000Z", "text": "RT @modjoxod101: \u00bfPara cuando una solucion al paso de cebra suicida de la Plaza del Barro?\u00bfLo haran cuando atropellen a alguien?@JuntaMdist\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196530710791819264"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257586234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518416800239616"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530707696410626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:48:45.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196530707696410626"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194962642772860928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530656186118144", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:48:33.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196530656186118144"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1591571179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530612548624385", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:48:23.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196530612548624385"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248873529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530588104249344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:48:17.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196530588104249344"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940231754522288130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530490687283200", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:47:54.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196530490687283200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727263655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530447985135617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:47:43.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196530447985135617"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477948427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530440389242881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:47:42.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196530440389242881"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4477120396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530411016511490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:47:35.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196530411016511490"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3483393321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530400820117505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:47:32.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196530400820117505"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100449694478675968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530395413712897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:47:31.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196530395413712897"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925049754681270273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530383552208897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:47:28.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196530383552208897"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186478003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530351411253248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:47:20.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196530351411253248"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2418912291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196530336836001792", "created_at": "2019-11-18T20:47:17.000Z", "text": "Minha v\u00f3 colocando todo mundo da casa na dieta perguntei pra ela se eu era obrigada ela disse de jeito nenhum se n\u00e3o ainda iam falar que ela q me matou .", "edit_history_tweet_ids": ["1196530336836001792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2448343063"}, {"lang": "es", "id": "1196530255982419968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:46:58.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196530255982419968"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851574741521637376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530234352427010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:46:52.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196530234352427010"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954139728416329735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530210461618178", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:46:47.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196530210461618178"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915657271832645634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196530136432218112", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/xKJ6DTykHg", "expanded_url": "https://www.plantaobrasil.net/news.asp?nID=106484", "display_url": "plantaobrasil.net/news.asp?nID=1\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:46:29.000Z", "text": "Ele matou, esquartejou e espalhou partes do corpo dela em v\u00e1rias diferentes cidades. Era um \"cidad\u00e3o de bem\" que dizia que bandido bom \u00e9 bandido morto. Ser\u00e1 que esse bandido vai dar o exemplo e se matar? https://t.co/xKJ6DTykHg", "edit_history_tweet_ids": ["1196530136432218112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1044039490845790208"}, {"lang": "pt", "id": "1196530126353289218", "in_reply_to_user_id": "25577585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FlavioDino", "id": "25577585"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:46:27.000Z", "text": "@FlavioDino Nao e grave; e suicida. Nenhum capitalismo vai adiante deixando mais de 2 tercos da populacao na miseria.", "edit_history_tweet_ids": ["1196530126353289218"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020052339368054784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196393640291131393"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530101938200578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:46:21.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196530101938200578"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832561818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530077376352256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:46:15.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196530077376352256"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220121547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196530018454843393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:46:01.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196530018454843393"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190815044474429441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196529995092508674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:45:55.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196529995092508674"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120566467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196529911558819843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:45:36.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196529911558819843"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119955572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196529911386775553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:45:35.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196529911386775553"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732236864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196529908735983616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:45:35.000Z", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196529908735983616"], "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735857450226716672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}]}, {"lang": "es", "id": "1196529903430258689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:45:34.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196529903430258689"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119569902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196529895381327874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:45:32.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196529895381327874"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33085374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}]}, {"lang": "es", "id": "1196529884773933057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jluisperezg", "id": "594625034"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "RGInvest", "id": "542154267"}, {"start": 27, "end": 33, "username": "usuku", "id": "22755515"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:45:29.000Z", "text": "RT @jluisperezg: @RGInvest @usuku Es la psicolog\u00eda del terrorista suicida. O me das lo que pido o reventamos tu y yo.", "edit_history_tweet_ids": ["1196529884773933057"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3640766235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196487346046357507"}]}, {"lang": "es", "id": "1196529873151569930", "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:45:26.000Z", "text": "@edufeiok Vos dec\u00eds que Albertito se suicida como Nisman y asume Ella? Mmmmmmm", "edit_history_tweet_ids": ["1196529873151569930"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848457974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196523872029487104"}]}, {"lang": "it", "id": "1196529838535958536", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/iKVNQrbtOs", "expanded_url": "http://IlGiornale.it", "display_url": "IlGiornale.it"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/qMMDlI2LNz", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/teramo-19enne-si-suicida-video-choc-vivere-non-ha-senso-1786481.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:45:18.000Z", "text": "Teramo, 19enne si suicida dopo un video choc: \"Vivere non ha senso\" - https://t.co/iKVNQrbtOs https://t.co/qMMDlI2LNz", "edit_history_tweet_ids": ["1196529838535958536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2577193561"}, {"lang": "es", "id": "1196529780008636418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:45:04.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1196529780008636418"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486577498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1495, "tweet_count": 166666, "listed_count": 18}, "id": "623260116", "name": "Gabriela Lirax", "username": "gabrielalirax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 1915, "tweet_count": 43046, "listed_count": 7}, "id": "152113826", "location": "Santiago, Chile.", "name": "Rommy Stock \u2764 #Dios \u2764 #Patria \u2764 #Familia", "username": "RommyStock"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1527, "tweet_count": 95368, "listed_count": 0}, "id": "533882044", "name": "Favi Skovro", "username": "Favixsko"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 231102, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "name": "Alejandro Fargosi", "username": "fargosi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 3349, "tweet_count": 22746, "listed_count": 0}, "id": "2656629117", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "yuri \ud83e\udec0", "username": "ymrqxss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 399, "tweet_count": 120142, "listed_count": 2}, "id": "1525426801", "name": "bibi", "username": "gebicorrea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1127, "tweet_count": 138804, "listed_count": 9}, "id": "4924864895", "location": "Argentina", "name": "Fabiana", "username": "Fabiana61085578"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 807, "tweet_count": 8559, "listed_count": 0}, "id": "1185525943588315136", "name": "viva chile", "username": "vivachi31164965"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 2575, "tweet_count": 36135, "listed_count": 1}, "id": "907951245331230720", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Bolsomion surtado", "username": "Edu44108983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39051, "following_count": 1677, "tweet_count": 137733, "listed_count": 94}, "id": "204842728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "marcia denser", "username": "mdenser"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1921, "tweet_count": 17592, "listed_count": 9}, "id": "153252681", "location": "La Plata", "name": "Esteban Arriada", "username": "EstebanArriada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 550, "tweet_count": 11351, "listed_count": 1}, "id": "151515345", "location": "Carmelo Uruguay", "name": "Fede", "username": "FedeMar7"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 162567, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}, "id": "535877103", "location": "uruguay", "name": "ignacio alvarez", "username": "igalvar71"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 348, "tweet_count": 6528, "listed_count": 0}, "id": "1114321493868064768", "name": "AliCabrera", "username": "Aca87654321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728392, "following_count": 781631, "tweet_count": 244637, "listed_count": 776}, "id": "244280163", "location": "Donde est\u00e9 el coraz\u00f3n.", "name": "Cuando se arrepientan, a llorar al campito", "username": "Rescoldo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1186, "tweet_count": 44622, "listed_count": 0}, "id": "2834750980", "location": "Chile", "name": "Boric Presidente", "username": "ulloa_toro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 117, "tweet_count": 1564, "listed_count": 0}, "id": "896041955356024832", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Floreciendo.-", "username": "gaba_santibanez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 219, "tweet_count": 95676, "listed_count": 2}, "id": "1110415746", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jo\u00e3o", "username": "joca____"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 949, "tweet_count": 226674, "listed_count": 7}, "id": "145010134", "location": "C.A.B.A Argentina", "name": "MAleGP", "username": "MALEGP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 443, "tweet_count": 7001, "listed_count": 0}, "id": "1165079549803147265", "name": "SOLSTICIO DE INVIERNO", "username": "Montana3571"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 556, "tweet_count": 26526, "listed_count": 1}, "id": "4633751115", "location": "la cama de tu vieja", "name": "Leonel Vel\u00e1zquez \u2661", "username": "LeoVelazquez05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44823, "following_count": 479, "tweet_count": 65814, "listed_count": 32}, "id": "127859520", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "guido", "username": "guidomart1n"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 4850, "tweet_count": 163071, "listed_count": 178}, "id": "1884183840", "name": "gilmar rangel", "username": "grfavoritos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 1966, "tweet_count": 83814, "listed_count": 0}, "id": "1330114050", "name": "Emma Peel", "username": "soyemmapeel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 524, "tweet_count": 21108, "listed_count": 0}, "id": "977172694537003008", "name": "Richard Edu", "username": "RrdEdu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 409, "tweet_count": 10741, "listed_count": 0}, "id": "2238544315", "location": "San Carlos de Bariloche", "name": "Lea", "username": "abril_heis_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 36, "tweet_count": 8193, "listed_count": 0}, "id": "1069111784446017537", "location": "Cd. Victoria Tamaulipas", "name": "Tamaulipas al D\u00eda", "username": "Tamsaldia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 1716, "tweet_count": 38794, "listed_count": 18}, "id": "1023505923204149248", "location": "mundo ot y tini", "name": "Carlu", "username": "carlxcardenas_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 27, "tweet_count": 9466, "listed_count": 9}, "id": "776434306411397120", "location": "Reynosa, Tamaulipas", "name": "Noticias Reynosa", "username": "NoticiasReynosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1173, "tweet_count": 39151, "listed_count": 19}, "id": "35549513", "location": "Campo Verde, Brasil", "name": "Old Man \ud83e\udd18", "username": "Ronildo_Costa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 1105, "tweet_count": 100534, "listed_count": 1}, "id": "2522162686", "name": "Mar\u00eda Paz Valenzuela \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "mpvalenz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4160, "following_count": 4992, "tweet_count": 44211, "listed_count": 1}, "id": "67690592", "location": "Llolleo, Chile", "name": "Republicano de Llolleo #SoyDel63% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Dellolleo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3126, "following_count": 4997, "tweet_count": 53077, "listed_count": 1}, "id": "2418111402", "name": "gentlegiant", "username": "gentlegiant2000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 613, "tweet_count": 32720, "listed_count": 1}, "id": "126478905", "location": "Lima, Peru", "name": "yisusst\ud83e\udd20", "username": "caldodegallina_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 361, "tweet_count": 15172, "listed_count": 0}, "id": "731525506311540737", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "Luzma", "username": "LuzPelizardi17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 58, "tweet_count": 833, "listed_count": 2}, "id": "704372220953542657", "name": "Amaia Gereta", "username": "amaia_gereta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 1615, "tweet_count": 13879, "listed_count": 146}, "id": "3535194023", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Bienvenido Refugiado", "username": "BRE_redes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 267, "tweet_count": 37119, "listed_count": 0}, "id": "3357730942", "name": "La Chascona", "username": "chascona_la"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 608, "tweet_count": 5773, "listed_count": 0}, "id": "3458298562", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "ana", "username": "ANITAS3307"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 3589, "tweet_count": 31138, "listed_count": 0}, "id": "833822095318642689", "name": "Charles Recalde", "username": "RecaldeCharles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 682, "tweet_count": 72828, "listed_count": 3}, "id": "889971009016795137", "location": "worldwide", "name": "jotica \ud83d\udc7d", "username": "naebxg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18783, "following_count": 277, "tweet_count": 93902, "listed_count": 110}, "id": "133725078", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Jornal O Hoje", "username": "jornalohoje"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 4442, "tweet_count": 56249, "listed_count": 0}, "id": "3883048636", "name": "Costa Laura", "username": "costa_griselda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 805, "tweet_count": 27033, "listed_count": 1}, "id": "971308699", "location": "Llavallol, Zona Sur", "name": "Brenda", "username": "brendennon_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 497, "tweet_count": 6899, "listed_count": 0}, "id": "2219186322", "location": "Por ahi ", "name": "Constanza", "username": "CoJulieta_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 501, "tweet_count": 15850, "listed_count": 0}, "id": "922528883479629827", "location": "Rlk Do Raela Bala \ud83d\udc7c\ud83c\udffd", "name": "Polly \ud83d\udc9c", "username": "Paolinha_57"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3633, "following_count": 2750, "tweet_count": 41515, "listed_count": 0}, "id": "990261625679679488", "location": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcd9\ud835\udcfe\u0301\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea.\u2728\ud83e\udd40", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd86.", "username": "eujapa55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4317, "following_count": 3977, "tweet_count": 245645, "listed_count": 13}, "id": "856161510", "location": "Mar\u00eda Grande. Argentina", "name": "gloria sacchi", "username": "bichingui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 387, "tweet_count": 15960, "listed_count": 0}, "id": "2950552468", "location": " minha loja de prata\ud83d\udc47\ud83c\udffd", "name": "Boss", "username": "1000ena_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 197816, "following_count": 1110, "tweet_count": 497138, "listed_count": 474}, "id": "250343542", "location": "Panam\u00e1", "name": "Diario DiaaDia", "username": "DiaaDiaPa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15407, "following_count": 1408, "tweet_count": 440796, "listed_count": 61}, "id": "320475931", "location": "chile", "name": "gloria de b en palco \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "cgloriabb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 549, "tweet_count": 8014, "listed_count": 0}, "id": "258748804", "name": "Barbara Oliva \uf8ff", "username": "bolivag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 516, "tweet_count": 3654, "listed_count": 0}, "id": "186645996", "name": "Embaixadora do Creme Raiva no Brasil\u00ae", "username": "cremeraiva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 402, "tweet_count": 373823, "listed_count": 2}, "id": "945370075523055617", "name": "Ana", "username": "Ana37454709"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1758356, "following_count": 1352, "tweet_count": 164195, "listed_count": 3953}, "id": "20013148", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "name": "Telecinco", "username": "telecincoes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 362, "tweet_count": 10567, "listed_count": 0}, "id": "60924852", "location": "Bras\u00edla-DF", "name": "Ronald Leite\ud83d\udea9\ud83d\udc62\ud83d\udd25", "username": "Roneymoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 938, "tweet_count": 6564, "listed_count": 0}, "id": "2691515714", "name": "virginia pereira", "username": "VickypVirginia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16905, "following_count": 15973, "tweet_count": 59714, "listed_count": 7}, "id": "872472082290012160", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Roberto Almir\u00f3n \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "ralmironok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1118, "tweet_count": 19606, "listed_count": 8}, "id": "1082780794765099013", "location": "she/her, INFP-J.", "name": "nalu", "username": "lispectorxc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 420, "tweet_count": 2950, "listed_count": 1}, "id": "1087540310245289984", "name": "ana\ud83d\udc1c", "username": "anacapshaw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 827, "tweet_count": 143321, "listed_count": 0}, "id": "1097589962210508803", "name": "luzmira", "username": "nescar27hotma10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7920, "following_count": 6468, "tweet_count": 81658, "listed_count": 9}, "id": "98767093", "location": "Chile", "name": "Clau", "username": "ClauditaBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9621, "following_count": 10532, "tweet_count": 9280, "listed_count": 1}, "id": "1067892697250373635", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Adriana Botelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3", "username": "pimenta_baiana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118364, "following_count": 364, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}, "id": "172572824", "name": "Let's Dex", "username": "Lets_Dex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 424, "tweet_count": 1301, "listed_count": 0}, "id": "1188172316964020224", "location": "Uruguay ", "name": "Foquita", "username": "FoquitaFA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13212, "following_count": 8340, "tweet_count": 19712, "listed_count": 3}, "id": "1066912913053634560", "location": "\u2661::.\u1bed.nayeon \u205d momo \u205d sana\u2661\u1d4e\u1d4e", "name": "m. once halloween \ud83d\udd78\ud83c\udf83", "username": "xjjln"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 759, "tweet_count": 89594, "listed_count": 0}, "id": "577330138", "name": "Graciela Curas", "username": "GCuras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 448, "tweet_count": 410904, "listed_count": 11}, "id": "2918964411", "name": "Bella", "username": "Firstladybizzle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7073, "following_count": 4743, "tweet_count": 54425, "listed_count": 74}, "id": "1172504339824488453", "location": "tini, 1997", "name": "malu", "username": "erabizzlex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 373, "tweet_count": 2586, "listed_count": 0}, "id": "2982491943", "location": "Argentina", "name": "Alexia S.M", "username": "aleisa_16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 407, "tweet_count": 37656, "listed_count": 1}, "id": "3077820734", "location": "Konoha", "name": "mc livinha", "username": "livzcrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 261, "tweet_count": 11111, "listed_count": 0}, "id": "3167447758", "name": "Luuu", "username": "lulyzeb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 540, "tweet_count": 91889, "listed_count": 3}, "id": "1861096782", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\u26a1", "username": "Agustina_gch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6676, "following_count": 206, "tweet_count": 183943, "listed_count": 59}, "id": "2296450100", "location": "most of the time i'm mine", "name": "G. \u2661", "username": "Mina__Juliette"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 338, "tweet_count": 17235, "listed_count": 0}, "id": "869712579526000640", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Mart\u00ed", "username": "MartinaPallar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 580, "tweet_count": 3569, "listed_count": 0}, "id": "3106414227", "location": "Salta, Argentina", "name": "Alberto Antonini", "username": "antonin23222767"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5920, "following_count": 5890, "tweet_count": 124187, "listed_count": 0}, "id": "253603505", "location": "Belgrano. Cap. Fed. Argentina.", "name": "AndyG #MMXXIII\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "andytweety"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 2976, "tweet_count": 1550, "listed_count": 0}, "id": "977406217231495169", "location": "Uruguay", "name": "Pablo", "username": "Pablo64448069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1851, "tweet_count": 25156, "listed_count": 0}, "id": "1003968141507035136", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Facundo", "username": "Foco1797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 716, "tweet_count": 32775, "listed_count": 1}, "id": "826382907694518272", "name": "Hipofrenia", "username": "roobe_lb000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "id": "1119190474525421568", "name": "Aitana", "username": "aitanafergo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 232, "tweet_count": 14170, "listed_count": 0}, "id": "3068257379", "name": "A\ud83e\udd0d\ud83e\udec0", "username": "albaparedes_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 1504, "tweet_count": 73109, "listed_count": 0}, "id": "996855997732880385", "name": "Mirla Palma \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f", "username": "palma_mirla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 2675, "tweet_count": 333775, "listed_count": 35}, "id": "458754524", "location": "Colombia", "name": "JEF_ COLOMBIA JUSTICIA ESPECIAL PARA LAS FART", "username": "macongorey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 544, "tweet_count": 3193, "listed_count": 0}, "id": "50698909", "location": "Sampa", "name": "Babee SEP \ud83d\udc9a", "username": "BabeeMondial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 385, "tweet_count": 8305, "listed_count": 2}, "id": "961612970571780106", "name": "Y A S \u2600\ufe0f", "username": "yjp310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 96, "tweet_count": 11190, "listed_count": 0}, "id": "768655108355784704", "location": "Detroit, MI", "name": "DEMIAN", "username": "Thedemianx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5655, "following_count": 2046, "tweet_count": 172757, "listed_count": 147}, "id": "15644202", "location": "Madrid", "name": "inurrieta", "username": "inurrieta"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1503484, "following_count": 51566, "tweet_count": 577124, "listed_count": 14227}, "id": "31090827", "location": "Spain", "name": "20minutos.es", "username": "20m"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1116, "tweet_count": 976, "listed_count": 0}, "id": "1363048334", "name": "emigdio jose", "username": "b12_jose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 59, "tweet_count": 61525, "listed_count": 1}, "id": "1099346720322932742", "name": "Juan", "username": "Juan00590107"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 2268, "tweet_count": 12592, "listed_count": 1}, "id": "867459618", "location": "Punta Arenas, Chile", "name": "C\u00e9sar C.", "username": "Cesar_contresx2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 189, "tweet_count": 3447, "listed_count": 0}, "id": "847414719929499649", "name": "Paulina Valencia Iba", "username": "PaulinaIba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 153, "tweet_count": 2412, "listed_count": 0}, "id": "1118097806689034240", "name": "Adonai", "username": "JuntocomBonoro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 4575, "tweet_count": 26902, "listed_count": 10}, "id": "171246831", "location": "chile", "name": "margarita", "username": "felicithax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 3234, "tweet_count": 81597, "listed_count": 3}, "id": "1088401337098924032", "location": "PERU  ", "name": "Chola Yanapay", "username": "JaniceV1p"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 418, "tweet_count": 70877, "listed_count": 3}, "id": "1606428716", "name": "Isa V\u00e1zquez", "username": "isafirvida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 342, "tweet_count": 108345, "listed_count": 10}, "id": "1305270439", "name": "Judith", "username": "Ciria_Judith"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4540, "following_count": 4954, "tweet_count": 153979, "listed_count": 0}, "id": "883736107300659202", "location": "Santiago, Chile", "name": "Marianela Echeverria", "username": "MarianelaEchev7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1497, "tweet_count": 24176, "listed_count": 3}, "id": "2529975354", "name": "alanna \ud83d\udcab", "username": "liamsexsy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1440, "tweet_count": 12903, "listed_count": 0}, "id": "3368255824", "location": "Las piedras,Canelones", "name": "quiben", "username": "quibent"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1604, "tweet_count": 27443, "listed_count": 0}, "id": "1164322533161734144", "location": "Capital Federal Argentina", "name": "E.H.L", "username": "EHL34679972"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 222, "tweet_count": 2356, "listed_count": 3}, "id": "1120015340262567936", "location": "by; #beldam \u2013 @rolcendants", "name": "\ud835\udc38\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc58\ud835\udc4e \ud835\udc36\ud835\udc66\ud835\udc54\ud835\udc5b\ud835\udc62\ud835\udc60 in a trip. \ufe5foff.", "username": "JxsticxCygnus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 309, "tweet_count": 4162, "listed_count": 1}, "id": "78632207", "location": "Colombo", "name": "Anderson Campos", "username": "andersonkampos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 2908, "tweet_count": 2242, "listed_count": 1}, "id": "1869780692", "location": "Guatemala", "name": "Edgar Vargas", "username": "Vargas_Ed13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6214, "following_count": 6438, "tweet_count": 9531, "listed_count": 0}, "id": "893353248", "name": "Rafael \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #22%\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Rafael972994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 393, "tweet_count": 20036, "listed_count": 2}, "id": "760234633", "name": "Fran", "username": "francocomasco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 274, "tweet_count": 6780, "listed_count": 0}, "id": "3229684869", "name": "Leonardo Guinea", "username": "LeonardoGuineaF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 467, "tweet_count": 33268, "listed_count": 2}, "id": "1173210685", "location": "bordeaux ", "name": "rebecca", "username": "rebeccabalbina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 193, "tweet_count": 1244, "listed_count": 0}, "id": "43141463", "location": "Brasil", "name": "Antonio", "username": "acazarin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 217, "tweet_count": 20779, "listed_count": 0}, "id": "393738227", "location": "Holanda Meridional", "name": "Carla Jorquera", "username": "carlitapucv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 2891, "tweet_count": 21216, "listed_count": 3}, "id": "1156685214837555200", "location": "United Kingdom", "name": "El Rey Slotho", "username": "SlothenKing"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 114854, "following_count": 3283, "tweet_count": 49791, "listed_count": 874}, "id": "98501332", "location": "Los Angeles", "name": "Ryan Satin", "username": "ryansatin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 2652, "tweet_count": 129761, "listed_count": 0}, "id": "1042535280656437254", "name": "Diana Fazzini", "username": "FazziniDiana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 304, "tweet_count": 101960, "listed_count": 0}, "id": "1161088547807518722", "name": "Cocita60", "username": "cocita60"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 192, "tweet_count": 5992, "listed_count": 0}, "id": "982329557461225473", "name": "Angie Torres", "username": "MariaAngelTorr7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 322, "tweet_count": 23892, "listed_count": 0}, "id": "887089295542161409", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "cAIo: pochita fan page", "username": "caiotef"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 86, "tweet_count": 989, "listed_count": 0}, "id": "917025679883030529", "location": "Jujuy, Argentina", "name": "Teekid", "username": "tinojuy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 643, "tweet_count": 66575, "listed_count": 3}, "id": "3416293883", "name": "Marcelo Mas", "username": "MarceloMas10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 365, "tweet_count": 13944, "listed_count": 3}, "id": "2883057417", "location": "Haedo", "name": "bachu.", "username": "Bahia_Perez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 927, "tweet_count": 25469, "listed_count": 9}, "id": "143481068", "location": "ARGENTINA, ROSARIO", "name": "Charo", "username": "CharoUNR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 486, "tweet_count": 2811, "listed_count": 0}, "id": "1138608741128056832", "location": "Uruguay", "name": "\ud83e\udd8b\u2728", "username": "Flor48598348"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1657, "tweet_count": 42169, "listed_count": 1}, "id": "889319561102848002", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Bruna", "username": "brunaggomes69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 366, "tweet_count": 14866, "listed_count": 0}, "id": "736381872041807872", "location": "Taquara, Rio de Janeiro", "name": "_HugoMD", "username": "_HugoMD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1632, "tweet_count": 18007, "listed_count": 2}, "id": "978988323925405697", "name": "Steven Rosenthal", "username": "Ladelotro123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 694, "tweet_count": 5389, "listed_count": 0}, "id": "780219853", "location": "ARGENTINA", "name": "Daniel Mediza", "username": "dmmediza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 773, "tweet_count": 6862, "listed_count": 5}, "id": "917995974", "location": "Villa Mitre-Bah\u00eda Blanca", "name": "GUSTAVO SALAZAR", "username": "_GustavoSalazar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 3439, "tweet_count": 33453, "listed_count": 0}, "id": "930059466439057409", "name": "\ud83c\udfaf bulls eye \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "pepezuelos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 47, "tweet_count": 13864, "listed_count": 0}, "id": "204549294", "location": "Coyhaique, Ays\u00e9n del General C", "name": "Pedro Mur\u00faa \u00ae", "username": "pmurua79"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3797, "following_count": 4252, "tweet_count": 158231, "listed_count": 0}, "id": "1511093042", "name": "\uf8ff jz", "username": "jescorpionz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 541, "tweet_count": 54507, "listed_count": 2}, "id": "327167127", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Tomas Gonzalez Gatti", "username": "TomiGonn19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 466, "tweet_count": 14157, "listed_count": 0}, "id": "808859504179838977", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Victoria", "username": "victoriaabril_p"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 495, "tweet_count": 5277, "listed_count": 0}, "id": "1172258413411258373", "name": "guglielmo", "username": "guilleasinomas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 637, "tweet_count": 6294, "listed_count": 1}, "id": "1189532023553175552", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "a+ gata", "username": "m4duz1nha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1583, "tweet_count": 8975, "listed_count": 1}, "id": "755809958332133376", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "name": "kananys\u2b50", "username": "kauzzerasz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 2317, "tweet_count": 75826, "listed_count": 5}, "id": "190259408", "name": "Emma Bovary", "username": "laopinionajena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 1379, "tweet_count": 178293, "listed_count": 14}, "id": "2467068488", "location": "Chile", "name": "Yamile", "username": "Yamileendajbara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 342, "tweet_count": 19731, "listed_count": 3}, "id": "3199528877", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina. ", "name": "Se viene el segundo tiempo \ud83d\udc31\ud83d\udc3e", "username": "yolydirienzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 933, "tweet_count": 52612, "listed_count": 0}, "id": "1040699374316277762", "name": "Iza SoaCoe \ud83e\udd91\ud83d\udea9 \u00c9 13!", "username": "IzaSaoCoe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 380, "tweet_count": 12041, "listed_count": 0}, "id": "1015962450259267584", "location": "villa lugano", "name": "anto", "username": "stayquietass"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 113, "tweet_count": 1408, "listed_count": 0}, "id": "509527364", "name": "gabi", "username": "gabmarvi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 303, "tweet_count": 196794, "listed_count": 2}, "id": "3806879902", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "Rita Longo", "username": "RitaLongo61"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 449, "tweet_count": 17280, "listed_count": 0}, "id": "1190590044718977025", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "patriota_almango", "username": "AlmangoPatriota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 241, "tweet_count": 16258, "listed_count": 4}, "id": "1453670606", "name": "Llorca", "username": "sebifanego10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 34, "tweet_count": 1687, "listed_count": 0}, "id": "1005105435534417920", "name": "DerekRising", "username": "ChrisRising3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 2380, "tweet_count": 94854, "listed_count": 12}, "id": "93790242", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Alina \ud83d\udea9", "username": "alinarj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 482, "tweet_count": 29549, "listed_count": 0}, "id": "69389458", "name": "Gott, o paladino do amor", "username": "VictorGottqtroy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1112, "tweet_count": 16501, "listed_count": 8}, "id": "234321074", "name": "yehuda ribco", "username": "yribco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 611, "tweet_count": 12066, "listed_count": 0}, "id": "951304895927332866", "location": "Central, Paraguay", "name": "Lucero Caballero", "username": "LuceroCab01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3910, "following_count": 4542, "tweet_count": 14360, "listed_count": 0}, "id": "936026307300904961", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u00aeomenita \ud83d\udc7b\ud83d\ude07", "username": "Romnia11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 4826, "tweet_count": 17896, "listed_count": 0}, "id": "949373880", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Jan Lopes", "username": "janLopes1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 999, "tweet_count": 23667, "listed_count": 2}, "id": "815267531384619012", "location": "Arcadia Bay to Haven Springs", "name": "Mikey, the cadelo dela", "username": "Vincent_van_fy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 535, "tweet_count": 14693, "listed_count": 2}, "id": "1041429352901210112", "location": "pronomes: go/ti/ca", "name": "maria \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "parreirasz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1568, "tweet_count": 82220, "listed_count": 0}, "id": "3154575041", "name": "Paty1951", "username": "PatyPaty1951"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 844, "tweet_count": 12369, "listed_count": 3}, "id": "428287179", "location": "Montevideo Uruguay", "name": "ELENA GONZALEZ", "username": "elenagonzalez55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 4926, "tweet_count": 217572, "listed_count": 22}, "id": "1020678212", "location": "Mijas-Malaga", "name": "Andres Molina", "username": "AndresM213"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1181, "tweet_count": 34716, "listed_count": 0}, "id": "890560333105987584", "name": "matheus", "username": "mthsgnclvsss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 632, "tweet_count": 20588, "listed_count": 5}, "id": "146937610", "name": "Fantasias coloniais", "username": "leichicodebrito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4353, "following_count": 4111, "tweet_count": 370136, "listed_count": 36}, "id": "1290133002", "location": "La Plata Bs. As. Argentina", "name": "Juan Carlos soy53%\ud83d\udda4\ud83d\udcaa", "username": "jcs_58"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 351, "tweet_count": 21214, "listed_count": 2}, "id": "568240076", "name": "pipi", "username": "PiluuAndino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29660, "following_count": 436, "tweet_count": 275958, "listed_count": 537}, "id": "76786936", "location": "Rome, Italy", "name": "Leggo", "username": "leggoit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1166, "tweet_count": 23672, "listed_count": 9}, "id": "41362024", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "ADRIANO VT SCOLARI", "username": "adrianovete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 225, "tweet_count": 50066, "listed_count": 0}, "id": "2329088433", "name": "MiguelC", "username": "MAColasantti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 3044, "tweet_count": 21850, "listed_count": 1}, "id": "960141518421004288", "location": "Planeta Tierra", "name": "Anacleto, Esto Vir. \ud83e\ude96", "username": "Christi58019893"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 536, "tweet_count": 15733, "listed_count": 0}, "id": "913232245573513217", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u2728\u2764\ufe0f Faz o L \u2764\ufe0f\u2728", "username": "TorresmoSalgado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 76, "tweet_count": 36859, "listed_count": 0}, "id": "1033444868469780480", "location": "Santiago, Chile", "name": "Haydee Azalea", "username": "haydeeazalea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4305, "following_count": 4950, "tweet_count": 172620, "listed_count": 11}, "id": "1604656118", "location": "santiago de chile", "name": "david cifuentes", "username": "SobaDavid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 116, "tweet_count": 3231, "listed_count": 0}, "id": "339418275", "name": "Nacho", "username": "Ignacio_Bac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 194, "tweet_count": 42296, "listed_count": 1}, "id": "2428141669", "name": "Franca", "username": "FranNinna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 334, "tweet_count": 6110, "listed_count": 0}, "id": "311620135", "location": "Argentina", "name": "Maty", "username": "MatyyFernandez2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 5000, "tweet_count": 193965, "listed_count": 10}, "id": "132063517", "name": "Silvy38\ud83d\udc31 del 41%\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "SilvyOca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1317, "tweet_count": 42004, "listed_count": 4}, "id": "146662982", "location": "Argentina ", "name": "Molesto \ud83d\udd95", "username": "FrancoRojasx15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8115, "following_count": 7404, "tweet_count": 369822, "listed_count": 46}, "id": "760557686", "name": "OvelhaSonhadora", "username": "OvelhaVermelha7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 2833, "tweet_count": 137123, "listed_count": 0}, "id": "547180928", "location": "Bueno Aires, Argentina", "name": "Patricia \ud83d\udc94\ud83d\ude2a Goodliffe", "username": "PGoodliffe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1452, "tweet_count": 15575, "listed_count": 0}, "id": "1172999699827253254", "name": "Maira Emilia L\u00f3pez", "username": "MairaEmiliaLpe1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5200, "following_count": 5401, "tweet_count": 614409, "listed_count": 30}, "id": "395011753", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Trajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "trajanojorge"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 569, "tweet_count": 511539, "listed_count": 6}, "id": "811768906301968384", "location": "@CaptainLiberty on Parler ", "name": "C@FF\u00ae\ufe0fEE", "username": "omentando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 2046, "tweet_count": 69762, "listed_count": 0}, "id": "767694906156613632", "name": "Sir Gawain", "username": "Fa01659148"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 2939, "tweet_count": 157860, "listed_count": 0}, "id": "153529552", "location": "capital", "name": "Monic", "username": "smv53"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 305, "tweet_count": 41665, "listed_count": 0}, "id": "557316557", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Tatiana Ochipinti", "username": "TatiOchipinti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4571, "following_count": 4726, "tweet_count": 37122, "listed_count": 1}, "id": "1140802432567525377", "name": "Phillip_Dont tread on me", "username": "AcdcPhillip"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1849, "tweet_count": 55268, "listed_count": 4}, "id": "45463813", "name": "quel\u00ea", "username": "cleusasampaio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1549, "tweet_count": 12414, "listed_count": 1}, "id": "595051321", "location": "chile", "name": "Alvaro Cornejo", "username": "afcornejo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7305, "following_count": 8026, "tweet_count": 563866, "listed_count": 174}, "id": "262425295", "location": "Panama", "name": "jose requena", "username": "cucojose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212765, "following_count": 460, "tweet_count": 241872, "listed_count": 307}, "id": "720019233724370944", "location": "Panama", "name": "Diario Critica.Pa", "username": "criticaenlinea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 699, "tweet_count": 85401, "listed_count": 6}, "id": "3393230891", "location": "En alg\u00fan lugar del Universo ", "name": "LoboWolfy_FJJB\u2122 \ud83d\udc3a", "username": "FJJB_LoboWolfy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 353, "tweet_count": 18795, "listed_count": 6}, "id": "184782713", "location": "Pontevedra, Galicia, ESPA\u00d1A", "name": "Matrella||\u00d1||\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf97\ufe0f=\ud83d\udca9", "username": "matrella7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 739, "tweet_count": 63264, "listed_count": 3}, "id": "747818707", "location": "Salta", "name": "Mario \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "username": "MarioSoria92"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 792, "tweet_count": 9943, "listed_count": 0}, "id": "201874662", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Joteque", "username": "jotequer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 2706, "tweet_count": 223670, "listed_count": 0}, "id": "2718499289", "location": "Santiago, Chile", "name": "Mbligre", "username": "mbligre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 307, "tweet_count": 103170, "listed_count": 21}, "id": "2895201035", "location": "santiago", "name": "Carmen franco", "username": "carmenlachucara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 642, "tweet_count": 16377, "listed_count": 0}, "id": "1151646235356536838", "location": "Talavera de la Reina, Espa\u00f1a", "name": "ann", "username": "Anndreadiazz13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7494, "following_count": 4416, "tweet_count": 634859, "listed_count": 29}, "id": "3370315654", "name": "Liliana M", "username": "_patitom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5602, "following_count": 5789, "tweet_count": 69198, "listed_count": 0}, "id": "1278564085", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "alicia somoza\ud83d\ude3a\ud83d\ude3a \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\udcaa block KKs no DM", "username": "asomoza2000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 2811, "tweet_count": 40997, "listed_count": 0}, "id": "385751361", "location": "LA PLATA - BS.AS. - ARGENTINA", "name": "Lilian GATICA", "username": "LilianGATICA1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 192, "tweet_count": 10868, "listed_count": 2}, "id": "200568006", "location": "LIMA -PERU", "name": "JAVIER VERA", "username": "JAVIERVERA71"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026439, "following_count": 418, "tweet_count": 317744, "listed_count": 1426}, "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "El Comercio", "username": "elcomercio_peru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15047, "following_count": 10202, "tweet_count": 47853, "listed_count": 10}, "id": "1192212972497784832", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "MonicaBatlle", "username": "MonicaBatlle4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1786, "tweet_count": 19444, "listed_count": 0}, "id": "2199799394", "name": "Meel \u2764\u2764", "username": "Meely_Alvarez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 794, "tweet_count": 38388, "listed_count": 3}, "id": "581399741", "location": "liga o grindr q tu me acha", "name": "frenninho", "username": "frenninho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3519, "following_count": 3075, "tweet_count": 184816, "listed_count": 22}, "id": "622191753", "location": "MONTEVIDEO, URUGUAY", "name": "Claudia Gallo", "username": "claudiagallo14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2005, "tweet_count": 576251, "listed_count": 1}, "id": "946420979135385601", "name": "Ana GAZA", "username": "AnaGAZA1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 591, "tweet_count": 123524, "listed_count": 7}, "id": "823772502753157121", "location": "norte Pcia Santa Fe, Argentina", "name": "Paz (LT)", "username": "Argentinaadelan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 328, "tweet_count": 10461, "listed_count": 0}, "id": "755147069711679489", "name": "cAye\ud83c\udf4d", "username": "_ccaye"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 2002, "tweet_count": 257681, "listed_count": 3}, "id": "4505050107", "name": "Maia", "username": "maiaavellana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 207, "tweet_count": 163471, "listed_count": 0}, "id": "734860925887516672", "name": "Ricardo Plaza Duco", "username": "PlazaDuco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6714, "following_count": 6109, "tweet_count": 93316, "listed_count": 18}, "id": "337452646", "location": "Uruguai", "name": "MILITANTE_404", "username": "Militante_404"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 25, "tweet_count": 1904, "listed_count": 0}, "id": "1188963824252211205", "name": "Seth te pai", "username": "Liloo882454461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 267, "tweet_count": 12472, "listed_count": 0}, "id": "346260947", "location": "Uruguay/montevideo", "name": "Ana Paredes", "username": "anaparedes28"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 757, "tweet_count": 28465, "listed_count": 7}, "id": "3740918716", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Jo\u00e3o", "username": "poisjoao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 49, "tweet_count": 4923, "listed_count": 0}, "id": "304904283", "location": "Santiago, Chile", "name": "ngc", "username": "ngc7293ngc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1062, "tweet_count": 73226, "listed_count": 1}, "id": "50302571", "location": "Chile", "name": "Humberto Machuca", "username": "alekan14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12824, "following_count": 759, "tweet_count": 167876, "listed_count": 67}, "id": "256534009", "name": "Informe25.com", "username": "eninforme25"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 86, "tweet_count": 5410, "listed_count": 1}, "id": "217541405", "location": "Chile", "name": "Rodrigo D\u00edaz de Vald\u00e9s", "username": "rdevaldes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 1948, "tweet_count": 151127, "listed_count": 1}, "id": "197128806", "location": "San Bernardo, Chile", "name": "CLAUDIO IV\u00c1N", "username": "TODOTERRENO18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5287, "following_count": 5515, "tweet_count": 71814, "listed_count": 6}, "id": "425520325", "location": "Chile", "name": "Eduardo Roa Flores", "username": "roa_flores"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 228, "tweet_count": 61512, "listed_count": 1}, "id": "1257665347", "name": "Elfo", "username": "ElfoooArnone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 121, "tweet_count": 1867, "listed_count": 0}, "id": "452246430", "location": "Santo Domingo", "name": "Pamela de Alvarez#RECHAZO", "username": "PameladeAlvare1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 253, "tweet_count": 24699, "listed_count": 2}, "id": "760578517", "location": "Hell's Kitchen", "name": "Ariel", "username": "elsuciolark_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 4739, "tweet_count": 59344, "listed_count": 0}, "id": "2935170868", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "Marco A. Miranda S.", "username": "marcomiranda196"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 58, "tweet_count": 4471, "listed_count": 0}, "id": "1187409093058797568", "name": "Julio Eduardo", "username": "JulioEd33916797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 435, "tweet_count": 2986, "listed_count": 0}, "id": "3294169156", "name": "Poulet Gal", "username": "PouletGal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 411, "tweet_count": 1454, "listed_count": 1}, "id": "233644580", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Meli", "username": "meliclavijo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1255, "tweet_count": 156794, "listed_count": 2}, "id": "236694929", "name": "Nikelene House", "username": "Nikelene"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 313, "tweet_count": 8954, "listed_count": 0}, "id": "856904583708278785", "name": "Marcela (mapaz)", "username": "Marcela41409471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 2237, "tweet_count": 14178, "listed_count": 2}, "id": "1265119956", "name": "Beatriz Berb\u00e9n", "username": "beaberben1987"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 181, "tweet_count": 239, "listed_count": 0}, "id": "1321379394", "name": "Gata Indelicada", "username": "GataIndelicada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41745, "following_count": 4092, "tweet_count": 57107, "listed_count": 559}, "id": "109118797", "name": "Jorge", "username": "sosjorginho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 3063, "tweet_count": 150516, "listed_count": 1}, "id": "54621912", "location": "Brasil", "name": "Robson A \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ELENAO", "username": "raldido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1245, "tweet_count": 103579, "listed_count": 6}, "id": "2692813491", "location": "\u2741 \u2727 Shibuya Division \u0f04 \u2740", "name": "sora \u2661 alain", "username": "ItsIoritz_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3217, "following_count": 918, "tweet_count": 209715, "listed_count": 43}, "id": "3390176591", "location": "Sword Garden", "name": "\ud83d\udcaeShiro\ud83d\udcae", "username": "DebaucherousCat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1124, "tweet_count": 7753, "listed_count": 0}, "id": "1151085458", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Paulo Dami\u00e1n", "username": "RePauDamian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 95, "tweet_count": 20176, "listed_count": 1}, "id": "2809390948", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Any \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f", "username": "anniyelsol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 213, "tweet_count": 12200, "listed_count": 0}, "id": "328743244", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "name": "awdrey", "username": "manobraun21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 3317, "tweet_count": 116605, "listed_count": 3}, "id": "253691154", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Mirna Rojas \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Murmyisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9705, "following_count": 10527, "tweet_count": 315005, "listed_count": 11}, "id": "27239401", "location": "Chile", "name": "AnitaCe", "username": "Anitace"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 345, "tweet_count": 74707, "listed_count": 3}, "id": "711678828318429184", "location": "Marechal Rondon, Salvador", "name": "Marcos De S Cardoso", "username": "marcosdesousac1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 264, "tweet_count": 4590, "listed_count": 0}, "id": "1687961269", "name": "MarcelaM", "username": "Marcelajmac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 969, "tweet_count": 7205, "listed_count": 0}, "id": "146647004", "name": "Evy\u2764\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\u270c", "username": "Evy_mira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1570, "tweet_count": 34143, "listed_count": 4}, "id": "567537602", "location": "URUGUAY", "name": "Diana", "username": "Patcgd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 288, "tweet_count": 7020, "listed_count": 0}, "id": "1009424161222152193", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "name": "D", "username": "dtc180994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 21, "tweet_count": 18181, "listed_count": 0}, "id": "1068090889308958720", "location": "un po' pi\u00f9 in l\u00e0, OLTRE", "name": "virgin", "username": "virgin_PALMOIL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8579, "following_count": 9263, "tweet_count": 226421, "listed_count": 21}, "id": "3090019191", "name": "Supergirl", "username": "magicaGrmente22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1011, "tweet_count": 14205, "listed_count": 0}, "id": "1191127511872278534", "name": "Mar\u00eda Paz Sartori", "username": "MPazSartoriPai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 448, "tweet_count": 18369, "listed_count": 4}, "id": "2458288620", "name": "Paul Bulacia", "username": "BulaciaPaul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 3035, "tweet_count": 83529, "listed_count": 6}, "id": "190494783", "location": "prov. de Bs. As., Argentina", "name": "minave", "username": "MnaveiroMiguel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 329, "tweet_count": 7141, "listed_count": 0}, "id": "965302954524921856", "location": "floresta", "name": "A\u2019", "username": "Anna_zuccolo4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 304, "tweet_count": 85677, "listed_count": 19}, "id": "62675320", "location": "Caraguatatuba -S\u00e3o Paulo", "name": "Jorge Alves Pereira", "username": "JorgeRAP1973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1921, "tweet_count": 59827, "listed_count": 0}, "id": "27254072", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dorival Pessoa\ud83d\udea9", "username": "DoriPessoa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 687, "tweet_count": 17925, "listed_count": 0}, "id": "884820582516350976", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Karina", "username": "Kaf2124"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1837, "tweet_count": 64719, "listed_count": 1}, "id": "995470084574449664", "name": "ana maria", "username": "anamari48165145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 199, "tweet_count": 43821, "listed_count": 1}, "id": "1048994733840904195", "name": "line", "username": "alineecu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 958, "tweet_count": 71745, "listed_count": 8}, "id": "783133118970621952", "location": "bratzland", "name": "arthur", "username": "arthurwaldorf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 237, "tweet_count": 19727, "listed_count": 0}, "id": "3261180657", "location": "021", "name": "Celle\u2728", "username": "mcelle_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1356, "tweet_count": 30321, "listed_count": 0}, "id": "3219127793", "name": "carregando", "username": "fufuzinhoGG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4269, "following_count": 2217, "tweet_count": 265468, "listed_count": 13}, "id": "2743119166", "name": "SARAVASTI \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "IWACQSIL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 110, "tweet_count": 10760, "listed_count": 0}, "id": "2830670208", "location": "Chaco, Argentina", "name": "Mija", "username": "MijalecEze"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 106, "tweet_count": 15403, "listed_count": 0}, "id": "3051795568", "name": "elmatu", "username": "matireyp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 391, "tweet_count": 37332, "listed_count": 2}, "id": "199858418", "name": "\ud83c\udf1fEze\ud83c\udf1f", "username": "EzeStefani10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "id": "431771186", "location": "Espa\u00f1a", "name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489", "username": "MagdaDJG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 263, "tweet_count": 56710, "listed_count": 16}, "id": "159486968", "location": "San Carlos de Bariloche, R\u00edo N", "name": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Gandulfo", "username": "rdgandulfo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 953, "tweet_count": 21490, "listed_count": 1}, "id": "1872792402", "location": "Santiago", "name": "MC\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "McMcmailing"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 847, "tweet_count": 81572, "listed_count": 2}, "id": "2912189519", "location": "Rio de janeiro, Brasil", "name": "raphagirl", "username": "crfrapha_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1093, "tweet_count": 88283, "listed_count": 1}, "id": "1262907608", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "zaza", "username": "disabafando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5839, "following_count": 6350, "tweet_count": 52768, "listed_count": 6}, "id": "2685436923", "name": "Jcot-santiago-valparaiso", "username": "juanordenes53"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42897, "listed_count": 2}, "id": "1066604667549954048", "name": "EveryExplosions", "username": "everyexplosions"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 181, "tweet_count": 88708, "listed_count": 1}, "id": "993814629515186177", "name": "Replic\u00e1rio", "username": "oreplicario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 275, "tweet_count": 38279, "listed_count": 0}, "id": "830516276091043845", "name": "Giane", "username": "GNMorales4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 363, "tweet_count": 22163, "listed_count": 3}, "id": "2806147246", "name": "coco \ud83d\udc8b", "username": "palomareynoso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "id": "728348077", "name": "Cerati", "username": "FuerzaCerati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4077, "following_count": 4987, "tweet_count": 136823, "listed_count": 36}, "id": "196727492", "location": "Montevideo", "name": "Mario", "username": "manseguros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 283, "tweet_count": 3639, "listed_count": 0}, "id": "710046743459667969", "location": "C\u00f3rdoba- Granada", "name": "A N A \ud83e\udd8b B L A I R", "username": "anablair_fg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 804, "tweet_count": 11089, "listed_count": 0}, "id": "1043107110375055362", "location": "Bola\u00f1os de Calatrava, Espa\u00f1a", "name": "nuria", "username": "Nuuriaaa2107"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1389, "tweet_count": 154559, "listed_count": 0}, "id": "1939348687", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Sandra \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "san_vivi_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 705, "tweet_count": 85491, "listed_count": 5}, "id": "706541217509720064", "name": "elodo33", "username": "elodo33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 484, "tweet_count": 121637, "listed_count": 2}, "id": "701502537321619456", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "NEREA\ud83c\udf38", "username": "nerea_aramayo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 302, "tweet_count": 42947, "listed_count": 6}, "id": "856326402", "name": "Gabriela \ud83c\udf42", "username": "gabyglamour"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6906, "following_count": 7589, "tweet_count": 192548, "listed_count": 0}, "id": "859571047154274304", "name": "Sandra Centeno", "username": "Sandra_mistery"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 355, "tweet_count": 28951, "listed_count": 0}, "id": "846521712", "name": "Norma Iannelli\ud83d\udc36", "username": "NormaIannelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 162, "tweet_count": 10195, "listed_count": 1}, "id": "162933947", "location": "Chile", "name": "Rafa Lubascher", "username": "rafatco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 949, "tweet_count": 15822, "listed_count": 0}, "id": "1138014446", "location": "Chile", "name": "la Vigouroux", "username": "Monita1Vigourou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 2363, "tweet_count": 515322, "listed_count": 26}, "id": "330967960", "location": "Salvador -Bahia", "name": "EDIA", "username": "ediiaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1671, "tweet_count": 24753, "listed_count": 11}, "id": "2493319032", "location": "SOBRE MI SOMBRA", "name": "\u262c \ud835\udd3b\ud835\udd56\ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd4d\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd58\ud835\udd52\ud835\udd63 \u262c", "username": "DedoVulgar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 684, "tweet_count": 7358, "listed_count": 0}, "id": "163214041", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "name": "Marina F. D.", "username": "marinafdelu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 13, "tweet_count": 51958, "listed_count": 1}, "id": "514629467", "location": "Atlatlahucan, Morelos, M\u00e9xico", "name": "Alex Guerrero", "username": "AlexGuerreroF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1203, "tweet_count": 69565, "listed_count": 0}, "id": "947946508174884867", "name": "Noem\u00ed \ud83d\udd90\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Noealsur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 2610, "tweet_count": 27826, "listed_count": 0}, "id": "76178301", "location": "Chile", "name": "Andr\u00e9s Mellado", "username": "andresmellado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 315, "tweet_count": 5887, "listed_count": 1}, "id": "575914191", "location": "Uruguay", "name": "Extra\u00f1o/m.m#ok", "username": "ceciliavictori7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17482, "following_count": 17410, "tweet_count": 193528, "listed_count": 14}, "id": "64885167", "location": "Chile,En una Realidad Paralela", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1ResistenciaPatriota Del 22/44/62%", "username": "mpecori"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 172, "tweet_count": 248, "listed_count": 0}, "id": "963398209", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "name": "Bernardo", "username": "ybernards"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 593, "tweet_count": 7384, "listed_count": 0}, "id": "3059888633", "location": "Argentina", "name": "Car Mijaluk", "username": "carmijaluk6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1043, "tweet_count": 6898, "listed_count": 0}, "id": "1072203077879545856", "location": "Carazinho-RS ", "name": "ChicoOo", "username": "Chiquinho_dias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 223, "tweet_count": 14667, "listed_count": 0}, "id": "795213073", "name": "Leo", "username": "LeoAyalaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4043, "following_count": 2295, "tweet_count": 130118, "listed_count": 15}, "id": "587746986", "location": "Santiago, Chile", "name": "Sergio Torres", "username": "YouBet33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 98, "tweet_count": 2720, "listed_count": 0}, "id": "1084980770270261249", "name": "Maria Melo", "username": "mariapaes_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 106, "tweet_count": 3533, "listed_count": 0}, "id": "1171212992475738112", "name": "lu bislanie", "username": "luubssss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 59, "tweet_count": 11840, "listed_count": 0}, "id": "4199105627", "name": "Edmundo Santa Cruz T", "username": "edmundosantacr1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782737, "following_count": 223, "tweet_count": 64416, "listed_count": 613}, "id": "119454564", "location": "Per\u00fa", "name": "Heduardo", "username": "heduardo50"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 691, "tweet_count": 4023, "listed_count": 0}, "id": "878007174252957697", "location": "Chaco, Argentina", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc62\ud835\udc67 \ud835\udc45\ud835\udc5c\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5c \u2728", "username": "luz_loooz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12456, "following_count": 871, "tweet_count": 35169, "listed_count": 2}, "id": "3051826991", "name": "ruana freitas", "username": "brbmagali"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 130, "tweet_count": 34517, "listed_count": 1}, "id": "1535119795", "name": "Santana.", "username": "EzeeSantana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 58, "tweet_count": 9409, "listed_count": 0}, "id": "1144979462", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Adriane borja", "username": "borja_dridam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1025, "tweet_count": 406689, "listed_count": 140}, "id": "592865322", "name": "norah fernandez", "username": "norahlfy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1340, "tweet_count": 7376, "listed_count": 0}, "id": "557944152", "location": "Nascido em portugal por acaso", "name": "carlos messias", "username": "carlosmessias4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 449, "tweet_count": 14780, "listed_count": 0}, "id": "1102757703506714626", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "Camilaa", "username": "camideangelis9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 749, "tweet_count": 9298, "listed_count": 17}, "id": "19533960", "location": "Porto, Portugal", "name": "Nuno P\u00e1ssaro", "username": "npassaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 218, "tweet_count": 8089, "listed_count": 0}, "id": "870456145", "name": "Cristian Perez", "username": "PerezCperezg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 3233, "tweet_count": 78624, "listed_count": 1}, "id": "705134172533366788", "name": "Daniel Fatelevich", "username": "chuchi_daniel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5176, "following_count": 3881, "tweet_count": 234376, "listed_count": 8}, "id": "4290706468", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Wilson F \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "wilsondenotari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 960, "tweet_count": 26653, "listed_count": 0}, "id": "826220482810744832", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Fausto Antonio", "username": "PrezadoFausto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 341, "tweet_count": 30426, "listed_count": 0}, "id": "1447960855", "name": "Franklin Delano", "username": "fdelanoluco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 3460, "tweet_count": 84984, "listed_count": 7}, "id": "408861359", "name": "flavio henrique", "username": "flaviohenriqu85"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 5007, "tweet_count": 116251, "listed_count": 2}, "id": "119724439", "location": "Regi\u00f3n de Los Lagos", "name": "PROPIEDADES ContactoSur", "username": "JCCONTACTOSUR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 492, "tweet_count": 87154, "listed_count": 1}, "id": "389131341", "location": "Argentina", "name": "Nicol\u00e1s\u2605", "username": "Nicogaitan2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 653, "tweet_count": 55256, "listed_count": 0}, "id": "995883399121457152", "location": "Nicaragua", "name": "Queso Frito", "username": "FritoQueso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 599, "tweet_count": 35462, "listed_count": 0}, "id": "270035144", "name": "T0nga", "username": "Cyriathan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 54, "tweet_count": 136, "listed_count": 0}, "id": "923111121967513600", "location": "Rio Branco Cerro Largo Uruguay", "name": "Jorge", "username": "dynonajo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 209, "tweet_count": 28530, "listed_count": 0}, "id": "1086971203535978496", "name": "Neiva Maria", "username": "NeivaMaria20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 676, "tweet_count": 18835, "listed_count": 2}, "id": "277594782", "location": "Botafogo, Rio de Janeiro", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud83c\udf99", "username": "zinalet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1715, "tweet_count": 14006, "listed_count": 0}, "id": "175880645", "location": "Hurlingham y Devoto", "name": "balas y antorchas...", "username": "corque53"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 200, "tweet_count": 17001, "listed_count": 0}, "id": "1198947793", "name": "GRISELDA SUAREZ", "username": "griseldasuarez7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9322, "following_count": 1283, "tweet_count": 228391, "listed_count": 14}, "id": "1535180756", "location": "Recife, Brasil", "name": "Ma_Campelo", "username": "Ma_Campelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1267, "tweet_count": 60556, "listed_count": 1}, "id": "719057275076419585", "name": "Milu Yazurlo", "username": "miluu_yazurlo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 153, "tweet_count": 53675, "listed_count": 2}, "id": "38179944", "name": "Michael Westen", "username": "_MichaelWesten"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 136, "tweet_count": 965, "listed_count": 0}, "id": "547589037", "location": "Montevideo - Uruguay", "name": "Juan S\u00e1nchez", "username": "Juan03Sanchez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 448, "tweet_count": 43079, "listed_count": 2}, "id": "466566480", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Carlos Murro", "username": "CarlosMurro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 209, "tweet_count": 226492, "listed_count": 1}, "id": "2223945691", "name": "Silvia Chicherit", "username": "silviachicherit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 319, "tweet_count": 18580, "listed_count": 0}, "id": "261905068", "location": "Argentina", "name": "Andoporelriel", "username": "Andoporelriel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 2952, "tweet_count": 192408, "listed_count": 21}, "id": "1344991260", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2665 Marcela \u2665 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "maig201394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 85, "tweet_count": 7052, "listed_count": 0}, "id": "103718771", "name": "Vahide Beyaznil", "username": "vahlima_4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 303, "tweet_count": 9093, "listed_count": 0}, "id": "1185202428565753863", "name": "Vortiz \ud83c\udde8\ud83c\uddf1Capit\u00e1nGeneral", "username": "Vortiz47961429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 223, "tweet_count": 186481, "listed_count": 0}, "id": "931332310024249344", "location": "Santa Rosa, Argentina", "name": "power flower", "username": "Lorena70378072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 57, "tweet_count": 15342, "listed_count": 0}, "id": "752545147225866240", "name": "Silenapedraza", "username": "silenapedraza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 278, "tweet_count": 15529, "listed_count": 4}, "id": "410974836", "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffc", "username": "xFyah_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1493, "tweet_count": 45843, "listed_count": 0}, "id": "851949769", "name": "Ma. Cristina Aguilar", "username": "feliz_abuela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 918, "tweet_count": 23790, "listed_count": 5}, "id": "600300284", "location": "Folsense", "name": "Spookybell\ud83c\udf4b\ud83c\udf83", "username": "LemonbellHearts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 591, "tweet_count": 51189, "listed_count": 3}, "id": "4493397557", "location": "Galiza// na UJI \ud83d\ude14", "name": "\u00b2\ufe0e\u2076\u2076\u2076\u00b9\u00b3\u00b3\u00b3\u2076\ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc2c", "username": "lindosudoku"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 884, "tweet_count": 7654, "listed_count": 0}, "id": "471313857", "name": "merfly", "username": "meraramayo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 3272, "tweet_count": 38125, "listed_count": 1}, "id": "911016596050780162", "location": "Sapopemba, S\u00e3o Paulo", "name": "@CWaldir_Tostes", "username": "CWaldir_Tostes"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3564870, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}, "id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 435, "tweet_count": 130985, "listed_count": 10}, "id": "55066053", "location": " Porto alegre", "name": "Maira Cantero", "username": "MairaColorada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 273, "tweet_count": 115908, "listed_count": 2}, "id": "2948098642", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Sergio Piriz", "username": "sergiopi305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15151, "following_count": 13310, "tweet_count": 173269, "listed_count": 39}, "id": "880551246", "location": "Fort Lauderdale, FL", "name": "El Estado contra el Sector Privado", "username": "HumpyDumpy5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 639, "tweet_count": 450, "listed_count": 0}, "id": "567284461", "name": "Marcelle Araujo", "username": "araujo_celle"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 57167, "following_count": 2965, "tweet_count": 34708, "listed_count": 158}, "id": "475996406", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Andr\u00e9a Werner", "username": "andreawerner_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 122, "tweet_count": 39199, "listed_count": 3}, "id": "47785518", "location": "RJ", "name": "andreZa", "username": "azerdna_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 956, "tweet_count": 30050, "listed_count": 11}, "id": "4197183543", "location": "Verona, Italy", "name": "Alessandra", "username": "AminelliVr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91867, "following_count": 72875, "tweet_count": 38110, "listed_count": 367}, "id": "1647344210", "location": "Bangkok", "name": "Asiablog.it", "username": "Asiablog_it"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2727, "tweet_count": 62731, "listed_count": 0}, "id": "1043343131272462336", "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "name": "Anabel", "username": "Danumel1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 800, "tweet_count": 7422, "listed_count": 0}, "id": "915535375413710848", "location": "Las Cabezas de San Juan, Espa\u00f1", "name": "Inma", "username": "Inma77337188"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 148, "tweet_count": 4457, "listed_count": 0}, "id": "2367746682", "location": "El Pinar", "name": "daniel cuevas", "username": "daniel87_264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 2770, "tweet_count": 59993, "listed_count": 3}, "id": "2593985479", "location": "Macei\u00f3, Alagoas - Brasil", "name": "Carlos Beir\u00e3o \u2605\u5f61 \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc0a", "username": "cjsbeirao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 133, "tweet_count": 95309, "listed_count": 0}, "id": "1082600515685568513", "name": "anitamaria.garridocastaneda@gmail.com", "username": "anitamariagarr1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 804, "tweet_count": 191542, "listed_count": 7}, "id": "265393673", "location": "Brasil", "name": "&re", "username": "UmSabeNada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 114, "tweet_count": 1193, "listed_count": 1}, "id": "1194959960968507392", "name": "Maria", "username": "Maria41514769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 342, "tweet_count": 15888, "listed_count": 0}, "id": "349226273", "name": "cely bertolucci", "username": "bertolula"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 620, "tweet_count": 30992, "listed_count": 0}, "id": "1138821836", "location": "Camilo Aldao - C\u00f3rdoba", "name": "el flako", "username": "facundo_FMB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 300, "tweet_count": 2930, "listed_count": 0}, "id": "2821450744", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\u300aOriana\u300b", "username": "OriOlmedo2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3862, "following_count": 4674, "tweet_count": 92304, "listed_count": 0}, "id": "80063659", "name": "Estelita Estelar", "username": "EstelitaEstelar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12732, "following_count": 13879, "tweet_count": 133453, "listed_count": 8}, "id": "823967205922578434", "location": "Chile", "name": "Pame\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "PameWoolf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 324, "tweet_count": 3704, "listed_count": 2}, "id": "733350937616625665", "location": "Conc\u00f3n, Chile", "name": "jon snow", "username": "michael50052651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 669, "tweet_count": 84538, "listed_count": 1}, "id": "120560281", "location": "Concon Chile", "name": "LUMSER Sergio Wall", "username": "LUMSER"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 2933, "tweet_count": 40839, "listed_count": 0}, "id": "4893679804", "name": "xavi.r", "username": "xaviera_reimann"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 597, "tweet_count": 40717, "listed_count": 0}, "id": "977638314017804288", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Cecii\ud83c\udf3b", "username": "Ceciibc3010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 2008, "tweet_count": 40340, "listed_count": 0}, "id": "898146250998120448", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Amanda", "username": "AmanRomagnoli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 43, "tweet_count": 332, "listed_count": 0}, "id": "1188978063247327233", "name": "Joel", "username": "Joel48492896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 139, "tweet_count": 102811, "listed_count": 0}, "id": "3070661831", "name": "piti madison", "username": "PitiMadison"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 485, "tweet_count": 44838, "listed_count": 0}, "id": "4455637294", "name": "Henry", "username": "conejopink02"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 23985, "following_count": 79, "tweet_count": 81415, "listed_count": 123}, "id": "869612706839580672", "location": "Brasil", "name": "Pleno.News", "username": "PlenoNews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 603, "tweet_count": 6222, "listed_count": 0}, "id": "108820927", "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, PR", "name": "s\u00edtio do pau amarelo", "username": "emimso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 223, "tweet_count": 6014, "listed_count": 5}, "id": "33149231", "location": "Franca, SP, Basil", "name": "Marcel, The Mirthless", "username": "marcelgfranca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 165, "tweet_count": 6460, "listed_count": 2}, "id": "98218436", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Petista safada \u2605", "username": "liliths_girl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1523, "tweet_count": 70209, "listed_count": 11}, "id": "171123993", "location": "Santiago, Chile", "name": "Renzo", "username": "Renzo_Utili"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1597, "tweet_count": 372378, "listed_count": 27}, "id": "50365655", "location": "Roma, It\u00e1lia", "name": "#AntonioGramsci\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "username": "gramscista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 332, "tweet_count": 3343, "listed_count": 0}, "id": "811263807876202496", "name": "\ud83c\udf38Feminist Carol\ud83c\udf38", "username": "Carol_Mendes28"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 2374, "tweet_count": 34728, "listed_count": 18}, "id": "48833582", "name": "Djaniras \ud83d\udea9", "username": "JPinheiro07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 327, "tweet_count": 12747, "listed_count": 0}, "id": "1132801253677903873", "location": "Governador Valadares, Brasil", "name": "ju \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "lopesmajuu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4289, "following_count": 413, "tweet_count": 11871, "listed_count": 58}, "id": "452268822", "location": "ES", "name": "bioDesagradavel", "username": "sac4n4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 35, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}, "id": "890724100657864704", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Bruno", "username": "Carbonero2604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 21, "tweet_count": 99599, "listed_count": 1}, "id": "1012324633763373056", "location": "It\u00e1lia", "name": "Gaming Today", "username": "GamingToday4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 557, "tweet_count": 36797, "listed_count": 0}, "id": "169239756", "name": "sara oportus", "username": "portus22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 287, "tweet_count": 17993, "listed_count": 0}, "id": "895695120024182784", "name": "Gladys Castro", "username": "GladysC96943988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 200, "tweet_count": 1763, "listed_count": 0}, "id": "1199208422", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Franco Gonzalez", "username": "francogonzaleza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 715, "tweet_count": 58129, "listed_count": 8}, "id": "2936868539", "name": "Roberto Raul", "username": "Raulrios05R"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8270, "following_count": 1169, "tweet_count": 94869, "listed_count": 77}, "id": "37767363", "location": "Ciudad de Panam\u00e1", "name": "Guillermo Ruiz Quintero", "username": "GuillermoARuiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1388, "tweet_count": 13735, "listed_count": 3}, "id": "165910648", "location": "En la ciudad de la furia", "name": "MARIO MILANOV\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "alanStwister"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 435, "tweet_count": 23519, "listed_count": 0}, "id": "1185622052683894784", "name": "S\u00fcdliche Blume \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "sudlicheblume"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 168, "tweet_count": 14185, "listed_count": 0}, "id": "841057639882715136", "name": "\uaa96\u19c1\uaaae\ud835\ude34\ud835\udcfd\ud835\udcf2\uaa80\uaa96", "username": "Aggostina1712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 1810, "tweet_count": 16335, "listed_count": 0}, "id": "876901914612465664", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "samis", "username": "rodriguez_vvv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 41, "tweet_count": 318973, "listed_count": 7}, "id": "3346965976", "name": "Coco", "username": "Coco12SM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1355, "tweet_count": 32284, "listed_count": 1}, "id": "716883954", "location": "Porto Alegre", "name": "Renata dos Anjos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "reanjos1972"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7135, "following_count": 1983, "tweet_count": 18817, "listed_count": 11}, "id": "952422523295158273", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Partido Libertario C\u00f3rdoba", "username": "PLibertarioCba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 747, "tweet_count": 7454, "listed_count": 0}, "id": "1093685948888608770", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86", "username": "mbruux"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5692, "following_count": 258, "tweet_count": 1066064, "listed_count": 86}, "id": "1356050172", "name": "Rodrigo Moyano", "username": "ro_moyano_26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2496, "following_count": 3491, "tweet_count": 17451, "listed_count": 1}, "id": "2821611357", "location": "vi\u00f1a del mar", "name": "sandraninoska", "username": "villanuevasand3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 9, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "id": "1193695982694912007", "name": "Estrella Rojas", "username": "estrellarojas01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 183, "tweet_count": 45280, "listed_count": 0}, "id": "949332917213368322", "name": "rocio", "username": "r0amane"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509085, "following_count": 6294, "tweet_count": 585255, "listed_count": 1086}, "id": "206222507", "location": "Rio de Janeiro", "name": "tiao marreta", "username": "TiaoMarreta13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 329, "tweet_count": 885635, "listed_count": 71}, "id": "282601658", "location": "Floripa", "name": "EuSouLia", "username": "liamabat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 263, "tweet_count": 22856, "listed_count": 0}, "id": "914209730708598784", "name": "Sonia Frechero", "username": "FrecheroSonia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1949, "tweet_count": 26237, "listed_count": 10}, "id": "282553505", "location": "Lugo", "name": "\u2740\u0647\u00b0\u274a_AvEfEnIx_\u274a\u00b0\u0647\u2740", "username": "_AvEfEnlx_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 307, "tweet_count": 58002, "listed_count": 1}, "id": "1026840516275650560", "name": "Lucas", "username": "_LucassFerreyra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 188, "tweet_count": 22457, "listed_count": 0}, "id": "799432159002054656", "location": "En alguna parte del Mundo", "name": "Zizou23", "username": "J10RDAND10S"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 665, "tweet_count": 75958, "listed_count": 2}, "id": "1377544226", "location": "Argentina", "name": "Mati", "username": "JuliannMatias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 2068, "tweet_count": 10685, "listed_count": 0}, "id": "317995769", "name": "Loreto Valenzuela", "username": "loreto_valenzue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11191, "following_count": 12274, "tweet_count": 65039, "listed_count": 4}, "id": "1080248115922419712", "location": "Chile", "name": "Mauricio\ud83c\udde8\ud83c\uddf1No+ONU Comunoide", "username": "MauricioLarena4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4454, "following_count": 5002, "tweet_count": 79722, "listed_count": 5}, "id": "829155940481982464", "name": "gulianagrat", "username": "ggtweter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 508, "tweet_count": 16339, "listed_count": 6}, "id": "1129394084", "location": "Panam\u00e1 ", "name": "Rocio", "username": "rocio_martins71"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 581, "tweet_count": 51183, "listed_count": 0}, "id": "3620205449", "location": "Santa Fe, Argentina \ud83c\udfd5\ufe0f", "name": "Bruno \ud83e\ude90", "username": "brunoaguirre05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 197, "tweet_count": 62858, "listed_count": 0}, "id": "1151643915742851073", "location": "Chile", "name": "El Titanic Zurdo", "username": "TitanicZurdo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 3201, "tweet_count": 17791, "listed_count": 2}, "id": "37090770", "location": "SCL", "name": "Chilean Citizen \uf8ff \u270c\ud83c\udffb", "username": "masteralfe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 841, "tweet_count": 39706, "listed_count": 0}, "id": "1099727166433083392", "location": "Ferrol, Galiza", "name": "C\ud83d\udc09", "username": "ihatecharliie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 196, "tweet_count": 969, "listed_count": 0}, "id": "1187019016805728260", "name": "claroce", "username": "santanaclacla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 322, "tweet_count": 7300, "listed_count": 0}, "id": "2251034453", "name": "@Ragnar", "username": "nelsonbliss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1857, "tweet_count": 92595, "listed_count": 5}, "id": "326769622", "name": "eduardo m.galarza", "username": "chalchaleros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 2470, "tweet_count": 35773, "listed_count": 10}, "id": "127707347", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "Carlos Zigar\u00e1n", "username": "czigaran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 4024, "tweet_count": 608045, "listed_count": 44}, "id": "2895565085", "name": "Losemar Ruiz Perez", "username": "losemarrp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 233, "tweet_count": 25199, "listed_count": 2}, "id": "144649844", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Um homem simples #ForaDiniz", "username": "rockfromhell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 519, "tweet_count": 53520, "listed_count": 0}, "id": "915658595232026624", "name": "bee", "username": "iudipity"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5320, "following_count": 5508, "tweet_count": 244335, "listed_count": 4}, "id": "1193738128412102657", "name": "adri del 41%", "username": "adri15340071"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 99, "tweet_count": 81206, "listed_count": 0}, "id": "256186406", "location": "Rosario - Santa Fe - Argentina", "name": "Ernesto Bonell", "username": "Ernest_CABJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 274, "tweet_count": 6526, "listed_count": 0}, "id": "1000195759", "location": "Santiago, Chile", "name": "Lenis Morales", "username": "lenismorales16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 646, "tweet_count": 12462, "listed_count": 0}, "id": "256360755", "location": "stgo. chile", "name": "jmagnanin", "username": "jmagnanin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 314, "tweet_count": 27003, "listed_count": 0}, "id": "2938089646", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "juandavid", "username": "como_lo_fuera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 838, "tweet_count": 32485, "listed_count": 0}, "id": "957226949130248192", "name": "micaela con eme", "username": "Micarurak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 455, "tweet_count": 19957, "listed_count": 1}, "id": "1082341778768973824", "name": "Poro de Po \ud83d\udc0d", "username": "paul_poro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 1950, "tweet_count": 52367, "listed_count": 14}, "id": "435922081", "name": "M\u00aa Carmen Soriano", "username": "mcarmensoriano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 732, "tweet_count": 48125, "listed_count": 0}, "id": "1272988742", "location": "Belo Horizonte", "name": "douglas.bot \ud83e\udd16", "username": "Douglas_ONegro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 71, "tweet_count": 2268, "listed_count": 0}, "id": "1060516246184230913", "location": "Chile", "name": "Javiera", "username": "Javiera_CCP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 258, "tweet_count": 2606, "listed_count": 0}, "id": "188954137", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "Lu", "username": "lutaglioretti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 99, "tweet_count": 4257, "listed_count": 1}, "id": "1012539668284493825", "location": "minors dni \u00b7 eng/ptbr", "name": "\ud83c\udf28\ufe0f", "username": "sugaggukies"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 478, "tweet_count": 20707, "listed_count": 0}, "id": "2732758305", "name": "Sab Fraz", "username": "sabifrantz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15188, "following_count": 16687, "tweet_count": 3944, "listed_count": 100}, "id": "40168414", "location": "Santiago, Chile", "name": "Claudio Juli\u00e1", "username": "claudiojulia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 329, "tweet_count": 4196, "listed_count": 1}, "id": "2643989145", "name": "Metatron", "username": "metatroncriollo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 659, "tweet_count": 63708, "listed_count": 1}, "id": "533540552", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mariana Almeida", "username": "marii_almeiida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 175, "tweet_count": 943, "listed_count": 0}, "id": "164443152", "location": "Santiago, Chile\n", "name": "Elvis Benavides N.", "username": "ElvisBena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 58, "tweet_count": 343, "listed_count": 0}, "id": "1156755319260876800", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "name": "Frann.M", "username": "FrannM5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 685, "tweet_count": 55958, "listed_count": 1}, "id": "756902342855974913", "location": "con el pincha a todos lados \ud83d\udc93", "name": "\ud835\udd09\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd1e \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "Rolaaaaaa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2921, "following_count": 2545, "tweet_count": 367597, "listed_count": 0}, "id": "1098097975132385280", "name": "Camila", "username": "Camila90503182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6458, "following_count": 382, "tweet_count": 118467, "listed_count": 10}, "id": "196357269", "name": "\ud80c\udda9\u2764\ufe0e\ud80c\uddaa", "username": "rimadda_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1020, "tweet_count": 43292, "listed_count": 0}, "id": "1110599214998962176", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Florencia Monetti", "username": "MonettiFlor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 193, "tweet_count": 23869, "listed_count": 0}, "id": "3307735132", "name": "GIUlia", "username": "nevesgiu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 4732, "tweet_count": 135920, "listed_count": 5}, "id": "1185997764276215809", "location": "Algun lugar, de cuyo nombre...", "name": "Luiz Martelo", "username": "luizmartelo359"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 766, "tweet_count": 7702, "listed_count": 2}, "id": "1518067470", "location": "Capitan Bermudez, Argentina", "name": "Ricardo Suarez", "username": "rsuarez1971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1780, "tweet_count": 2338, "listed_count": 2}, "id": "101855529", "location": "Chile", "name": "Trini KY", "username": "Triniky5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 280, "tweet_count": 22687, "listed_count": 0}, "id": "339146568", "location": "061", "name": "\u2764\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "laayseramalho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 255, "tweet_count": 43893, "listed_count": 1}, "id": "3957668361", "location": "Giubiasco (Bellinzona)", "name": "enrigoletto", "username": "enrigoletto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 2645, "tweet_count": 89098, "listed_count": 19}, "id": "3067642931", "name": "Lul\u00f9 e il fiore dai sette colori", "username": "LichtLuxLucia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3660, "following_count": 3617, "tweet_count": 224368, "listed_count": 22}, "id": "146232635", "location": "MISIONES", "name": "Alejandro Fidela \u264a Sin fueros denunci\u00e9 a Narcos", "username": "Alefidela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 236, "tweet_count": 1479, "listed_count": 0}, "id": "302662664", "name": "Caro", "username": "trinnytrinny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 3155, "tweet_count": 139345, "listed_count": 19}, "id": "88604029", "location": "La Chorrera, Panama", "name": "Rey", "username": "raiden316"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 546, "tweet_count": 25238, "listed_count": 1}, "id": "2794963016", "location": "Merlo, Argentina", "name": "Pedro", "username": "pezarg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 172, "tweet_count": 12942, "listed_count": 0}, "id": "119843610", "location": "Panam\u00e1", "name": "jaiko jimenez", "username": "jeiko04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 1900, "tweet_count": 154502, "listed_count": 1}, "id": "186811638", "name": "Sergio O. Etcheto", "username": "sergioetcheto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1477, "tweet_count": 103350, "listed_count": 12}, "id": "956000737418534912", "location": "canil da shiro", "name": "\ud83e\udd0dsheeroo\ud83e\udd0d", "username": "_SH1R0G4N3_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1677, "tweet_count": 35018, "listed_count": 10}, "id": "1005379626686918658", "location": "faggot hill", "name": "\u2606 \ud835\udce1\ud835\udcd8\ud835\udce5\ud835\udcd4\ud835\udce1 \u2606", "username": "x_stR4WRberry_x"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1383, "tweet_count": 85070, "listed_count": 2}, "id": "841212092699013120", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Diego.", "username": "Dgbailen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "id": "318482832", "name": "Mar", "username": "marimaramor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 223, "tweet_count": 73254, "listed_count": 0}, "id": "2720759055", "name": "Maria Teresa", "username": "mteresagarcia51"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15407, "following_count": 16947, "tweet_count": 471928, "listed_count": 48}, "id": "2735183691", "location": "Recife", "name": "Marcia Valentim", "username": "marciav2015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 2387, "tweet_count": 10300, "listed_count": 0}, "id": "1044039490845790208", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Gladis Helena Teixeira", "username": "gladespeixe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 3973, "tweet_count": 10748, "listed_count": 71}, "id": "221805337", "location": "C\u00f3rdoba,Andalucia,Espa\u00f1a", "name": "R A F A", "username": "_Rafa_Herrera"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15896, "following_count": 1498, "tweet_count": 33018, "listed_count": 842}, "id": "19017608", "location": "Madrid - Espa\u00f1a", "name": "C. Otto", "username": "ottoreuss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 563, "tweet_count": 126121, "listed_count": 3}, "id": "242810343", "name": "Mois", "username": "moishazan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 367, "tweet_count": 31740, "listed_count": 3}, "id": "56127243", "location": "Vitacura, Chile", "name": "Beba Pizarro", "username": "BebaPizarro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1525, "tweet_count": 14149, "listed_count": 0}, "id": "85188822", "location": "Santiago, Chile", "name": "\ud83c\udf39Isa", "username": "Isabel_DiazM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1191, "tweet_count": 3123, "listed_count": 0}, "id": "61259707", "name": "Francisco Alemparte", "username": "falemparte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 203, "tweet_count": 15773, "listed_count": 0}, "id": "1077422835059044352", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Lily", "username": "Lily33812286"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 548, "tweet_count": 16176, "listed_count": 3}, "id": "216720078", "location": "Uruguay", "name": "Freddy Garcia", "username": "freddymanya44"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 2415, "tweet_count": 80138, "listed_count": 16}, "id": "857575862958424066", "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "name": "Diana Herbello", "username": "DianaHerbello"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 1608, "tweet_count": 87820, "listed_count": 1}, "id": "1249419596", "location": "Las Condes, Chile", "name": "von Kr\u00f6chwildenscht", "username": "vonKrochwildens"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7948, "following_count": 7754, "tweet_count": 129706, "listed_count": 14}, "id": "1202377806", "location": "California, USA", "name": "#MerluzoMamarracho", "username": "ComunismoMierda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 507, "tweet_count": 23641, "listed_count": 0}, "id": "836200274775715840", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "Cami\ud83d\udc51", "username": "Camiibarraaok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 83, "tweet_count": 804, "listed_count": 0}, "id": "118150056", "name": "JArr", "username": "JavierA42905917"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 255, "tweet_count": 20487, "listed_count": 1}, "id": "2214401531", "name": "M\u00aa Lorena", "username": "MariaLorena1904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 749, "tweet_count": 24248, "listed_count": 0}, "id": "1114569176125988865", "name": "@Lila", "username": "Lila27521277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3797, "following_count": 1966, "tweet_count": 66846, "listed_count": 10}, "id": "851941819", "name": "Rosaura", "username": "rosaurabories"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 180, "tweet_count": 2346, "listed_count": 0}, "id": "257586234", "name": "Sharon", "username": "Sharon121982"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 510, "tweet_count": 8769, "listed_count": 2}, "id": "716142495", "name": "Modjo Xod", "username": "modjoxod101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 35, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "id": "1194962642772860928", "name": "Marcia", "username": "Marci08422946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 449, "tweet_count": 61736, "listed_count": 3}, "id": "1591571179", "location": "Buenos Aires, Argentina. ", "name": "pandis", "username": "Nico_Veron1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1829, "tweet_count": 26760, "listed_count": 3}, "id": "248873529", "name": "Alex Rodr\u00edguez", "username": "alex_14BSC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 290, "tweet_count": 3471, "listed_count": 0}, "id": "940231754522288130", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Joaquin Labbe", "username": "Joaquin_Labbe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 1708, "tweet_count": 40935, "listed_count": 1}, "id": "727263655", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Maxi Pira", "username": "MaxiPira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 630, "tweet_count": 9441, "listed_count": 2}, "id": "477948427", "location": "Santiago de Chile", "name": "cayub", "username": "carlos_ayub"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1457, "tweet_count": 4978, "listed_count": 0}, "id": "4477120396", "name": "Katya Zuska Zurbrigg", "username": "katyazuska"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 261, "tweet_count": 222067, "listed_count": 16}, "id": "3483393321", "name": "Jorge Alfredo Fox", "username": "jafox958"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4038, "following_count": 960, "tweet_count": 189275, "listed_count": 0}, "id": "1100449694478675968", "name": "MariaG", "username": "MariaG91196097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 484, "tweet_count": 71153, "listed_count": 0}, "id": "925049754681270273", "name": "Daniel Alberto", "username": "DanielA50614038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 2131, "tweet_count": 70397, "listed_count": 2}, "id": "186478003", "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc99Maria Marcela\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "maripea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 681, "tweet_count": 3516, "listed_count": 1}, "id": "2418912291", "location": "Lavalleja-Uruguay", "name": "Evangelina Gallo", "username": "GalloEvangelina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 134, "tweet_count": 11123, "listed_count": 0}, "id": "2448343063", "name": "em crise existencial", "username": "acnavarroreis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 297, "tweet_count": 26227, "listed_count": 0}, "id": "851574741521637376", "name": "On\u00e9simo el Distinto", "username": "CurlyLarrieMoe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21297, "following_count": 475, "tweet_count": 16803, "listed_count": 35}, "id": "954139728416329735", "location": "Santiago, Chile", "name": "Rodrigo Prenafeta", "username": "rodrigo_prena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 922, "tweet_count": 16455, "listed_count": 0}, "id": "915657271832645634", "name": "\ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "elnegrobry"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 80, "tweet_count": 6077, "listed_count": 0}, "id": "1020052339368054784", "location": "Brasil", "name": "Deniags@", "username": "Deniags1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 762129, "following_count": 763, "tweet_count": 69985, "listed_count": 1424}, "id": "25577585", "location": "Maranh\u00e3o", "name": "Fl\u00e1vio Dino 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "FlavioDino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4003, "following_count": 4069, "tweet_count": 88886, "listed_count": 0}, "id": "832561818", "location": "de por ahi", "name": "Mois\u00e9s Rep\u00fablicano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 44%", "username": "firulayvillano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 648, "tweet_count": 4113, "listed_count": 0}, "id": "220121547", "name": "santiago larroulet", "username": "slarrouleti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 0, "tweet_count": 38975, "listed_count": 1}, "id": "1190815044474429441", "name": "patricia perez", "username": "patrici07535853"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15287, "following_count": 12125, "tweet_count": 127098, "listed_count": 11}, "id": "120566467", "location": "Por Chile Siempre \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f", "name": "Caro Ministra de Guerra \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "canicsal29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 2756, "tweet_count": 10316, "listed_count": 1}, "id": "119955572", "location": "Puerto Varas", "name": "Gabo", "username": "GramosC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2844, "following_count": 2816, "tweet_count": 66762, "listed_count": 0}, "id": "2732236864", "name": "Ricardo Chavarr\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\u270c", "username": "rchavarria_s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 449, "tweet_count": 50901, "listed_count": 11}, "id": "735857450226716672", "location": "Grey's Anatomy \ud83c\udfa0", "name": "MoonBe (hiatus)", "username": "MoonBe_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 343, "tweet_count": 7698, "listed_count": 0}, "id": "119569902", "location": "Santiago de Chile", "name": "Manuel Pinto", "username": "mochiche"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1448, "tweet_count": 59294, "listed_count": 0}, "id": "33085374", "location": "chile", "name": "josse", "username": "josemarce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 222, "tweet_count": 168820, "listed_count": 14}, "id": "3640766235", "name": "Esfera", "username": "Esfera20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4246, "following_count": 4813, "tweet_count": 158265, "listed_count": 40}, "id": "594625034", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "Jos\u00e9 Luis #MachineLearning #IA #LET #NLP", "username": "jluisperezg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 238, "tweet_count": 34265, "listed_count": 1}, "id": "848457974", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "DAM", "username": "danielmy11"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 996591, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "id": "748259155849416706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "Eduardo Feinmann", "username": "edufeiok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1217, "tweet_count": 21946, "listed_count": 23}, "id": "2577193561", "location": "D.B. Group", "name": "ALESSI Research Solutions", "username": "ALESSIinfo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2707, "tweet_count": 155857, "listed_count": 6}, "id": "486577498", "location": "Rosario, Argentina", "name": "adra jimenez", "username": "adrajimenez"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1196456474001711108", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/wJ061RFHbh", "expanded_url": "https://twitter.com/ALERTADESISMO/status/1196451957969444865", "display_url": "twitter.com/ALERTADESISMO/\u2026"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 155, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 235, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Manuel Montt"}, {"start": 238, "end": 252, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "Liceo Lastarria"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:53:47.000Z", "text": "Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3genas y listo. Bien @Carabdechile \nSoy testigo de que empezaron a lanzar piedras.\nProvidencia esquina Manuel Montt.\nLiceo Lastarria. https://t.co/wJ061RFHbh", "edit_history_tweet_ids": ["1196456474001711108"], "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 58, "like_count": 954, "quote_count": 23}, "author_id": "152113826", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196451957969444865"}]}, {"lang": "es", "id": "1196427451385159681", "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "author_id": "254599256"}, {"lang": "pt", "id": "1196481018343108608", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}, "created_at": "2019-11-18T17:31:18.000Z", "text": "o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "edit_history_tweet_ids": ["1196481018343108608"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 82, "like_count": 1109, "quote_count": 171}, "author_id": "1525426801"}, {"lang": "pt", "id": "1196534237618421761", "created_at": "2019-11-18T21:02:47.000Z", "text": "Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra receber aplausos. Ele n\u00e3o destruiu os direitos trabalhistas pra receber aplausos. \nQuerem Bolsonaro fugindo pelos fundos? Perguntem se ele matou a Marielle.", "edit_history_tweet_ids": ["1196534237618421761"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 9, "like_count": 773, "quote_count": 2}, "author_id": "204842728", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8929, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 267, "end": 274, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196460610864795648", "created_at": "2019-11-18T16:10:13.000Z", "text": "Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como le criticaban con raz\u00f3n a Sartori) sino que asusta con el regreso de la crisis del 2002, cuando ya Astori dijo que era un disparate, y ahora tambi\u00e9n Orsi.", "edit_history_tweet_ids": ["1196460610864795648"], "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 159, "like_count": 2683, "quote_count": 30}, "author_id": "535877103", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Sartori"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Astori"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Orsi"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196483818867351553", "in_reply_to_user_id": "14638581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "biobio", "id": "14638581"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-18T17:42:26.000Z", "text": "@biobio Ahora? Los \u00edndices de suicidio e idea un suicida en Chile siempre han sido altos. Las estadisticas son horrible y el presupuesto en salud mental una verg\u00fcenza! RENUNCIA!", "edit_history_tweet_ids": ["1196483818867351553"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "896041955356024832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196476544010588162"}]}, {"lang": "es", "id": "1196111448256208897", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:02:46.000Z", "text": "*se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "edit_history_tweet_ids": ["1196111448256208897"], "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 38, "like_count": 12728, "quote_count": 151}, "author_id": "127859520"}, {"lang": "es", "id": "1194178018035539968", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/q4VTYuSYsp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:00:00.000Z", "text": "#MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/q4VTYuSYsp", "edit_history_tweet_ids": ["1194178018035539968"], "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 8}, "author_id": "3535194023"}, {"lang": "es", "id": "1196541654594998272", "created_at": "2019-11-18T21:32:15.000Z", "text": "Los de mi barrio cu\u00e1ndo est\u00e1n todos juntos se piensan que son el escuadr\u00f3n suicida o los power ranger, y son unos giles sopla bolsa", "edit_history_tweet_ids": ["1196541654594998272"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2219186322", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "power ranger"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1196541722920148993", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/KoJiGN8NUN", "expanded_url": "https://twitter.com/VulgoDh_/status/1196540451660152832", "display_url": "twitter.com/VulgoDh_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:32:32.000Z", "text": "se Abel matou Caim, e olha q eles eram irm\u00e3os, imagina oq \"teu cria\", \"tua best\" n\u00e3o faz.\ud83e\udd37 https://t.co/KoJiGN8NUN", "edit_history_tweet_ids": ["1196541722920148993"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "990261625679679488"}, {"lang": "es", "id": "1196518688720998400", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:01:00.000Z", "text": "Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "edit_history_tweet_ids": ["1196518688720998400"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 12}, "author_id": "20013148"}, {"lang": "pt", "id": "1196037870756225026", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zyMh6y8prw", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T12:10:24.000Z", "text": "N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VEREI OUTRO PACIENTE NOVAMENTE, FA\u00c7A ISSO, MAS VC N\u00c3O TEM ABSOLUTAMENTE NENHUM DIREITO DE MENCIONAR O NOME DA MINHA FILHA PQ VC \u00c9 AQUELE QUE MATOU O PAI DELA. https://t.co/zyMh6y8prw", "edit_history_tweet_ids": ["1196037870756225026"], "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 175, "quote_count": 7}, "author_id": "1087540310245289984"}, {"lang": "pt", "id": "1196443686546096128", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/MePRJ88txY", "expanded_url": "https://twitter.com/Lets_Dex/status/1196443686546096128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MePRJ88txY", "media_key": "3_1196443637762134016"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 185, "end": 194, "probability": 0.3859, "type": "Person", "normalized_text": "Alcolumbre"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:02:58.000Z", "text": "J\u00e1 agradeceu ao Fernando? \u00c9 gra\u00e7as a ele que o impeachment do Gilmar vai acontecer porque ele ligou pro Alcolumbre.\n\nDe onde ser\u00e1 que ele teve essa ideia maravilhosa sobre pressionar o Alcolumbre? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/MePRJ88txY", "edit_history_tweet_ids": ["1196443686546096128"], "public_metrics": {"retweet_count": 411, "reply_count": 301, "like_count": 2909, "quote_count": 58}, "author_id": "172572824"}, {"lang": "pt", "id": "1196247474383605760", "in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/EiBMNDDt78", "expanded_url": "https://twitter.com/erabizzlex/status/1196247474383605760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiBMNDDt78", "media_key": "3_1196247469157441536"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-11-18T02:03:17.000Z", "text": "\u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio tanto isso\u2026 Parem com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique\u201d. https://t.co/EiBMNDDt78", "edit_history_tweet_ids": ["1196247474383605760"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 140, "quote_count": 2}, "author_id": "1172504339824488453", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196247467186106368"}]}, {"lang": "es", "id": "1196539807868080141", "created_at": "2019-11-18T21:24:55.000Z", "text": "Hoy me dijeron \u2018es a todo o nada no hay plan B\u2019, siempre hay un plan con varias letras m\u00e1s, pero no conozco otro modo de hacer las cosas que no sea casi suicida y a pleno.", "edit_history_tweet_ids": ["1196539807868080141"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2296450100"}, {"lang": "pt", "id": "1196240095071887360", "in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "created_at": "2019-11-18T01:33:58.000Z", "text": "\u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio isso com uma for\u00e7a\u2026 Pare com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique!\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1196240095071887360"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "author_id": "1172504339824488453", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196240093633224705"}]}, {"lang": "es", "id": "1195754024953405446", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/c5p4dMy4h4", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/parl\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=orig", "width": 620, "height": 368}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Podemos impulsa la primera Ley de Salud Mental a nivel nacional", "description": "Consta de 34 art\u00edculos y contempla un plan de protecci\u00f3n contra el suicidio consensuado con el Consejo Interterritorial", "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-16T17:22:30.000Z", "text": "En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo hacen porque quieran morirse sino porque quieren dejar de seguir sufriendo. \n\nPor ello, es fundamental la promulgaci\u00f3n de esta ley.\n\nhttps://t.co/c5p4dMy4h4", "edit_history_tweet_ids": ["1195754024953405446"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 8, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "author_id": "1119190474525421568"}, {"lang": "es", "id": "1196539588908589057", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/BH7rqKGI8E", "expanded_url": "http://ver.20m.es/iomqh1", "display_url": "ver.20m.es/iomqh1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4059358/0/joven-suicida-pocos-dias-despues-novia-quite-vida/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:24:03.000Z", "text": "Un joven se suicida pocos d\u00edas despu\u00e9s de que su novia se quitase la vida https://t.co/BH7rqKGI8E", "edit_history_tweet_ids": ["1196539588908589057"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "31090827"}, {"lang": "es", "id": "1196543876674265089", "in_reply_to_user_id": "1120015340262567936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CrwnOfThxrns", "id": "1082478434457022464"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:41:05.000Z", "text": "@CrwnOfThxrns \u00ab amablemente que te entreguen la carga a ti s\u00f3lo? \u00a1Claro que tengo que enterarme de todo! Soy tu segunda al mando, la que tiene que calcular las probabilidades que hay de que una bala te traspase la cabeza, y las posibilidades de como \u00bb", "edit_history_tweet_ids": ["1196543876674265089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120015340262567936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196543869078396929"}]}, {"lang": "en", "id": "1196537578553364480", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/N7mX7GGyXm", "expanded_url": "https://twitter.com/ryansatin/status/1196537578553364480/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/N7mX7GGyXm", "media_key": "7_1196537530742558720"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8417, "type": "Person", "normalized_text": "Kid Kash"}, {"start": 25, "end": 27, "probability": 0.7731, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Cash"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5648, "type": "Organization", "normalized_text": "ECW"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:16:03.000Z", "text": "Kid Kash\u2019s only match in WCW happened on the final Thunder. \n\nI forgot he signed with them and only wrestled there one time as Cash. \n\nThis outside dive got an ECW chant from the crowd. https://t.co/N7mX7GGyXm", "edit_history_tweet_ids": ["1196537578553364480"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "author_id": "98501332"}, {"lang": "pt", "id": "1196460337047986176", "created_at": "2019-11-18T16:09:08.000Z", "text": "meu professor de hist\u00f3ria disse que quando um aluno se suicidou no col\u00e9gio que ele trabalhava, o col\u00e9gio deixou de funcionar por um dia, e todo mundo ficou de luto, com certeza o Le\u00f4ncio deveria fazer o mesmo, ainda mais em quest\u00e3o ao respeito.", "edit_history_tweet_ids": ["1196460337047986176"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "755809958332133376", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 185, "probability": 0.6854, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f4ncio"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1196541574685089792", "in_reply_to_user_id": "518994726", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cmissbier", "id": "518994726"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "Cativas"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:31:56.000Z", "text": "@cmissbier Em \" Cativas: presas pelo cora\u00e7\u00e3o \" e \" visita \u00edntima trata bem desse assunto, sem dar uma resposta digerida, mastigada. Um desses vi ainda em uma das minhas gradua\u00e7\u00f5es e foi pesado. \nComo diz aquele fil\u00f3sofo franc\u00eas, \" o cora\u00e7\u00e3o tem suas raz\u00f5es que a pr\u00f3pria raz\u00e3o desconhece \" k", "edit_history_tweet_ids": ["1196541574685089792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "949373880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196483596271394817"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196515532356440064", "in_reply_to_user_id": "815267531384619012", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 41, "username": "lorenaglan", "id": "1339077868039659521"}]}, "created_at": "2019-11-18T19:48:27.000Z", "text": "@littransgendeer @tristezaine @lorenaglan obrigada por dizer o \u00f3bvio. pleno s\u00e9culo XXI e tem gente que insiste nessa merda. eu e todos os depressivos que lutem \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb to me sentindo \u00f3tima agora \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1196515532356440064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041429352901210112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196288367530524672"}]}, {"lang": "es", "id": "1196528971787186178", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/H93pJZYfGu", "expanded_url": "http://www.critica.com.pa/sucesos/se-suicida-alto-funcionario-de-la-caja-de-seguro-social-565827", "display_url": "critica.com.pa/sucesos/se-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.critica.com.pa/sucesos/se-suicida-alto-funcionario-de-la-caja-de-seguro-social-565827"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 100, "username": "criticaenlinea", "id": "720019233724370944"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4823, "type": "Other", "normalized_text": "SucesosCri"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Alem\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "SucesosCri"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:41:51.000Z", "text": "#SucesosCri El director de Planificaci\u00f3n, Sergio Alem\u00e1n. https://t.co/H93pJZYfGu v\u00eda @Criticaenlinea", "edit_history_tweet_ids": ["1196528971787186178"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "720019233724370944"}, {"lang": "es", "id": "1196516245429989377", "in_reply_to_user_id": "151085945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-11-18T19:51:17.000Z", "text": "@VilaWeb Libre de fascistas y xenofobos como tu @QuimTorraiPla", "edit_history_tweet_ids": ["1196516245429989377"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184782713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196477610043355138"}]}, {"lang": "es", "id": "1196516743474241536", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/i13U8mW6oe", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/dionisio-romero-paoletti-revela-que-credicorp-dono-us36-millones-a-campana-de-keiko-fujimori-el-2011-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/dioni\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564665578677207041/1yunBvZV?format=jpg&name=orig", "width": 980, "height": 528}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564665578677207041/1yunBvZV?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Dionisio Romero Paoletti revela que Credicorp don\u00f3 US$3,6 millones a campa\u00f1a de Keiko Fujimori en 2011", "description": "Presidente del Directorio de Credicorp se\u00f1al\u00f3 a la fiscal\u00eda que fue una \u201ccifra excepcional ante la amenaza del chavismo\u201d que representaba Ollanta Humala. Monto fue entregado en efectivo", "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/dionisio-romero-paoletti-revela-que-credicorp-dono-us36-millones-a-campana-de-keiko-fujimori-el-2011-noticia/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 35, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Dionisio Romero Paoletti"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.6787, "type": "Organization", "normalized_text": "Credicorp"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.4558, "type": "Organization", "normalized_text": "US"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "created_at": "2019-11-18T19:53:16.000Z", "text": "#LO\u00daLTIMO | Dionisio Romero Paoletti revela que Credicorp don\u00f3 US$3,6 millones a campa\u00f1a de Keiko Fujimori en 2011 https://t.co/i13U8mW6oe", "edit_history_tweet_ids": ["1196516743474241536"], "public_metrics": {"retweet_count": 325, "reply_count": 182, "like_count": 635, "quote_count": 92}, "author_id": "233033221"}, {"lang": "es", "id": "1196531282899017730", "in_reply_to_user_id": "2692813491", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ItsIoritz_", "id": "2692813491"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:51:02.000Z", "text": "@ItsIoritz_ A este paso vamos a obtener un ejercito competente, entonces dejaria de ser una mision suicida, y se volveria una mision plausible hmmm", "edit_history_tweet_ids": ["1196531282899017730"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3390176591", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196530942732636162"}]}, {"lang": "it", "id": "1196537672174579722", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Uev94EUsHk", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/SxsNcr", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/SxsNcr"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:16:26.000Z", "text": "Nel frattempo ...\n\nVivere non ha senso! 19enne si suicida dopo un video choc https://t.co/Uev94EUsHk", "edit_history_tweet_ids": ["1196537672174579722"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090019191"}, {"lang": "qme", "id": "1196538566664474634", "in_reply_to_user_id": "1048994733840904195", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/rP6I4tmpYf", "expanded_url": "https://twitter.com/arthurwaldorf/status/1196538566664474634/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rP6I4tmpYf", "media_key": "7_1196538532652896258"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alineecu", "id": "1048994733840904195"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:19:59.000Z", "text": "@alineecu https://t.co/rP6I4tmpYf", "edit_history_tweet_ids": ["1196538566664474634"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "783133118970621952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196538298879160320"}]}, {"lang": "es", "id": "1193639557406842883", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Zfr1nlVrZB", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1193639557406842883/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zfr1nlVrZB", "media_key": "3_1193639550867976192"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-11-10T21:20:21.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/Zfr1nlVrZB", "edit_history_tweet_ids": ["1193639557406842883"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "pt", "id": "1196496936565661696", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/xCM2xqfUBl", "expanded_url": "https://twitter.com/lulubolada/status/1195844136433307648", "display_url": "twitter.com/lulubolada/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Puff"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Fernanda"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-11-18T18:34:34.000Z", "text": "A verdade \u00e9 que 2019 se consagrou uma merda quando a Puff Puff MATOU a Maria Fernanda. 7 meses depois nada ainda faz sentido. Puff puff \u00e9 ASSASSINA e quem compactua com essa festa \u00e9 c\u00famplice. \u00c9 inacredit\u00e1vel https://t.co/xCM2xqfUBl", "edit_history_tweet_ids": ["1196496936565661696"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 5, "like_count": 157, "quote_count": 1}, "author_id": "1262907608"}, {"lang": "pt", "id": "1196537678432538625", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/bOk8vPZIRN", "expanded_url": "https://replicario.com.br/taika-waititi-fala-sobre-o-esquadrao-suicida-quando-margot-robbie-acaba-de-comecar/", "display_url": "replicario.com.br/taika-waititi-\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8sX13EBoiZ", "expanded_url": "https://twitter.com/oreplicario/status/1196537678432538625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8sX13EBoiZ", "media_key": "3_1196537676687716353"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:16:27.000Z", "text": "Taika Waititi fala sobre o esquadr\u00e3o suicida, quando Margot Robbie acaba de\u00a0come\u00e7ar https://t.co/bOk8vPZIRN https://t.co/8sX13EBoiZ", "edit_history_tweet_ids": ["1196537678432538625"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993814629515186177"}, {"lang": "es", "id": "1191908890146942976", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077"}, {"lang": "es", "id": "1196206561217130496", "created_at": "2019-11-17T23:20:43.000Z", "text": "Tan torpe como un suicida con cincuenta cicatrices", "edit_history_tweet_ids": ["1196206561217130496"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1043107110375055362"}, {"lang": "pt", "id": "1196536852666298369", "created_at": "2019-11-18T21:13:10.000Z", "text": "Se mataram na frente da casa da Ket dkksksksks", "edit_history_tweet_ids": ["1196536852666298369"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1072203077879545856", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4222, "type": "Person", "normalized_text": "Ket"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1196267465921191936", "created_at": "2019-11-18T03:22:44.000Z", "text": "{spoiler de gg} a guria mata o cara e a m\u00e3e dela leva ela p conhecer a fam\u00edlia dele ????????????? gente odeio s\u00e9ries totalmente fora da realidade mas n consigo parar aaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1196267465921191936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1171212992475738112", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.4876, "type": "Other", "normalized_text": "gg"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196535957333463040", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/vhfgRYPxlO", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1196531621677031427", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:09:37.000Z", "text": "El chavismo, el chavismo, el chavismo... desde mucho antes del chavismo los ricos vienen comprando pol\u00edticos y partidos para que los sirvan. https://t.co/vhfgRYPxlO", "edit_history_tweet_ids": ["1196535957333463040"], "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 23, "like_count": 718, "quote_count": 8}, "author_id": "119454564", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196531621677031427"}]}, {"lang": "es", "id": "1196449782547525632", "created_at": "2019-11-18T15:27:11.000Z", "text": "No les va a gustar esto. Pero si de manera autoconvocada no se hace nada, nadie lo har\u00e1. La UNAB y la Alianza, no convocar\u00e1n a una caravana suicida a Masaya, podr\u00edan convocar a una huelga nacional, pero, primero se debe de desbordar la gente a las calles. Se que se lee feo.", "edit_history_tweet_ids": ["1196449782547525632"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 104, "quote_count": 5}, "author_id": "270035144", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.7593, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAB"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.945, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Masaya"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196511452003282945", "created_at": "2019-11-18T19:32:14.000Z", "text": "Me ha dado un mental breakdown antes pero me puse un video de Inazuma Eleven y me he tomado 5 sugus y ya estoy bien :)", "edit_history_tweet_ids": ["1196511452003282945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4493397557", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "Inazuma Eleven"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1196535764089221120", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/A8tEQHqPdG", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1196535764089221120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A8tEQHqPdG", "media_key": "3_1196535636318130177"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Gov Gladson"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.5054, "type": "Organization", "normalized_text": "MJSP"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.6631, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 205, "end": 206, "probability": 0.5077, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.3334, "type": "Person", "normalized_text": "SENAD"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.2879, "type": "Organization", "normalized_text": "MJSP"}]}, "created_at": "2019-11-18T21:08:51.000Z", "text": "Visita ao Acre. Breve parada com o Gov Gladson para conhecer o novo helic\u00f3ptero das for\u00e7as de seguran\u00e7a do Estado. Da linha de aquisi\u00e7\u00e3o favorita do MJSP, \"confiscado do tr\u00e1fico de drogas\".Trabalho da PF, MP e Justi\u00e7a.SENAD/MJSP tem feito a diferen\u00e7a na gest\u00e3o dos bens do tr\u00e1fico https://t.co/A8tEQHqPdG", "edit_history_tweet_ids": ["1196535764089221120"], "public_metrics": {"retweet_count": 5711, "reply_count": 1581, "like_count": 36485, "quote_count": 437}, "author_id": "1113094855281008641"}, {"lang": "pt", "id": "1196506756500901888", "in_reply_to_user_id": "475996406", "created_at": "2019-11-18T19:13:35.000Z", "text": "Existe m\u00e3e q, no auge do desespero, s\u00f3 n\u00e3o tirou a pr\u00f3pria vida porque sabe que o filho iria parar em um abrigo, j\u00e1 que nem o ex nem a fam\u00edlia assumiriam os cuidados.\nExiste m\u00e3e que lava e reaproveita sonda do filho com paralisia cerebral porque o SUS n\u00e3o tem dado o suficiente. +", "edit_history_tweet_ids": ["1196506756500901888"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "475996406", "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 228, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "paralisia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196506753413857280"}]}, {"lang": "it", "id": "1196337811747672064", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MOxv8VC70T", "expanded_url": "https://twitter.com/Asiablog_it/status/1196337811747672064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MOxv8VC70T", "media_key": "3_1196337798216900608"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MOxv8VC70T", "expanded_url": "https://twitter.com/Asiablog_it/status/1196337811747672064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MOxv8VC70T", "media_key": "3_1196337802360823808"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MOxv8VC70T", "expanded_url": "https://twitter.com/Asiablog_it/status/1196337811747672064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MOxv8VC70T", "media_key": "3_1196337809319174144"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "18NOVEMBRE"}]}, "created_at": "2019-11-18T08:02:15.000Z", "text": "#18NOVEMBRE 1978 \n\nIl predicatore Jim Jones chiede agli adepti del Tempio del Popolo di effettuare un \"suicidio di massa per la gloria del socialismo\". La maggior parte si suicida ingerendo cianuro. Chi non accetta viene abbattuto a revolverate: muoiono 913 persone (276 bambini). https://t.co/MOxv8VC70T", "edit_history_tweet_ids": ["1196337811747672064"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1647344210"}, {"lang": "es", "id": "1193639380314968064", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZPcQlSOgU9", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1193639380314968064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZPcQlSOgU9", "media_key": "3_1193639373599850499"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-11-10T21:19:39.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ZPcQlSOgU9", "edit_history_tweet_ids": ["1193639380314968064"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "id": "1196514568710885377", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/uMxzKRGzb0", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/se-suicida-director-ejecutivo-de-planificacion-de-la-caja-de-seguro-social-1149576?fuente=fb", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/se-su\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/se-suicida-director-ejecutivo-de-planificacion-de-la-caja-de-seguro-social-1149576?fuente=fb"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 73, "probability": 0.7175, "type": "Other", "normalized_text": "Caja de Seguro Social"}]}, "created_at": "2019-11-18T19:44:38.000Z", "text": "Se suicida director ejecutivo de Planificaci\u00f3n de la Caja de Seguro Social https://t.co/uMxzKRGzb0", "edit_history_tweet_ids": ["1196514568710885377"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "37767363"}, {"lang": "es", "id": "1196192619761721344", "in_reply_to_user_id": "1031227268411076608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bojackbeakman", "id": "1318613289446801415"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.4446, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 281, "end": 293, "tag": "ffaaalpoder"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:25:19.000Z", "text": "@BojackBeakman El problema es que los enemigos y traidores de Chile nunca han respetado ni texto, ni Constituci\u00f3n ni Ley alguna ... y nunca lo har\u00e1n ! pues es parte de su ADN suicida sin Dios y con violencia ... Darles tiempo es ayudarles a que sigan acorralando a la democracia !\n#ffaaalpoder", "edit_history_tweet_ids": ["1196192619761721344"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1080248115922419712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196152225250336768"}]}, {"lang": "it", "id": "1196530763602288641", "in_reply_to_user_id": "803192762657099776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SaraLF74", "id": "803192762657099776"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "enrigoletto", "id": "3957668361"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:48:59.000Z", "text": "@SaraLF74 @enrigoletto @anna_salvaje Infatti, non ha mai detto di lui che \u00e8 un assassino, mentre per la donna l'ha scritto subito. Sar\u00e0 anche depresso, ma sempre assassino rimane. Per me lo sono entrambi.", "edit_history_tweet_ids": ["1196530763602288641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3067642931", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196432058001887233"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196531490244497408", "in_reply_to_user_id": "956000737418534912", "created_at": "2019-11-18T20:51:52.000Z", "text": "@QuenteComoBebes No dia que fores a espinho tu diz-me, que eu vou a correr pela linha do comboio p l\u00e1 p tar contigo", "edit_history_tweet_ids": ["1196531490244497408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1005379626686918658", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5163, "type": "Person", "normalized_text": "espinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196442332834471937"}]}, {"lang": "es", "id": "1196137128700370944", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0PDF0px9wG", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137128700370944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0PDF0px9wG", "media_key": "3_1196137123218366465"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:44:49.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/0PDF0px9wG", "edit_history_tweet_ids": ["1196137128700370944"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1196137193334607873", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/aBOh23TOrB", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137193334607873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aBOh23TOrB", "media_key": "3_1196137187647119360"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:45:04.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/aBOh23TOrB", "edit_history_tweet_ids": ["1196137193334607873"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1196137271067590662", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/qXLQASMVdl", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137271067590662/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qXLQASMVdl", "media_key": "3_1196137265157857284"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:45:23.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/qXLQASMVdl", "edit_history_tweet_ids": ["1196137271067590662"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1196137327401295873", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PeyL1x3OpU", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137327401295873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PeyL1x3OpU", "media_key": "3_1196137322137427970"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:45:36.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/PeyL1x3OpU", "edit_history_tweet_ids": ["1196137327401295873"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1196137379737800706", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HDoDJKw14x", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137379737800706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HDoDJKw14x", "media_key": "3_1196137373970698241"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:45:49.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/HDoDJKw14x", "edit_history_tweet_ids": ["1196137379737800706"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1196137444141350912", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sLiM2JR3oU", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137444141350912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sLiM2JR3oU", "media_key": "3_1196137440181981184"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:46:04.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/sLiM2JR3oU", "edit_history_tweet_ids": ["1196137444141350912"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1196137504510038016", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/axstGBE6IY", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137504510038016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axstGBE6IY", "media_key": "3_1196137498017255424"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:46:18.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/axstGBE6IY", "edit_history_tweet_ids": ["1196137504510038016"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "pt", "id": "1196530136432218112", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/xKJ6DTykHg", "expanded_url": "https://www.plantaobrasil.net/news.asp?nID=106484", "display_url": "plantaobrasil.net/news.asp?nID=1\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:46:29.000Z", "text": "Ele matou, esquartejou e espalhou partes do corpo dela em v\u00e1rias diferentes cidades. Era um \"cidad\u00e3o de bem\" que dizia que bandido bom \u00e9 bandido morto. Ser\u00e1 que esse bandido vai dar o exemplo e se matar? https://t.co/xKJ6DTykHg", "edit_history_tweet_ids": ["1196530136432218112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1044039490845790208"}, {"lang": "es", "id": "1196465696710045697", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/nowBWq8hCc", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/J0gG9tXw2v", "expanded_url": "https://twitter.com/ottoreuss/status/1196465696710045697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0gG9tXw2v", "media_key": "3_1196465695195848704"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-18T16:30:26.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a: las muertes por esta causa duplican a las de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero https://t.co/nowBWq8hCc https://t.co/J0gG9tXw2v", "edit_history_tweet_ids": ["1196465696710045697"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "19017608"}, {"lang": "es", "id": "1196530942732636162", "in_reply_to_user_id": "3390176591", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Shirodxd", "id": "985015676145455104"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:49:41.000Z", "text": "@Shirodxd Me uno", "edit_history_tweet_ids": ["1196530942732636162"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2692813491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196530775467941894"}]}, {"lang": "es", "id": "1196521456999514113", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7jsOuL2I1u", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/gu%C3%ADas-sobre-conducta-suicida/gu%C3%ADas-para-pacientes-y-familiares/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 218, "probability": 0.6943, "type": "Organization", "normalized_text": "FSME"}, {"start": 221, "end": 242, "probability": 0.4216, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Salud Mental"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.7672, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "ProtocoloAntisuicidioFFCCSS"}, {"start": 30, "end": 58, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:12:00.000Z", "text": "#ProtocoloAntisuicidioFFCCSS \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nAfectados y familiares tambi\u00e9n deben conocer este tema y tener unas pautas b\u00e1sicas a seguir. Informarse es vital. \n\nGu\u00eda para PACIENTES y FAMILIARES, v\u00eda FSME (Fundaci\u00f3n Salud Mental Espa\u00f1a): \n\nhttps://t.co/7jsOuL2I1u", "edit_history_tweet_ids": ["1196521456999514113"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857575862958424066"}, {"lang": "es", "id": "1196530278778454016", "in_reply_to_user_id": "3390176591", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Shirodxd", "id": "985015676145455104"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:47:03.000Z", "text": "@Shirodxd No veo ninguna desventaja", "edit_history_tweet_ids": ["1196530278778454016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2692813491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196529892755681280"}]}, {"lang": "es", "id": "1196518416800239616", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/KJLyf9CAKH", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1196518416800239616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KJLyf9CAKH", "media_key": "3_1196518390887854080"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/KJLyf9CAKH", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1196518416800239616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KJLyf9CAKH", "media_key": "3_1196518390959165445"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/KJLyf9CAKH", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1196518416800239616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KJLyf9CAKH", "media_key": "3_1196518390866882560"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/KJLyf9CAKH", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1196518416800239616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KJLyf9CAKH", "media_key": "3_1196518390908772352"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 127, "username": "JuntaMdistrito2", "id": "333961927"}, {"start": 128, "end": 140, "username": "AytoAlcalaH", "id": "315155549"}, {"start": 141, "end": 150, "username": "MueveteX", "id": "1047036928816766977"}, {"start": 151, "end": 160, "username": "AH24_48h", "id": "857892002"}, {"start": 161, "end": 177, "username": "ParticipacionAH", "id": "3759776301"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "javiRpalacios", "id": "270990253"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8232, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza del Barro"}]}, "created_at": "2019-11-18T19:59:55.000Z", "text": "\u00bfPara cuando una solucion al paso de cebra suicida de la Plaza del Barro?\u00bfLo haran cuando atropellen a alguien?@JuntaMdistrito2 @AytoAlcalaH @MueveteX @AH24_48h @ParticipacionAH @javiRpalacios https://t.co/KJLyf9CAKH", "edit_history_tweet_ids": ["1196518416800239616"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "716142495"}, {"lang": "pt", "id": "1196393640291131393", "created_at": "2019-11-18T11:44:06.000Z", "text": "\u00c9 um grave equ\u00edvoco de parcelas da elite brasileira continuar a sustentar projetos de hiperconcentra\u00e7\u00e3o de riquezas nas m\u00e3os de poucos. Ganham no curto prazo, mas aniquilar\u00e3o o mercado de consumo e produzir\u00e3o brutal inseguran\u00e7a pol\u00edtica e jur\u00eddica.", "edit_history_tweet_ids": ["1196393640291131393"], "public_metrics": {"retweet_count": 1157, "reply_count": 76, "like_count": 6522, "quote_count": 55}, "author_id": "25577585", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.6759, "type": "Organization", "normalized_text": "elite brasileira"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196487346046357507", "in_reply_to_user_id": "542154267", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RGInvest", "id": "542154267"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "usuku", "id": "22755515"}]}, "created_at": "2019-11-18T17:56:27.000Z", "text": "@RGInvest @usuku Es la psicolog\u00eda del terrorista suicida. O me das lo que pido o reventamos tu y yo.", "edit_history_tweet_ids": ["1196487346046357507"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "594625034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196487043032977408"}]}, {"lang": "es", "id": "1196523872029487104", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/wiSWIv8txc", "expanded_url": "https://twitter.com/YoArgentino2011/status/1196456213669658625", "display_url": "twitter.com/YoArgentino201\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:21:36.000Z", "text": "Es lo que cree que va a pasar en este pa\u00eds ?????? Que triste destino el nuestro si eso ocurre. https://t.co/wiSWIv8txc", "edit_history_tweet_ids": ["1196523872029487104"], "public_metrics": {"retweet_count": 1966, "reply_count": 1647, "like_count": 4560, "quote_count": 279}, "author_id": "748259155849416706", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196456213669658625"}]}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"resource_id": "1196541629664055296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196541629664055296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196541629664055296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1196179635173765120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196179635173765120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196179635173765120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196501702922383371", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196501702922383371", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196501702922383371].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196401391000047617", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196401391000047617", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196401391000047617].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2942959558", "value": "2942959558", "detail": "User has been suspended: [2942959558].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196532087467188224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196532087467188224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196532087467188224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "948972493238341637", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [948972493238341637].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "948972493238341637", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196044671220359169", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196044671220359169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196044671220359169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1196547262115131397", "oldest_id": "1196529780008636418", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0foudrkk6kt5au47clwrj393el"}}