{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205190252815626240"], "created_at": "2019-12-12T18:18:42.000Z", "id": "1205190252815626240", "author_id": "814140997", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205103561476132864"}], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/wP5KhRx2Yb", "expanded_url": "https://twitter.com/diodeglizilla/status/1205103561476132864", "display_url": "twitter.com/diodeglizilla/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205190213074640897"], "created_at": "2019-12-12T18:18:32.000Z", "id": "1205190213074640897", "author_id": "386152313", "text": "siamo una rara specie composta da pazienza, bestemmie interiori e istinti suicida. io ci chiamo i \u201cparafulmini\u201d ch\u00e9 siamo sempre dietro ad incassare gli isterismi ingiustificati della gente. https://t.co/wP5KhRx2Yb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205190210394279936"], "created_at": "2019-12-12T18:18:32.000Z", "id": "1205190210394279936", "author_id": "966214639", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205186975390715906"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Cazuza"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/89OUb8RnwS", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeKoffs/status/1205186975390715906", "display_url": "twitter.com/GuilhermeKoffs\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205190065321922563"], "created_at": "2019-12-12T18:17:57.000Z", "id": "1205190065321922563", "author_id": "832441531659386884", "text": "Ele se acha a pica que matou Cazuza https://t.co/89OUb8RnwS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "262822127", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205190023211110400"], "created_at": "2019-12-12T18:17:47.000Z", "id": "1205190023211110400", "author_id": "1168937129587761152", "text": "@Alvisepf El que se suicida lo hace porque quiere, al que matan no... \nNo se si veras la diferencia...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205189984795398146"], "created_at": "2019-12-12T18:17:38.000Z", "id": "1205189984795398146", "author_id": "342115654", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205189949395492864"], "created_at": "2019-12-12T18:17:29.000Z", "id": "1205189949395492864", "author_id": "17922154", "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205189946950275072"], "created_at": "2019-12-12T18:17:29.000Z", "id": "1205189946950275072", "author_id": "71874949", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/HBSqDaBKQW", "expanded_url": "https://twitter.com/thaayquintao/status/1205186092233830402", "display_url": "twitter.com/thaayquintao/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205189898396995584"], "created_at": "2019-12-12T18:17:17.000Z", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "id": "1205189898396995584", "author_id": "4186383340", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/HBSqDaBKQW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2880932962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8947, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205188862353522688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205189767153012736"], "created_at": "2019-12-12T18:16:46.000Z", "id": "1205189767153012736", "author_id": "4692238382", "text": "@o_antagonista N\u00e3o curto falsidade, Judas  Se enforcou logo depois de ter tra\u00eddo o mestre, pelo menos tinha consci\u00eancia da gravidade de uma trai\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OfiComisionado", "id": "891040612916625408"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4857, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202349544492675077"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205189748974931968"], "created_at": "2019-12-12T18:16:42.000Z", "id": "1205189748974931968", "author_id": "173215789", "text": "RT @OfiComisionado: Comisionado recomienda a ASSE creaci\u00f3n de Programa de Prevenci\u00f3n de Suicidios en C\u00e1rceles y Protocolo de Intervenci\u00f3n I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205189615029751809"], "created_at": "2019-12-12T18:16:10.000Z", "id": "1205189615029751809", "author_id": "170476223", "text": "bad saber com um colega de escola se suicidou, tomar no cu velho cada vez mais frequente isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205189580946735104"], "created_at": "2019-12-12T18:16:02.000Z", "id": "1205189580946735104", "author_id": "938443020361281536", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AldiRostagno", "id": "620342292"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205154490699177984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205189572277211138"], "created_at": "2019-12-12T18:16:00.000Z", "id": "1205189572277211138", "author_id": "966305933252022273", "text": "RT @AldiRostagno: Lo q angustia y causa dolor a otro, no se minimiza... Cuantos casos escuchamos sobre gente q se suicida pq sufre discrimi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1089166087411900416", "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 50, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "recisneros", "id": "284350852"}, {"start": 63, "end": 74, "username": "GiovannaCP", "id": "54776364"}], "annotations": [{"start": 249, "end": 254, "probability": 0.801, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205184246429757445"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205189542661238785"], "created_at": "2019-12-12T18:15:52.000Z", "id": "1205189542661238785", "author_id": "928626194844614656", "text": "@el_incaa @Carlos78729087 @RayAnthonyCR @gvillasis @recisneros @GiovannaCP Oye tarado, y gracias a su primer gobierno tus viejos tuvieron que hacer cola para darte de tragar, pero ni as\u00ed comiste lo suficiente por lo visto, y no te olvides que igual Humala fue presidente y al final result\u00f3 ser m\u00e1s de derecha que el suicida ladr\u00f3n!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205189449845489667"], "created_at": "2019-12-12T18:15:30.000Z", "id": "1205189449845489667", "author_id": "1202956200503054336", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205189430530719744"], "created_at": "2019-12-12T18:15:26.000Z", "id": "1205189430530719744", "author_id": "256665962", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205189298338828288"], "created_at": "2019-12-12T18:14:54.000Z", "id": "1205189298338828288", "author_id": "164880977", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205189242198081538"], "created_at": "2019-12-12T18:14:41.000Z", "id": "1205189242198081538", "author_id": "345795478", "text": "Esperando a lo novio a la salida de la facultad, veo todas las personas que salen con una cara... Nose si estoy afuera de fmed o de un velorio. Me da la sensaci\u00f3n de que ac\u00e1, hay gran porcentaje suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 90, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "Cr\u00f3nicas de Nuestro Tiempo"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205116720664522754"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205189237559169024"], "created_at": "2019-12-12T18:14:40.000Z", "id": "1205189237559169024", "author_id": "958453028323053568", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida - Cr\u00f3nicas de Nuestro Tiempo https://t.co/h49WdBwCRi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205189186715889664"], "created_at": "2019-12-12T18:14:28.000Z", "id": "1205189186715889664", "author_id": "909855153037160449", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205189161843597314"], "created_at": "2019-12-12T18:14:22.000Z", "id": "1205189161843597314", "author_id": "910951069282455552", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205189100602609664"], "created_at": "2019-12-12T18:14:07.000Z", "id": "1205189100602609664", "author_id": "716317308713635840", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3309347867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "Chalan"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.6218, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205143092317376512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205189092432138240"], "created_at": "2019-12-12T18:14:05.000Z", "id": "1205189092432138240", "author_id": "225269639", "text": "@hurgamemoriaPE Pese a que est\u00e1 en el infierno, no olvidemos a \"Chalan\"... El cobarde suicida no desear\u00e1 que aparezca otro Nava y le delate todo su vida delincuencial", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NFwVndq9eW", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "SHINee"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169801947160576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205189048568078337"], "created_at": "2019-12-12T18:13:55.000Z", "id": "1205189048568078337", "author_id": "62595888", "text": "RT @JH_SHINeeArg: https://t.co/NFwVndq9eW\n\nCr.: Centro de Asistencia al Suicida\nCompartido por Jonghyun - SHINee Argentina\n#Jonghyun #SHINee", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 83, "end": 113, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AlwayBeWithUs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169569628860422"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205189032684195907"], "created_at": "2019-12-12T18:13:51.000Z", "id": "1205189032684195907", "author_id": "116643469", "text": "RT @JH_SHINeeArg: [#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo rea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/9xzRyRBCdB", "expanded_url": "http://j.mp/2Pc9vNn", "display_url": "j.mp/2Pc9vNn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205188979378839557"], "created_at": "2019-12-12T18:13:38.000Z", "id": "1205188979378839557", "author_id": "124172948", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/9xzRyRBCdB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205188962794582016"], "created_at": "2019-12-12T18:13:34.000Z", "id": "1205188962794582016", "author_id": "66162094", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.856, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205158062669148160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205188949603442688"], "created_at": "2019-12-12T18:13:31.000Z", "id": "1205188949603442688", "author_id": "1137128234825461761", "text": "RT @Dc_da_depressao: A Warner tem definidas 2 datas de filmes sem t\u00edtulo para 2021:\n\n\u2022 29 de janeiro de 2021 (New Line);\n\n\u2022 05 de mar\u00e7o de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205188836881502209"], "created_at": "2019-12-12T18:13:04.000Z", "id": "1205188836881502209", "author_id": "165156752", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205188780967092224"], "created_at": "2019-12-12T18:12:51.000Z", "id": "1205188780967092224", "author_id": "164506636", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 83, "end": 113, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AlwayBeWithUs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169569628860422"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205188695688658945"], "created_at": "2019-12-12T18:12:31.000Z", "id": "1205188695688658945", "author_id": "3103617501", "text": "RT @JH_SHINeeArg: [#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo rea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205188653346983936"], "created_at": "2019-12-12T18:12:20.000Z", "id": "1205188653346983936", "author_id": "1041027135849193472", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2560697662", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "llohanee", "id": "2560697662"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205182445668188161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205188646707564551"], "created_at": "2019-12-12T18:12:19.000Z", "id": "1205188646707564551", "author_id": "2726012105", "text": "@llohanee quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2390352548", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mariannaslife", "id": "2390352548"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.7067, "type": "Place", "normalized_text": "parque fundidora"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205187206475743232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205188617926131713"], "created_at": "2019-12-12T18:12:12.000Z", "id": "1205188617926131713", "author_id": "3282127292", "text": "@mariannaslife Podr\u00edas bajarte en parque fundidora pero, una de dos, con idea suicida o con un filero en mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205188590927519745"], "created_at": "2019-12-12T18:12:06.000Z", "id": "1205188590927519745", "author_id": "3286833733", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "56757117", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dAndrusco", "id": "56757117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205172992315142144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205188430143074306"], "created_at": "2019-12-12T18:11:27.000Z", "id": "1205188430143074306", "author_id": "362215007", "text": "@dAndrusco \ud83d\ude2c la wea suicida!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205188409712693249"], "created_at": "2019-12-12T18:11:22.000Z", "id": "1205188409712693249", "author_id": "891791092064149504", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205188405136674818"], "created_at": "2019-12-12T18:11:21.000Z", "id": "1205188405136674818", "author_id": "44121543", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205151230437277696"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/OMUZRhuHy3", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205188382202191872"], "created_at": "2019-12-12T18:11:16.000Z", "id": "1205188382202191872", "author_id": "732340054551629824", "text": "RT @tadeshaeu: esqueceram de esquadr\u00e3o suicida????? https://t.co/OMUZRhuHy3", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205188346710044675"], "created_at": "2019-12-12T18:11:07.000Z", "id": "1205188346710044675", "author_id": "187409728", "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AldiRostagno", "id": "620342292"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205154490699177984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205188324119531520"], "created_at": "2019-12-12T18:11:02.000Z", "id": "1205188324119531520", "author_id": "869737223494807552", "text": "RT @AldiRostagno: Lo q angustia y causa dolor a otro, no se minimiza... Cuantos casos escuchamos sobre gente q se suicida pq sufre discrimi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205188156867391498"], "created_at": "2019-12-12T18:10:22.000Z", "id": "1205188156867391498", "author_id": "2915624675", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205188084012175361"], "created_at": "2019-12-12T18:10:05.000Z", "id": "1205188084012175361", "author_id": "3029108259", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "homem aranha"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/EDohfcyZdt", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205188066152976384"], "created_at": "2019-12-12T18:10:00.000Z", "id": "1205188066152976384", "author_id": "929812249631510529", "text": "plmds for\u00e7aram demais tanta merda lan\u00e7ada, homem aranha, esquadr\u00e3o suicida,quarteto fant\u00e1stico ai me manda isso pqp https://t.co/EDohfcyZdt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "105492444", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205133881734680583"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205188029968789504"], "created_at": "2019-12-12T18:09:52.000Z", "id": "1205188029968789504", "author_id": "3068725821", "text": "@jpereyra1952 No reconoci\u00f3 a sus hijos(as)el suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez\nCC: @nidiavilchez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3234311424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "atatatatavrau", "id": "3234311424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205170001889681408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205188011627036673"], "created_at": "2019-12-12T18:09:47.000Z", "id": "1205188011627036673", "author_id": "991153538121248768", "text": "@atatatatavrau v\u00ea se ela t\u00e1 viva mesmo ou se tu n matou ela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/xoL9KHh7Yb", "expanded_url": "https://twitter.com/STARMAFIABOY/status/1205187864742506496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xoL9KHh7Yb", "media_key": "3_1205187858623057920"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "starmafiaboy"}, {"start": 134, "end": 152, "tag": "generacionsuicida"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "radiovk"}, {"start": 162, "end": 172, "tag": "radioshow"}, {"start": 173, "end": 185, "tag": "especialsmb"}, {"start": 186, "end": 198, "tag": "rockandroll"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205187864742506496"], "created_at": "2019-12-12T18:09:12.000Z", "id": "1205187864742506496", "author_id": "187977925", "text": "Charly Rock &amp; Roll tiene todo listo para el especial dedicado a mi carrera musical de ma\u00f1ana en Generaci\u00f3n Suicida! #starmafiaboy #generacionsuicida #radiovk #radioshow #especialsmb #rockandroll https://t.co/xoL9KHh7Yb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3709833321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dnbalanoalvo", "id": "3709833321"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205186732330762245"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205187850188316672"], "created_at": "2019-12-12T18:09:09.000Z", "id": "1205187850188316672", "author_id": "1157304069612081152", "text": "@dnbalanoalvo @danieljorgegv mentira, esquadr\u00e3o suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205187772211965954"], "created_at": "2019-12-12T18:08:50.000Z", "id": "1205187772211965954", "author_id": "1163140963046481920", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205187758479826945"], "created_at": "2019-12-12T18:08:47.000Z", "id": "1205187758479826945", "author_id": "3745064961", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "02LucasSantos", "id": "2326919625"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.7213, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8272, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.6967, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/AWRUQViqua", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205167786990936064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205187680813899776"], "created_at": "2019-12-12T18:08:29.000Z", "id": "1205187680813899776", "author_id": "1163140963046481920", "text": "RT @02LucasSantos: Na mesma d\u00e9cada de Esquadr\u00e3o Suicida e Batman vs. Superman https://t.co/AWRUQViqua", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205187435149303809"], "created_at": "2019-12-12T18:07:30.000Z", "id": "1205187435149303809", "author_id": "1027581251958517761", "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205187351783321601"], "created_at": "2019-12-12T18:07:10.000Z", "id": "1205187351783321601", "author_id": "41741047", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205187200650010625"], "created_at": "2019-12-12T18:06:34.000Z", "id": "1205187200650010625", "author_id": "75384829", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205187100494184449"], "created_at": "2019-12-12T18:06:10.000Z", "id": "1205187100494184449", "author_id": "1204459629905887243", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1090519260206637058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204928950268579841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205187053585158145"], "created_at": "2019-12-12T18:05:59.000Z", "id": "1205187053585158145", "author_id": "872606125069303808", "text": "@TopArgumentos Perdoaria se eu matasse o que matou o outro depois \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205187051458564096"], "created_at": "2019-12-12T18:05:59.000Z", "id": "1205187051458564096", "author_id": "500749269", "text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2710517257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DobleHache16", "id": "2710517257"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4574, "type": "Other", "normalized_text": "mototaxi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205186306546028545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205186904288890885"], "created_at": "2019-12-12T18:05:23.000Z", "id": "1205186904288890885", "author_id": "281283117", "text": "@DobleHache16 Un mototaxi suicida te lleva en breve", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1621255867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Inter_Goleador", "id": "1621255867"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205130697293344768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205186841579671553"], "created_at": "2019-12-12T18:05:08.000Z", "id": "1205186841579671553", "author_id": "112759159", "text": "@Inter_Goleador Tu dt no entiende que su 3-5-2 es suicida en europa, sigan fracasando jaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VideojuegosGAME", "id": "15243058"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.5572, "type": "Organization", "normalized_text": "DLC"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.4339, "type": "Organization", "normalized_text": "LEGO"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 109, "tag": "LEGO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205156857595088898"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205186728383959040"], "created_at": "2019-12-12T18:04:41.000Z", "id": "1205186728383959040", "author_id": "798638443807068160", "text": "RT @VideojuegosGAME: No te vayas muy LEGOs que estos DLC que te regalamos al comprar cualquier juego de #LEGO son canelita en rama \ud83d\ude0f\n\nLEGO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1085139831167029249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205139579340115968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5804, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9349, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205186700290527233"], "created_at": "2019-12-12T18:04:35.000Z", "id": "1205186700290527233", "author_id": "52145052", "text": "@renato_contin Eu vi como o policial que matou a Agatha... enfim, um governo que sua \u00fanica comunica\u00e7\u00e3o \u00e9 o Twitter, tem sim o dever de se manifestar publicamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205186637170462720"], "created_at": "2019-12-12T18:04:20.000Z", "id": "1205186637170462720", "author_id": "1082336334524616705", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1136123216", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205183421326249985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205186586398339072"], "created_at": "2019-12-12T18:04:08.000Z", "id": "1205186586398339072", "author_id": "337620466", "text": "@PiluToranzo @infobae Como lo van a matar? Seguro se suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NFwVndq9eW", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "SHINee"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169801947160576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205186361478787073"], "created_at": "2019-12-12T18:03:14.000Z", "id": "1205186361478787073", "author_id": "1219010502", "text": "RT @JH_SHINeeArg: https://t.co/NFwVndq9eW\n\nCr.: Centro de Asistencia al Suicida\nCompartido por Jonghyun - SHINee Argentina\n#Jonghyun #SHINee", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205186340205273090"], "created_at": "2019-12-12T18:03:09.000Z", "id": "1205186340205273090", "author_id": "279140320", "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205186277911478277"], "created_at": "2019-12-12T18:02:54.000Z", "id": "1205186277911478277", "author_id": "891588694146256897", "text": "Todo el puto d\u00eda llevo con tablas excel. Luego que si la gente se suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205186187973017606"], "created_at": "2019-12-12T18:02:33.000Z", "id": "1205186187973017606", "author_id": "1081640502586458116", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205176957639544832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205186166548500482"], "created_at": "2019-12-12T18:02:28.000Z", "id": "1205186166548500482", "author_id": "1108624646", "text": "@jairbolsonaro A exist\u00eancia de radares inibe a a\u00e7\u00e3o suicida de alguns  motoristas que se acham pilotos de fuga,  com manobras arriscadas e muita velocidade, como viajo muito, observei e j\u00e1 passei por poucas e boas com alguns alucinados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205186014374965248"], "created_at": "2019-12-12T18:01:51.000Z", "id": "1205186014374965248", "author_id": "1017530019365687296", "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205185912788987904"], "created_at": "2019-12-12T18:01:27.000Z", "id": "1205185912788987904", "author_id": "39395414", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NFwVndq9eW", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "SHINee"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169801947160576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205185868694216706"], "created_at": "2019-12-12T18:01:17.000Z", "id": "1205185868694216706", "author_id": "69700985", "text": "RT @JH_SHINeeArg: https://t.co/NFwVndq9eW\n\nCr.: Centro de Asistencia al Suicida\nCompartido por Jonghyun - SHINee Argentina\n#Jonghyun #SHINee", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 83, "end": 113, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AlwayBeWithUs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169569628860422"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205185861584871427"], "created_at": "2019-12-12T18:01:15.000Z", "id": "1205185861584871427", "author_id": "69700985", "text": "RT @JH_SHINeeArg: [#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo rea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 83, "end": 113, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AlwayBeWithUs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169569628860422"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205185805800656897"], "created_at": "2019-12-12T18:01:02.000Z", "id": "1205185805800656897", "author_id": "1219010502", "text": "RT @JH_SHINeeArg: [#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo rea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205185798020173825"], "created_at": "2019-12-12T18:01:00.000Z", "id": "1205185798020173825", "author_id": "73560671", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2513394336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "queenxblack", "id": "2513394336"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205185439772135425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205185757108998145"], "created_at": "2019-12-12T18:00:50.000Z", "id": "1205185757108998145", "author_id": "1039838822501109761", "text": "@queenxblack igual o se beber n\u00e3o ceie kkkkk\njesus matou 3 pessoas e ngm reclamou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205185723642593280"], "created_at": "2019-12-12T18:00:42.000Z", "id": "1205185723642593280", "author_id": "311840875", "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205185665735909377"], "created_at": "2019-12-12T18:00:28.000Z", "id": "1205185665735909377", "author_id": "1111771807281905670", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205185568264609794"], "created_at": "2019-12-12T18:00:05.000Z", "id": "1205185568264609794", "author_id": "774444127157092353", "text": "Se eu n\u00e3o aparecer por aqui, foi minha m\u00e3e que me matou kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.8019, "type": "Place", "normalized_text": "Itanha\u00e9m,"}, {"start": 165, "end": 166, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/JecshQxig1", "expanded_url": "http://bit.ly/2PfH9lq", "display_url": "bit.ly/2PfH9lq"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205185470126317568"], "created_at": "2019-12-12T17:59:41.000Z", "id": "1205185470126317568", "author_id": "748425294", "text": "Homem mata mulher com pedradas ap\u00f3s ela pedir a separa\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo | Homem matou mulher por n\u00e3o aceitar fim de relacionamento e se matou em seguida em Itanha\u00e9m, SP https://t.co/JecshQxig1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "778667549219233792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rayanevr9", "id": "778667549219233792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205185248595775488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205185442339049473"], "created_at": "2019-12-12T17:59:35.000Z", "id": "1205185442339049473", "author_id": "1202560125661335553", "text": "@rayanevr9 Posso suicida agora ou deixa pra ano que vem kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8342, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205185303411081217"], "created_at": "2019-12-12T17:59:02.000Z", "id": "1205185303411081217", "author_id": "1078972559033548801", "text": "hq pode ate ser caro mas a cole\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida eu fa\u00e7o questao de ter fisico o resto vou ler td online mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205185303125856256"], "created_at": "2019-12-12T17:59:02.000Z", "id": "1205185303125856256", "author_id": "38238376", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205185284796751873"], "created_at": "2019-12-12T17:58:57.000Z", "id": "1205185284796751873", "author_id": "451499687", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205185130232532992"], "created_at": "2019-12-12T17:58:20.000Z", "id": "1205185130232532992", "author_id": "592299352", "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205185127107760129"], "created_at": "2019-12-12T17:58:20.000Z", "id": "1205185127107760129", "author_id": "161789052", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "149991703", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204573635882749955"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205185062108585987"], "created_at": "2019-12-12T17:58:04.000Z", "id": "1205185062108585987", "author_id": "254390499", "text": "@alferdez Esta te suicida en cualquier momento\ud83e\udd22!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205183575265599489"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/fgGmMdSReA", "expanded_url": "https://twitter.com/atrasadaaa/status/1205183575265599489", "display_url": "twitter.com/atrasadaaa/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205185061571698689"], "created_at": "2019-12-12T17:58:04.000Z", "id": "1205185061571698689", "author_id": "1083205991305498625", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/fgGmMdSReA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/zJMnx5na05", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205184989547114497"], "created_at": "2019-12-12T17:57:47.000Z", "id": "1205184989547114497", "author_id": "2415418705", "text": "esquadr\u00e3o suicida mandou lembran\u00e7as https://t.co/zJMnx5na05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.7358, "type": "Person", "normalized_text": "lorenzinho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205184981439516673"], "created_at": "2019-12-12T17:57:45.000Z", "id": "1205184981439516673", "author_id": "1141134047504191489", "text": "Ontem lorenzinho tomou um tombo quase q se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205184962049331207"], "created_at": "2019-12-12T17:57:40.000Z", "id": "1205184962049331207", "author_id": "1039652806091784193", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205184938619887616"], "created_at": "2019-12-12T17:57:35.000Z", "id": "1205184938619887616", "author_id": "74000905", "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 71, "tag": "DiadelosDerechosHumanos"}, {"start": 83, "end": 108, "tag": "DerechoaNuestrosDerechos"}, {"start": 109, "end": 121, "tag": "SaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205151284552183808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205184911147184128"], "created_at": "2019-12-12T17:57:28.000Z", "id": "1205184911147184128", "author_id": "155601793", "text": "RT @DUEdevocacion: @consaludmental lanza en el #DiadelosDerechosHumanos la campa\u00f1a #DerechoaNuestrosDerechos #SaludMental https://t.co/JtZE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205184855031648256"], "created_at": "2019-12-12T17:57:15.000Z", "id": "1205184855031648256", "author_id": "211991111", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205184853211320322"], "created_at": "2019-12-12T17:57:14.000Z", "id": "1205184853211320322", "author_id": "2941228660", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1087529392140627969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205184822924206081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205184830637510657"], "created_at": "2019-12-12T17:57:09.000Z", "id": "1205184830637510657", "author_id": "1087529392140627969", "text": "\u00e9 pura tortura, eu n\u00e3o aguentei ver 2 minutos do v\u00eddeo de t\u00e3o horr\u00edvel, crl pq eu fui ser t\u00e3o curiosa AAAAAAA como q alg participa disso?? deve ser no m\u00ednimo suicida e quem trabalha nesse lugar \u00e9 puramente psicopata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1152755955676909568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205184775348092929"], "created_at": "2019-12-12T17:56:56.000Z", "id": "1205184775348092929", "author_id": "4444007536", "text": "@ApostolManotas Suicida? No creo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vQBq5PclT5", "expanded_url": "https://t.co/vQBq5PclT5", "display_url": "t.co/vQBq5PclT5"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205184772043096064"], "created_at": "2019-12-12T17:56:55.000Z", "id": "1205184772043096064", "author_id": "858437143529697280", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\u2705\n \nSaudades kkkkk https://t.co/vQBq5PclT5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205184771543859200"], "created_at": "2019-12-12T17:56:55.000Z", "id": "1205184771543859200", "author_id": "83719809", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205184673351118850"], "created_at": "2019-12-12T17:56:32.000Z", "id": "1205184673351118850", "author_id": "1152029540857851905", "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205184611799597056"], "created_at": "2019-12-12T17:56:17.000Z", "id": "1205184611799597056", "author_id": "995427805113401344", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "Casal"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/uIVIFuCEiC", "expanded_url": "https://twitter.com/InnocentNudes/status/1205183995308388365", "display_url": "twitter.com/InnocentNudes/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205184607265660929"], "created_at": "2019-12-12T17:56:16.000Z", "geo": {"place_id": "3ceb07886fd6c161"}, "id": "1205184607265660929", "author_id": "862341205", "text": "Casal suicida https://t.co/uIVIFuCEiC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205184506245697536"], "created_at": "2019-12-12T17:55:52.000Z", "id": "1205184506245697536", "author_id": "163270387", "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3145820740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205183801451782145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "VALERIE"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.4998, "type": "Person", "normalized_text": "PAVEL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205184489531555840"], "created_at": "2019-12-12T17:55:48.000Z", "id": "1205184489531555840", "author_id": "3145820740", "text": "e o pior/melhor: a menina ACHOU A ARMA QUE MATOU A &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;VALERIE&gt;&lt;&lt;&lt;&lt; E DEU UM TIRO NO PAVEL\n\nS\u00d3 QUE ELA SE TRANCO NO BANHEIRO CHORANDO SE CULPANDO ?????? VAI TOMANNO SEU CY PAVEL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205184461517836289"], "created_at": "2019-12-12T17:55:41.000Z", "id": "1205184461517836289", "author_id": "962612038345416704", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205184410846404608"], "created_at": "2019-12-12T17:55:29.000Z", "id": "1205184410846404608", "author_id": "212402248", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "458864008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205184053365952517"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205184284178432000"], "created_at": "2019-12-12T17:54:59.000Z", "id": "1205184284178432000", "author_id": "458864008", "text": "mas quem eu mais tinha considera\u00e7\u00e3o que matou ta ligado... \u00e9 foda demais vc so tomar no cu e nao do jeito bom (se \u00e9 que existe jeito bom)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.8103, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 263, "end": 276, "probability": 0.6173, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2020"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/0iFrrTyWdS", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1205184279669551111/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0iFrrTyWdS", "media_key": "3_1205184276528091136"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "LavaJato"}, {"start": 106, "end": 126, "tag": "SolidaridadNacional"}, {"start": 154, "end": 164, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 196, "end": 207, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 262, "end": 277, "tag": "Elecciones2020"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205184279669551111"], "created_at": "2019-12-12T17:54:58.000Z", "id": "1205184279669551111", "author_id": "771351819171790848", "text": "Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacional, recibi\u00f3 financiamiento de #Odebrecht por pedido expreso del suicida #AlanGarcia\n\nAs\u00ed q ya sabes amig@ porqu\u00e9 partidos NO votar en las #Elecciones2020 https://t.co/0iFrrTyWdS", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 10, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4093311490", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LeoVasc5", "id": "4093311490"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205183831663403008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205184239127449600"], "created_at": "2019-12-12T17:54:48.000Z", "id": "1205184239127449600", "author_id": "2847446273", "text": "@leovasc5 @pqoshomensmorre capivara suicida fodase kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205184213345095680"], "created_at": "2019-12-12T17:54:42.000Z", "id": "1205184213345095680", "author_id": "2710608623", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205142599641812992"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/bapTKfzNjm", "expanded_url": "https://twitter.com/Diazinho4/status/1205142599641812992", "display_url": "twitter.com/Diazinho4/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205184071678267392"], "created_at": "2019-12-12T17:54:08.000Z", "id": "1205184071678267392", "author_id": "1153375142149545984", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/bapTKfzNjm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/SObb2GU29m", "expanded_url": "https://t.co/SObb2GU29m", "display_url": "t.co/SObb2GU29m"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205184053290422274"], "created_at": "2019-12-12T17:54:04.000Z", "id": "1205184053290422274", "author_id": "1000771901256601609", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/SObb2GU29m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205110248962441216"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/WAGWT3mXp4", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205183773270269955"], "created_at": "2019-12-12T17:52:57.000Z", "id": "1205183773270269955", "author_id": "523911192", "text": "RT @NTelevisa_com: El asesino retuvo a sus hijas durante una semana y despu\u00e9s cit\u00f3 en su domicilio a la madre. \nhttps://t.co/WAGWT3mXp4", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1008858086092804096", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 44, "username": "OGlobo_Mundo", "id": "66453619"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 229, "end": 239, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 263, "end": 267, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205163903312912385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205183677136822272"], "created_at": "2019-12-12T17:52:34.000Z", "id": "1205183677136822272", "author_id": "982817952109080576", "text": "@Dont_Be_StupidD @Todoroki_SFC @OGlobo_Mundo Eu sou de direita e n\u00e3o apoio ditaduras mesmo que o bolsonaro goste de ditador!!!! Engra\u00e7ado que vcs e contra a ditadura de direita mas se for de esquerda como o barrigudon do chaves, Che Guevara, guerrilhas que a sra Dilma fez e matou muita gente inocente.. falsos moralistas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pamela_sujey", "id": "1251774108"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203033418105262080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205183629611147264"], "created_at": "2019-12-12T17:52:23.000Z", "id": "1205183629611147264", "author_id": "822891047898533888", "text": "RT @pamela_sujey: No es por na pero estornudar guiando es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/98NPBtS8Nf", "expanded_url": "https://t.co/98NPBtS8Nf", "display_url": "t.co/98NPBtS8Nf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205183575265599489"], "created_at": "2019-12-12T17:52:10.000Z", "id": "1205183575265599489", "author_id": "928393595148742657", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/98NPBtS8Nf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205183355655983105"], "created_at": "2019-12-12T17:51:17.000Z", "id": "1205183355655983105", "author_id": "804721983061630976", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Bianca"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6823, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205183198973583360"], "created_at": "2019-12-12T17:50:40.000Z", "id": "1205183198973583360", "author_id": "203944400", "text": "O audio da Bianca falando como o Jean se comportou no dia que ele se matou, \u00e9 muito pesado mano :c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205183193659387904"], "created_at": "2019-12-12T17:50:39.000Z", "id": "1205183193659387904", "author_id": "94863172", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205183046615519232"], "created_at": "2019-12-12T17:50:04.000Z", "id": "1205183046615519232", "author_id": "1087741338412560384", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205151230437277696"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/OMUZRhuHy3", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205183021248393218"], "created_at": "2019-12-12T17:49:58.000Z", "id": "1205183021248393218", "author_id": "1704991098", "text": "RT @tadeshaeu: esqueceram de esquadr\u00e3o suicida????? https://t.co/OMUZRhuHy3", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205182904311013376"], "created_at": "2019-12-12T17:49:30.000Z", "id": "1205182904311013376", "author_id": "2320236025", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2572945700", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205180426333147141"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205182853035831296"], "created_at": "2019-12-12T17:49:18.000Z", "id": "1205182853035831296", "author_id": "1014730142483173376", "text": "@RebecaTransex Quase se matou de beber ou de fuder???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205182842252283909"], "created_at": "2019-12-12T17:49:15.000Z", "id": "1205182842252283909", "author_id": "2276102414", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/wbNEmR7dbG", "expanded_url": "https://twitter.com/ccxxx_9/status/1205175885101510664", "display_url": "twitter.com/ccxxx_9/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205182777005608963"], "created_at": "2019-12-12T17:48:59.000Z", "id": "1205182777005608963", "author_id": "1201223741583364096", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/wbNEmR7dbG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205182766847008768"], "created_at": "2019-12-12T17:48:57.000Z", "id": "1205182766847008768", "author_id": "2579080912", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/cqb5TVOVl2", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205182739340763138"], "created_at": "2019-12-12T17:48:50.000Z", "id": "1205182739340763138", "author_id": "1202360611", "text": "CORAGEM falar isso, esquadr\u00e3o suicida pior da d\u00e9cada com toda certeza https://t.co/cqb5TVOVl2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/zQToAU9Pjy", "expanded_url": "https://t.co/zQToAU9Pjy", "display_url": "t.co/zQToAU9Pjy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205182668587094016"], "created_at": "2019-12-12T17:48:34.000Z", "id": "1205182668587094016", "author_id": "760657663449370624", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zQToAU9Pjy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/V16P05WjSh", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205182543932334081"], "created_at": "2019-12-12T17:48:04.000Z", "id": "1205182543932334081", "author_id": "1117517222333833216", "text": "puts esqueceram que esquadr\u00e3o suicida existe https://t.co/V16P05WjSh", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "948371463589023745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205182177534791680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205182495140003840"], "created_at": "2019-12-12T17:47:52.000Z", "id": "1205182495140003840", "author_id": "967396886914240512", "text": "@olivelinee Amiga se voc\u00ea reprovar eu vou contar pras minhas amigas que voc\u00ea enforcou A SI MESMA PALHA\u00c7A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205168093233852416"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/yDcgGp33LV", "expanded_url": "https://twitter.com/cx_kaah/status/1205168093233852416", "display_url": "twitter.com/cx_kaah/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205182445668188161"], "created_at": "2019-12-12T17:47:40.000Z", "id": "1205182445668188161", "author_id": "2560697662", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/yDcgGp33LV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5538, "type": "Other", "normalized_text": "i go"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205182435513847808"], "created_at": "2019-12-12T17:47:38.000Z", "id": "1205182435513847808", "author_id": "798017719534833665", "text": "Listen before i go es una pinche carta suicida esto me servir\u00e1 en 10 a\u00f1os", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205182169641103385"], "created_at": "2019-12-12T17:46:35.000Z", "id": "1205182169641103385", "author_id": "106746943", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205182160619163650"], "created_at": "2019-12-12T17:46:32.000Z", "id": "1205182160619163650", "author_id": "545132498", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205182093715742721"], "created_at": "2019-12-12T17:46:16.000Z", "id": "1205182093715742721", "author_id": "28554934", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205178135311982592"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/mZhhnXVxc5", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205182043442864130"], "created_at": "2019-12-12T17:46:05.000Z", "id": "1205182043442864130", "author_id": "3371023169", "text": "RT @nervouslauren: Ta mais e esquadr\u00e3o suicida?? Aquele filme foi uma bosta https://t.co/mZhhnXVxc5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205182028552888320"], "created_at": "2019-12-12T17:46:01.000Z", "id": "1205182028552888320", "author_id": "301188249", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205181890681954304"], "created_at": "2019-12-12T17:45:28.000Z", "id": "1205181890681954304", "author_id": "393867648", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205181769810677767"], "created_at": "2019-12-12T17:44:59.000Z", "id": "1205181769810677767", "author_id": "597331574", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4101, "type": "Person", "normalized_text": "Deg\u00fcello"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205181747169808385"], "created_at": "2019-12-12T17:44:54.000Z", "id": "1205181747169808385", "author_id": "1308758496", "text": "Deg\u00fcello suicida, comenzando por la zona lateral alta del cuello cerca de la apofisis mastoide, continuando por encima o debajo del hueso hioides o m\u00fasculo tiroides. Por favoooooooooooor me felicitan now!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3529, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/bPsaS3TXKh", "expanded_url": "http://mwl.press/AET180895", "display_url": "mwl.press/AET180895"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205181736759549954"], "created_at": "2019-12-12T17:44:51.000Z", "id": "1205181736759549954", "author_id": "602754677", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! Que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala \ud83e\udd19\ud83c\udffd https://t.co/bPsaS3TXKh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205181662344155138"], "created_at": "2019-12-12T17:44:34.000Z", "id": "1205181662344155138", "author_id": "4772033664", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1196972878161465350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205181592781705216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Yonji"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205181595734425603"], "created_at": "2019-12-12T17:44:18.000Z", "id": "1205181595734425603", "author_id": "1196972878161465350", "text": "como se sente Yonji? Seus amigos s\u00e3o um bando de loucos, e vou fazer quest\u00e3o de prender seu irm\u00e3o, s\u00f3 para ver voc\u00ea sofre, n\u00e3o s\u00f3 voc\u00ea, como todos que o amam. Ah, quase me esque\u00e7o, ele n\u00e3o matou qualquer pessoa, matou seu pr\u00f3prio irm\u00e3o....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 127, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "Yuta Nakamoto"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Taehyung"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/2q552n9OjE", "expanded_url": "https://twitter.com/divxnz/status/1205181592781705216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2q552n9OjE", "media_key": "3_1205181583411568641"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/2q552n9OjE", "expanded_url": "https://twitter.com/divxnz/status/1205181592781705216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2q552n9OjE", "media_key": "3_1205181586028793856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205181592781705216"], "created_at": "2019-12-12T17:44:17.000Z", "id": "1205181592781705216", "author_id": "1196972878161465350", "text": "\u2570\uf894\u031c\u0e31 [ @cherrylnk7 ] Sinceramente, a cada dia que passa, fico mais surpresa com voc\u00eas, vamos ter dois presos aqui? Yuta Nakamoto, tamb\u00e9m matou algu\u00e9m, e tamb\u00e9m foi afogado, j\u00e1 pode se juntar ao Taehyung queridinho, vai ser um casal de doentes que entrar\u00e1 para hist\u00f3ria. https://t.co/2q552n9OjE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "52424550", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 247, "end": 257, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205165176464576512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205181592102219777"], "created_at": "2019-12-12T17:44:17.000Z", "id": "1205181592102219777", "author_id": "909100004975005696", "text": "@fattoquotidiano \u00c8 cominciata la fine del @Mov5Stelle . Non possiamo che rallegrarcene. Partito con la volont\u00e0 di dare espressione a un disagio reale, si \u00e8 pian piano trasformato in un gruppo di potere sterile e autoreferenziale. L'accordo con il @pdnetwork \u00e8 stata l'ultima scelta suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "260385729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mosconhuevon", "id": "260385729"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 144, "probability": 0.3734, "type": "Place", "normalized_text": "Pompeu Fabra"}, {"start": 282, "end": 286, "probability": 0.7116, "type": "Place", "normalized_text": "Bronx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205180297396019200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205181390481965059"], "created_at": "2019-12-12T17:43:29.000Z", "id": "1205181390481965059", "author_id": "246435921", "text": "@mosconhuevon Es que la pla\u00e7a c\u00edvica de la aut\u00f3noma es de todo menos c\u00edvica. Es un sitio en permanente revoluci\u00f3n. Que vengan los de Pompeu Fabra a decirles que van a morir pisando suelo espa\u00f1ol: primero que es suicida, lo segundo, es que joder, no dices \u201cfuck niggas\u201d en medio del Bronx.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205181300526780416"], "created_at": "2019-12-12T17:43:07.000Z", "id": "1205181300526780416", "author_id": "2952542674", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205181283183280128"], "created_at": "2019-12-12T17:43:03.000Z", "id": "1205181283183280128", "author_id": "1109353422657110016", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205181184717791232"], "created_at": "2019-12-12T17:42:40.000Z", "id": "1205181184717791232", "author_id": "70070134", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.557, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205181124340862978"], "created_at": "2019-12-12T17:42:25.000Z", "id": "1205181124340862978", "author_id": "88193194", "text": "Ya veo que los argentinos tienen vocaci\u00f3n suicida. Con Cristina Kirchner se han hecho harakiri.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/hsvuohErET", "expanded_url": "https://twitter.com/mvitoriareis/status/1205165981921939461", "display_url": "twitter.com/mvitoriareis/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205181040362426369"], "created_at": "2019-12-12T17:42:05.000Z", "id": "1205181040362426369", "author_id": "1106753904124014592", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c https://t.co/hsvuohErET", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4189306383", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "withtristeza", "id": "1166481298040479745"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "gui_orlandi", "id": "1563534814246215688"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "fernandowahl", "id": "2612290782"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "mvpcastro", "id": "1364318535305080834"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "portadosfundos", "id": "540219772"}, {"start": 90, "end": 104, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205170156835680256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205180848028434432"], "created_at": "2019-12-12T17:41:20.000Z", "id": "1205180848028434432", "author_id": "2184969217", "text": "@ricarreguy @withtristeza @gui_orlandi @KelscheP @fernandowahl @mvpcastro @portadosfundos @NetflixBrasil @antoniotabet Ninguem falou em inquisi\u00e7\u00e3o mas j\u00e1 que voc\u00ea mencionou. Voc\u00ea sabe como era feito um julgamento antes do advento da inquisi\u00e7\u00e3o? Era duelo at\u00e9 a morte, ver se nego com grilh\u00f5es no p\u00e9 flutuava da\u00ed pra pior.\n \nA inquisi\u00e7\u00e3o matou menos pessoas q acidentes com bicicletas infantis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205180830110420993"], "created_at": "2019-12-12T17:41:15.000Z", "id": "1205180830110420993", "author_id": "1154517584995397632", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NFwVndq9eW", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "SHINee"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169801947160576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205180657162498049"], "created_at": "2019-12-12T17:40:34.000Z", "id": "1205180657162498049", "author_id": "1166328900126957570", "text": "RT @JH_SHINeeArg: https://t.co/NFwVndq9eW\n\nCr.: Centro de Asistencia al Suicida\nCompartido por Jonghyun - SHINee Argentina\n#Jonghyun #SHINee", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205180618235109376"], "created_at": "2019-12-12T17:40:25.000Z", "id": "1205180618235109376", "author_id": "912124415088918528", "text": "Quando ela comia demais a fam\u00edlia falava que estava gorda, quando ela saia para se divertir a fam\u00edlia falava que iria virar alco\u00f3latra, quando ela colocava um short curto a fam\u00edlia falava que com 15 anos seria m\u00e3e, e quando ela se matou a fam\u00edlia queria saber o porqu\u00ea.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2907733960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RimanimeRibas", "id": "2907733960"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "redmadler2", "id": "4764687901"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5221, "type": "Organization", "normalized_text": "PCHOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205160686969638913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205180587591569409"], "created_at": "2019-12-12T17:40:17.000Z", "id": "1205180587591569409", "author_id": "950107214802546688", "text": "@RimanimeRibas @redmadler2 Vereis los sapos que os vais a tragar cuando el PCHOE se niegue a hacer las reformas que os habiais comprometido. Los catalanes no esperamos nada de vosotros, seria suicida creeros. Total tot seran flors i violes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205180565089083398"], "created_at": "2019-12-12T17:40:12.000Z", "id": "1205180565089083398", "author_id": "1189534397063520256", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "224607633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mgd_1970", "id": "224607633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205179419121389568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205180489390346240"], "created_at": "2019-12-12T17:39:54.000Z", "id": "1205180489390346240", "author_id": "2244652178", "text": "@mgd_1970 yo no s\u00e9 c\u00f3mo funciona el partido pero \u00bfno era el momento de llamar a todos los barones y no preguntar majader\u00edas a los militantes? porque no tiene sentido. Y as\u00ed muchas cosas.\nMal, muy mal. Lo peor es que si se \"suicida\" uno bah, pero puede llevar al partido al precipicio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205180418586238976"], "created_at": "2019-12-12T17:39:37.000Z", "id": "1205180418586238976", "author_id": "886210188201611264", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 83, "end": 113, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AlwayBeWithUs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169569628860422"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205180376244793344"], "created_at": "2019-12-12T17:39:27.000Z", "id": "1205180376244793344", "author_id": "1166328900126957570", "text": "RT @JH_SHINeeArg: [#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo rea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205180356623814661"], "created_at": "2019-12-12T17:39:22.000Z", "id": "1205180356623814661", "author_id": "99502253", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.537, "type": "Organization", "normalized_text": "maze runner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205180353868120064"], "created_at": "2019-12-12T17:39:22.000Z", "id": "1205180353868120064", "author_id": "1963210014", "text": "defina seu gosto cinematogr\u00e1fico em 10 filmes:\ntransformers \npiratas do caribe \njogos vorazes \nmaze runner \ndivergente\nsaga crepusculo \nliga da justi\u00e7a\nesquadr\u00e3o suicida \nvelozes e furiosos \nmiss\u00e3o imposs\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "42482159", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "noahwardrobe", "id": "42482159"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "eduardonasi", "id": "3144"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "joaomontanaro", "id": "390659860"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "Benett_", "id": "65108893"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205150153801392130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205180324965224449"], "created_at": "2019-12-12T17:39:15.000Z", "id": "1205180324965224449", "author_id": "83965533", "text": "@noahwardrobe @eduardonasi @joaomontanaro @Benett_ A pol\u00edcia matou 9 em Parais\u00f3polis.\n\nSe reclamar, perde direito \u00e0 pol\u00edcia?\n\nA pol\u00edcia n\u00e3o pode disputar com os bandidos no mesmo n\u00edvel de moralidade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205180239984365568"], "created_at": "2019-12-12T17:38:55.000Z", "id": "1205180239984365568", "author_id": "784462778035740672", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205180171373993984"], "created_at": "2019-12-12T17:38:38.000Z", "id": "1205180171373993984", "author_id": "872692142", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3144081077", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_gabluel", "id": "3144081077"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "DCComics", "id": "18173624"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "photoshop"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205179456362561538"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205180122116046848"], "created_at": "2019-12-12T17:38:26.000Z", "id": "1205180122116046848", "author_id": "746151269010661376", "text": "@_gabluel @DCComics Pelo amor do deus dos designers isso n\u00e3o pode ser oficial\n\nO meu photoshop se matou s\u00f3 de sentir que isso existe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/BEEm13cUYc", "expanded_url": "https://t.co/BEEm13cUYc", "display_url": "t.co/BEEm13cUYc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205180027563921414"], "created_at": "2019-12-12T17:38:04.000Z", "id": "1205180027563921414", "author_id": "1052900834206466048", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nEscola eu era nerd, na facul.. https://t.co/BEEm13cUYc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4563885196", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Erosss_13", "id": "4563885196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205019886101159936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205180020492316673"], "created_at": "2019-12-12T17:38:02.000Z", "id": "1205180020492316673", "author_id": "2475930031", "text": "@Erosss_13 Sos un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "622082899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BluRadioCo", "id": "622082899"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5939, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204963386750119936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205179865688891393"], "created_at": "2019-12-12T17:37:25.000Z", "id": "1205179865688891393", "author_id": "144905778", "text": "@BluRadioCo Qu\u00e9 afirmaci\u00f3n m\u00e1s est\u00fapida!!!\nQuien considera deporte agredir a un Polic\u00eda en Colombia es un suicida, si solo con denunciarlos cuando cometen atropellos y se les logra grabar en un video ya se est\u00e1 en peligro de muerte \u00bfc\u00f3mo ser\u00e1 agrediendolo?\nPENDEJO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205179735308996608"], "created_at": "2019-12-12T17:36:54.000Z", "id": "1205179735308996608", "author_id": "4024943050", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205179444777889798"], "created_at": "2019-12-12T17:35:45.000Z", "id": "1205179444777889798", "author_id": "801817777778593792", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "43340387", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "patoamarelo"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 35, "tag": "patoamarelo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205179190007521281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205179413219991553"], "created_at": "2019-12-12T17:35:37.000Z", "id": "1205179413219991553", "author_id": "1075778197227155458", "text": "@DCM_online se suicida #patoamarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205179402180579328"], "created_at": "2019-12-12T17:35:35.000Z", "id": "1205179402180579328", "author_id": "2654917571", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205179395553386496"], "created_at": "2019-12-12T17:35:33.000Z", "id": "1205179395553386496", "author_id": "224055707", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "146558560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GertrudizManson", "id": "146558560"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/po9U47qWz4", "expanded_url": "https://twitter.com/lalodelaca/status/1205179383578845187/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/po9U47qWz4", "media_key": "16_1205179374032637952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205179071786868740"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205179383578845187"], "created_at": "2019-12-12T17:35:30.000Z", "id": "1205179383578845187", "author_id": "916010594024730624", "text": "@GertrudizManson Se suicida en el camping en frente de todos https://t.co/po9U47qWz4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205179377853403136"], "created_at": "2019-12-12T17:35:29.000Z", "id": "1205179377853403136", "author_id": "1357785330", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Mo0ZrsmnaL", "expanded_url": "https://t.co/Mo0ZrsmnaL", "display_url": "t.co/Mo0ZrsmnaL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205179360468185090"], "created_at": "2019-12-12T17:35:25.000Z", "id": "1205179360468185090", "author_id": "1025831519359823874", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/Mo0ZrsmnaL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205179212040159232"], "created_at": "2019-12-12T17:34:49.000Z", "id": "1205179212040159232", "author_id": "4028372723", "text": "os suicidas sempre deixam claro a forma com que ir\u00e3o fazer... um menino que se suicidou aos 15, desde crian\u00e7a vivia saltando dos lugares... terminou pulando da janela do quarto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "255476951", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dannyviLe", "id": "255476951"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205178134817124353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205179057773694977"], "created_at": "2019-12-12T17:34:13.000Z", "id": "1205179057773694977", "author_id": "511925335", "text": "@dannyviLe O un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205179054384648194"], "created_at": "2019-12-12T17:34:12.000Z", "id": "1205179054384648194", "author_id": "108361766", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.622, "type": "Place", "normalized_text": "Messejana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205178991184957440"], "created_at": "2019-12-12T17:33:57.000Z", "id": "1205178991184957440", "author_id": "1144691690755805184", "text": "Se voc\u00ea conhecer algu\u00e9m ou est\u00e1 com idea\u00e7\u00e3o suicida pode procurar ajudar no Hospital de Sa\u00fade Mental de Messejana - n\u00e3o precisa de encaminhamento, n\u00e3o precisa de indica\u00e7\u00e3o ou autoriza\u00e7\u00e3o para procurar o servi\u00e7o. \u00c9 um direito seu!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205178964274225152"], "created_at": "2019-12-12T17:33:50.000Z", "id": "1205178964274225152", "author_id": "623119806", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205178758153428992"], "created_at": "2019-12-12T17:33:01.000Z", "id": "1205178758153428992", "author_id": "702261504", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "150078673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ElisamaMF", "id": "150078673"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.3657, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204815770817122304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205178693913583616"], "created_at": "2019-12-12T17:32:46.000Z", "id": "1205178693913583616", "author_id": "1205159123978993665", "text": "@ElisamaMF @conexaopolitica N\u00e3o \u00e9 atoa que sempre que se fu\u00e7a nas contas dos filhinhos do Bozo ou perguntasse \u201cCad\u00ea o Queiroz\u201d ou qd se descobre que quem matou Mariele no dia do crime foi na casa do Bozo eles ficam apavorados e de pronto postam v\u00eddeos e Tweets se defendendo at\u00e9 qd \u00f1 os est\u00e3o acusando!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205178692990881794"], "created_at": "2019-12-12T17:32:46.000Z", "id": "1205178692990881794", "author_id": "1131356996358295552", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/NiabbOHjnJ", "expanded_url": "https://twitter.com/thaycristiny3/status/1205173852923465730", "display_url": "twitter.com/thaycristiny3/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205178612745457664"], "created_at": "2019-12-12T17:32:27.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1205178612745457664", "author_id": "3558721875", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: : \u2705 https://t.co/NiabbOHjnJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205178513185234944"], "created_at": "2019-12-12T17:32:03.000Z", "id": "1205178513185234944", "author_id": "267892617", "text": "se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "17752026", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 7, "end": 18, "username": "LeiaRachor", "id": "361836159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205135682575974401"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205178454850899973"], "created_at": "2019-12-12T17:31:49.000Z", "id": "1205178454850899973", "author_id": "155311856", "text": "@roxmo @LeiaRachor \u00c9 suicida agora? Vai matar fascistas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205178423854948352"], "created_at": "2019-12-12T17:31:42.000Z", "id": "1205178423854948352", "author_id": "765527434993274880", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.4262, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/wByCYTWStZ", "expanded_url": "https://ew.com/tv/2019/12/12/watch-meg-donnelly-and-milo-manheim-in-the-sneak-peak-of-zombies-2/amp/", "display_url": "ew.com/tv/2019/12/12/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205178334189109248"], "created_at": "2019-12-12T17:31:20.000Z", "id": "1205178334189109248", "author_id": "199946194", "text": "Olha gente, saiu a primeira foto do Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn https://t.co/wByCYTWStZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205178291579170816"], "created_at": "2019-12-12T17:31:10.000Z", "id": "1205178291579170816", "author_id": "1189113642316378113", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/IPmq8O5pyt", "expanded_url": "https://twitter.com/shwnspider/status/1205178232301146113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IPmq8O5pyt", "media_key": "3_1205178219131031552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205178232301146113"], "created_at": "2019-12-12T17:30:56.000Z", "id": "1205178232301146113", "author_id": "1275167988", "text": "EU TO CHORANDO MUITO????????????? CUJO MATOU 4 PESSOAS POR CAUSA DA RAIVA MAS ANTES DISSO ELE FOI UM CACHORRO MARAVILHOSO E NINGU\u00c9M LIGOU QUANDO ELE MORREU :( VAI SE F*DER!!!!!!!!!! ELE MERECIA MAIS https://t.co/IPmq8O5pyt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205178231122382848"], "created_at": "2019-12-12T17:30:56.000Z", "id": "1205178231122382848", "author_id": "102725421", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/mZhhnXVxc5", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205178135311982592"], "created_at": "2019-12-12T17:30:33.000Z", "id": "1205178135311982592", "author_id": "956320297409503232", "text": "Ta mais e esquadr\u00e3o suicida?? Aquele filme foi uma bosta https://t.co/mZhhnXVxc5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1112617916", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205178002100887558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6998, "type": "Person", "normalized_text": "Julian"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.7793, "type": "Other", "normalized_text": "Shadowhunter"}, {"start": 280, "end": 286, "probability": 0.4579, "type": "Place", "normalized_text": "Sombras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205178054659760129"], "created_at": "2019-12-12T17:30:14.000Z", "id": "1205178054659760129", "author_id": "1112617916", "text": "@thisIovesm confrontar os segredos do presente: O que Julian vem escondendo dela todos esses anos? Por que a Lei Shadowhunter pro\u00edbe parabatais de se apaixonarem? Quem realmente matou seus pais e ela pode suportar saber a verdade? A magia e aventura das Cr\u00f4nicas dos Ca\u00e7adores de Sombras tem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2913936040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaFallaras", "id": "1499085020908167175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205109166613897216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205177879383830528"], "created_at": "2019-12-12T17:29:32.000Z", "id": "1205177879383830528", "author_id": "2159836970", "text": "@LaFallaras Los monstruos existen y hay que ser consciente de ello. Pretender lo contrario, c\u00f3mo veo en la mayoria de comentarios, es temerario y suicida. Es cuesti\u00f3n de supervivencia reconocer las se\u00f1ales de riesgo y actuar en consecuencia. Dicho esto, a esos hlgp les deseo lo peor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205177870361989121"], "created_at": "2019-12-12T17:29:30.000Z", "id": "1205177870361989121", "author_id": "2283673836", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205177855337873410"], "created_at": "2019-12-12T17:29:26.000Z", "id": "1205177855337873410", "author_id": "320016529", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205177781862031361"], "created_at": "2019-12-12T17:29:08.000Z", "id": "1205177781862031361", "author_id": "1146843065430052864", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205176356801318913"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/a53EJ7Hzyy", "expanded_url": "https://twitter.com/sthefanecris14/status/1205176356801318913", "display_url": "twitter.com/sthefanecris14\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205177737620705282"], "created_at": "2019-12-12T17:28:58.000Z", "id": "1205177737620705282", "author_id": "3572470397", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/a53EJ7Hzyy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204500036522008577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205177682813751296"], "created_at": "2019-12-12T17:28:45.000Z", "id": "1205177682813751296", "author_id": "468521267", "text": "RT @Chuchi10: @Alvisepf Hombre...aqui te equivocas un poco creo yo. Se suicida el que quiere y a la que matan no es que ella quiera. Leve d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205177681010184192"], "created_at": "2019-12-12T17:28:44.000Z", "id": "1205177681010184192", "author_id": "1186732057214554113", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205177655412133888"], "created_at": "2019-12-12T17:28:38.000Z", "id": "1205177655412133888", "author_id": "1146843065430052864", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205177523832786947"], "created_at": "2019-12-12T17:28:07.000Z", "id": "1205177523832786947", "author_id": "1134937413309095937", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205177491037544453"], "created_at": "2019-12-12T17:27:59.000Z", "id": "1205177491037544453", "author_id": "4515772283", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205177456526798849"], "created_at": "2019-12-12T17:27:51.000Z", "id": "1205177456526798849", "author_id": "110526186", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "39786836", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bryanhofs", "id": "39786836"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205172884035055616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205177274481418245"], "created_at": "2019-12-12T17:27:08.000Z", "id": "1205177274481418245", "author_id": "2981062413", "text": "@bryanhofs lembra o papo de n\u00e3o tolerar o intolerante? pra mim cabe no humor tamb\u00e9m, existem sim coisas com as quais n\u00e3o se faz piada mas com religi\u00e3o se faz sim, nada matou mais na hist\u00f3ria da humanidade do que religi\u00e3o, pode fazer piada sim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205177219007598592"], "created_at": "2019-12-12T17:26:54.000Z", "id": "1205177219007598592", "author_id": "269544590", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205177212971999233"], "created_at": "2019-12-12T17:26:53.000Z", "id": "1205177212971999233", "author_id": "1171063390409768960", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205177089336332288"], "created_at": "2019-12-12T17:26:23.000Z", "id": "1205177089336332288", "author_id": "499374197", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/iPTJVrHJUS", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205177046672007168"], "created_at": "2019-12-12T17:26:13.000Z", "id": "1205177046672007168", "author_id": "1483552315", "text": "Esqueceram de esquadr\u00e3o suic\u00edda e a liga da justi\u00e7a https://t.co/iPTJVrHJUS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205176997367992320"], "created_at": "2019-12-12T17:26:01.000Z", "id": "1205176997367992320", "author_id": "1129806090466668550", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205176979558977537"], "created_at": "2019-12-12T17:25:57.000Z", "id": "1205176979558977537", "author_id": "1159968138160758785", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205176970516062209"], "created_at": "2019-12-12T17:25:55.000Z", "id": "1205176970516062209", "author_id": "1050776428944547848", "text": "In, my, self righteous suicida\nI, cry, when angels deserve to die.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205176919957889025"], "created_at": "2019-12-12T17:25:43.000Z", "id": "1205176919957889025", "author_id": "950465161", "text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Gmb0qZwVED", "expanded_url": "https://twitter.com/DORKYPOSTS/status/1204594428913913856", "display_url": "twitter.com/DORKYPOSTS/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205176914685636614"], "created_at": "2019-12-12T17:25:42.000Z", "id": "1205176914685636614", "author_id": "1581590707", "text": "cuando acab\u00e9 de ver el escuadr\u00f3n suicida pensando que menuda mierda, y la gente se puso a decir que vaya pelicul\u00f3n https://t.co/Gmb0qZwVED", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205176662725398528"], "created_at": "2019-12-12T17:24:42.000Z", "id": "1205176662725398528", "author_id": "997470642369892352", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 154, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 263, "end": 271, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 295, "end": 302, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205076132011421696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205176555976175617"], "created_at": "2019-12-12T17:24:16.000Z", "id": "1205176555976175617", "author_id": "729867197103915008", "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Juiz que se utilizou do aparelho do Estado para perseguir advers\u00e1rios. Rasgou a Constitui\u00e7\u00e3o e o devido processo legal p tirar Lula das elei\u00e7\u00f5es, hoje protege Bolsonaro/mil\u00edcia. Blindou seus amigos qd juiz, hoje ministro da justi\u00e7a blinda Bolsonaro e a mil\u00edcia que matou Marielle!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "marilyn manson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205176544982945794"], "created_at": "2019-12-12T17:24:14.000Z", "id": "1205176544982945794", "author_id": "1020891709788643328", "text": "KKKKK quando eu me sinto \u201csuicida\u201d eu escuto oq? marilyn manson boa noite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205166849253683200"}], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/jE14Bkk7Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/veloz_sandoval/status/1205166849253683200", "display_url": "twitter.com/veloz_sandoval\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205176437927534593"], "created_at": "2019-12-12T17:23:48.000Z", "id": "1205176437927534593", "author_id": "799175515", "text": "Y son el conglomerado o comunidad m\u00e1s violenta, depresiva, suicida y calamitosa...ojal\u00e1 pudieran conocen la Palabra de Dios... https://t.co/jE14Bkk7Pd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "312456907", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EmilioCoceres", "id": "312456907"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "UnasBirritas", "id": "848718599212732416"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "fedepiri_", "id": "360443404"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205174883396792321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205176389785313280"], "created_at": "2019-12-12T17:23:37.000Z", "id": "1205176389785313280", "author_id": "1093732292", "text": "@EmilioCoceres @UnasBirritas @fedepiri_ Acabas de decir que all\u00e1 se suicida mas gente que ac\u00e1, te lo demuestro con los datos y me dec\u00eds q te doy la raz\u00f3n?\nAll\u00e1 se vive mejor, es emp\u00edricamente comprobable: podes buscar cualquier indice de bienestar y vas a ver que son mejores q los nuestros.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205176356801318913"], "created_at": "2019-12-12T17:23:29.000Z", "id": "1205176356801318913", "author_id": "2845679171", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "reverdeconcausa", "id": "235279608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205126604197892097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205176153050357760"], "created_at": "2019-12-12T17:22:40.000Z", "id": "1205176153050357760", "author_id": "325178543", "text": "RT @reverdeconcausa: El negacionismo mutante.\nYa no niegan el cambio clim\u00e1tico, ahora ponen en duda la urgencia. Buscan forzar la realidad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 83, "end": 113, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AlwayBeWithUs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169569628860422"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205176151389474818"], "created_at": "2019-12-12T17:22:40.000Z", "id": "1205176151389474818", "author_id": "811742931988180996", "text": "RT @JH_SHINeeArg: [#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo rea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205176134930964485"], "created_at": "2019-12-12T17:22:36.000Z", "id": "1205176134930964485", "author_id": "1646603382", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205175933948375040"], "created_at": "2019-12-12T17:21:48.000Z", "id": "1205175933948375040", "author_id": "2652830246", "text": "Se que en navidad es la fecha en la que mas gente se suicida, curiosamente a mi me encanta, asi que la tregua con mis demonios internos comienza ahora \ud83d\ude0c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205175915925426177"], "created_at": "2019-12-12T17:21:44.000Z", "id": "1205175915925426177", "author_id": "1189335041962397699", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205175886846267392"], "created_at": "2019-12-12T17:21:37.000Z", "id": "1205175886846267392", "author_id": "318435879", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205175763466633216"], "created_at": "2019-12-12T17:21:07.000Z", "id": "1205175763466633216", "author_id": "146542222", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "415001653", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 126, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "del"}, {"start": 276, "end": 280, "probability": 0.2988, "type": "Other", "normalized_text": "Arroz"}], "urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/Vxxp0iAhhc", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205175759377182722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vxxp0iAhhc", "media_key": "3_1205175745921921026"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/Vxxp0iAhhc", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205175759377182722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vxxp0iAhhc", "media_key": "3_1205175748807548937"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/Vxxp0iAhhc", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205175759377182722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vxxp0iAhhc", "media_key": "3_1205175755111575552"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/Vxxp0iAhhc", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205175759377182722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vxxp0iAhhc", "media_key": "3_1205175757691064323"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205175021569822731"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205175759377182722"], "created_at": "2019-12-12T17:21:06.000Z", "id": "1205175759377182722", "author_id": "415001653", "text": "@noticias_tvperu Cuando Pascuas NO es en Diciembre, el Suicida era magnifico en esto, sino como hizo para dejar la Economia del Pais en el 85 dentro la mas Calamitosa y Completo Desastre, cuando NO habian alimentos de 1ra necesidad y habia que hacer cola para conseguir 1K de Arroz y 1K de azucar. https://t.co/Vxxp0iAhhc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205175692062801922"], "created_at": "2019-12-12T17:20:50.000Z", "id": "1205175692062801922", "author_id": "1723471435", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/VOUpdyxwhf", "expanded_url": "https://twitter.com/mvitoriareis/status/1205165981921939461", "display_url": "twitter.com/mvitoriareis/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205175581832359936"], "created_at": "2019-12-12T17:20:24.000Z", "id": "1205175581832359936", "author_id": "766061154246483968", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/VOUpdyxwhf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "olhardigital", "id": "8315402"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/J0Adwk2bj6", "expanded_url": "https://twitter.com/olhardigital/status/1205174473797906432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0Adwk2bj6", "media_key": "13_1204918352189280256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205174473797906432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205175376089092103"], "created_at": "2019-12-12T17:19:35.000Z", "id": "1205175376089092103", "author_id": "28365728", "text": "RT @olhardigital: Rob\u00f4 suicida para recolher lixo https://t.co/J0Adwk2bj6", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/snmY0Xc2fd", "expanded_url": "https://twitter.com/dpiloncita/status/1205112301998751744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snmY0Xc2fd", "media_key": "3_1205112294734270464"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 80, "tag": "PatriaIndetenible"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205112301998751744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205175335291097088"], "created_at": "2019-12-12T17:19:25.000Z", "id": "1205175335291097088", "author_id": "1204479194790596611", "text": "RT @dpiloncita: Todav\u00eda hay gente que se suicida con guaid\u00f3g. #PatriaIndetenible https://t.co/snmY0Xc2fd", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AldiRostagno", "id": "620342292"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205154490699177984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205175281239113730"], "created_at": "2019-12-12T17:19:12.000Z", "id": "1205175281239113730", "author_id": "1629241544", "text": "RT @AldiRostagno: Lo q angustia y causa dolor a otro, no se minimiza... Cuantos casos escuchamos sobre gente q se suicida pq sufre discrimi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8034, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/vB11AdbeBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielRPK/status/1205149192576020481", "display_url": "twitter.com/DanielRPK/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205149736644292609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205175205691297792"], "created_at": "2019-12-12T17:18:54.000Z", "id": "1205175205691297792", "author_id": "188062786", "text": "RT @UniversoDCnauta: Jogando rumor sobre Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/vB11AdbeBQ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205175203686424579"], "created_at": "2019-12-12T17:18:54.000Z", "id": "1205175203686424579", "author_id": "200585750", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205175099361562624"], "created_at": "2019-12-12T17:18:29.000Z", "id": "1205175099361562624", "author_id": "1142586162063859712", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Zr7ATF0N5u", "expanded_url": "https://twitter.com/krxraujo/status/1205167485529591808", "display_url": "twitter.com/krxraujo/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205175093435027457"], "created_at": "2019-12-12T17:18:28.000Z", "id": "1205175093435027457", "author_id": "1133842284083130371", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/Zr7ATF0N5u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ronalbarrientos", "id": "138298916"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.7985, "type": "Organization", "normalized_text": "GSP"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.3037, "type": "Place", "normalized_text": "Ollanta Humala"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205166837874511873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205175025332031488"], "created_at": "2019-12-12T17:18:11.000Z", "id": "1205175025332031488", "author_id": "3059346214", "text": "RT @ronalbarrientos: El GSP del gobierno nacionalista de Ollanta Humala fue pensado para la gente y la industria, un proyecto patri\u00f3tico y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "63597537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 126, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "del"}, {"start": 276, "end": 280, "probability": 0.2988, "type": "Other", "normalized_text": "Arroz"}], "urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/M7gsEk4NFI", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205175021569822731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7gsEk4NFI", "media_key": "3_1205175003291037697"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/M7gsEk4NFI", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205175021569822731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7gsEk4NFI", "media_key": "3_1205175005874659328"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/M7gsEk4NFI", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205175021569822731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7gsEk4NFI", "media_key": "3_1205175013277655040"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/M7gsEk4NFI", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205175021569822731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7gsEk4NFI", "media_key": "3_1205175018843443202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205171057096822784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205175021569822731"], "created_at": "2019-12-12T17:18:10.000Z", "id": "1205175021569822731", "author_id": "415001653", "text": "@noticias_tvperu Cuando Pascuas NO es en Diciembre, el Suicida era magnifico en esto, sino como hizo para dejar la Economia del Pais en el 85 dentro la mas Calamitosa y Completo Desastre, cuando NO habian alimentos de 1ra necesidad y habia que hacer cola para conseguir 1K de Arroz y 1K de azucar. https://t.co/M7gsEk4NFI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205174989890236421"], "created_at": "2019-12-12T17:18:03.000Z", "id": "1205174989890236421", "author_id": "1121552893008646144", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205174925784428544"], "created_at": "2019-12-12T17:17:48.000Z", "id": "1205174925784428544", "author_id": "1045910997968531456", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DiarioTES", "id": "236597558"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "TESCANARIAS", "id": "970134626"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "Prevensuic"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 37, "tag": "app"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205067832834351106"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205174873653497858"], "created_at": "2019-12-12T17:17:35.000Z", "id": "1205174873653497858", "author_id": "771441299765485570", "text": "RT @DiarioTES: Hoy recomendaci\u00f3n #app que me hizo llegar @TESCANARIAS \n\n\"Prevensuic\" \n\nApp desarrollada para la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205174802836787200"], "created_at": "2019-12-12T17:17:18.000Z", "id": "1205174802836787200", "author_id": "206342446", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204802326973878272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 130, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EpUfKS8Riw", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1204802326973878272", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205174731651112960"], "created_at": "2019-12-12T17:17:01.000Z", "id": "1205174731651112960", "author_id": "729867197103915008", "text": "Juiz que se utilizou do aparelho do Estado para perseguir advers\u00e1rios. Rasgou a Constitui\u00e7\u00e3o e o devido processo legal p tirar Lula das elei\u00e7\u00f5es, hoje protege Bolsonaro/mil\u00edcia. Blindou seus amigos qd juiz, hoje ministro da justi\u00e7a blinda Bolsonaro e a mil\u00edcia que matou Marielle! https://t.co/EpUfKS8Riw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NFwVndq9eW", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "SHINee"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169801947160576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205174697417150464"], "created_at": "2019-12-12T17:16:53.000Z", "id": "1205174697417150464", "author_id": "2480694402", "text": "RT @JH_SHINeeArg: https://t.co/NFwVndq9eW\n\nCr.: Centro de Asistencia al Suicida\nCompartido por Jonghyun - SHINee Argentina\n#Jonghyun #SHINee", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205174696901300231"], "created_at": "2019-12-12T17:16:53.000Z", "id": "1205174696901300231", "author_id": "1325291624", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205174657550340097"], "created_at": "2019-12-12T17:16:44.000Z", "id": "1205174657550340097", "author_id": "1082873867302039553", "text": "Voc\u00ea se diz ser suporte mas nunca se matou pelo seu adc. Pat\u00e9tico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 83, "end": 113, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AlwayBeWithUs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169569628860422"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205174657080541186"], "created_at": "2019-12-12T17:16:43.000Z", "id": "1205174657080541186", "author_id": "2480694402", "text": "RT @JH_SHINeeArg: [#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo rea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205125933285478400"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/XzRJad3GHn", "expanded_url": "https://twitter.com/barbosadduda/status/1205125933285478400", "display_url": "twitter.com/barbosadduda/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205174480475217921"], "created_at": "2019-12-12T17:16:01.000Z", "id": "1205174480475217921", "author_id": "1125410064993587200", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/XzRJad3GHn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5045, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/J0Adwk2bj6", "expanded_url": "https://twitter.com/olhardigital/status/1205174473797906432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0Adwk2bj6", "media_key": "13_1204918352189280256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205174473797906432"], "created_at": "2019-12-12T17:16:00.000Z", "id": "1205174473797906432", "author_id": "8315402", "text": "Rob\u00f4 suicida para recolher lixo https://t.co/J0Adwk2bj6", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "manowess", "id": "1001274823115509761"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204937916734201856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205174443192049664"], "created_at": "2019-12-12T17:15:52.000Z", "id": "1205174443192049664", "author_id": "884542008894902272", "text": "RT @manowess: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pamela_sujey", "id": "1251774108"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203033418105262080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205174399390900230"], "created_at": "2019-12-12T17:15:42.000Z", "id": "1205174399390900230", "author_id": "3386858932", "text": "RT @pamela_sujey: No es por na pero estornudar guiando es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205174322769334277"], "created_at": "2019-12-12T17:15:24.000Z", "id": "1205174322769334277", "author_id": "53800674", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205174317358682114"], "created_at": "2019-12-12T17:15:22.000Z", "id": "1205174317358682114", "author_id": "1168581616018579459", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205174261368922113"], "created_at": "2019-12-12T17:15:09.000Z", "id": "1205174261368922113", "author_id": "2416085149", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205174248798662657"], "created_at": "2019-12-12T17:15:06.000Z", "id": "1205174248798662657", "author_id": "916968504", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1020107366673584128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205174235410374656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "Bundy"}, {"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6137, "type": "Place", "normalized_text": "Salt Lake City"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205174237436227585"], "created_at": "2019-12-12T17:15:03.000Z", "id": "1205174237436227585", "author_id": "1020107366673584128", "text": "Bundy ent\u00e3o se mudou para Salt Lake City para cursar direiro, onde matou outras pessoas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205174208076173317"], "created_at": "2019-12-12T17:14:56.000Z", "id": "1205174208076173317", "author_id": "112732130", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 168, "end": 176, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 280, "end": 287, "probability": 0.8947, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204802326973878272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205174180133646336"], "created_at": "2019-12-12T17:14:50.000Z", "id": "1205174180133646336", "author_id": "729867197103915008", "text": "@SF_Moro Juiz que se utilizou do aparelho do Estado para perseguir advers\u00e1rios. Rasgou a Constitui\u00e7\u00e3o e o devido processo legal p tirar Lula das elei\u00e7\u00f5es, hoje protege Bolsonaro/mil\u00edcia. Blindou seus amigos qd juiz, hoje ministro da justi\u00e7a blinda Bolsonaro e a mil\u00edcia que matou Marielle!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205174133258178562"], "created_at": "2019-12-12T17:14:39.000Z", "id": "1205174133258178562", "author_id": "983808824590118914", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ronalbarrientos", "id": "138298916"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.7985, "type": "Organization", "normalized_text": "GSP"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.3037, "type": "Place", "normalized_text": "Ollanta Humala"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205166837874511873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205174080086953984"], "created_at": "2019-12-12T17:14:26.000Z", "id": "1205174080086953984", "author_id": "278760496", "text": "RT @ronalbarrientos: El GSP del gobierno nacionalista de Ollanta Humala fue pensado para la gente y la industria, un proyecto patri\u00f3tico y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205174012936118280"], "created_at": "2019-12-12T17:14:10.000Z", "id": "1205174012936118280", "author_id": "959804957145927680", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173917851275264"], "created_at": "2019-12-12T17:13:47.000Z", "id": "1205173917851275264", "author_id": "1044597748446769153", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173878336708608"], "created_at": "2019-12-12T17:13:38.000Z", "id": "1205173878336708608", "author_id": "1193307115437383681", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173819662569472"], "created_at": "2019-12-12T17:13:24.000Z", "id": "1205173819662569472", "author_id": "70246488", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "749075749492195328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205173806094004227"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205173807645777925"], "created_at": "2019-12-12T17:13:21.000Z", "id": "1205173807645777925", "author_id": "749075749492195328", "text": "Principalmente quando se tem as com\u00e9dias mal feitas da Netflix, trilogia cinquenta tons de cinza, esquadr\u00e3o suicida entre v\u00e1rios outros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173798842126336"], "created_at": "2019-12-12T17:13:19.000Z", "id": "1205173798842126336", "author_id": "2326887442", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 130, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Tu98myLrxr", "expanded_url": "https://twitter.com/sidneyrezende/status/1205090990421401600", "display_url": "twitter.com/sidneyrezende/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205173782769520640"], "created_at": "2019-12-12T17:13:15.000Z", "id": "1205173782769520640", "author_id": "729867197103915008", "text": "Juiz que se utilizou do aparelho do Estado para perseguir advers\u00e1rios. Rasgou a Constitui\u00e7\u00e3o e o devido processo legal p tirar Lula das elei\u00e7\u00f5es, hoje protege Bolsonaro/mil\u00edcia. Blindou seus amigos qd juiz, hoje ministro da justi\u00e7a blinda Bolsonaro e a mil\u00edcia que matou Marielle! https://t.co/Tu98myLrxr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173685746839558"], "created_at": "2019-12-12T17:12:52.000Z", "id": "1205173685746839558", "author_id": "1138270725540864001", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173658257412096"], "created_at": "2019-12-12T17:12:45.000Z", "id": "1205173658257412096", "author_id": "855970426043994112", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205096664047992837"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173606365433860"], "created_at": "2019-12-12T17:12:33.000Z", "id": "1205173606365433860", "author_id": "2984278709", "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 La Agencia Espacial Europea lanzar\u00e1 una nave experimental llamada ClearSpace-1, equipada con cuatro brazos rob\u00f3ticos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173497070333952"], "created_at": "2019-12-12T17:12:07.000Z", "id": "1205173497070333952", "author_id": "1074693847635148801", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205173346377355264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173495518380032"], "created_at": "2019-12-12T17:12:07.000Z", "id": "1205173495518380032", "author_id": "1091837380225572864", "text": "RT @MCMANOG1: Ai se a pol\u00edcia entra e mata os 3 sabe oque v\u00e3o dizer ? \nPol\u00edcia matou 3 estudante a caminho da escola \ud83d\ude0f vacila\u00e7\u00e3o \u00e9 quem dei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173440514338817"], "created_at": "2019-12-12T17:11:53.000Z", "id": "1205173440514338817", "author_id": "91599195", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173438169669633"], "created_at": "2019-12-12T17:11:53.000Z", "id": "1205173438169669633", "author_id": "1055236710227996672", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173391562616832"], "created_at": "2019-12-12T17:11:42.000Z", "id": "1205173391562616832", "author_id": "343543699", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/V2HL2tBLXp", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1205084285805486082", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205173346377355264"], "created_at": "2019-12-12T17:11:31.000Z", "id": "1205173346377355264", "author_id": "1063125125476818950", "text": "Ai se a pol\u00edcia entra e mata os 3 sabe oque v\u00e3o dizer ? \nPol\u00edcia matou 3 estudante a caminho da escola \ud83d\ude0f vacila\u00e7\u00e3o \u00e9 quem deixa o porte na m\u00e3o de um menor desse \ud83d\ude21 https://t.co/V2HL2tBLXp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173299006840832"], "created_at": "2019-12-12T17:11:20.000Z", "id": "1205173299006840832", "author_id": "3712353443", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "611236095", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "ElCascoteNews", "id": "133976656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205166121361530885"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173283156615168"], "created_at": "2019-12-12T17:11:16.000Z", "id": "1205173283156615168", "author_id": "2495129760", "text": "@ElsaBalerok @ElCascoteNews Cual femicida q desp se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173228689190913"], "created_at": "2019-12-12T17:11:03.000Z", "id": "1205173228689190913", "author_id": "462183228", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NFwVndq9eW", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "SHINee"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169801947160576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173149077245953"], "created_at": "2019-12-12T17:10:44.000Z", "id": "1205173149077245953", "author_id": "1157704971313397760", "text": "RT @JH_SHINeeArg: https://t.co/NFwVndq9eW\n\nCr.: Centro de Asistencia al Suicida\nCompartido por Jonghyun - SHINee Argentina\n#Jonghyun #SHINee", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173143259799553"], "created_at": "2019-12-12T17:10:43.000Z", "id": "1205173143259799553", "author_id": "942452179", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205143147090722818"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205173076704579585"], "created_at": "2019-12-12T17:10:27.000Z", "id": "1205173076704579585", "author_id": "1026147019780485122", "text": "RT @reliquia157rs: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173074641014784"], "created_at": "2019-12-12T17:10:26.000Z", "id": "1205173074641014784", "author_id": "3290896999", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173054193766400"], "created_at": "2019-12-12T17:10:21.000Z", "id": "1205173054193766400", "author_id": "470592104", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173025332707328"], "created_at": "2019-12-12T17:10:14.000Z", "id": "1205173025332707328", "author_id": "72679421", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wartful", "id": "442643636"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "JessicaTangP", "id": "499394770"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205111240567246848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205173016608555009"], "created_at": "2019-12-12T17:10:12.000Z", "id": "1205173016608555009", "author_id": "499394770", "text": "RT @wartful: @JessicaTangP \"Si tu no vuelves ser\u00e1 f\u00e1cil mi vida\nNo habr\u00e1 momentos de guerra ni instinto suicida\nSi tu no vuelves se ir\u00e1 r\u00e1p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "847183396275138562", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vanessasoaresc4", "id": "847183396275138562"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205077165085265920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205172995041505280"], "created_at": "2019-12-12T17:10:07.000Z", "id": "1205172995041505280", "author_id": "1152214325895008257", "text": "@vanessasoaresc4 @SF_Moro @jairbolsonaro N\u00e3o quer que prenda ningu\u00e9m at\u00e9 ser assaltada, at\u00e9 ter um parente brutalmente assassinado, se roubou, matou tem que prender mesmo, se n\u00e3o quer ser preso n\u00e3o cometa crimes, e isso deveria valer pra todo tipo de crime.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205172955589857282"], "created_at": "2019-12-12T17:09:58.000Z", "id": "1205172955589857282", "author_id": "1167990330509209600", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/PnL5g9lz1g", "expanded_url": "https://twitter.com/xxjuniorld/status/1205170020709470215", "display_url": "twitter.com/xxjuniorld/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205172884894896129"], "created_at": "2019-12-12T17:09:41.000Z", "id": "1205172884894896129", "author_id": "2970397449", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2716\ufe0f (acho que discuss\u00e3o n\u00e3o conta)\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f https://t.co/PnL5g9lz1g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205172807170232322"], "created_at": "2019-12-12T17:09:22.000Z", "id": "1205172807170232322", "author_id": "2857068804", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205172700366422017"], "created_at": "2019-12-12T17:08:57.000Z", "id": "1205172700366422017", "author_id": "2342014446", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205172662840025088"], "created_at": "2019-12-12T17:08:48.000Z", "id": "1205172662840025088", "author_id": "1157629338508058624", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205172590224068608"], "created_at": "2019-12-12T17:08:31.000Z", "id": "1205172590224068608", "author_id": "1183858768834109440", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "909603281344827392", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "nicolekkkkkkk", "id": "870495300552716288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204967383632416768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205172556086628354"], "created_at": "2019-12-12T17:08:23.000Z", "id": "1205172556086628354", "author_id": "3426740549", "text": "@sunnyblz @llucasvm @nicolekkkkkkk Esse \u00f3leo matou na boa, se tirasse ia ser bem melhor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205172539149996034"], "created_at": "2019-12-12T17:08:19.000Z", "id": "1205172539149996034", "author_id": "1177454197005905920", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "70007743", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205144952356909057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.3236, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "Colorization"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/ga3PXA3E5x", "expanded_url": "https://twitter.com/latinapaterson/status/1205172477304987648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ga3PXA3E5x", "media_key": "3_1205172454756364288"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 127, "tag": "Colorization"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205172477304987648"], "created_at": "2019-12-12T17:08:04.000Z", "id": "1205172477304987648", "author_id": "70007743", "text": "1928, agentes judiciales levantado el cad\u00e1ver de un suicida en un pensi\u00f3n madrile\u00f1a. Foto Alfonso. AGA. Coloreada #Colorization https://t.co/ga3PXA3E5x", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "119174866", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5142, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205157515555737606"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205172451639988227"], "created_at": "2019-12-12T17:07:58.000Z", "id": "1205172451639988227", "author_id": "280934096", "text": "@rmapalacios Para cuando presos Nadine y cosito, los de la raza distinta,  la familia del japon\u00e9s,  del mudo y del suicida (porque disfrutan lo robado y no hacen un mea culpa al pueblo peruano por todo lo robado), la t\u00eda lul\u00fa sinceramente hemos vivido rodeados de grandes delincuentes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1640858546", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "StarshipCos", "id": "1640858546"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205171106371588097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205172307959930881"], "created_at": "2019-12-12T17:07:23.000Z", "id": "1205172307959930881", "author_id": "18656894", "text": "@StarshipCos Olha eu n\u00e3o sei tecnicamente falando se faz mas pra gente infelizmente matou MUITO o alcance", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205172262678278144"], "created_at": "2019-12-12T17:07:13.000Z", "id": "1205172262678278144", "author_id": "764885427153149953", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205172119853768704"], "created_at": "2019-12-12T17:06:39.000Z", "id": "1205172119853768704", "author_id": "228337825", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205172042221395969"], "created_at": "2019-12-12T17:06:20.000Z", "id": "1205172042221395969", "author_id": "16928193", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205172015902199816"], "created_at": "2019-12-12T17:06:14.000Z", "id": "1205172015902199816", "author_id": "420304747", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171972876976128"], "created_at": "2019-12-12T17:06:04.000Z", "id": "1205171972876976128", "author_id": "1084228548112666625", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171970091950080"], "created_at": "2019-12-12T17:06:03.000Z", "id": "1205171970091950080", "author_id": "1194192717556920321", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171960285736961"], "created_at": "2019-12-12T17:06:01.000Z", "id": "1205171960285736961", "author_id": "1080831124593627136", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6543, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.4782, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/brLZpgNwML", "expanded_url": "https://observatoriodocinema.bol.uol.com.br/filmes/2019/12/papel-de-idris-elba-em-esquadrao-suicida-e-revelado-e-abre-espaco-para-retorno-de-will-smith-na-dc", "display_url": "observatoriodocinema.bol.uol.com.br/filmes/2019/12\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/Jc2d1wem3t", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1205171936462065666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jc2d1wem3t", "media_key": "3_1205171934469804032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205171936462065666"], "created_at": "2019-12-12T17:05:55.000Z", "id": "1205171936462065666", "author_id": "3008841633", "text": "Papel de Idris Elba em Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 revelado e abre espa\u00e7o para retorno de Will Smith na DC.\n\n&gt;\u00a0https://t.co/brLZpgNwML https://t.co/Jc2d1wem3t", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171883651600384"], "created_at": "2019-12-12T17:05:42.000Z", "id": "1205171883651600384", "author_id": "153499021", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171879465639937"], "created_at": "2019-12-12T17:05:41.000Z", "id": "1205171879465639937", "author_id": "1140973291831791617", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171862524710913"], "created_at": "2019-12-12T17:05:37.000Z", "id": "1205171862524710913", "author_id": "161422560", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171861707018240"], "created_at": "2019-12-12T17:05:37.000Z", "id": "1205171861707018240", "author_id": "1074337041847062528", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171850306867200"], "created_at": "2019-12-12T17:05:34.000Z", "id": "1205171850306867200", "author_id": "3097008385", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 247, "end": 254, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 268, "end": 269, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205171843612758017"], "created_at": "2019-12-12T17:05:33.000Z", "id": "1205171843612758017", "author_id": "820003217547333633", "text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171817872273408"], "created_at": "2019-12-12T17:05:27.000Z", "id": "1205171817872273408", "author_id": "1154284242307883008", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171693636984832"], "created_at": "2019-12-12T17:04:57.000Z", "id": "1205171693636984832", "author_id": "130679846", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1058197229779980290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205171444361154561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171683474075648"], "created_at": "2019-12-12T17:04:55.000Z", "id": "1205171683474075648", "author_id": "856250092822646788", "text": "@nacaomarvell Acho que \u00e9 pq ainda n\u00e3o viram esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171465504600065"], "created_at": "2019-12-12T17:04:03.000Z", "id": "1205171465504600065", "author_id": "2440686168", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171459204640768"], "created_at": "2019-12-12T17:04:01.000Z", "id": "1205171459204640768", "author_id": "617607800", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1616146872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "GiovannaCP", "id": "54776364"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7894, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205155249373294592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171455513763873"], "created_at": "2019-12-12T17:04:00.000Z", "id": "1205171455513763873", "author_id": "280934096", "text": "@Politica_ECpe @GiovannaCP Para cuando Nadine y su cosito, los de la raza distinta,  toda la familia del japon\u00e9s, del mudo y del suicida (porque ellos disfrutan lo robado y jam\u00e1s har\u00e1n un mea culpa al pueblo peruano por todo lo roba), la lul\u00fa, sinceramente hemos estado rodeados de grandes delincuentes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171415407906816"], "created_at": "2019-12-12T17:03:51.000Z", "id": "1205171415407906816", "author_id": "979869416040038400", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171368037429255"], "created_at": "2019-12-12T17:03:39.000Z", "id": "1205171368037429255", "author_id": "962559164974321664", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ronalbarrientos", "id": "138298916"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.7985, "type": "Organization", "normalized_text": "GSP"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.3037, "type": "Place", "normalized_text": "Ollanta Humala"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205166837874511873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171365382414343"], "created_at": "2019-12-12T17:03:39.000Z", "id": "1205171365382414343", "author_id": "821465218140217344", "text": "RT @ronalbarrientos: El GSP del gobierno nacionalista de Ollanta Humala fue pensado para la gente y la industria, un proyecto patri\u00f3tico y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "758067618851000321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "danverswonder", "id": "758067618851000321"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205106318866034688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171293831733255"], "created_at": "2019-12-12T17:03:22.000Z", "id": "1205171293831733255", "author_id": "1133846917375504384", "text": "@danverswonder N\u00e3o \u00e9 nem o pior filme de her\u00f3i da d\u00e9cada, al\u00f4 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171197731885057"], "created_at": "2019-12-12T17:02:59.000Z", "id": "1205171197731885057", "author_id": "991094986132348929", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171126600716288"], "created_at": "2019-12-12T17:02:42.000Z", "id": "1205171126600716288", "author_id": "151604625", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171116853145600"], "created_at": "2019-12-12T17:02:39.000Z", "id": "1205171116853145600", "author_id": "920030302667464704", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171077015638017"], "created_at": "2019-12-12T17:02:30.000Z", "id": "1205171077015638017", "author_id": "162566149", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9121, "type": "Place", "normalized_text": "Chetumal"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/rgVA9pfbbK", "expanded_url": "https://bit.ly/2Perfrk", "display_url": "bit.ly/2Perfrk"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/dS2WZexlFb", "expanded_url": "https://twitter.com/DePeso_/status/1205171047445749760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dS2WZexlFb", "media_key": "3_1205171041896685571"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "DePesoChetumal"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Chetumal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205171047445749760"], "created_at": "2019-12-12T17:02:23.000Z", "id": "1205171047445749760", "author_id": "825101695776653313", "text": "#DePesoChetumal: Una hermosa ma\u00f1ana, estuvo a punto de ensombrecerse con una muerte en #Chetumal. Ent\u00e9rate aqu\u00ed https://t.co/rgVA9pfbbK https://t.co/dS2WZexlFb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3631262532", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brucebatman007", "id": "3631262532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204881409363582976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205170950913888256"], "created_at": "2019-12-12T17:02:00.000Z", "id": "1205170950913888256", "author_id": "3177551518", "text": "@Brucebatman007 Juer. Que fecha mas concreta a falta de a\u00f1o y medio. Eso quiere decir que est\u00e1 rodada? Porque dar una fecha as\u00ed de concreta sin estar rodada.. significa hacerla bajo presion con prisas. Y eso no es bueno. Que se lo digas a escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/23jVhG0z7k", "expanded_url": "https://elrepublicanoliberalii.blogspot.com/2019/12/alberto-barrera-tyszka-el-saboteo.html?spref=tw", "display_url": "elrepublicanoliberalii.blogspot.com/2019/12/albert\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205170942000975872"], "created_at": "2019-12-12T17:01:58.000Z", "id": "1205170942000975872", "author_id": "114518389", "text": "EL REPUBLICANO LIBERAL II: ALBERTO BARRERA TYSZKA: EL SABOTEO SUICIDA DE LA O... https://t.co/23jVhG0z7k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "1188671962383605766", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rlorenzetto1", "id": "1188671962383605766"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205168347773636613"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205170921390198785"], "created_at": "2019-12-12T17:01:53.000Z", "id": "1205170921390198785", "author_id": "874429782", "text": "@rlorenzetto1 Kkkkkkkkkkkk \u00fanica coisa q matou ali foi o bacon com essa quantidade toda de \u00f3leo, de resto t\u00e1 de boa. Se n\u00e3o morrer, engorda! Kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205166157323546624"}], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/giqswZqnWF", "expanded_url": "https://twitter.com/gvillasis/status/1205166157323546624", "display_url": "twitter.com/gvillasis/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205170888397582342"], "created_at": "2019-12-12T17:01:45.000Z", "id": "1205170888397582342", "author_id": "898928329", "text": "\u00a1Qu\u00e9 buena gente era el suicida! https://t.co/giqswZqnWF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205170881384845318"], "created_at": "2019-12-12T17:01:43.000Z", "id": "1205170881384845318", "author_id": "1564004666", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205170859373150208"], "created_at": "2019-12-12T17:01:38.000Z", "id": "1205170859373150208", "author_id": "841159265444343809", "text": "Nadie se suicida en una comisariiiiia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205170853656301569"], "created_at": "2019-12-12T17:01:37.000Z", "id": "1205170853656301569", "author_id": "729169721245995008", "text": "Falei pro meu irm\u00e3o que n\u00e3o vou conseguir ver ele amanh\u00e3, a voz de decepcionado dele me matou, \"Vc est\u00e1 me abandonado, falou que ia vim essa semana e agora s\u00f3 a outra\", se eu pudesse iria ficar agarradinho com ele pro resto da vida.\ud83d\ude23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"], "created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z", "id": "1205170836803600385", "author_id": "1073226183461011456", "text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.2938, "type": "Person", "normalized_text": "lesnar"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.7969, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/JRI9TIE8zR", "expanded_url": "https://twitter.com/BulletClubIta/status/1204991070993616896", "display_url": "twitter.com/BulletClubIta/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205170805128269826"], "created_at": "2019-12-12T17:01:25.000Z", "id": "1205170805128269826", "author_id": "2431154838", "text": "a gente reclamando das lutas chatas do lesnar hoje em dia\n\nat\u00e9 esquecemos que ele quase se matou na primeira luta de volta pra WWE https://t.co/JRI9TIE8zR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Bu5FtdBcZe", "expanded_url": "https://twitter.com/xxjuniorld/status/1205170020709470215", "display_url": "twitter.com/xxjuniorld/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205170745334288384"], "created_at": "2019-12-12T17:01:11.000Z", "id": "1205170745334288384", "author_id": "791039103248850945", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/Bu5FtdBcZe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NFwVndq9eW", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "SHINee"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169801947160576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205170731765686275"], "created_at": "2019-12-12T17:01:08.000Z", "id": "1205170731765686275", "author_id": "3842546429", "text": "RT @JH_SHINeeArg: https://t.co/NFwVndq9eW\n\nCr.: Centro de Asistencia al Suicida\nCompartido por Jonghyun - SHINee Argentina\n#Jonghyun #SHINee", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "491757531", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Diesel_PQ", "id": "491757531"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.7721, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205169915130523650"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205170729345585152"], "created_at": "2019-12-12T17:01:07.000Z", "id": "1205170729345585152", "author_id": "55107765", "text": "@Diesel_PQ Imagina onde est\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6178, "type": "Other", "normalized_text": "live"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/OwVKMBpX0Y", "expanded_url": "http://ow.ly/j2Cu50xxXou", "display_url": "ow.ly/j2Cu50xxXou", "status": 200, "unwound_url": "https://www.revistamoi.com/cucu/fiesta-suicida-por-que-nos-encanta-el-guadalupe-reyes/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205170676480565250"], "created_at": "2019-12-12T17:00:54.000Z", "id": "1205170676480565250", "author_id": "2307040928", "text": "\u00bfTe agarra el you only live once y bebes y comes de pura alegr\u00eda?  \ud83d\ude10\ud83e\udd14\ud83d\ude28 https://t.co/OwVKMBpX0Y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "acaimo", "id": "108600828"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 102, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Justice League"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205158032491069440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205170486801514496"], "created_at": "2019-12-12T17:00:09.000Z", "id": "1205170486801514496", "author_id": "259734564", "text": "RT @acaimo: Es verdad que, una vez que abandon\u00f3 el rodaje, tratar de cambiar el tono de \u201cJustice League\u201c cuando ya estaba casi todo rodado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205170431092838400"], "created_at": "2019-12-12T16:59:56.000Z", "id": "1205170431092838400", "author_id": "1095882664496771074", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 83, "end": 113, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AlwayBeWithUs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169569628860422"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205170265799450629"], "created_at": "2019-12-12T16:59:17.000Z", "id": "1205170265799450629", "author_id": "3842546429", "text": "RT @JH_SHINeeArg: [#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo rea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "15088915", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 234, "probability": 0.8743, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205151919930400768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205170162544062470"], "created_at": "2019-12-12T16:58:52.000Z", "id": "1205170162544062470", "author_id": "538348823", "text": "@recordtvoficial Indignado c o cara que matou a mo\u00e7a no veloso se apresentar ap\u00f3s 2 meses e t\u00e1 solto, e outros q matam ou amea\u00e7am de morte tbm,\" q \u00e9 a mesma coisa\". E o filho q foi fazer exame no detran p m\u00e3e ta preso...esse \u00e9 o brasil pa\u00eds da impunidade, vergonha de ser brasileiro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "786330084617641984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "notpudim", "id": "786330084617641984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205168175635189761"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205170140616314880"], "created_at": "2019-12-12T16:58:47.000Z", "id": "1205170140616314880", "author_id": "114258722", "text": "@notpudim Epa mas j\u00e1 viste o \u00faltimo epis\u00f3dio? \u00c9 que j\u00e1 n\u00e3o faz muito sentido.... e o outro n\u00e3o se matou porque tinha segredos or something? J\u00e1 nem sei \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NFwVndq9eW", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "SHINee"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169801947160576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205170138787524608"], "created_at": "2019-12-12T16:58:46.000Z", "id": "1205170138787524608", "author_id": "252463246", "text": "RT @JH_SHINeeArg: https://t.co/NFwVndq9eW\n\nCr.: Centro de Asistencia al Suicida\nCompartido por Jonghyun - SHINee Argentina\n#Jonghyun #SHINee", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 83, "end": 113, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AlwayBeWithUs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169569628860422"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205170121632894976"], "created_at": "2019-12-12T16:58:42.000Z", "id": "1205170121632894976", "author_id": "252463246", "text": "RT @JH_SHINeeArg: [#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo rea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.8192, "type": "Person", "normalized_text": "RA\u00daL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204404284449677312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205170118562656257"], "created_at": "2019-12-12T16:58:41.000Z", "id": "1205170118562656257", "author_id": "1160806808052817920", "text": "@Politica_LR Capit\u00e1n???? tremendo enfermo mental igual que el psic\u00f3pata de Mulder y su suicida l\u00edder plaga de cucarachas V\u00cdCTOR RA\u00daL hace rato los hubiera votado del partido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205170007354724353"], "created_at": "2019-12-12T16:58:15.000Z", "id": "1205170007354724353", "author_id": "739615813825499137", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3517444829", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204938862482595840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205169978665787398"], "created_at": "2019-12-12T16:58:08.000Z", "id": "1205169978665787398", "author_id": "462143603", "text": "@PiensaPrensa se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ronalbarrientos", "id": "138298916"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.7985, "type": "Organization", "normalized_text": "GSP"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.3037, "type": "Place", "normalized_text": "Ollanta Humala"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205166837874511873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205169921904300040"], "created_at": "2019-12-12T16:57:55.000Z", "id": "1205169921904300040", "author_id": "132684805", "text": "RT @ronalbarrientos: El GSP del gobierno nacionalista de Ollanta Humala fue pensado para la gente y la industria, un proyecto patri\u00f3tico y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4708494797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205169569628860422"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NFwVndq9eW", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "SHINee"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205169801947160576"], "created_at": "2019-12-12T16:57:26.000Z", "id": "1205169801947160576", "author_id": "4708494797", "text": "https://t.co/NFwVndq9eW\n\nCr.: Centro de Asistencia al Suicida\nCompartido por Jonghyun - SHINee Argentina\n#Jonghyun #SHINee", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/80KaB4Ncdy", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1205158589763063811", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205169711031422976"], "created_at": "2019-12-12T16:57:04.000Z", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "id": "1205169711031422976", "author_id": "758817053306302468", "text": "cachorro suicida https://t.co/80KaB4Ncdy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205169625060777985"], "created_at": "2019-12-12T16:56:44.000Z", "id": "1205169625060777985", "author_id": "812720816337068033", "text": "se a curiosidade matou o gato, pfv curiosidade, agr mais do que nunca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 141, "end": 148, "username": "SHINee", "id": "887973863824306176"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 65, "end": 95, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.9757, "type": "Other", "normalized_text": "Always Be With Us"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 237, "end": 254, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "American Fan Union"}, {"start": 259, "end": 266, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/tfZy9wzbZk", "expanded_url": "https://twitter.com/JH_SHINeeArg/status/1205169569628860422/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tfZy9wzbZk", "media_key": "3_1205169514423431178"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 15, "tag": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 223, "end": 230, "tag": "SHINee"}, {"start": 258, "end": 267, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 268, "end": 275, "tag": "SHINee"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205169569628860422"], "created_at": "2019-12-12T16:56:31.000Z", "id": "1205169569628860422", "author_id": "4708494797", "text": "[#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo realizado en nombre de @SHINee el a\u00f1o pasado como parte del proyecto \"Always Be With Us\" en conjunto con #SHINee Latin American Fan Union \n\n#Jonghyun #SHINee https://t.co/tfZy9wzbZk", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "871764837134733312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jhonszz", "id": "1378775463447949312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204937642149892096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205169517627953152"], "created_at": "2019-12-12T16:56:18.000Z", "id": "1205169517627953152", "author_id": "907409385789513728", "text": "@jhonszz kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\nassassina n, suicida \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205169502150963202"], "created_at": "2019-12-12T16:56:14.000Z", "id": "1205169502150963202", "author_id": "786425028913033216", "text": "Bom,um adolescente morre e oq a gente ver depois?Pol\u00edcia matou ok. A\u00ed voc\u00ea vai ver o cara e tals e dai n \u00e9 daqueles q presta!!\nE voc\u00ea ver muita gente postando.\"Covardia\", covardia n ele que escolheu aquilo para a vida dele ent\u00e3o se aconteceu isso ele ja estava ciente.rt//", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205169363914854400"], "created_at": "2019-12-12T16:55:41.000Z", "id": "1205169363914854400", "author_id": "89237827", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Singularidade_", "id": "1072590015526514688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203466023325831170"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205169316875952129"], "created_at": "2019-12-12T16:55:30.000Z", "id": "1205169316875952129", "author_id": "4439604929", "text": "RT @Singularidade_: \"Como uma pessoa vai de 'absolutamente tranquilo' a suicida em 6 semanas?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.7686, "type": "Other", "normalized_text": "ElPaso"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/LX23bT4YrM", "expanded_url": "https://netnoticias.mx/el-paso/mujer-mata-a-su-esposa-y-luego-se-suicida/#.XfJw6Q9H4tg.twitter", "display_url": "netnoticias.mx/el-paso/mujer-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 125, "tag": "ElPaso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205169269283028993"], "created_at": "2019-12-12T16:55:19.000Z", "id": "1205169269283028993", "author_id": "63848991", "text": "Poco despu\u00e9s de las 6:00 de la tarde del 4 de diciembre la polic\u00eda respondi\u00f3 a un tiroteo dentro de una residencia en #ElPaso  https://t.co/LX23bT4YrM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205169258281480193"], "created_at": "2019-12-12T16:55:16.000Z", "id": "1205169258281480193", "author_id": "460822494", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205169239612678144"], "created_at": "2019-12-12T16:55:12.000Z", "id": "1205169239612678144", "author_id": "100689114", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205169182515564558"], "created_at": "2019-12-12T16:54:58.000Z", "id": "1205169182515564558", "author_id": "3169284043", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205169135791067138"], "created_at": "2019-12-12T16:54:47.000Z", "id": "1205169135791067138", "author_id": "593921311", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205169073778114560"], "created_at": "2019-12-12T16:54:32.000Z", "id": "1205169073778114560", "author_id": "575439323", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205169068120035328"], "created_at": "2019-12-12T16:54:31.000Z", "id": "1205169068120035328", "author_id": "596123845", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6328, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205168999509745665"], "created_at": "2019-12-12T16:54:15.000Z", "id": "1205168999509745665", "author_id": "905535322070634499", "text": "eu: ele se matou?\nana: aham\neu: e o que que ele fez?\nana: se matou\n\nkkkkkkkkkk vsf porra", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/FjkevXxefh", "expanded_url": "https://twitter.com/milasdark/status/1205168861085130754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FjkevXxefh", "media_key": "16_1205168846514077705"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205168861085130754"], "created_at": "2019-12-12T16:53:42.000Z", "id": "1205168861085130754", "author_id": "2993111615", "text": "estava assistindo uma reportagem aqui a\u00ed a explica\u00e7\u00e3o do policial: \"bom, o homem tirou sua pr\u00f3pria vida e em seguida matou a mulher.\" (?) https://t.co/FjkevXxefh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ronalbarrientos", "id": "138298916"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.7985, "type": "Organization", "normalized_text": "GSP"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.3037, "type": "Place", "normalized_text": "Ollanta Humala"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205166837874511873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205168854562942977"], "created_at": "2019-12-12T16:53:40.000Z", "id": "1205168854562942977", "author_id": "53786198", "text": "RT @ronalbarrientos: El GSP del gobierno nacionalista de Ollanta Humala fue pensado para la gente y la industria, un proyecto patri\u00f3tico y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205168834346409985"], "created_at": "2019-12-12T16:53:35.000Z", "id": "1205168834346409985", "author_id": "998055525576331264", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205168791585472515"], "created_at": "2019-12-12T16:53:25.000Z", "id": "1205168791585472515", "author_id": "717288785046798337", "text": "Estaba aburrida y me pint\u00f3 hacerme otro arito en la oreja , y como me lo hice medio arriba me volv\u00ed a perforar. Me siento re suicida. Y siento q se me va a caer la oreja.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leprteixeira", "id": "1173399000067825665"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "MetflixBrasil", "id": "917435055856812032"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "Vito_Palmito", "id": "233392925"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "SaikoMene", "id": "1072376233"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "iberethenorio", "id": "27519511"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "amdre_young", "id": "979479129631395841"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "g0ulaarte", "id": "1273126063"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "TVMaresol", "id": "825477081110867968"}, {"start": 108, "end": 123, "username": "CebolaMitoDoCS", "id": "4858589487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205168638510161920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205168735096578050"], "created_at": "2019-12-12T16:53:12.000Z", "id": "1205168735096578050", "author_id": "917435055856812032", "text": "RT @leprteixeira: @MetflixBrasil @Vito_Palmito @SaikoMene @iberethenorio @amdre_young @g0ulaarte @TVMaresol @CebolaMitoDoCS Mano isso t\u00e1 mu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "140034129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205073865904398336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205168649968988161"], "created_at": "2019-12-12T16:52:51.000Z", "id": "1205168649968988161", "author_id": "3104871329", "text": "@IdiazAyuso El cambio clim\u00e1tico negacionista si no se toma en serio en 10 a\u00f1os estamos jodidos. Y el que no lo ve es un ciego suicida. La emergencia clim\u00e1tica es un mero titulo si no se toman medidas dr\u00e1sticas ya, se tiene que cambiar el trasporte a el\u00e9ctrico y la energ\u00eda a 100% renovable", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "917435055856812032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MetflixBrasil", "id": "917435055856812032"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Vito_Palmito", "id": "233392925"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "SaikoMene", "id": "1072376233"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "iberethenorio", "id": "27519511"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "amdre_young", "id": "979479129631395841"}, {"start": 68, "end": 78, "username": "g0ulaarte", "id": "1273126063"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "TVMaresol", "id": "825477081110867968"}, {"start": 90, "end": 105, "username": "CebolaMitoDoCS", "id": "4858589487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205167698986065922"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205168638510161920"], "created_at": "2019-12-12T16:52:49.000Z", "id": "1205168638510161920", "author_id": "1173399000067825665", "text": "@MetflixBrasil @Vito_Palmito @SaikoMene @iberethenorio @amdre_young @g0ulaarte @TVMaresol @CebolaMitoDoCS Mano isso t\u00e1 muito errado. COMO ASSIM A LOLLY SE MATOU?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DCotrim", "id": "37518855"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.4792, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204936581947305984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205168539797250050"], "created_at": "2019-12-12T16:52:25.000Z", "id": "1205168539797250050", "author_id": "1904476086", "text": "RT @DCotrim: Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205168526132228096"], "created_at": "2019-12-12T16:52:22.000Z", "id": "1205168526132228096", "author_id": "1163584399264440320", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/cWfSQwVaLN", "expanded_url": "https://t.co/cWfSQwVaLN", "display_url": "t.co/cWfSQwVaLN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205168504326021121"], "created_at": "2019-12-12T16:52:17.000Z", "id": "1205168504326021121", "author_id": "3092327161", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/cWfSQwVaLN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 31, "username": "AlbaLReyes", "id": "2798015844"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00facuta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205166436714532864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205168481672540162"], "created_at": "2019-12-12T16:52:11.000Z", "id": "1205168481672540162", "author_id": "2798015844", "text": "RT @cachuletoarbol: @AlbaLReyes en C\u00facuta, y las alertas de ideaci\u00f3n suicida que rondan a nuestros adolescentes y j\u00f3venes. De paso le compa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205168437892284416"], "created_at": "2019-12-12T16:52:01.000Z", "id": "1205168437892284416", "author_id": "63518802", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "848718599212732416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "UnasBirritas", "id": "848718599212732416"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "EmilioCoceres", "id": "312456907"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "fedepiri_", "id": "360443404"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205167570644586496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205168434352467976"], "created_at": "2019-12-12T16:52:00.000Z", "id": "1205168434352467976", "author_id": "1093732292", "text": "@UnasBirritas @EmilioCoceres @fedepiri_ El suicidio no es unicamente por razones econ\u00f3micas. Podes ser rico y estar deprimido y te suicidas. La verdad de la milanesa es que alla se suicida menos gente que ac\u00e1. \nY ponete a leer un poco porque la migraci\u00f3n SIEMPRE fue de pa\u00edses socialistas hacia pa\u00edses capitalistas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205168434176307200"], "created_at": "2019-12-12T16:52:00.000Z", "id": "1205168434176307200", "author_id": "2853569968", "text": "Quem entra amanh\u00e3 \u00e0s 6 da manh\u00e3 e s\u00f3 sa\u00ed do trabalho \u00e0s 15? Eu porque sou suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5829, "type": "Other", "normalized_text": "MeiaHora"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/aFTrZZK1sN", "expanded_url": "https://meiahora.ig.com.br/geral/2019/12/5839209-brumadinho--especialistas-apontam-causas-do-rompimento-de-barragem.html#utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=meiahora", "display_url": "meiahora.ig.com.br/geral/2019/12/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "MeiaHora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205168340173496331"], "created_at": "2019-12-12T16:51:37.000Z", "id": "1205168340173496331", "author_id": "20766595", "text": "A Barragem I da mina do C\u00f3rrego do Feij\u00e3o se rompeu no dia 25 de janeiro. O acidente matou mais de 250 pessoas. #MeiaHora \n\nhttps://t.co/aFTrZZK1sN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3957, "type": "Other", "normalized_text": "alaska"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205168284410269696"], "created_at": "2019-12-12T16:51:24.000Z", "id": "1205168284410269696", "author_id": "1014288502257803264", "text": "ver looking for alaska s\u00f3 reafirmou oq eu senti lendo o livro: alaska se suicidou. a grande sacada do enredo \u00e9 os leitores n\u00e3o saberem oq aconteceu... mas todo o arco da alaska aponta pra isso. ela se sentia em um labirinto de sofrimento e s\u00f3 escapou dele, quando morreu.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205168247865249794"], "created_at": "2019-12-12T16:51:15.000Z", "id": "1205168247865249794", "author_id": "259920614", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205147201267208193"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/tvVTyTSU1l", "expanded_url": "https://twitter.com/pxdropaulo/status/1205147201267208193", "display_url": "twitter.com/pxdropaulo/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205168227543851008"], "created_at": "2019-12-12T16:51:11.000Z", "id": "1205168227543851008", "author_id": "4202674018", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/tvVTyTSU1l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ronalbarrientos", "id": "138298916"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.7985, "type": "Organization", "normalized_text": "GSP"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.3037, "type": "Place", "normalized_text": "Ollanta Humala"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205166837874511873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205168218383495169"], "created_at": "2019-12-12T16:51:08.000Z", "id": "1205168218383495169", "author_id": "61620531", "text": "RT @ronalbarrientos: El GSP del gobierno nacionalista de Ollanta Humala fue pensado para la gente y la industria, un proyecto patri\u00f3tico y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/9Zinpu5f9s", "expanded_url": "https://twitter.com/krxraujo/status/1205167485529591808", "display_url": "twitter.com/krxraujo/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205168093233852416"], "created_at": "2019-12-12T16:50:39.000Z", "id": "1205168093233852416", "author_id": "3314057776", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/9Zinpu5f9s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205168075575898113"], "created_at": "2019-12-12T16:50:34.000Z", "id": "1205168075575898113", "author_id": "40962060", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1151893882306584577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlexRios_GRIN", "id": "1151893882306584577"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8712, "type": "Person", "normalized_text": "Garrik"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Pagliacci"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205163465578614787"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205167969480916993"], "created_at": "2019-12-12T16:50:09.000Z", "id": "1205167969480916993", "author_id": "1133603686314385408", "text": "@AlexRios_GRIN As\u00ed es mi querido Alex, una realidad que muchos vivimos en estos d\u00edas.\n\nGarrik, Pagliacci o Jes\u00fas (tu servidor)... \n\u00a1Cu\u00e1ntos hay que, cansados de la vida,\nenfermos de pesar, muertos de tedio,\nhacen re\u00edr como el actor suicida,\nsin encontrar para su mal remedio!\n\nUn abrazo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "70799317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}, {"start": 5, "end": 18, "username": "luizoficial1", "id": "367278126"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205106777689382912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205167964577763329"], "created_at": "2019-12-12T16:50:08.000Z", "id": "1205167964577763329", "author_id": "298292516", "text": "@UOL @luizoficial1 Isso se chama democracia, ou seja, altern\u00e2ncia de ideias e de poder! \n\nMas o indicado matou quem mesmo?\nOu isso se refere a libera\u00e7\u00e3o do dinheiro p\u00fablico para grandes e renomados artistas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/PgEqaNenMM", "expanded_url": "https://twitter.com/manoellee_19/status/1205165800803459072", "display_url": "twitter.com/manoellee_19/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205167887427747841"], "created_at": "2019-12-12T16:49:49.000Z", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "id": "1205167887427747841", "author_id": "1126655072644075522", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/PgEqaNenMM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205167883585605632"], "created_at": "2019-12-12T16:49:49.000Z", "id": "1205167883585605632", "author_id": "113424346", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205167853793497089"], "created_at": "2019-12-12T16:49:41.000Z", "id": "1205167853793497089", "author_id": "593672050", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7269, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.7165, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/AWRUQViqua", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205167786990936064"], "created_at": "2019-12-12T16:49:26.000Z", "id": "1205167786990936064", "author_id": "2326919625", "text": "Na mesma d\u00e9cada de Esquadr\u00e3o Suicida e Batman vs. Superman https://t.co/AWRUQViqua", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.8342, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.6594, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.4403, "type": "Organization", "normalized_text": "Tartarugas Ninjas"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.5445, "type": "Organization", "normalized_text": "ibope"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.4876, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvels"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/hhxyUKZiBD", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205167760768196608"], "created_at": "2019-12-12T16:49:19.000Z", "id": "1205167760768196608", "author_id": "36904490", "text": "Isso numa d\u00e9cada que existiu Liga da Justi\u00e7a, Esquadr\u00e3o Suicida, Tartarugas Ninjas, isso me limitando a esses filmes pipoca...t\u00edpica lista que for\u00e7a pra gerar ibope. Conseguiram porqu\u00ea o Marvels f\u00e3s s\u00e3o sens\u00edveis. https://t.co/hhxyUKZiBD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ronalbarrientos", "id": "138298916"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.7985, "type": "Organization", "normalized_text": "GSP"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.3037, "type": "Place", "normalized_text": "Ollanta Humala"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205166837874511873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205167607432843264"], "created_at": "2019-12-12T16:48:43.000Z", "id": "1205167607432843264", "author_id": "591399388", "text": "RT @ronalbarrientos: El GSP del gobierno nacionalista de Ollanta Humala fue pensado para la gente y la industria, un proyecto patri\u00f3tico y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ronalbarrientos", "id": "138298916"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.7985, "type": "Organization", "normalized_text": "GSP"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.3037, "type": "Place", "normalized_text": "Ollanta Humala"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205166837874511873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205167564919312384"], "created_at": "2019-12-12T16:48:33.000Z", "id": "1205167564919312384", "author_id": "3328404293", "text": "RT @ronalbarrientos: El GSP del gobierno nacionalista de Ollanta Humala fue pensado para la gente y la industria, un proyecto patri\u00f3tico y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 31, "username": "AlbaLReyes", "id": "2798015844"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00facuta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205166436714532864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205167372400758786"], "created_at": "2019-12-12T16:47:47.000Z", "id": "1205167372400758786", "author_id": "771046912015405056", "text": "RT @cachuletoarbol: @AlbaLReyes en C\u00facuta, y las alertas de ideaci\u00f3n suicida que rondan a nuestros adolescentes y j\u00f3venes. De paso le compa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tomassi"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/HOQb0Z1SxU", "expanded_url": "http://bit.ly/2RLOyug", "display_url": "bit.ly/2RLOyug"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/neqqyAG1QG", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1205167364234457089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/neqqyAG1QG", "media_key": "3_1205167300841738240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205167364234457089"], "created_at": "2019-12-12T16:47:45.000Z", "id": "1205167364234457089", "author_id": "148372339", "text": "\u201cEstaba deprimido pero no deseaba morir\u201d: Alejandro Tomassi niega haber escrito nota suicida\n\n\ud83d\udc49https://t.co/HOQb0Z1SxU\ud83d\udc48 https://t.co/neqqyAG1QG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ByRwOGk41f", "expanded_url": "https://twitter.com/hannahaguiarr/status/1205166661373960192", "display_url": "twitter.com/hannahaguiarr/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205167315634900994"], "created_at": "2019-12-12T16:47:33.000Z", "id": "1205167315634900994", "author_id": "3298445644", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (todas q ja esudei)\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/ByRwOGk41f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205165075683848194"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 142, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong Un"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/jm0NKvkwBf", "expanded_url": "https://twitter.com/republica_ctba/status/1205165075683848194", "display_url": "twitter.com/republica_ctba\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205167185687187458"], "created_at": "2019-12-12T16:47:02.000Z", "id": "1205167185687187458", "author_id": "2739543093", "text": "A terceira gera\u00e7\u00e3o matando os norte-coreanos. S\u00f3 se for isso essa mo\u00e7\u00e3o. Para os adoradores dos genocidas, na d\u00e9cada de 90 o pai do Kim Jong Un matou 2 milh\u00f5es de pessoas de fome. O comunismo tem ser criminalizado aqui no Brasil. https://t.co/jm0NKvkwBf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205167163780292609"], "created_at": "2019-12-12T16:46:57.000Z", "id": "1205167163780292609", "author_id": "887364333369536513", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/FToFx91Sm9", "expanded_url": "https://t.co/FToFx91Sm9", "display_url": "t.co/FToFx91Sm9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205167121342357519"], "created_at": "2019-12-12T16:46:47.000Z", "id": "1205167121342357519", "author_id": "3819826103", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/FToFx91Sm9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205167119278727169"], "created_at": "2019-12-12T16:46:46.000Z", "id": "1205167119278727169", "author_id": "1969782913", "text": "E esse sorriso que se me deu? Matou hein \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205013960656932866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205167055349133312"], "created_at": "2019-12-12T16:46:31.000Z", "id": "1205167055349133312", "author_id": "845982448303456256", "text": "RT @CaniJanis: Se meu orgulho ainda nao me matou nao sera ci\u00fames e nem saudades tuas.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205166991851569152"], "created_at": "2019-12-12T16:46:16.000Z", "id": "1205166991851569152", "author_id": "1021976749775769612", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205166896548478976"], "created_at": "2019-12-12T16:45:53.000Z", "id": "1205166896548478976", "author_id": "1397368278", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205128122523422722"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7047, "type": "Organization", "normalized_text": "GSP"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.2869, "type": "Other", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/dXR1WsHJaL", "expanded_url": "https://twitter.com/gvillasis/status/1205128122523422722", "display_url": "twitter.com/gvillasis/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205166837874511873"], "created_at": "2019-12-12T16:45:39.000Z", "id": "1205166837874511873", "author_id": "138298916", "text": "El GSP del gobierno nacionalista de Ollanta Humala fue pensado para la gente y la industria, un proyecto patri\u00f3tico y de desarrollo, el proyecto Kuntur del gobierno aprista del suicida Alan Garc\u00eda fue entregado a dedo, con loncheras en Palacio y maletas en offshores. https://t.co/dXR1WsHJaL", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205166731376939015"], "created_at": "2019-12-12T16:45:14.000Z", "id": "1205166731376939015", "author_id": "1145781123487805440", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tomassi"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/j5U3vkaeC3", "expanded_url": "https://canal44.com/2019/12/estaba-deprimido-pero-no-deseaba-morir-alejandro-tomassi-niega-haber-escrito-nota-suicida/", "display_url": "canal44.com/2019/12/estaba\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Rn4VwnrYLr", "expanded_url": "https://twitter.com/canal_44/status/1205166574484803591/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rn4VwnrYLr", "media_key": "3_1205166572316381185"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205166574484803591"], "created_at": "2019-12-12T16:44:36.000Z", "id": "1205166574484803591", "author_id": "57385969", "text": "\u201cEstaba deprimido pero no deseaba morir\u201d: Alejandro Tomassi niega haber escrito nota suicida\nhttps://t.co/j5U3vkaeC3 https://t.co/Rn4VwnrYLr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205166543622922240"], "created_at": "2019-12-12T16:44:29.000Z", "id": "1205166543622922240", "author_id": "162285210", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205166452606722049"], "created_at": "2019-12-12T16:44:07.000Z", "id": "1205166452606722049", "author_id": "1130313156650295296", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2798015844", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlbaLReyes", "id": "2798015844"}, {"start": 170, "end": 186, "username": "sergiourregoorg", "id": "771046912015405056"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00facuta"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Bw0cFRGPvV", "expanded_url": "https://twitter.com/cachuletoarbol/status/1205166436714532864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bw0cFRGPvV", "media_key": "3_1205166421526925313"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205166436714532864"], "created_at": "2019-12-12T16:44:04.000Z", "id": "1205166436714532864", "author_id": "196689389", "text": "@AlbaLReyes en C\u00facuta, y las alertas de ideaci\u00f3n suicida que rondan a nuestros adolescentes y j\u00f3venes. De paso le compart\u00ed una lagrimita que le ten\u00eda guardada desde 2014 @sergiourregoorg https://t.co/Bw0cFRGPvV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DCotrim", "id": "37518855"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.4792, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204936581947305984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205166419177959424"], "created_at": "2019-12-12T16:43:59.000Z", "id": "1205166419177959424", "author_id": "796312848", "text": "RT @DCotrim: Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/FQozSP65kK", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205166359438594054"], "created_at": "2019-12-12T16:43:45.000Z", "id": "1205166359438594054", "author_id": "991015358285975553", "text": "foda falar isso na mesma d\u00e9cada que tem esquadr\u00e3o suicida https://t.co/FQozSP65kK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jIExXTfGCx", "expanded_url": "https://www.relojinformativo.net/hombre-se-suicida-por-difusion-en-redes-sociales-de-video-sexual-con-travesti/", "display_url": "relojinformativo.net/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/G0F3kcEqI1", "expanded_url": "https://twitter.com/RELOINFORMATIVO/status/1205166347866521600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0F3kcEqI1", "media_key": "3_1205166346390163456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205166347866521600"], "created_at": "2019-12-12T16:43:42.000Z", "id": "1205166347866521600", "author_id": "3030188834", "text": "Hombre se suicida por difusi\u00f3n en redes sociales de video sexual con\u00a0travesti https://t.co/jIExXTfGCx https://t.co/G0F3kcEqI1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2156164427", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VaronAlicia", "id": "2156164427"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "OfeFernandez_", "id": "1003049219131920386"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204866841325264896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205166295345446913"], "created_at": "2019-12-12T16:43:30.000Z", "id": "1205166295345446913", "author_id": "1117617157473538048", "text": "@VaronAlicia @OfeFernandez_ No se puede cuidar a gente que no quiere ser cuidada. Lo principal para un suicida es reconocer que tiene un problema antes de que sea tarde.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205166272234885121"], "created_at": "2019-12-12T16:43:24.000Z", "id": "1205166272234885121", "author_id": "720017182277681152", "text": "tengo una gata suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205158109251063808"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/YT6LSY5o6k", "expanded_url": "https://twitter.com/AssisTbj/status/1205158109251063808", "display_url": "twitter.com/AssisTbj/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205166270607437826"], "created_at": "2019-12-12T16:43:24.000Z", "id": "1205166270607437826", "author_id": "798906058001567745", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/YT6LSY5o6k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205166224482717696"], "created_at": "2019-12-12T16:43:13.000Z", "id": "1205166224482717696", "author_id": "1099824005962448896", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205166148498657280"], "created_at": "2019-12-12T16:42:55.000Z", "id": "1205166148498657280", "author_id": "2901048555", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205166127078244353"], "created_at": "2019-12-12T16:42:50.000Z", "id": "1205166127078244353", "author_id": "1135764151035318272", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205166112112988161"], "created_at": "2019-12-12T16:42:46.000Z", "id": "1205166112112988161", "author_id": "35795614", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205166003535187969"], "created_at": "2019-12-12T16:42:20.000Z", "id": "1205166003535187969", "author_id": "758126858072272896", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "luiza mel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205165950422650881"], "created_at": "2019-12-12T16:42:08.000Z", "id": "1205165950422650881", "author_id": "118470906", "text": "luiza mel se suicida com esperan\u00e7as de reencarnar como cachorro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DCotrim", "id": "37518855"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.4792, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204936581947305984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205165681781678081"], "created_at": "2019-12-12T16:41:04.000Z", "id": "1205165681781678081", "author_id": "1167415938922229760", "text": "RT @DCotrim: Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.856, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205158062669148160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205165673497989122"], "created_at": "2019-12-12T16:41:02.000Z", "id": "1205165673497989122", "author_id": "3377374973", "text": "RT @Dc_da_depressao: A Warner tem definidas 2 datas de filmes sem t\u00edtulo para 2021:\n\n\u2022 29 de janeiro de 2021 (New Line);\n\n\u2022 05 de mar\u00e7o de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205165590899544064"], "created_at": "2019-12-12T16:40:42.000Z", "id": "1205165590899544064", "author_id": "255597786", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205165568074010626"], "created_at": "2019-12-12T16:40:36.000Z", "id": "1205165568074010626", "author_id": "2248221007", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "379717104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "radalus", "id": "965227008"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 95, "tag": "DemuestraPuesImbecil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204921303834210304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205165565461123072"], "created_at": "2019-12-12T16:40:36.000Z", "id": "1205165565461123072", "author_id": "939294554", "text": "@Radalus @DraGonzalez @Politica_ECpe Como dec\u00eda uno de tus dioses suicida #DemuestraPuesImbecil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205165560721498112"], "created_at": "2019-12-12T16:40:35.000Z", "id": "1205165560721498112", "author_id": "1682364451", "text": "Sou o sonho de tua esperan\u00e7a,\nTua febre que nunca descansa,\nO del\u00edrio que te h\u00e1 de matar!...\n\nAdoro o drama suicida da segunda gera\u00e7\u00e3o rom\u00e2ntica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4694, "type": "Other", "normalized_text": "FineLine"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/s7Ank3xvLP", "expanded_url": "https://twitter.com/dudaacamp/status/1205165438080094209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s7Ank3xvLP", "media_key": "3_1205165432312926208"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "FineLine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205165438080094209"], "created_at": "2019-12-12T16:40:05.000Z", "id": "1205165438080094209", "author_id": "1204176765318508545", "text": "#FineLine, ALGU\u00c9M ME AJUDA JESUS CRISTO! ESSSE HOMEM AINDA MATA O UNIVERSO, SE J\u00c1 N\u00c3O MATOU N\u00c9 GENTE!!! LOVE YOU HARRY\u2764\ufe0f\ud83c\uddec\ud83c\udde7\u2764\ufe0f https://t.co/s7Ank3xvLP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GimenaFerreyra9", "id": "1511883570016567303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205163680226271232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205165295842795528"], "created_at": "2019-12-12T16:39:32.000Z", "id": "1205165295842795528", "author_id": "608377616", "text": "RT @GimenaFerreyra9: Que linda \u00e9poca cuando exist\u00edan los diarios \u00edntimos y no hab\u00eda tanta catarsis suicida en una red social", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205165102720339968"], "created_at": "2019-12-12T16:38:46.000Z", "id": "1205165102720339968", "author_id": "1349247253", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205165078137339904"], "created_at": "2019-12-12T16:38:40.000Z", "id": "1205165078137339904", "author_id": "154509502", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205164874986401792"], "created_at": "2019-12-12T16:37:51.000Z", "id": "1205164874986401792", "author_id": "92843508", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205164723953655808"], "created_at": "2019-12-12T16:37:15.000Z", "id": "1205164723953655808", "author_id": "1069665887014277120", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "207582243", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andersonrosavaz", "id": "207582243"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205116348088672256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205164695411404802"], "created_at": "2019-12-12T16:37:08.000Z", "id": "1205164695411404802", "author_id": "2742304313", "text": "@andersonrosavaz @FabioPorchat Isso se chama \u00f3dio, querer que outro povo se vingue seguindo o que vc acredita, a igreja matou, torturou, queimou e muito mais fez, mas fazer humos n\u00e3o pode!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.6847, "type": "Other", "normalized_text": "aves de rapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205164602272686080"], "created_at": "2019-12-12T16:36:46.000Z", "id": "1205164602272686080", "author_id": "727872917653041152", "text": "esquadr\u00e3o suicida foi t\u00e3o ruim que eu t\u00f4 com medo de assistir aves de rapina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204951768150544384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205164557842419717"], "created_at": "2019-12-12T16:36:36.000Z", "id": "1205164557842419717", "author_id": "1165085721675386880", "text": "RT @willian_Jogabem: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2521069856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lucasrohan", "id": "2521069856"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4674, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Eva"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.5567, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 280, "end": 283, "probability": 0.6613, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205161338441482240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205164471087501312"], "created_at": "2019-12-12T16:36:15.000Z", "id": "1205164471087501312", "author_id": "15981964", "text": "@lucasrohan eu fui expulso da catequese pq perguntava demais, coisas do tipo:\nSe s\u00f3 exista s\u00f3 Ad\u00e3o e Eva, o mundo foi povoado como? Eles casavam entre os irm\u00e3os?\nPq Deus pediu Abr\u00e3o para matar o filho? Que car\u00eancia \u00e9 essa de provar amor a ele?\nPq ele matou todo mundo no dil\u00favio? Deus \u00e9 mal?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205164431518453760"], "created_at": "2019-12-12T16:36:06.000Z", "id": "1205164431518453760", "author_id": "605749504", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.5084, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/JO9BCc2qav", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205164417136111623/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JO9BCc2qav", "media_key": "3_1205164402321833987"}, {"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/JO9BCc2qav", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205164417136111623/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JO9BCc2qav", "media_key": "3_1205164404913909760"}, {"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/JO9BCc2qav", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205164417136111623/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JO9BCc2qav", "media_key": "3_1205164411045982208"}, {"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/JO9BCc2qav", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205164417136111623/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JO9BCc2qav", "media_key": "3_1205164414342696960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204982356827877376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205164417136111623"], "created_at": "2019-12-12T16:36:02.000Z", "id": "1205164417136111623", "author_id": "415001653", "text": "@esquinabaja Congreso para que? Todo fue obstruccion y retardo de 3A perdidos, igual lo hizo el Suicida en primer gobierno q dejo la Economia del Pais en la + Desastrosa y Calamitosa Situacion que NO habian alimentos 1ra Necesidad, habia q hacer cola para conseguir 1K de Azucar y 1K de Arroz. https://t.co/JO9BCc2qav", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2569890051", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "anajlx", "id": "1490183311574159362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205163725407358977"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205164336450277381"], "created_at": "2019-12-12T16:35:43.000Z", "id": "1205164336450277381", "author_id": "2981760833", "text": "@anajlx nao, na real os remedios deixam o efeito do ac menos pior\n\neu fico deprimida c idea\u00e7\u00e3o suicida constante completamente jogada \u00e0s tra\u00e7as chorando de solu\u00e7ar e gritar sem ligar p mais porra nenhuma odeio lembrar disso mas necessario qdo penso \"hm e se eu tentasse dnv\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205164241356906497"], "created_at": "2019-12-12T16:35:20.000Z", "id": "1205164241356906497", "author_id": "177692963", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1017098515347066880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 197, "probability": 0.4543, "type": "Person", "normalized_text": "twiggy"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/fEhPdN4QCz", "expanded_url": "https://twitter.com/vampiradobrejo/status/1205164218179358721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fEhPdN4QCz", "media_key": "3_1205164212378578944"}, {"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/5h0F5xhrXe", "expanded_url": "https://twitter.com/brokeymcpoverty/status/1017098515347066880", "display_url": "twitter.com/brokeymcpovert\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205164218179358721"], "created_at": "2019-12-12T16:35:15.000Z", "id": "1205164218179358721", "author_id": "1049354969395208192", "text": "Muito suicida, na pior crise depressiva intermin\u00e1vel, sendo xingada tra\u00edda e enganada no namoro mais abusivo q tive, num grupo de make tinha um desafio de divas de \u00e9poca e reproduzi a make da twiggy, ela era fotografa e tirou as fotos pra eu postar, claro q tinha q ter um rato https://t.co/fEhPdN4QCz https://t.co/5h0F5xhrXe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205164100982116352"], "created_at": "2019-12-12T16:34:47.000Z", "id": "1205164100982116352", "author_id": "907253834799472640", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "120612932", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jhoelherrera", "id": "120612932"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5084, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/1KS8QxXN1M", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205164014097063936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1KS8QxXN1M", "media_key": "3_1205163998968188928"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/1KS8QxXN1M", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205164014097063936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1KS8QxXN1M", "media_key": "3_1205164001598021632"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/1KS8QxXN1M", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205164014097063936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1KS8QxXN1M", "media_key": "3_1205164007356805121"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/1KS8QxXN1M", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205164014097063936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1KS8QxXN1M", "media_key": "3_1205164011177816064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205113453385568256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205164014097063936"], "created_at": "2019-12-12T16:34:26.000Z", "id": "1205164014097063936", "author_id": "415001653", "text": "@jhoelherrera Congreso para que? Todo fue obstruccion y retardo de 3A perdidos, igual lo hizo el Suicida en primer gobierno q dejo la Economia del Pais en la + Desastrosa y Calamitosa Situacion que NO habian alimentos 1ra Necesidad, habia q hacer cola para conseguir 1K de Azucar y 1K de Arroz. https://t.co/1KS8QxXN1M", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205163906861293568"], "created_at": "2019-12-12T16:34:00.000Z", "id": "1205163906861293568", "author_id": "3809136796", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205163812715991046"], "created_at": "2019-12-12T16:33:38.000Z", "id": "1205163812715991046", "author_id": "1002075795882422273", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205163793480921089"], "created_at": "2019-12-12T16:33:33.000Z", "id": "1205163793480921089", "author_id": "119467874", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205163680226271232"], "created_at": "2019-12-12T16:33:06.000Z", "id": "1205163680226271232", "author_id": "1068538155832352768", "text": "Que linda \u00e9poca cuando exist\u00edan los diarios \u00edntimos y no hab\u00eda tanta catarsis suicida en una red social", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205163613973073921"], "created_at": "2019-12-12T16:32:51.000Z", "id": "1205163613973073921", "author_id": "105907347", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "120612932", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jhoelherrera", "id": "120612932"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5084, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/YTGsBPZnkN", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205163570549395456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTGsBPZnkN", "media_key": "3_1205163557379346432"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/YTGsBPZnkN", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205163570549395456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTGsBPZnkN", "media_key": "3_1205163559975628801"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/YTGsBPZnkN", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205163570549395456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTGsBPZnkN", "media_key": "3_1205163565885329410"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/YTGsBPZnkN", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205163570549395456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTGsBPZnkN", "media_key": "3_1205163568427098113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205113453385568256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205163570549395456"], "created_at": "2019-12-12T16:32:40.000Z", "id": "1205163570549395456", "author_id": "415001653", "text": "@jhoelherrera Congreso para que? Todo fue obstruccion y retardo de 3A perdidos, igual lo hizo el Suicida en primer gobierno q dejo la Economia del Pais en la + Desastrosa y Calamitosa Situacion que NO habian alimentos 1ra Necesidad, habia q hacer cola para conseguir 1K de Azucar y 1K de Arroz. https://t.co/YTGsBPZnkN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/TodotUig1Z", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL8kf2", "display_url": "dlvr.it/RL8kf2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205163281196834816"], "created_at": "2019-12-12T16:31:31.000Z", "id": "1205163281196834816", "author_id": "354279214", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/TodotUig1Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205163134165618688"], "created_at": "2019-12-12T16:30:56.000Z", "id": "1205163134165618688", "author_id": "501905772", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205163116268527616"], "created_at": "2019-12-12T16:30:52.000Z", "geo": {"place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"}, "id": "1205163116268527616", "author_id": "3129708081", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202018724640960513"}], "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/viBbIaXU5q", "expanded_url": "https://twitter.com/luluhpanda/status/1202018724640960513", "display_url": "twitter.com/luluhpanda/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205163089382928384"], "created_at": "2019-12-12T16:30:46.000Z", "id": "1205163089382928384", "author_id": "2981760833", "text": "e gatilhos (reais) podem desencadear ataques de panico e idea\u00e7\u00e3o suicida e amigos se vcs nao sabem o qu\u00e3o ruim \u00e9 isso fico feliz por vcs. s\u00f3.. parou as piada. https://t.co/viBbIaXU5q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "120612932", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jhoelherrera", "id": "120612932"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5084, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/NulLKoqyEd", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205163029601685505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NulLKoqyEd", "media_key": "3_1205163014426636294"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/NulLKoqyEd", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205163029601685505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NulLKoqyEd", "media_key": "3_1205163016892928000"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/NulLKoqyEd", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205163029601685505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NulLKoqyEd", "media_key": "3_1205163023364743168"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/NulLKoqyEd", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205163029601685505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NulLKoqyEd", "media_key": "3_1205163026141339648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205113453385568256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205163029601685505"], "created_at": "2019-12-12T16:30:31.000Z", "id": "1205163029601685505", "author_id": "415001653", "text": "@jhoelherrera Congreso para que? Todo fue obstruccion y retardo de 3A perdidos, igual lo hizo el Suicida en primer gobierno q dejo la Economia del Pais en la + Desastrosa y Calamitosa Situacion que NO habian alimentos 1ra Necesidad, habia q hacer cola para conseguir 1K de Azucar y 1K de Arroz. https://t.co/NulLKoqyEd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/5jIW3L7sU2", "expanded_url": "http://ow.ly/NmMt30pXuyB", "display_url": "ow.ly/NmMt30pXuyB"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Psa4rf95ik", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1205163027185700864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Psa4rf95ik", "media_key": "3_1205163024774025223"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 136, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}, {"start": 137, "end": 145, "tag": "alcohol"}, {"start": 146, "end": 156, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 157, "end": 166, "tag": "ansiedad"}, {"start": 167, "end": 185, "tag": "universidadtribal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205163027185700864"], "created_at": "2019-12-12T16:30:31.000Z", "id": "1205163027185700864", "author_id": "117036494", "text": "Prevalencia de la ideaci\u00f3n suicida moderada y aguda entre una muestra nacional de estudiantes de universidades tribales #ideaci\u00f3nsuicida #alcohol #depresi\u00f3n #ansiedad #universidadtribal\nhttps://t.co/5jIW3L7sU2 https://t.co/Psa4rf95ik", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205117334005977088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/krlOW1IFSi", "expanded_url": "https://twitter.com/mundodabola/status/1205117334005977088", "display_url": "twitter.com/mundodabola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205162926836985866"], "created_at": "2019-12-12T16:30:07.000Z", "id": "1205162926836985866", "author_id": "890334381612597248", "text": "Neymar se matou e agora nasceu um novo, amo https://t.co/krlOW1IFSi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205162879684612097"], "created_at": "2019-12-12T16:29:56.000Z", "id": "1205162879684612097", "author_id": "1044879597416910848", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cruuzkoch", "id": "823611027401097216"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205162769764499459"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205162873401552897"], "created_at": "2019-12-12T16:29:54.000Z", "id": "1205162873401552897", "author_id": "1014926964665266177", "text": "RT @cruuzkoch: queres venir a ver Escuadron Suicida conmigo?\n\nEnviar", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205162769764499459"], "created_at": "2019-12-12T16:29:29.000Z", "id": "1205162769764499459", "author_id": "823611027401097216", "text": "queres venir a ver Escuadron Suicida conmigo?\n\nEnviar", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205162721223827458"], "created_at": "2019-12-12T16:29:18.000Z", "id": "1205162721223827458", "author_id": "603006363", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205162565715873793"], "created_at": "2019-12-12T16:28:41.000Z", "id": "1205162565715873793", "author_id": "222326188", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1092388153305059328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205157216371773440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205162545763536896"], "created_at": "2019-12-12T16:28:36.000Z", "id": "1205162545763536896", "author_id": "266032804", "text": "@CHEBOYSS O problema do jovem suicida \u00e9 se manter em rede social procurando mais motivos pra acabar com a sa\u00fade mental que j\u00e1 n tem...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/IZX8IadU80", "expanded_url": "https://twitter.com/Merycrf/status/1205153271679266816", "display_url": "twitter.com/Merycrf/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205162539505668097"], "created_at": "2019-12-12T16:28:34.000Z", "id": "1205162539505668097", "author_id": "3357030544", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/IZX8IadU80", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205158729336991745"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/oegIwKZD3o", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1205158729336991745", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205162403316617217"], "created_at": "2019-12-12T16:28:02.000Z", "id": "1205162403316617217", "author_id": "271163298", "text": "Una m\u00e1s del suicida https://t.co/oegIwKZD3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "yochi", "id": "814140997", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 303, "tweet_count": 54899, "listed_count": 3}, "location": "eric forman\u2019s basement", "username": "timychancleta"}, {"verified": false, "name": "BOLETIN ECOLOGICO", "id": "2218121245", "public_metrics": {"followers_count": 5074, "following_count": 1688, "tweet_count": 11274, "listed_count": 29}, "location": "Nicaragua", "username": "BOLETINECOLOGI"}, {"verified": false, "name": "ren\uff1apassive depressive", "id": "386152313", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 584, "tweet_count": 58760, "listed_count": 11}, "location": "Soul Society", "username": "wrdjouska"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude8d\ud835\ude92\ud835\ude98\ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude90\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\udea3\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\ude8a \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "id": "235918702", "public_metrics": {"followers_count": 42020, "following_count": 189, "tweet_count": 109216, "listed_count": 179}, "location": "Milano", "username": "diodeglizilla"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc12\ud83d\udca5 \u03c1\u0454\ud835\udcf9\u03b5 \u0155\ud835\udd25\u1da4\ud835\udcdd\ud835\udd46\ud835\udd03 \u05df\ud835\udd54 \u265e\u2620", "id": "966214639", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 2881, "tweet_count": 9753, "listed_count": 3}, "location": "Cd. de M\u00e9xico", "username": "zooropha"}, {"verified": true, "name": "vampipe \u2368", "id": "35036854", "public_metrics": {"followers_count": 428501, "following_count": 302, "tweet_count": 36073, "listed_count": 840}, "location": "\uea00\uea00\uea00", "username": "vampipe"}, {"verified": false, "name": "Teu Primo", "id": "832441531659386884", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 311, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}, "location": "Imperatriz, Brasil", "username": "batatalegume"}, {"verified": false, "name": "GGBS", "id": "209626657", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 255, "tweet_count": 1448, "listed_count": 0}, "username": "GuilhermeKoffs"}, {"verified": false, "name": "Blanca", "id": "1168937129587761152", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 93, "tweet_count": 417, "listed_count": 0}, "username": "Blanca90878229"}, {"verified": false, "name": "Pa Trick\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2652\u26ab\ud83d\udd34", "id": "342115654", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 897, "tweet_count": 10970, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "patrickallvs"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ"}, {"verified": false, "name": "orlandom18", "id": "17922154", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223418, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "orlandom18"}, {"verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin"}, {"verified": false, "name": "Fabian Camargo \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "71874949", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 230, "tweet_count": 35817, "listed_count": 14}, "location": "Itu/SP", "username": "FabianCamargo"}, {"verified": false, "name": "Gabrielle\u2728", "id": "4186383340", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 369, "tweet_count": 39468, "listed_count": 0}, "username": "frtsgabi"}, {"verified": false, "name": "terezinhaMercer\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "id": "4692238382", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 364, "tweet_count": 1761, "listed_count": 0}, "location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "username": "tgqmercer1406"}, {"verified": true, "name": "O Antagonista", "id": "2880932962", "public_metrics": {"followers_count": 1536680, "following_count": 1294, "tweet_count": 224334, "listed_count": 3394}, "username": "o_antagonista"}, {"verified": false, "name": "DANIEL BENITEZ", "id": "173215789", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 998, "tweet_count": 515, "listed_count": 0}, "location": "URUGUAY MVD", "username": "1711DANIEL"}, {"verified": false, "name": "OficinaComisionadoP", "id": "891040612916625408", "public_metrics": {"followers_count": 3416, "following_count": 135, "tweet_count": 1377, "listed_count": 8}, "location": "Uruguai", "username": "OfiComisionado"}, {"verified": false, "name": "Alze", "id": "170476223", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 988, "tweet_count": 99931, "listed_count": 1}, "username": "alzemirsobrinho"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Aguilar", "id": "938443020361281536", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 3656, "tweet_count": 74343, "listed_count": 1}, "username": "Eduardo48565051"}, {"verified": false, "name": "Dr. Freud. #\u00bfYa sabemos de qu\u00e9 viven los L\u00f3pez?", "id": "1152755955676909568", "public_metrics": {"followers_count": 18019, "following_count": 8209, "tweet_count": 11497, "listed_count": 24}, "username": "ApostolManotas"}, {"verified": false, "name": "\u1fb0\u2761\u1e73\u1e67\u2693", "id": "966305933252022273", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 724, "tweet_count": 5119, "listed_count": 0}, "location": "Las Parejas / Casilda", "username": "agusbaccelli23"}, {"verified": false, "name": "Aldana R", "id": "620342292", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 234, "tweet_count": 14917, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "AldiRostagno"}, {"verified": false, "name": "Carlos Garay", "id": "928626194844614656", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 251, "tweet_count": 4143, "listed_count": 0}, "username": "CarlosGaray_"}, {"verified": false, "name": "Twink Lover", "id": "1089166087411900416", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 147, "tweet_count": 99, "listed_count": 0}, "username": "hedonista2022"}, {"verified": false, "name": "La Mamada Diaria", "id": "1202956200503054336", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 93, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "username": "DiariaMamada"}, {"verified": false, "name": "lalo torres fif\u00ed", "id": "256665962", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 862, "tweet_count": 3945, "listed_count": 0}, "username": "lalo_toag"}, {"verified": false, "name": "Rolando Ando", "id": "164880977", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1014, "tweet_count": 53440, "listed_count": 2}, "location": "Oaxaca, Mexico", "username": "Roycas"}, {"verified": false, "name": "Rebeca", "id": "345795478", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1689, "tweet_count": 26167, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina ", "username": "BecoSolana"}, {"verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Acevedo", "id": "909855153037160449", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 98, "tweet_count": 50311, "listed_count": 0}, "username": "Ricardo06835001"}, {"verified": false, "name": "Alejandra #OPCmx", "id": "910951069282455552", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 743, "tweet_count": 2644, "listed_count": 0}, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "askalejandra1"}, {"verified": false, "name": "La Casa do Caraio Puretz \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "716317308713635840", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1191, "tweet_count": 9256, "listed_count": 0}, "location": "Japor\u00e3, Brasil, LaCasaDoCaraio", "username": "PuretzOficial"}, {"verified": false, "name": "Carlos C.F.", "id": "225269639", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "carlospeak"}, {"verified": false, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "3309347867", "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "location": "Lima, Peru", "username": "hurgamemoriaPE"}, {"verified": false, "name": "~LO\u2661ER with a dollar sign is a LO$ER~", "id": "62595888", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 449, "tweet_count": 110482, "listed_count": 10}, "username": "DahliaSadistic"}, {"verified": false, "name": "Jonghyun - SHINee Argentina", "id": "4708494797", "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 309, "tweet_count": 12725, "listed_count": 14}, "location": "Argentina", "username": "JH_SHINeeArg"}, {"verified": false, "name": "not me", "id": "116643469", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1171, "tweet_count": 32828, "listed_count": 2}, "username": "notmeleaf"}, {"verified": true, "name": "La Patilla", "id": "124172948", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315477, "listed_count": 15371}, "location": "Venezuela", "username": "la_patilla"}, {"verified": false, "name": "@RI@NNE", "id": "66162094", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 234, "tweet_count": 32964, "listed_count": 1}, "username": "arianepinto"}, {"verified": false, "name": "Thzin\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\udd87\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "1137128234825461761", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 978, "tweet_count": 39646, "listed_count": 0}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "Thzin_cp"}, {"verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"followers_count": 288955, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "username": "Dc_da_depressao"}, {"verified": false, "name": "Sweetty Pretty \u201c*RED-D#\ud83d\udca1CPT*\u201d", "id": "165156752", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 1723, "tweet_count": 29265, "listed_count": 4}, "username": "sweettyprett"}, {"verified": false, "name": "Carlos Avila", "id": "164506636", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 668, "tweet_count": 58617, "listed_count": 0}, "username": "CharEAC"}, {"verified": false, "name": "Black Moon", "id": "3103617501", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 192, "tweet_count": 28157, "listed_count": 2}, "location": "Salta - Argentina", "username": "m_baby9426"}, {"verified": false, "name": "Oscar_BEAST_22", "id": "1041027135849193472", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 58, "tweet_count": 10768, "listed_count": 0}, "location": "En tu imaginaci\u00f3n. ", "username": "OscarBEAST221"}, {"verified": false, "name": "Furiosa", "id": "2726012105", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 205, "tweet_count": 22115, "listed_count": 0}, "username": "tellesbrend"}, {"verified": false, "name": "Laryssa", "id": "2560697662", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 205, "tweet_count": 30871, "listed_count": 1}, "location": "rj zo", "username": "llohanee"}, {"verified": false, "name": "So Flores", "id": "3282127292", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 387, "tweet_count": 2123, "listed_count": 0}, "username": "So_Flom"}, {"verified": false, "name": "Mariana Blanco", "id": "2390352548", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 279, "tweet_count": 6817, "listed_count": 0}, "username": "mariannaslife"}, {"verified": false, "name": "Alberto HdezFigueroa", "id": "3286833733", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 197, "tweet_count": 123, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "ahdezfigueroa"}, {"verified": false, "name": "RODRIGO del 38, 14% \ud83d\ude12\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "362215007", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1776, "tweet_count": 31146, "listed_count": 1}, "location": "Chile corrupto y desigual. ", "username": "AngelinoXchile"}, {"verified": false, "name": "Danilo \uf8ff", "id": "56757117", "public_metrics": {"followers_count": 34742, "following_count": 30721, "tweet_count": 147320, "listed_count": 54}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "username": "dAndrusco"}, {"verified": false, "name": "Valter Scarazzatti", "id": "891791092064149504", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 94, "tweet_count": 40173, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "VScarazzatti"}, {"verified": false, "name": "Maguila", "id": "44121543", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 882, "tweet_count": 105304, "listed_count": 1}, "location": "Campinas, Brazil", "username": "alecosta_mag"}, {"verified": false, "name": "magioni", "id": "732340054551629824", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 810, "tweet_count": 96278, "listed_count": 8}, "location": "goi\u00e2nia", "username": "isabelamagioni"}, {"verified": false, "name": "o + gostoso da psicologia marxista", "id": "742457989811015680", "public_metrics": {"followers_count": 5399, "following_count": 2654, "tweet_count": 113522, "listed_count": 14}, "location": "Ele/a/u. Any pronouns ", "username": "tadeshando"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Chirito Paredes", "id": "187409728", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 426, "tweet_count": 53362, "listed_count": 9}, "location": "San Borja, Lima, Peru", "username": "josechirito"}, {"verified": false, "name": "Mica", "id": "869737223494807552", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 623, "tweet_count": 12662, "listed_count": 0}, "location": "Las Parejas,Santa Fe. ", "username": "Mica00Suarez"}, {"verified": false, "name": "HANS BODOLZA", "id": "2915624675", "public_metrics": {"followers_count": 8794, "following_count": 8782, "tweet_count": 220449, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "HANS_BODOLZA"}, {"verified": false, "name": "Guillermo Avila", "id": "3029108259", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 238, "tweet_count": 26718, "listed_count": 0}, "username": "Guiller99199701"}, {"verified": false, "name": "littlecouto", "id": "929812249631510529", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 156, "tweet_count": 5821, "listed_count": 1}, "location": ".", "username": "chourinhos"}, {"verified": false, "name": "CINEMA 505", "id": "459489950", "public_metrics": {"followers_count": 189889, "following_count": 215, "tweet_count": 16549, "listed_count": 590}, "username": "CINEMA505"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "username": "jcaurichz"}, {"verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "name": "had", "id": "991153538121248768", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 478, "tweet_count": 38900, "listed_count": 1}, "username": "hadddass"}, {"verified": false, "name": "Davi", "id": "3234311424", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 897, "tweet_count": 10158, "listed_count": 1}, "location": "051", "username": "atatatatavrau"}, {"verified": false, "name": "Star Mafia Boy", "id": "187977925", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 383, "tweet_count": 14345, "listed_count": 19}, "location": "Spain", "username": "STARMAFIABOY"}, {"verified": false, "name": "\u0280\u1d00\u0493\u1d1c\u1d05\u1d0f \u0493\u0280\u1d00\u0274\u0262\u1d0f \u1d07\u029f\u1d07\u0301\u1d1b\u0280\u026a\u1d04\u1d0f", "id": "1157304069612081152", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 182, "tweet_count": 12136, "listed_count": 0}, "location": "hist uff", "username": "lambletrafael"}, {"verified": false, "name": "borges", "id": "3709833321", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 624, "tweet_count": 63873, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "dnbalanoalvo"}, {"verified": false, "name": "setor de compras", "id": "1163140963046481920", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 350, "tweet_count": 61476, "listed_count": 0}, "username": "ichheissekezia"}, {"verified": false, "name": "Vanessa Dal Cin", "id": "3745064961", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 2416, "tweet_count": 109936, "listed_count": 8}, "location": "Menino Deus, Porto Alegre", "username": "VanessaDalCin1"}, {"verified": false, "name": "lucas", "id": "2326919625", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 175, "tweet_count": 72176, "listed_count": 3}, "location": "Santos, Brasil", "username": "02LucasSantos"}, {"verified": false, "name": "Steven Calder\u00f3n", "id": "1027581251958517761", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145953, "listed_count": 7}, "location": "Lima, Peru", "username": "StevenCaldern9"}, {"verified": false, "name": "Eg\u00eddio Machry \ud83e\udd4a", "id": "41741047", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1232, "tweet_count": 81697, "listed_count": 0}, "location": "Floripa,  Firenzi", "username": "EgidioMachry"}, {"verified": false, "name": "Viviane Moura", "id": "75384829", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 271, "tweet_count": 1818, "listed_count": 0}, "username": "vivianesmoura"}, {"verified": false, "name": "C r o w b a r", "id": "1204459629905887243", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 156, "tweet_count": 3274, "listed_count": 0}, "location": "Montana, USA", "username": "Crowbar9"}, {"verified": false, "name": "kkkk", "id": "872606125069303808", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 821, "tweet_count": 22823, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brazil", "username": "arrobafiori"}, {"verified": false, "name": "Manuel Fafi\u00e1n", "id": "500749269", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 5000, "tweet_count": 114589, "listed_count": 9}, "username": "ManuelFafian"}, {"verified": false, "name": "14Milimetros", "id": "983642710631501824", "public_metrics": {"followers_count": 35712, "following_count": 95, "tweet_count": 5838, "listed_count": 325}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "14Milimetros"}, {"verified": false, "name": "alvaro", "id": "281283117", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 321, "tweet_count": 505, "listed_count": 0}, "location": "Santa Marta, Colombia", "username": "alvarojoselqs"}, {"verified": false, "name": "Stefania", "id": "2710517257", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 537, "tweet_count": 15896, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "DobleHache16"}, {"verified": false, "name": "Gianluca Nardella L", "id": "112759159", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 2348, "tweet_count": 25602, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: 19.027001,-98.200742", "username": "giangian23"}, {"verified": false, "name": "Inter \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1621255867", "public_metrics": {"followers_count": 18880, "following_count": 200, "tweet_count": 23128, "listed_count": 60}, "location": "Mil\u00e1n, Lombard\u00eda", "username": "Inter_Goleador"}, {"verified": false, "name": "Carlitos David", "id": "798638443807068160", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 282, "tweet_count": 129110, "listed_count": 2}, "username": "carlitosssuuu20"}, {"verified": true, "name": "GAME Espa\u00f1a", "id": "15243058", "public_metrics": {"followers_count": 639323, "following_count": 547, "tweet_count": 362695, "listed_count": 1659}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "VideojuegosGAME"}, {"verified": false, "name": "Joezin spfc \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "52145052", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 290, "tweet_count": 23177, "listed_count": 1}, "location": "Valinhos", "username": "eusouojoe"}, {"verified": false, "name": "gato de botas", "id": "1085139831167029249", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 335, "tweet_count": 5150, "listed_count": 0}, "username": "kveirao97"}, {"verified": false, "name": "CLRonch", "id": "1082336334524616705", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 659, "tweet_count": 29726, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "ClaudiaRonch"}, {"verified": false, "name": "Martin", "id": "337620466", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 98, "tweet_count": 796, "listed_count": 0}, "username": "martinmiller87"}, {"verified": false, "name": "Sigmundr \ud83c\udf7b", "id": "1136123216", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 327, "tweet_count": 16450, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "ukkoshevonen"}, {"verified": false, "name": "Bell", "id": "1219010502", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 528, "tweet_count": 143713, "listed_count": 0}, "username": "MyRockGods47"}, {"verified": false, "name": "Sorayda", "id": "279140320", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 319, "tweet_count": 47942, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "Sorayda18"}, {"verified": false, "name": "Coca de tomata i pastisset de peix", "id": "891588694146256897", "public_metrics": {"followers_count": 3323, "following_count": 1717, "tweet_count": 40465, "listed_count": 8}, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Spain", "username": "conlapipol"}, {"verified": false, "name": "Eliel Rodrigues \u2618\ufe0f\u2618\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1081640502586458116", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 611, "tweet_count": 28036, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RRodriguesEliel"}, {"verified": false, "name": "Seu Setembrino", "id": "1108624646", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 501, "tweet_count": 1277, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "PatetaHot"}, {"verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "public_metrics": {"followers_count": 9425820, "following_count": 511, "tweet_count": 15275, "listed_count": 8557}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro"}, {"verified": false, "name": "Rulo", "id": "1017530019365687296", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 279, "tweet_count": 77942, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Rulo49948446"}, {"verified": false, "name": "Oliver Beteta Lopez", "id": "39395414", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 5003, "tweet_count": 25440, "listed_count": 8}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "melandreibv"}, {"verified": false, "name": "StanEXO\ud83d\udc95 KARMALVND\ud83c\udf54\u2604\ufe0f\u2728", "id": "69700985", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 979, "tweet_count": 82094, "listed_count": 13}, "location": "ARGENTINA", "username": "DanySekai88"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Aguiar", "id": "73560671", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 368, "tweet_count": 6248, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Amazonas, Brasil", "username": "EduNunesAguiar"}, {"verified": false, "name": "\u2113\u0454\u03b1\u2113 :)", "id": "1039838822501109761", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 164, "tweet_count": 14530, "listed_count": 0}, "location": "\u25cf", "username": "ourspooh"}, {"verified": false, "name": "Famika |\u2022midnights\u2022|", "id": "2513394336", "public_metrics": {"followers_count": 8386, "following_count": 8219, "tweet_count": 393975, "listed_count": 25}, "location": "Themyscira", "username": "queenxblack"}, {"verified": false, "name": "yuhita", "id": "311840875", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1342, "tweet_count": 55724, "listed_count": 1}, "location": "Peru", "username": "Maavata"}, {"verified": false, "name": "AZOR80BN", "id": "1111771807281905670", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 2911, "tweet_count": 142527, "listed_count": 4}, "location": "Irapuato, Guanajuato", "username": "Azor80B"}, {"verified": false, "name": "Lulu viu o J\u00e3o", "id": "774444127157092353", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 338, "tweet_count": 7553, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udc79\ud835\udc9a\ud83c\udf78\u00b0  07/07 \ud83d\udda4", "username": "pimenttax"}, {"verified": false, "name": "Agora Nordeste", "id": "748425294", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1, "tweet_count": 27004, "listed_count": 6}, "location": "Timba\u00faba, Pernambuco, Brasil ", "username": "agoranordeste"}, {"verified": false, "name": "Surfst", "id": "1202560125661335553", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 174, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}, "username": "Surfst4"}, {"verified": false, "name": "\u211b\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcb6\ud835\udcc3\u212f", "id": "778667549219233792", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 458, "tweet_count": 4039, "listed_count": 0}, "location": "Pedro Leopoldo, Brasil", "username": "rayanevr9"}, {"verified": false, "name": "nana", "id": "1078972559033548801", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1347, "tweet_count": 50666, "listed_count": 3}, "username": "luthxr_zorel"}, {"verified": false, "name": "Luis Parra", "id": "38238376", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 4369, "tweet_count": 206744, "listed_count": 28}, "location": "Chihuahua Mexico", "username": "lparra20"}, {"verified": false, "name": "Carlos Gonzalez", "id": "451499687", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 775, "tweet_count": 37582, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "xoconoxtle69"}, {"verified": false, "name": "theorriva( fer)", "id": "592299352", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 197, "tweet_count": 19319, "listed_count": 3}, "location": "New York/New Jersey Border", "username": "theo_rivas"}, {"verified": false, "name": "Mary Carmen", "id": "161789052", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 625, "tweet_count": 34215, "listed_count": 0}, "location": "Mexico ", "username": "mcglm"}, {"verified": false, "name": "Faby", "id": "254390499", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 121, "tweet_count": 2636, "listed_count": 0}, "username": "USALoveU"}, {"verified": true, "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "id": "149991703", "public_metrics": {"followers_count": 2259470, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}, "location": "Buenos Aires", "username": "alferdez"}, {"verified": false, "name": "nicolas", "id": "1083205991305498625", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 503, "tweet_count": 8837, "listed_count": 0}, "username": "scniox"}, {"verified": false, "name": "fefe", "id": "928393595148742657", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 283, "tweet_count": 9014, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "atrasadaaa"}, {"verified": false, "name": "suza", "id": "2415418705", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 188, "tweet_count": 95945, "listed_count": 12}, "username": "esuza_"}, {"verified": false, "name": "Deco\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "id": "1141134047504191489", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 255, "tweet_count": 2814, "listed_count": 0}, "location": "Santa Rosa, Brasil", "username": "AndrKrger10"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "1039652806091784193", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 3989, "tweet_count": 101784, "listed_count": 1}, "username": "Right_Opressor"}, {"verified": false, "name": "Chang \uf8ff", "id": "74000905", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 459, "tweet_count": 20901, "listed_count": 0}, "location": "Barrio Chino", "username": "ipepechang"}, {"verified": false, "name": "Julian", "id": "155601793", "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 4556, "tweet_count": 3459, "listed_count": 22}, "location": "Ciudad Real", "username": "Jupij79"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "id": "2423987868", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "location": "M\u00e1laga y Arjona", "username": "DUEdevocacion"}, {"verified": false, "name": "Eliana Calheiros", "id": "211991111", "public_metrics": {"followers_count": 5551, "following_count": 5092, "tweet_count": 283972, "listed_count": 16}, "location": "EUA", "username": "elianaosonho"}, {"verified": false, "name": "Cecy\ud83c\udf38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOLSONARO22", "id": "2941228660", "public_metrics": {"followers_count": 7132, "following_count": 7555, "tweet_count": 161640, "listed_count": 12}, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "username": "SouBrasileiraBR"}, {"verified": false, "name": "gi kenobi targaryen\u02e2\u1da0\u1d9c \u2074\u2074 \ud83d\udd70\ufe0f", "id": "1087529392140627969", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 551, "tweet_count": 7506, "listed_count": 0}, "location": "in a galaxy far, far away", "username": "explicitzaynx"}, {"verified": false, "name": "Roro", "id": "4444007536", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 147, "tweet_count": 29784, "listed_count": 0}, "username": "Roro7844232062"}, {"verified": false, "name": "Lia", "id": "858437143529697280", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 229, "tweet_count": 4663, "listed_count": 0}, "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "username": "Gaablia"}, {"verified": false, "name": "YordiMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "83719809", "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 8248, "tweet_count": 1186313, "listed_count": 108}, "location": "19.157406,-96.11641", "username": "YordiMX"}, {"verified": false, "name": "Junaid Belal", "id": "1152029540857851905", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 1154, "tweet_count": 12267, "listed_count": 0}, "username": "JunaidB19"}, {"verified": false, "name": "Angel Salinas Rivera", "id": "995427805113401344", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 2604, "tweet_count": 12796, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "agaryii"}, {"verified": false, "name": "sandy", "id": "862341205", "public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 1711, "tweet_count": 93565, "listed_count": 0}, "username": "devilsxd"}, {"verified": false, "name": "Rafael Grados", "id": "163270387", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 2448, "tweet_count": 115792, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Per\u00fa ", "username": "raffo20"}, {"verified": false, "name": "canditada bolsonara \u00e9 13 \u2606", "id": "3145820740", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 952, "tweet_count": 137789, "listed_count": 5}, "location": "ela/dela", "username": "eoqmore"}, {"verified": false, "name": "Patricia Alves", "id": "962612038345416704", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1737, "tweet_count": 81096, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Patrici95539848"}, {"verified": false, "name": "ArtMarius", "id": "212402248", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 4797, "tweet_count": 236204, "listed_count": 201}, "location": "Puerto de Veracruz M\u00e9xico.", "username": "ArtMarius2"}, {"verified": false, "name": "Emily", "id": "458864008", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1031, "tweet_count": 26474, "listed_count": 0}, "username": "Milysgg"}, {"verified": false, "name": "Braga \ud83e\udee0", "id": "2847446273", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 86, "tweet_count": 1933, "listed_count": 0}, "username": "oBraaaga"}, {"verified": false, "name": "L\u00e9o \uea00", "id": "4093311490", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 118, "tweet_count": 643, "listed_count": 0}, "username": "LeoVasc5"}, {"verified": false, "name": "COUTINHO", "id": "2710608623", "public_metrics": {"followers_count": 4295, "following_count": 1559, "tweet_count": 29031, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "itsmecoutinho"}, {"verified": false, "name": "maria fernanda", "id": "1153375142149545984", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 522, "tweet_count": 5554, "listed_count": 0}, "location": "na pqp", "username": "nandinha_crvg"}, {"verified": false, "name": "Gdias7", "id": "1142947168514387968", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 350, "tweet_count": 1063, "listed_count": 0}, "username": "Diazinho4"}, {"verified": false, "name": "Isa", "id": "1000771901256601609", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 869, "tweet_count": 46045, "listed_count": 0}, "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "username": "xxxxisaab"}, {"verified": false, "name": "Marco Antonio Salas", "id": "523911192", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 2819, "tweet_count": 248599, "listed_count": 2}, "username": "eneypo"}, {"verified": true, "name": "NM\u00e1s", "id": "25401359", "public_metrics": {"followers_count": 3386689, "following_count": 60, "tweet_count": 805472, "listed_count": 10889}, "location": "Mexico City", "username": "nmas"}, {"verified": false, "name": "Luiz Carlos Alborghetti\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "982817952109080576", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 59, "tweet_count": 1409, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "MestreDal"}, {"verified": false, "name": "Va$ca\u00edno\ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "1008858086092804096", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 716, "tweet_count": 11156, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "thiago_ss4f"}, {"verified": false, "name": "\u0105\ud83d\udc0d", "id": "822891047898533888", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 404, "tweet_count": 57054, "listed_count": 1}, "location": "casita", "username": "garcv_a"}, {"verified": false, "name": "Sujey \ud83d\udc9b\u2728\ud83c\udf99", "id": "1251774108", "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 938, "tweet_count": 56342, "listed_count": 1}, "username": "pamela_sujey"}, {"verified": false, "name": "Chico Duarte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "804721983061630976", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 552, "tweet_count": 18822, "listed_count": 0}, "username": "Boca037"}, {"verified": false, "name": "\u265b Fer Cardoso \u265b", "id": "203944400", "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 186, "tweet_count": 32657, "listed_count": 437}, "username": "fernandoftcs"}, {"verified": false, "name": "Brasil direita SEGUE VOLTA", "id": "94863172", "public_metrics": {"followers_count": 22460, "following_count": 23960, "tweet_count": 8029, "listed_count": 9}, "username": "maremar4ever"}, {"verified": false, "name": "Direitaforever", "id": "1087741338412560384", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1138, "tweet_count": 14808, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "closedireita"}, {"verified": false, "name": "tais", "id": "1704991098", "public_metrics": {"followers_count": 5003, "following_count": 4539, "tweet_count": 60405, "listed_count": 11}, "location": "(ela/dela).", "username": "herontairz"}, {"verified": false, "name": "LeCafeapp", "id": "2320236025", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 469, "tweet_count": 3013, "listed_count": 0}, "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "LeCafeapp"}, {"verified": false, "name": "Por um Triz", "id": "1014730142483173376", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 309, "tweet_count": 11422, "listed_count": 0}, "location": "Po\u00e1, Brasil", "username": "TrizLeone"}, {"verified": false, "name": "Rebecan \ud83d\udda4", "id": "2572945700", "public_metrics": {"followers_count": 147658, "following_count": 475, "tweet_count": 12052, "listed_count": 77}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "EuRebecan"}, {"verified": false, "name": "Vasca\u00edno\u00b9\u2078\u2079\u2078\u2720\u26ab\u26aa", "id": "2276102414", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 612, "tweet_count": 13366, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "gabrielvasco37"}, {"verified": false, "name": "ked", "id": "1201223741583364096", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 98, "tweet_count": 3514, "listed_count": 0}, "location": "sgcity", "username": "kedmaix"}, {"verified": false, "name": "Major Thalles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2579080912", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1597, "tweet_count": 34089, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "AguiarAleh"}, {"verified": false, "name": "Babi", "id": "1202360611", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 734, "tweet_count": 20270, "listed_count": 0}, "username": "babiisilveiraa"}, {"verified": false, "name": "b", "id": "760657663449370624", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 161, "tweet_count": 6779, "listed_count": 0}, "username": "bmeir4"}, {"verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "1117517222333833216", "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 2471, "tweet_count": 27567, "listed_count": 3}, "username": "favskatniss"}, {"verified": false, "name": "lulu\ud83d\udc1b", "id": "967396886914240512", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 113, "tweet_count": 8197, "listed_count": 0}, "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "username": "l_uisaav"}, {"verified": false, "name": "line", "id": "948371463589023745", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 174, "tweet_count": 10806, "listed_count": 0}, "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "username": "alinecardosokkj"}, {"verified": false, "name": "k", "id": "3314057776", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 667, "tweet_count": 77843, "listed_count": 0}, "username": "cx_kaah"}, {"verified": false, "name": "espuki lex", "id": "798017719534833665", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 262, "tweet_count": 33225, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "Iexxiie"}, {"verified": false, "name": "Enrique M\u00e9ndez", "id": "106746943", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1015, "tweet_count": 140263, "listed_count": 12}, "location": "\u00dcT: 19.391361,-99.151039", "username": "enarmeg"}, {"verified": false, "name": "LU AP CRF", "id": "545132498", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 497, "tweet_count": 5663, "listed_count": 0}, "username": "ARAGAOLUCIENE"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Reis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "28554934", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 89, "tweet_count": 10699, "listed_count": 0}, "location": "Paragominas - PA - Brazil", "username": "mcdosreis"}, {"verified": false, "name": "zzz", "id": "3371023169", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 391, "tweet_count": 3141, "listed_count": 0}, "location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia", "username": "noobsmines"}, {"verified": false, "name": "someone", "id": "956320297409503232", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 2521, "tweet_count": 71325, "listed_count": 4}, "username": "nastycarstairs"}, {"verified": false, "name": "pauw reyes", "id": "301188249", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 172, "tweet_count": 960, "listed_count": 0}, "username": "pauw_mr"}, {"verified": false, "name": "RAMON RAMIREZ PALMA", "id": "393867648", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 209, "tweet_count": 36112, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "palma_ramon"}, {"verified": false, "name": "Cristhianno", "id": "597331574", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 975, "tweet_count": 13715, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "Cristhyaan"}, {"verified": false, "name": "Micaela", "id": "1308758496", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 435, "tweet_count": 4694, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "username": "Pazlmicaela"}, {"verified": false, "name": "Viih.Nk *---*", "id": "602754677", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 40, "tweet_count": 2166, "listed_count": 0}, "location": "Lajeado", "username": "Nk_Vitoria"}, {"verified": false, "name": "Comento lo que veo", "id": "4772033664", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 101, "tweet_count": 14483, "listed_count": 0}, "username": "pobresmexicanos"}, {"verified": false, "name": "\u21b3 \ud835\udcc8 \ud835\udcc5 \ud835\udcbe \ud835\udcc3 \ud835\udcc0 \u275e. \u2661", "id": "1196972878161465350", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 19, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "location": "Seoul, Republic of Korea", "username": "divxnz"}, {"verified": false, "name": "Guido Pelloni", "id": "909100004975005696", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1343, "tweet_count": 10913, "listed_count": 0}, "username": "Guido_Pelloni"}, {"verified": true, "name": "Il Fatto Quotidiano", "id": "52424550", "public_metrics": {"followers_count": 2195343, "following_count": 6527, "tweet_count": 232040, "listed_count": 8360}, "location": "Roma e Milano", "username": "fattoquotidiano"}, {"verified": false, "name": "Pharma \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "246435921", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 3034, "tweet_count": 93504, "listed_count": 10}, "location": "Lleida", "username": "Pharmakz"}, {"verified": false, "name": "MosconHuevon", "id": "260385729", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 247, "tweet_count": 13258, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, a veces", "username": "mosconhuevon"}, {"verified": false, "name": "Carol \ud83d\ude0f\ud83d\ude09\ud83d\ude0e\ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "id": "2952542674", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 83, "tweet_count": 57065, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "MariaMcpgd"}, {"verified": false, "name": "Adenilson Freitas", "id": "1109353422657110016", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 571, "tweet_count": 146935, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Carlos SP., Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e", "username": "AdenilsonFreit9"}, {"verified": false, "name": "Fernando Garc\u00eda ~\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0fFerfis", "id": "70070134", "public_metrics": {"followers_count": 4893, "following_count": 159, "tweet_count": 75579, "listed_count": 83}, "location": "Mexico", "username": "ferfisfer"}, {"verified": false, "name": "Dr. Santos Mercado", "id": "88193194", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 3115, "tweet_count": 38246, "listed_count": 44}, "location": "mercado.santos@gmail.com", "username": "santosmercado"}, {"verified": false, "name": "Ianzin \u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "1106753904124014592", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 632, "tweet_count": 5563, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "RonfiniIan"}, {"verified": false, "name": "Luca Butter", "id": "2184969217", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 27, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "username": "luis_butter"}, {"verified": false, "name": "Ustra vive", "id": "1154517584995397632", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1613, "tweet_count": 6171, "listed_count": 0}, "username": "Wton30591999"}, {"verified": false, "name": "\u1a18\u2113u\u03b1; spooky season", "id": "1166328900126957570", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 664, "tweet_count": 29715, "listed_count": 5}, "location": "\u2727neptuno con jjong\u2727", "username": "teainmoon"}, {"verified": false, "name": "vitim", "id": "912124415088918528", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 686, "tweet_count": 4752, "listed_count": 1}, "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "vitinho_vrp"}, {"verified": false, "name": "Seni", "id": "950107214802546688", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1776, "tweet_count": 9321, "listed_count": 0}, "location": "Lerida, Catalonia", "username": "Seni82040733"}, {"verified": false, "name": "Dad\u00e1", "id": "2907733960", "public_metrics": {"followers_count": 6184, "following_count": 4868, "tweet_count": 41862, "listed_count": 14}, "location": "Castelldefels, Spain", "username": "RimanimeRibas"}, {"verified": false, "name": "Gabriela", "id": "1189534397063520256", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1236, "tweet_count": 18507, "listed_count": 1}, "username": "Gabriela116511"}, {"verified": false, "name": "Oliva Gordal", "id": "2244652178", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 2154, "tweet_count": 200003, "listed_count": 39}, "location": "Cuarto olivo a mano izquierda", "username": "u_sur_s"}, {"verified": false, "name": "MOISES GONZALEZ", "id": "224607633", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 2440, "tweet_count": 251509, "listed_count": 74}, "location": "Spandau (Berlin) (DEU)", "username": "mgd_1970"}, {"verified": false, "name": "Racheell Mayer", "id": "886210188201611264", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 203, "tweet_count": 45307, "listed_count": 0}, "username": "racheell_mayer"}, {"verified": false, "name": "jo\u00e3o de oliveira", "id": "99502253", "public_metrics": {"followers_count": 5652, "following_count": 5946, "tweet_count": 77371, "listed_count": 0}, "username": "bacteria76"}, {"verified": false, "name": "flor de laranjeira", "id": "1963210014", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1926, "tweet_count": 62810, "listed_count": 4}, "location": "s\u00e3o lu\u00eds - ma ", "username": "alfazemaeanis"}, {"verified": false, "name": "Hacker do F12", "id": "83965533", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 270, "tweet_count": 25404, "listed_count": 0}, "username": "ADNardin"}, {"verified": false, "name": "No\u00e9 da Matta (Movimento Conservador Capixaba)", "id": "42482159", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 723, "tweet_count": 19091, "listed_count": 2}, "location": "Vit\u00f3ria-ES", "username": "noahwardrobe"}, {"verified": false, "name": "Maya Rocha \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "784462778035740672", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1980, "tweet_count": 152766, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9xico", "username": "MayaRocha19"}, {"verified": false, "name": "MARCO BOLSONARO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "872692142", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 2019, "tweet_count": 2767, "listed_count": 1}, "location": "Araruama, Brasil", "username": "mabvictoria"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u26a1\ud83e\udd21Joanjo Jett\ud83c\udf83\ud83d\udc52\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "746151269010661376", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1836, "tweet_count": 71682, "listed_count": 1}, "location": "zona negativa", "username": "joanjojett"}, {"verified": false, "name": "Gabluel", "id": "3144081077", "public_metrics": {"followers_count": 6157, "following_count": 930, "tweet_count": 37760, "listed_count": 42}, "username": "_gabluel"}, {"verified": false, "name": "Hi \ud83d\udc90", "id": "1052900834206466048", "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 1131, "tweet_count": 67864, "listed_count": 1}, "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "username": "rhaynhapreta"}, {"verified": false, "name": "jacinta la q pinta", "id": "2475930031", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 77, "tweet_count": 7275, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "jaz_arga"}, {"verified": false, "name": "Eros", "id": "4563885196", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 722, "tweet_count": 9975, "listed_count": 0}, "username": "Erosss_13"}, {"verified": false, "name": "RESENTIDO (seg\u00fan los fachos) \ud83d\udd4a \u262e\ufe0f\ud83d\ude8a\ud83c\udf33\ud83d\udcd6", "id": "144905778", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 972, "tweet_count": 20516, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, colombia", "username": "VictorNeira2011"}, {"verified": true, "name": "BluRadio Colombia", "id": "622082899", "public_metrics": {"followers_count": 3362147, "following_count": 2210, "tweet_count": 993646, "listed_count": 4648}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "BluRadioCo"}, {"verified": false, "name": "Dark Aster", "id": "4024943050", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1447, "tweet_count": 24002, "listed_count": 1}, "location": "Terra 2", "username": "Annaklusmos"}, {"verified": false, "name": "Elizeu\ud83d\udd25", "id": "801817777778593792", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 99, "tweet_count": 20339, "listed_count": 0}, "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "username": "ElizeuTeixeira8"}, {"verified": false, "name": "Drosselmeyer da Silva #petistasseguempetistas", "id": "1075778197227155458", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 2320, "tweet_count": 21648, "listed_count": 0}, "location": "#Cuba  #filiadodopt ", "username": "MeyerDrossel"}, {"verified": true, "name": "DCM ONLINE", "id": "43340387", "public_metrics": {"followers_count": 311634, "following_count": 1175, "tweet_count": 244821, "listed_count": 1312}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "DCM_online"}, {"verified": false, "name": "diemayol", "id": "2654917571", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 2424, "tweet_count": 160102, "listed_count": 1}, "location": "malolandia", "username": "638d35b573fe462"}, {"verified": false, "name": "RRafael Mota Bolfeta", "id": "224055707", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 2190, "tweet_count": 43154, "listed_count": 0}, "username": "xal510"}, {"verified": false, "name": "La Loca De La Casa", "id": "916010594024730624", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 214, "tweet_count": 23809, "listed_count": 0}, "location": "AL SUR DEL OESTE DEL ESTE", "username": "lalodelaca"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc2e\u2022G\u2022\ud83d\udc2e.", "id": "146558560", "public_metrics": {"followers_count": 9312, "following_count": 871, "tweet_count": 119669, "listed_count": 20}, "location": "Fosa com\u00fan.  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "GertrudizManson"}, {"verified": false, "name": "Octavio Espinosa", "id": "1357785330", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 523, "tweet_count": 30350, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad De M\u00e9xico", "username": "octavion73"}, {"verified": false, "name": "letycia", "id": "1025831519359823874", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 851, "tweet_count": 25743, "listed_count": 0}, "username": "letyciaarcanjo3"}, {"verified": false, "name": "janie", "id": "4028372723", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 260, "tweet_count": 34985, "listed_count": 1}, "location": "Caruaru, Brasil", "username": "nvrmaind"}, {"verified": false, "name": "El G@llego \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "511925335", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1247, "tweet_count": 152011, "listed_count": 78}, "location": "Uruguay", "username": "EnriqueVerdes"}, {"verified": false, "name": "dannyvile \u2122", "id": "255476951", "public_metrics": {"followers_count": 5146, "following_count": 1148, "tweet_count": 109505, "listed_count": 17}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "dannyviLe"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Ram\u00edrez", "id": "108361766", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 128, "tweet_count": 14741, "listed_count": 0}, "username": "ricardoa_a"}, {"verified": false, "name": "Wesley Ramos", "id": "1144691690755805184", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 36, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "username": "wesleyraamoss"}, {"verified": false, "name": "Bruno Sahione", "id": "623119806", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 645, "tweet_count": 34953, "listed_count": 0}, "username": "brunosahione"}, {"verified": false, "name": "Rayearth", "id": "702261504", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1104, "tweet_count": 32779, "listed_count": 4}, "username": "Rayearth04"}, {"verified": false, "name": "Michele Abdo", "id": "1205159123978993665", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 41, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "username": "abdo_michele"}, {"verified": false, "name": "ElisaMF", "id": "150078673", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 222, "tweet_count": 98140, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "ElisamaMF"}, {"verified": false, "name": "Dieguinho", "id": "1131356996358295552", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 183, "tweet_count": 10454, "listed_count": 0}, "username": "Diieguiinhooo"}, {"verified": false, "name": "Babi\ud83d\udd25", "id": "3558721875", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 418, "tweet_count": 18105, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "barbarajf99"}, {"verified": false, "name": "meg raf \u2728", "id": "267892617", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 274, "tweet_count": 107594, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rafaatademoss"}, {"verified": false, "name": "Sebasti\u00e3o Moreira", "id": "155311856", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 450, "tweet_count": 108283, "listed_count": 21}, "username": "tiaomoreira"}, {"verified": true, "name": "Roger Rocha Moreira", "id": "17752026", "public_metrics": {"followers_count": 1345548, "following_count": 1032, "tweet_count": 232161, "listed_count": 2611}, "location": "SP, Brazil", "username": "roxmo"}, {"verified": false, "name": "rodrigo lima", "id": "765527434993274880", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1590, "tweet_count": 40627, "listed_count": 0}, "location": "Recreio dos Bandeirantes", "username": "juremaerodrigo"}, {"verified": false, "name": "F\u00e1bio Mendes", "id": "199946194", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1061, "tweet_count": 68148, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "fabio_menDS"}, {"verified": false, "name": "El Divo", "id": "1189113642316378113", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 2069, "tweet_count": 94918, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "oproprioeldivo"}, {"verified": false, "name": "ane", "id": "1275167988", "public_metrics": {"followers_count": 14030, "following_count": 13081, "tweet_count": 84579, "listed_count": 17}, "location": "21/30 \ud83d\udcda", "username": "safestdrew"}, {"verified": false, "name": "Armando", "id": "102725421", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1313, "tweet_count": 13024, "listed_count": 1}, "location": "Mexico", "username": "ArmandoMisterio"}, {"verified": false, "name": "marcelle \ud83e\udd40 | Att AU WTL", "id": "1112617916", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 1698, "tweet_count": 91364, "listed_count": 17}, "location": "30/06/18 \u2022 15/12/18 \u202229/11/19", "username": "wonderitback"}, {"verified": false, "name": "comando fairy", "id": "2159836970", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 660, "tweet_count": 16278, "listed_count": 0}, "username": "miandroide47"}, {"verified": false, "name": "alba pereyra milco", "id": "2283673836", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 3210, "tweet_count": 240047, "listed_count": 52}, "location": "Mar del Plata", "username": "carballino01"}, {"verified": false, "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "name": "Sol castillo", "id": "320016529", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 596, "tweet_count": 56682, "listed_count": 2}, "username": "Solitita3044"}, {"verified": false, "name": "Noemi P\u00e9rez", "id": "1146843065430052864", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 284, "tweet_count": 102899, "listed_count": 0}, "username": "NoemiPr17163177"}, {"verified": false, "name": "juliana", "id": "3572470397", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 158, "tweet_count": 43630, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "_eujuguimaraes"}, {"verified": false, "name": "sthe", "id": "2845679171", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 106, "tweet_count": 6082, "listed_count": 0}, "username": "sthefanecris14"}, {"verified": false, "name": "Cristian H.", "id": "468521267", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 820, "tweet_count": 9763, "listed_count": 2}, "location": "Badajoz, Spain", "username": "RuSoRacing"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas D\u00edez", "id": "105541799", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 256, "tweet_count": 13120, "listed_count": 16}, "location": "Valladolid. Espa\u00f1a.", "username": "Chuchi10"}, {"verified": false, "name": "Val uma flor natural", "id": "1186732057214554113", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 405, "tweet_count": 3970, "listed_count": 0}, "username": "Valdire46499260"}, {"verified": false, "name": "Cl\u00e1udio Monteiro", "id": "1134937413309095937", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 3147, "tweet_count": 36435, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ClaudioMontei08"}, {"verified": false, "name": "Bruno Gomes", "id": "4515772283", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 207, "tweet_count": 4854, "listed_count": 0}, "username": "Bagomes10"}, {"verified": false, "name": "Nina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "110526186", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 340, "tweet_count": 36900, "listed_count": 0}, "username": "zanlasam"}, {"verified": false, "name": "v\u00e9io da bicicleta", "id": "2981062413", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 388, "tweet_count": 40168, "listed_count": 1}, "username": "cinzasdeabril"}, {"verified": false, "name": "ranking de liberdade ergon\u00f4mica \ud83c\udf83", "id": "39786836", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 917, "tweet_count": 46845, "listed_count": 9}, "location": "Ele / dele", "username": "bryanhofs"}, {"verified": false, "name": "VIEIRA LUCAS \ud83d\udc37\ud83d\udc9a", "id": "269544590", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 992, "tweet_count": 56471, "listed_count": 1}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "PraQueVieira"}, {"verified": false, "name": "PL da start", "id": "1171063390409768960", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1114, "tweet_count": 8370, "listed_count": 0}, "username": "Pedro2OOOL"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Cruz 777", "id": "499374197", "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 3539, "tweet_count": 71937, "listed_count": 15}, "location": "Chihuahua Mex.", "username": "JoseCruz777"}, {"verified": false, "name": "Gabi \u26a11\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1483552315", "public_metrics": {"followers_count": 3284, "following_count": 3483, "tweet_count": 477866, "listed_count": 47}, "location": "Brasil", "username": "Eternalstw"}, {"verified": false, "name": "Lady Patriota \ud83e\udd1638\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1129806090466668550", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 443, "tweet_count": 15298, "listed_count": 0}, "username": "Eu_acredito_38"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Maria Miranda Jr BRASIL , ORDEM E PROGRESSO", "id": "1159968138160758785", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 0, "tweet_count": 46233, "listed_count": 0}, "username": "JosMariaMiran12"}, {"verified": false, "name": "Rakel", "id": "1050776428944547848", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 280, "tweet_count": 1380, "listed_count": 0}, "username": "Rakeltorres_"}, {"verified": false, "name": "FER", "id": "950465161", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1477, "tweet_count": 183444, "listed_count": 21}, "location": "Cuba", "username": "fcd78"}, {"verified": false, "name": "Barcina", "id": "1581590707", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 384, "tweet_count": 108811, "listed_count": 16}, "location": "Lazkao, Espa\u00f1a", "username": "barcinator"}, {"verified": false, "name": "El diez del marketing", "id": "997470642369892352", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1518, "tweet_count": 29679, "listed_count": 1}, "location": "Zug, Suiza", "username": "Armand121086"}, {"verified": false, "name": "Gis\u00e9lia Santana", "id": "729867197103915008", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 623, "tweet_count": 10342, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "giselia__souza"}, {"verified": true, "name": "Sergio Moro", "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3564797, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2636}, "username": "SF_Moro"}, {"verified": false, "name": "orgulho da sogra", "id": "1020891709788643328", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 73, "tweet_count": 6649, "listed_count": 0}, "username": "ataldarossi"}, {"verified": false, "name": "Edgard Paniagua Miguel", "id": "799175515", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 616, "tweet_count": 12691, "listed_count": 0}, "username": "EdgardPaniagua"}, {"verified": false, "name": "Carlos Veloz", "id": "3429224447", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 128, "tweet_count": 4472, "listed_count": 1}, "username": "veloz_sandoval"}, {"verified": false, "name": "Absolute Unit", "id": "1093732292", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 164, "tweet_count": 21901, "listed_count": 2}, "username": "CharlesFustaken"}, {"verified": false, "name": "Emilio Coceres", "id": "312456907", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 754, "tweet_count": 1742, "listed_count": 0}, "username": "EmilioCoceres"}, {"verified": false, "name": "David Howell", "id": "325178543", "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 3315, "tweet_count": 33558, "listed_count": 174}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "dhowellseo"}, {"verified": false, "name": "Sera Huertas\ud83c\udf36", "id": "235279608", "public_metrics": {"followers_count": 3732, "following_count": 1180, "tweet_count": 39748, "listed_count": 106}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "reverdeconcausa"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe", "id": "811742931988180996", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 982, "tweet_count": 143631, "listed_count": 2}, "location": ".", "username": "LifeComplicate2"}, {"verified": false, "name": "Jefferson", "id": "1646603382", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 428, "tweet_count": 1309, "listed_count": 0}, "username": "Chiezapoa"}, {"verified": false, "name": "Jawekh", "id": "2652830246", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 166, "tweet_count": 1478, "listed_count": 0}, "username": "Jawekh"}, {"verified": false, "name": "nutronx-san\ud83c\udded\ud83c\uddf0", "id": "1189335041962397699", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 486, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "location": "em um isekai", "username": "Nutronxd1"}, {"verified": false, "name": "Diego Direitista! \ud83d\uddef\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd16", "id": "318435879", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1091, "tweet_count": 22410, "listed_count": 0}, "location": "Ditadura (tempor\u00e1ria)", "username": "diegodamoto"}, {"verified": false, "name": "Danyel\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "146542222", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 726, "tweet_count": 29881, "listed_count": 5}, "location": "Df", "username": "DanyelPsic"}, {"verified": false, "name": "Justo Cordova", "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Diaz", "id": "1723471435", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1838, "tweet_count": 189250, "listed_count": 4}, "location": "Mexico", "username": "Eduardodj14"}, {"verified": false, "name": "sagaz.", "id": "766061154246483968", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 356, "tweet_count": 5132, "listed_count": 0}, "location": "Maracan\u00e3, Rio de Janeiro", "username": "Carlossgz"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd5c\ud835\udd56", "id": "28365728", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1016, "tweet_count": 222739, "listed_count": 3}, "location": "Multiverse", "username": "Simio_pensador"}, {"verified": true, "name": "Olhar Digital", "id": "8315402", "public_metrics": {"followers_count": 1453188, "following_count": 25, "tweet_count": 123532, "listed_count": 8696}, "location": "Brasil", "username": "olhardigital"}, {"verified": false, "name": "Yorman Linares", "id": "1204479194790596611", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 7, "tweet_count": 6562, "listed_count": 0}, "location": "Guanare, Venezuela", "username": "YormanLinares14"}, {"verified": false, "name": "Rebeca Brice\u00f1o", "id": "141940558", "public_metrics": {"followers_count": 27997, "following_count": 26631, "tweet_count": 1419521, "listed_count": 248}, "location": "Caracas", "username": "dpiloncita"}, {"verified": false, "name": "PameWei", "id": "1629241544", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 969, "tweet_count": 19524, "listed_count": 1}, "location": "Montes de Oca/Rosario", "username": "PameWeisheim"}, {"verified": false, "name": "ANDREA OSALDE", "id": "188062786", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473813, "listed_count": 11}, "location": "mexico", "username": "twinhell"}, {"verified": false, "name": "DC Comics - Universo", "id": "2255625498", "public_metrics": {"followers_count": 223601, "following_count": 279, "tweet_count": 110212, "listed_count": 322}, "location": "Brasil", "username": "UniversoDCnauta"}, {"verified": false, "name": "UN DEMENTE ES PRESIDENTE.", "id": "200585750", "public_metrics": {"followers_count": 11423, "following_count": 11250, "tweet_count": 14644, "listed_count": 4}, "username": "luigif49"}, {"verified": false, "name": "Nadja Gomes", "id": "1142586162063859712", "public_metrics": {"followers_count": 6697, "following_count": 7258, "tweet_count": 81620, "listed_count": 0}, "username": "NadjaGomes14"}, {"verified": false, "name": "Luana", "id": "1133842284083130371", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 90, "tweet_count": 2985, "listed_count": 0}, "username": "ribeirolvs"}, {"verified": false, "name": "Julio Torres", "id": "3059346214", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 193, "tweet_count": 31379, "listed_count": 10}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "julio30_07"}, {"verified": false, "name": "ronal barrientos", "id": "138298916", "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 1174, "tweet_count": 13649, "listed_count": 39}, "location": "Cusco-Per\u00fa", "username": "ronalbarrientos"}, {"verified": true, "name": "TVPer\u00fa Noticias", "id": "63597537", "public_metrics": {"followers_count": 1187240, "following_count": 1844, "tweet_count": 289986, "listed_count": 2190}, "location": "Santa Beatriz, Lima - Per\u00fa", "username": "noticias_tvperu"}, {"verified": false, "name": "petista safada", "id": "1121552893008646144", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 403, "tweet_count": 49938, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, S\u00e3o Paulo", "username": "mareazao"}, {"verified": false, "name": "Patriota \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1045910997968531456", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 78, "tweet_count": 46156, "listed_count": 0}, "username": "brasilsemperfi"}, {"verified": false, "name": "UTESCYL", "id": "771441299765485570", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1025, "tweet_count": 12176, "listed_count": 37}, "location": "Castela e Le\u00e3o, Espanha", "username": "utescyl"}, {"verified": false, "name": "DiarioTES - J.G.Rendo", "id": "236597558", "public_metrics": {"followers_count": 8189, "following_count": 330, "tweet_count": 13962, "listed_count": 37}, "username": "DiarioTES"}, {"verified": false, "name": "edeher", "id": "206342446", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 4712, "tweet_count": 96463, "listed_count": 5}, "location": "Puebla", "username": "edeher26"}, {"verified": false, "name": "\u2022", "id": "2480694402", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 528, "tweet_count": 17606, "listed_count": 2}, "username": "bluexstealer"}, {"verified": false, "name": "javier ulises solis", "id": "1325291624", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 731, "tweet_count": 33431, "listed_count": 0}, "username": "javiersolis70"}, {"verified": false, "name": "Dathi", "id": "1082873867302039553", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 433, "tweet_count": 6135, "listed_count": 1}, "username": "Dathi_Guts"}, {"verified": false, "name": "#a\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1125410064993587200", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 139, "tweet_count": 4491, "listed_count": 0}, "location": "Porto Ferreira, Brasil", "username": "05amandaa"}, {"verified": false, "name": "duda", "id": "775438337020665857", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 331, "tweet_count": 35061, "listed_count": 1}, "username": "barbosadduda"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcbf\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcbe\ud83e\udd82", "id": "884542008894902272", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 207, "tweet_count": 5529, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "Ziimmermannn"}, {"verified": false, "name": "\u00fah guri do kazinho", "id": "1001274823115509761", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 170, "tweet_count": 2787, "listed_count": 0}, "username": "manowess"}, {"verified": false, "name": "Oney \ud83c\udf44", "id": "3386858932", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 561, "tweet_count": 25960, "listed_count": 0}, "username": "OneysisMaysonet"}, {"verified": false, "name": "cuenta que te avisa si ya es navidad \ud83c\udf84", "id": "53800674", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 1393, "tweet_count": 136279, "listed_count": 67}, "username": "aloalcantaraa"}, {"verified": false, "name": "Eric Cartman \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc38\ud83e\udd5b\ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "id": "1168581616018579459", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1838, "tweet_count": 10663, "listed_count": 1}, "username": "skankhunt42kkk"}, {"verified": false, "name": "Claudi\u00e5 Abreu", "id": "2416085149", "public_metrics": {"followers_count": 4144, "following_count": 3824, "tweet_count": 51991, "listed_count": 0}, "username": "ClaudinhaGalo"}, {"verified": false, "name": "Doug", "id": "916968504", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 393, "tweet_count": 16049, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Doug194Doug"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\ude3c\ud83d\udea9", "id": "1020107366673584128", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 734, "tweet_count": 22957, "listed_count": 2}, "username": "y2kholly"}, {"verified": false, "name": "Felipe Pereira de Faria e Silva", "id": "112732130", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 545, "tweet_count": 18223, "listed_count": 2}, "location": "\u00c9vora, Portugal", "username": "FelipeSeS"}, {"verified": false, "name": "Fakezinn\ud83e\udd5b", "id": "983808824590118914", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1293, "tweet_count": 152501, "listed_count": 0}, "location": "hell de merdeiro", "username": "TurnrighTTTT"}, {"verified": false, "name": "Siempre a la derecha", "id": "278760496", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1237, "tweet_count": 44258, "listed_count": 5}, "location": "LIMA PERU", "username": "fer_2122"}, {"verified": false, "name": "\u00af\u0337\\\u0337_\u0337(\u0337\u30c4\u0337)\u0337_\u0337/\u0337\u00af\u0337\u0f17\u0337\u262c\u0337\u2622\u0337L\u0337i\u0337g\u0337i\u0337a\u0337g\u0337u\u0337e\u0337r\u0337r\u0337a\u0337", "id": "959804957145927680", "public_metrics": {"followers_count": 8332, "following_count": 9133, "tweet_count": 121764, "listed_count": 1}, "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "username": "LigiaGuerra7"}, {"verified": false, "name": "Wellington Lima", "id": "1044597748446769153", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 436, "tweet_count": 6330, "listed_count": 0}, "username": "wtomlima"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Medeiros!\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1193307115437383681", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 220, "tweet_count": 1195, "listed_count": 0}, "username": "joazinho_Medeir"}, {"verified": false, "name": "Felipe", "id": "70246488", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 233, "tweet_count": 13985, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "lipebritoo"}, {"verified": false, "name": "regina phalange", "id": "749075749492195328", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 3081, "tweet_count": 56827, "listed_count": 4}, "location": "Folklore's Florest", "username": "whenothingisnew"}, {"verified": false, "name": "Igor Caetano", "id": "2326887442", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 118, "tweet_count": 38830, "listed_count": 2}, "username": "igorcmgomes"}, {"verified": false, "name": "manoelfilho90@yahoo.com.br", "id": "1138270725540864001", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1409, "tweet_count": 30383, "listed_count": 0}, "location": "Carutapera, Maranh\u00e3o Brasil", "username": "manoelfilho90"}, {"verified": false, "name": "Jean Rosa", "id": "855970426043994112", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 763, "tweet_count": 13873, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "jcrvabybr"}, {"verified": false, "name": "carmelo.francisco71@", "id": "2984278709", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 190, "tweet_count": 4142, "listed_count": 1}, "username": "carmelo7194"}, {"verified": true, "name": "MUY Interesante", "id": "15648827", "public_metrics": {"followers_count": 8391482, "following_count": 1026, "tweet_count": 221943, "listed_count": 29199}, "location": "Spain", "username": "muyinteresante"}, {"verified": false, "name": "\"\ud83d\udce3\u201cN\u00e3o h\u00e1 ordem sem justi\u00e7a\"\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2694", "id": "1074693847635148801", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 3194, "tweet_count": 103146, "listed_count": 0}, "username": "carolyn40373657"}, {"verified": false, "name": "JOTA", "id": "1091837380225572864", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 741, "tweet_count": 3379, "listed_count": 0}, "username": "Jota367"}, {"verified": false, "name": "Mano G \ud83d\udc12 Blessed \ud83d\ude4c\ud83c\udfff", "id": "1063125125476818950", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1051, "tweet_count": 6601, "listed_count": 0}, "location": "Coelho da Rocha, S\u00e3o Jo\u00e3o de M", "username": "Gabrielreis28"}, {"verified": false, "name": "Pedro Rocha \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "91599195", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 128, "tweet_count": 5739, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia", "username": "pe2rocha"}, {"verified": false, "name": "Yogagt", "id": "1055236710227996672", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1472, "tweet_count": 93903, "listed_count": 1}, "username": "Yogagt6"}, {"verified": false, "name": "Alexandre Capelli", "id": "343543699", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1262, "tweet_count": 45417, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Capelli_SC"}, {"verified": false, "name": "Jair F. Morais \ud83d\udd30", "id": "3712353443", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 170, "tweet_count": 25827, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "jairfmr"}, {"verified": false, "name": "Vita- Rimas en conserva-", "id": "2495129760", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 208, "tweet_count": 3325, "listed_count": 2}, "location": "Chilombuguay", "username": "Danzondivino"}, {"verified": false, "name": "\u04be\u0141\u044c\u25b2 \u3105\u25b2\u0141\u04ber\u2134", "id": "611236095", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 990, "tweet_count": 25689, "listed_count": 2}, "location": "Juan Lacaze - Uruguay", "username": "ElsaBaleRoos"}, {"verified": false, "name": "Jorge Denogean", "id": "462183228", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 590, "tweet_count": 65784, "listed_count": 5}, "location": "Holtville, CA", "username": "JorgeDenogean"}, {"verified": false, "name": "Vanesa Gabriela Platon", "id": "1157704971313397760", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 824, "tweet_count": 1858, "listed_count": 0}, "username": "VanesaPlaton"}, {"verified": false, "name": "Marley", "id": "942452179", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 434, "tweet_count": 24192, "listed_count": 0}, "location": "Sydney", "username": "Marley_192"}, {"verified": false, "name": "Mam\u00e3e da Al\u00edcia \ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67", "id": "1026147019780485122", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 772, "tweet_count": 4911, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "dakaella"}, {"verified": false, "name": "Dachina )(\ud83e\udd2c", "id": "1143205003227799552", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 703, "tweet_count": 2921, "listed_count": 0}, "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "username": "ruan22rs"}, {"verified": false, "name": "Will \ud83e\udd85\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3290896999", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 3353, "tweet_count": 52132, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "_crfwill"}, {"verified": false, "name": "Salm\u00e3ozinho Divergente", "id": "470592104", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 3906, "tweet_count": 43340, "listed_count": 0}, "location": "Cyberdyne", "username": "tempocarioca"}, {"verified": false, "name": "Brasil acima de tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deus acima de todos", "id": "72679421", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 2322, "tweet_count": 69582, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho - Rondonia", "username": "acastro69"}, {"verified": false, "name": "Jess \ud83e\udd8b #GUADALAJARA", "id": "499394770", "public_metrics": {"followers_count": 4403, "following_count": 1501, "tweet_count": 206822, "listed_count": 24}, "username": "JessicaTangP"}, {"verified": false, "name": "Wartful", "id": "442643636", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 233, "tweet_count": 75764, "listed_count": 4}, "location": "c/ del escepticismo. Dr\u00e1stica", "username": "wartful"}, {"verified": false, "name": "PatriamadaBR", "id": "1152214325895008257", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 31, "tweet_count": 4898, "listed_count": 0}, "username": "PatriamadaB"}, {"verified": false, "name": "Vanessa Carvalho", "id": "847183396275138562", "public_metrics": {"followers_count": 21956, "following_count": 1792, "tweet_count": 100674, "listed_count": 24}, "username": "vanessasoaresc4"}, {"verified": false, "name": "Thal\u00eda\uf8ff", "id": "1167990330509209600", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 30, "tweet_count": 1523, "listed_count": 0}, "username": "euthaliabottino"}, {"verified": false, "name": "Beatriz", "id": "2970397449", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 647, "tweet_count": 14558, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ", "username": "biamalheiros7"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "2857068804", "public_metrics": {"followers_count": 3494, "following_count": 856, "tweet_count": 53310, "listed_count": 4}, "username": "yfckingbitch"}, {"verified": false, "name": "Cleiton Wagner", "id": "2342014446", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 105, "tweet_count": 22610, "listed_count": 0}, "location": "Salvador", "username": "CleitonCw"}, {"verified": false, "name": "Fernando", "id": "1157629338508058624", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 11, "tweet_count": 12080, "listed_count": 0}, "username": "Fernand44324466"}, {"verified": false, "name": "Padua", "id": "1183858768834109440", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 0, "tweet_count": 13442, "listed_count": 0}, "username": "CarlosP55254103"}, {"verified": false, "name": "Sommelier de miojo", "id": "3426740549", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 1380, "tweet_count": 2281, "listed_count": 0}, "username": "strndzz"}, {"verified": false, "name": "nelinha", "id": "909603281344827392", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 647, "tweet_count": 7527, "listed_count": 2}, "location": "she/her", "username": "alatusheartt"}, {"verified": false, "name": "Jade", "id": "1177454197005905920", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 193, "tweet_count": 781, "listed_count": 0}, "location": "Amap\u00e1, Brasil", "username": "Jordana_JVH"}, {"verified": false, "name": "Tina Paterson", "id": "70007743", "public_metrics": {"followers_count": 15562, "following_count": 2519, "tweet_count": 54142, "listed_count": 185}, "location": "Madrid", "username": "latinapaterson"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Teresa Florenza", "id": "280934096", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 17, "tweet_count": 754, "listed_count": 0}, "location": "Miami Beach, FL", "username": "MoniqueDerrien"}, {"verified": true, "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "id": "119174866", "public_metrics": {"followers_count": 3658262, "following_count": 74, "tweet_count": 120189, "listed_count": 4316}, "location": "Lima, Peru", "username": "rmapalacios"}, {"verified": false, "name": "YSSSSSSSSSSS EUNIE IS DA BOSS", "id": "18656894", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1529, "tweet_count": 89241, "listed_count": 7}, "username": "mahorz8"}, {"verified": false, "name": "Angel's Share ~ \ud83c\udf79", "id": "1640858546", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 651, "tweet_count": 15679, "listed_count": 6}, "username": "StarshipCos"}, {"verified": false, "name": "Artur Falc\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd86\ud83e\udd86", "id": "764885427153149953", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1346, "tweet_count": 34435, "listed_count": 0}, "username": "arturfalcaao"}, {"verified": false, "name": "Gusttavinho -", "id": "228337825", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 2088, "tweet_count": 12397, "listed_count": 0}, "username": "EmbaixadordoMS"}, {"verified": false, "name": "anica \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "16928193", "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 3312, "tweet_count": 190813, "listed_count": 28}, "location": "Canad\u00e1", "username": "anicaferrero"}, {"verified": false, "name": "Revista Formosa", "id": "420304747", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 2047, "tweet_count": 163642, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "RevistaFormosa"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sidnei Alves da Rosa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1084228548112666625", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 772, "tweet_count": 24021, "listed_count": 0}, "location": "Piraquara - PR", "username": "SidneiAlvesdaR1"}, {"verified": false, "name": "B38-2022 \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "id": "1194192717556920321", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 226, "tweet_count": 1144, "listed_count": 0}, "username": "Messias64099970"}, {"verified": false, "name": "Reginaldo Alves", "id": "1080831124593627136", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 992, "tweet_count": 33879, "listed_count": 1}, "location": "Terra do Nunca", "username": "ReginaldoBra82"}, {"verified": false, "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "id": "3008841633", "public_metrics": {"followers_count": 41080, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "location": "Brasil", "username": "ObsCinema"}, {"verified": false, "name": "Arthur Gomes \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "153499021", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1111, "tweet_count": 14531, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "ArthurcomTh96"}, {"verified": false, "name": "caio", "id": "1140973291831791617", "public_metrics": {"followers_count": 3607, "following_count": 5000, "tweet_count": 96542, "listed_count": 34}, "username": "nostaldune"}, {"verified": false, "name": "Barb\u00f3n Necaxista \u26a1\u26a1\u26a1", "id": "161422560", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 5003, "tweet_count": 34621, "listed_count": 8}, "location": "Durango, M\u00e9xico", "username": "BarbonNecaxista"}, {"verified": false, "name": "Neusa Bolsonaro/ Fechada com Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1074337041847062528", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1577, "tweet_count": 58586, "listed_count": 1}, "username": "neusa_lazarini"}, {"verified": false, "name": "walter A", "id": "3097008385", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1050, "tweet_count": 3554, "listed_count": 0}, "username": "fasho750919"}, {"verified": false, "name": "t h", "id": "820003217547333633", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 172, "tweet_count": 94962, "listed_count": 0}, "location": "Clube de Regatas do Flamengo", "username": "thsantossantos2"}, {"verified": false, "name": "javier diaz", "id": "1154284242307883008", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 731, "tweet_count": 15260, "listed_count": 0}, "username": "antonio37230396"}, {"verified": false, "name": "SOTERO", "id": "130679846", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 684, "tweet_count": 20081, "listed_count": 0}, "location": "BRASIL", "username": "MARCOS_DANI"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddd7\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddee \u2653\ufe0e", "id": "856250092822646788", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 349, "tweet_count": 1318, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m,PA ", "username": "stanbyevans"}, {"verified": false, "name": "Na\u00e7\u00e3o Marvel", "id": "1058197229779980290", "public_metrics": {"followers_count": 638663, "following_count": 100, "tweet_count": 67405, "listed_count": 515}, "location": "\u2709\ufe0f nacaomarvelofc@gmail.com", "username": "nacaomarveI"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Jaques", "id": "2440686168", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 2126, "tweet_count": 144318, "listed_count": 1}, "username": "JoaoJaques77"}, {"verified": false, "name": "tia perrucha", "id": "617607800", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 325, "tweet_count": 36717, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "eugeniaarava"}, {"verified": false, "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "id": "1616146872", "public_metrics": {"followers_count": 539225, "following_count": 927, "tweet_count": 98677, "listed_count": 930}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Politica_ECpe"}, {"verified": false, "name": "Rick \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "979869416040038400", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 852, "tweet_count": 3543, "listed_count": 0}, "location": "Limeira, Brasil", "username": "KoraichoRicardo"}, {"verified": false, "name": "Marcelo/Fechado com Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f", "id": "962559164974321664", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 2095, "tweet_count": 60090, "listed_count": 0}, "location": "Brasil/RJ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Marcelo42426387"}, {"verified": false, "name": "Sandra Ramos Zanabria", "id": "821465218140217344", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 80, "tweet_count": 16834, "listed_count": 0}, "username": "SandraRamosZ_1"}, {"verified": false, "name": "ross. \ud83d\udc7b", "id": "1133846917375504384", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 871, "tweet_count": 68453, "listed_count": 20}, "username": "wegjesuita"}, {"verified": false, "name": "ju\u238a", "id": "758067618851000321", "public_metrics": {"followers_count": 12897, "following_count": 5134, "tweet_count": 9206, "listed_count": 17}, "username": "danverswonder"}, {"verified": false, "name": "UR_BC", "id": "991094986132348929", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1970, "tweet_count": 4425, "listed_count": 0}, "location": "Ensenada, Baja California", "username": "URBCMex"}, {"verified": false, "name": "AlessandroSM", "id": "151604625", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1028, "tweet_count": 32925, "listed_count": 0}, "location": "brazil", "username": "Alessandro_flpb"}, {"verified": false, "name": "125", "id": "920030302667464704", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 117, "tweet_count": 5192, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "eduardosanp"}, {"verified": false, "name": "Leandro 22 GDO \ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00aeSDV", "id": "162566149", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1430, "tweet_count": 13515, "listed_count": 2}, "location": "China", "username": "Leandromundial7"}, {"verified": false, "name": "De Peso", "id": "825101695776653313", "public_metrics": {"followers_count": 6901, "following_count": 180, "tweet_count": 60929, "listed_count": 54}, "username": "DePeso_"}, {"verified": false, "name": "Kosmaro", "id": "3177551518", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 784, "tweet_count": 25677, "listed_count": 14}, "location": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "username": "kosmarofreak"}, {"verified": false, "name": "La batcueva del cin\u00e9filo \ud83e\udd87\ud83c\udf06", "id": "3631262532", "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 5808, "tweet_count": 66066, "listed_count": 127}, "location": "Gotham City", "username": "brucebatman007"}, {"verified": false, "name": "Nalviz", "id": "114518389", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 274, "tweet_count": 33718, "listed_count": 4}, "username": "Nalviz"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd0a\ud835\udd22\ud835\udd24\ud835\udd22\ud835\udd29", "id": "874429782", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 328, "tweet_count": 43841, "listed_count": 0}, "location": "na sua", "username": "uai_apolinario"}, {"verified": false, "name": "librianja", "id": "1188671962383605766", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 484, "tweet_count": 4117, "listed_count": 0}, "location": "na merda", "username": "rlorenzetto1"}, {"verified": false, "name": "Kike Armando", "id": "898928329", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 244, "tweet_count": 69206, "listed_count": 60}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "kikearmando"}, {"verified": false, "name": "Graciela Villas\u00eds", "id": "362120863", "public_metrics": {"followers_count": 60616, "following_count": 812, "tweet_count": 11294, "listed_count": 183}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "gvillasis"}, {"verified": false, "name": "Ventos Frios \ud83d\udd3a\u270b", "id": "1564004666", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1499, "tweet_count": 134734, "listed_count": 12}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "tiabili"}, {"verified": false, "name": "Raren\u2728\ud83e\udd8b", "id": "841159265444343809", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 586, "tweet_count": 13761, "listed_count": 2}, "location": "Punta Arenas / Concepci\u00f3n", "username": "bbykareno"}, {"verified": false, "name": "Gracinha da \ud835\udc70\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc85", "id": "729169721245995008", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 604, "tweet_count": 7702, "listed_count": 1}, "location": "abracei 05/04-Ela seguiu 18/07", "username": "taradaspelamanu"}, {"verified": false, "name": "el juan paso", "id": "2431154838", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1360, "tweet_count": 168118, "listed_count": 12}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "jvsmotion"}, {"verified": false, "name": "drika\u00b9\u2078\u2079\u2078", "id": "791039103248850945", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1209, "tweet_count": 28289, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "username": "dr1ane"}, {"verified": false, "name": "Nally \ud83d\udc30", "id": "3842546429", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 196, "tweet_count": 49970, "listed_count": 5}, "location": "Neo City ~ Planet", "username": "wroses_style"}, {"verified": false, "name": "Gusta vai ver o Blink 182", "id": "55107765", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1085, "tweet_count": 94471, "listed_count": 11}, "location": "Belo Horizonte.", "username": "MeGusta182"}, {"verified": true, "name": "Revista moi", "id": "2307040928", "public_metrics": {"followers_count": 232492, "following_count": 806, "tweet_count": 68355, "listed_count": 350}, "location": "M\u00e9xico", "username": "revistamoi"}, {"verified": false, "name": "Danda", "id": "259734564", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 882, "tweet_count": 649177, "listed_count": 156}, "location": "Entre Frankfurt y Asturias", "username": "Dandastur"}, {"verified": false, "name": "Acaimo Gonz\u00e1lez", "id": "108600828", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1079, "tweet_count": 51765, "listed_count": 44}, "location": "La Laguna (Tenerife)", "username": "acaimo"}, {"verified": false, "name": "lah", "id": "1095882664496771074", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 1430, "tweet_count": 12334, "listed_count": 0}, "username": "oopslah_00"}, {"verified": false, "name": "S\u00eddney Barros", "id": "538348823", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 79, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "username": "SdneyB"}, {"verified": true, "name": "Record TV", "id": "15088915", "public_metrics": {"followers_count": 5094742, "following_count": 95, "tweet_count": 465870, "listed_count": 3977}, "username": "recordtvoficial"}, {"verified": false, "name": "Daniela Pires", "id": "114258722", "public_metrics": {"followers_count": 4640, "following_count": 89, "tweet_count": 21861, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "username": "danufes"}, {"verified": false, "name": "Patty", "id": "786330084617641984", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 57, "tweet_count": 5042, "listed_count": 0}, "username": "notpudim"}, {"verified": false, "name": "SHINee Argentina", "id": "252463246", "public_metrics": {"followers_count": 9935, "following_count": 637, "tweet_count": 67386, "listed_count": 41}, "location": "Argentina", "username": "SHINeeArg"}, {"verified": false, "name": "CECABA", "id": "1160806808052817920", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 40, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, Peru", "username": "CesarAlfonsoCA6"}, {"verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "public_metrics": {"followers_count": 461223, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "name": "Hugo Ramos \ud83d\udc18", "id": "739615813825499137", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 152, "tweet_count": 48814, "listed_count": 0}, "username": "TarrHugofether"}, {"verified": false, "name": "04/09 Dia del WEON DESCLAZADO!", "id": "462143603", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 832, "tweet_count": 5388, "listed_count": 1}, "location": "totalmente desubicado", "username": "XIII_David_XIII"}, {"verified": false, "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "id": "3517444829", "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69566, "listed_count": 741}, "location": "Santiago, Chile", "username": "PiensaPrensa"}, {"verified": false, "name": "Edgar Dionisio", "id": "132684805", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 894, "tweet_count": 64793, "listed_count": 8}, "location": "HUANCAYO", "username": "edionisio16"}, {"verified": false, "name": "Filho do vento \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83e\udd8b", "id": "758817053306302468", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 779, "tweet_count": 40752, "listed_count": 0}, "location": "Paulista morando em pvh", "username": "Marcelo_prra"}, {"verified": false, "name": "Rafa \ud81a\udd10", "id": "812720816337068033", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 175, "tweet_count": 9430, "listed_count": 0}, "location": "SC", "username": "Rafalbino"}, {"verified": false, "name": "bre \ud83e\udd0e", "id": "907409385789513728", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1077, "tweet_count": 48698, "listed_count": 0}, "location": "Errejota", "username": "svlodge03"}, {"verified": false, "name": "\u1d0a\u028f\u1d0f\u0274", "id": "871764837134733312", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 273, "tweet_count": 4321, "listed_count": 0}, "location": "RJ/Z.O", "username": "jyonoficial"}, {"verified": false, "name": "~CATHEEN PE\u00c7ANHA\ud83d\udc51\ud83d\udc9c~", "id": "786425028913033216", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 2788, "tweet_count": 5186, "listed_count": 2}, "location": "Mam\u00e3e do Gael ", "username": "LovelyPecanha"}, {"verified": false, "name": "LuisWayne79", "id": "89237827", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 4493, "tweet_count": 20500, "listed_count": 4}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n ", "username": "LuisWayneL7"}, {"verified": false, "name": "Lucas \ud83d\ude37", "id": "4439604929", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 319, "tweet_count": 1975, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "Whylucass1"}, {"verified": false, "name": "Astronauta \u2667", "id": "1072590015526514688", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 792, "tweet_count": 16806, "listed_count": 2}, "location": "Horizonte de Eventos", "username": "Singularidade_"}, {"verified": false, "name": "netnoticias.mx", "id": "63848991", "public_metrics": {"followers_count": 8485, "following_count": 2641, "tweet_count": 251373, "listed_count": 75}, "location": "Cd. Juarez / Chih", "username": "netnoticiasmx"}, {"verified": false, "name": "borre", "id": "460822494", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 81, "tweet_count": 1848, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "borrefide"}, {"verified": false, "name": "Jinx Moon", "id": "100689114", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 353, "tweet_count": 49144, "listed_count": 2}, "location": "Mexico", "username": "JinXMoon77"}, {"verified": false, "name": "AlanaDRendon \ud83c\udf40\ud83e\udeac", "id": "3169284043", "public_metrics": {"followers_count": 6333, "following_count": 4267, "tweet_count": 119973, "listed_count": 8}, "location": "Bien ubicada ", "username": "AlanaRendon"}, {"verified": false, "name": "Paco de la Tejera", "id": "593921311", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1970, "tweet_count": 20873, "listed_count": 1}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "username": "PacodelaTejera"}, {"verified": false, "name": "RIRoSa", "id": "575439323", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 645, "tweet_count": 25938, "listed_count": 1}, "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "username": "RRSantoyo"}, {"verified": false, "name": "CAYETANO MENDOZA MAR", "id": "596123845", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 105, "tweet_count": 123112, "listed_count": 4}, "location": "morelia", "username": "cammema"}, {"verified": false, "name": "lel\u00ea", "id": "905535322070634499", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 994, "tweet_count": 36317, "listed_count": 0}, "location": "Jardim Do Ing\u00e1, Luzi\u00e2nia", "username": "a13ssandr4"}, {"verified": false, "name": "vivi", "id": "2993111615", "public_metrics": {"followers_count": 6643, "following_count": 461, "tweet_count": 47504, "listed_count": 37}, "location": "Brasil", "username": "cnizerh"}, {"verified": false, "name": "Marco Cordori", "id": "53786198", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 251, "tweet_count": 21818, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "mcordori"}, {"verified": false, "name": "Vandalico Magnitsky \u2764\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "998055525576331264", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1269, "tweet_count": 31178, "listed_count": 0}, "username": "mangas_lopez"}, {"verified": false, "name": "Dora Arg\u00fcello", "id": "178861552", "public_metrics": {"followers_count": 8562, "following_count": 249, "tweet_count": 17853, "listed_count": 7}, "location": "Narnia", "username": "FlacaExplosiva"}, {"verified": false, "name": "Stefania Bosio \ud83c\udf37", "id": "717288785046798337", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 482, "tweet_count": 45269, "listed_count": 2}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "StefiiBosio"}, {"verified": false, "name": "Metflix", "id": "917435055856812032", "public_metrics": {"followers_count": 36616, "following_count": 505, "tweet_count": 17711, "listed_count": 41}, "location": "Porto Alegre, Brazil", "username": "MetflixBrasil"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc31\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udc00\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud83c\udf11", "id": "1173399000067825665", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 378, "tweet_count": 6963, "listed_count": 0}, "location": "Carm\u00f3polis de Minas", "username": "leprteixeira"}, {"verified": false, "name": "MasterJedi", "id": "3104871329", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1125, "tweet_count": 5975, "listed_count": 0}, "username": "JediMaestroluke"}, {"verified": true, "name": "Isabel D\u00edaz Ayuso", "id": "140034129", "public_metrics": {"followers_count": 845001, "following_count": 10924, "tweet_count": 24652, "listed_count": 2067}, "location": "Entre Chamber\u00ed y Malasa\u00f1a", "username": "IdiazAyuso"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82", "id": "1904476086", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 389, "tweet_count": 116259, "listed_count": 1}, "username": "sararodriguees9"}, {"verified": false, "name": "Duarte Cotrim", "id": "37518855", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 312, "tweet_count": 28288, "listed_count": 1}, "location": "Lisboa", "username": "DCotrim"}, {"verified": false, "name": "nanat", "id": "1163584399264440320", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 947, "tweet_count": 25247, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro,bxd", "username": "natalia9ln"}, {"verified": false, "name": "juan", "id": "3092327161", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 488, "tweet_count": 29367, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "jxtxnhx_"}, {"verified": false, "name": "Alba Reyes", "id": "2798015844", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 520, "tweet_count": 4118, "listed_count": 9}, "location": "Colombia", "username": "AlbaLReyes"}, {"verified": false, "name": "Juan David \u00c1rbol 3132527976", "id": "196689389", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 115, "tweet_count": 7713, "listed_count": 17}, "location": "C\u00facuta, Colombia", "username": "ArbolNorte"}, {"verified": false, "name": "Johnny", "id": "63518802", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 469, "tweet_count": 6529, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "juanevzz"}, {"verified": false, "name": "Jesus", "id": "2853569968", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 274, "tweet_count": 72246, "listed_count": 1}, "username": "QueqQueresQDiga"}, {"verified": true, "name": "Jornal Meia Hora", "id": "20766595", "public_metrics": {"followers_count": 93960, "following_count": 5656, "tweet_count": 177764, "listed_count": 858}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "meiahora"}, {"verified": false, "name": "renan", "id": "1014288502257803264", "public_metrics": {"followers_count": 23859, "following_count": 21844, "tweet_count": 71813, "listed_count": 10}, "location": " \ud83d\udc7e", "username": "weekndphoria"}, {"verified": false, "name": "Alejandra Rivera", "id": "259920614", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 179, "tweet_count": 8583, "listed_count": 2}, "username": "cora_jmp"}, {"verified": false, "name": "rodrigo \u2730", "id": "4202674018", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 698, "tweet_count": 61789, "listed_count": 0}, "location": "ele/dele", "username": "guccigoth"}, {"verified": false, "name": "2P", "id": "710187792035397632", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 417, "tweet_count": 8132, "listed_count": 0}, "username": "pxdropaulo"}, {"verified": false, "name": "Rene Galarreta", "id": "61620531", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170776, "listed_count": 76}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "rgalarreta"}, {"verified": false, "name": "gonzalo napoles", "id": "40962060", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 474, "tweet_count": 5111, "listed_count": 0}, "username": "gnapolesm_gdl"}, {"verified": false, "name": "\u00bfHablas en serio?", "id": "1133603686314385408", "public_metrics": {"followers_count": 13380, "following_count": 10714, "tweet_count": 22514, "listed_count": 9}, "location": "Tlaquepaque, Jalisco", "username": "hablas_en"}, {"verified": false, "name": "Alex R\u00edos MX", "id": "1151893882306584577", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1400, "tweet_count": 315, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "AlexRios_GRIN"}, {"verified": false, "name": "Cristiano Alves do Amaral", "id": "298292516", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 4679, "tweet_count": 100138, "listed_count": 2}, "username": "CrisAlvesAmaral"}, {"verified": true, "name": "UOL", "id": "70799317", "public_metrics": {"followers_count": 2569745, "following_count": 169, "tweet_count": 522847, "listed_count": 4213}, "location": "Brasil", "username": "UOL"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1126655072644075522", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 286, "tweet_count": 20534, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddf8\ud83c\udde6 ", "username": "crf_rodrigues11"}, {"verified": false, "name": "Victor H. L. A", "id": "113424346", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 770, "tweet_count": 59435, "listed_count": 5}, "location": "mexico df", "username": "intelligentbomb"}, {"verified": false, "name": "Se regalan mentadas de madre.", "id": "593672050", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 600, "tweet_count": 19377, "listed_count": 0}, "location": "junto a la princesa ventricula", "username": "asalariadodemi"}, {"verified": false, "name": "Soares, Paulo", "id": "36904490", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 1758, "tweet_count": 77371, "listed_count": 13}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "pauloscorsa"}, {"verified": false, "name": "\u30c5 \u2070\u2070\u2077", "id": "591399388", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1837, "tweet_count": 73464, "listed_count": 30}, "location": "Lima, Peru", "username": "RobertoGonzles"}, {"verified": false, "name": "Felix Rojas", "id": "3328404293", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 195, "tweet_count": 6155, "listed_count": 1}, "username": "frojasf55"}, {"verified": true, "name": "Fundaci\u00f3n Sergio Urrego\ud83e\udd8b", "id": "771046912015405056", "public_metrics": {"followers_count": 8121, "following_count": 505, "tweet_count": 7963, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "sergiourregoorg"}, {"verified": true, "name": "Grupo F\u00f3rmula", "id": "148372339", "public_metrics": {"followers_count": 819054, "following_count": 1472, "tweet_count": 442902, "listed_count": 3406}, "location": "Ciudad de Mexico", "username": "Radio_Formula"}, {"verified": false, "name": "ju", "id": "3298445644", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 1187, "tweet_count": 68489, "listed_count": 1}, "username": "julianadbrg"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc80 \ud83d\udeac\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "id": "2739543093", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 241, "tweet_count": 41160, "listed_count": 0}, "username": "R4PH43L2222"}, {"verified": false, "name": "Republica de Curitiba", "id": "945809862390370304", "public_metrics": {"followers_count": 183664, "following_count": 6997, "tweet_count": 8073, "listed_count": 205}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "republica_ctba"}, {"verified": false, "name": "Ing. Felipe", "id": "887364333369536513", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 306, "tweet_count": 22260, "listed_count": 0}, "username": "ElGato_delGato"}, {"verified": false, "name": "kau", "id": "3819826103", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 496, "tweet_count": 30087, "listed_count": 0}, "username": "pxx_any"}, {"verified": false, "name": "y\u00e1 \ud83e\udd8b", "id": "1969782913", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 1519, "tweet_count": 33706, "listed_count": 2}, "location": "Serra, Brasil", "username": "Iaraforechi_"}, {"verified": false, "name": "C", "id": "845982448303456256", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 296, "tweet_count": 17411, "listed_count": 0}, "location": "Hogwarts ", "username": "chelseamoianee"}, {"verified": false, "name": "COOLER THAN A B*TCH", "id": "890599018212020225", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 214, "tweet_count": 21282, "listed_count": 0}, "location": "trenches", "username": "guapdaddyyanis"}, {"verified": false, "name": "Carlos Leal", "id": "1021976749775769612", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 624, "tweet_count": 82882, "listed_count": 1}, "location": "Apodaca, Nuevo Le\u00f3n", "username": "jucalera08"}, {"verified": false, "name": "Sac L", "id": "1397368278", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1093, "tweet_count": 3835, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "zak_leon"}, {"verified": false, "name": "Guillermo Cruz S", "id": "1145781123487805440", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 89, "tweet_count": 17102, "listed_count": 0}, "username": "GuillermoCruzS8"}, {"verified": false, "name": "canal44", "id": "57385969", "public_metrics": {"followers_count": 13984, "following_count": 6, "tweet_count": 463061, "listed_count": 186}, "username": "canal_44"}, {"verified": false, "name": "Luis", "id": "162285210", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1589, "tweet_count": 15267, "listed_count": 4}, "location": "Puebla,Mexico", "username": "sakugato"}, {"verified": false, "name": "Karina", "id": "1130313156650295296", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 172, "tweet_count": 27105, "listed_count": 0}, "username": "Kary_ngz"}, {"verified": false, "name": "Andreia Ara\u00fajo", "id": "796312848", "public_metrics": {"followers_count": 5144, "following_count": 437, "tweet_count": 217114, "listed_count": 55}, "location": "Rio Tinto", "username": "andreiaravjo"}, {"verified": false, "name": "nico \u26a2", "id": "991015358285975553", "public_metrics": {"followers_count": 9753, "following_count": 5753, "tweet_count": 130470, "listed_count": 77}, "username": "daeneresgf"}, {"verified": false, "name": "RelojInformativo.net", "id": "3030188834", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 444, "tweet_count": 23065, "listed_count": 3}, "location": "Dominican Republic", "username": "RELOINFORMATIVO"}, {"verified": false, "name": "Mariana de la Paz Medina", "id": "1117617157473538048", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 831, "tweet_count": 9055, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata ", "username": "delaPazMedina"}, {"verified": false, "name": "Alicia Varon", "id": "2156164427", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 82, "tweet_count": 15911, "listed_count": 0}, "username": "VaronAlicia"}, {"verified": false, "name": "filmmari", "id": "720017182277681152", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 2500, "tweet_count": 21522, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "ttomisimari"}, {"verified": false, "name": "adri kkk", "id": "798906058001567745", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 754, "tweet_count": 13865, "listed_count": 2}, "location": "rj ", "username": "adriellyybfr"}, {"verified": false, "name": "Assis", "id": "804014015613648897", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 978, "tweet_count": 25787, "listed_count": 1}, "username": "AssisTbj"}, {"verified": false, "name": "Rolex", "id": "1099824005962448896", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 167, "tweet_count": 6179, "listed_count": 0}, "username": "larissrolimp"}, {"verified": false, "name": "Chilitos en vinagre", "id": "2901048555", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 271, "tweet_count": 77426, "listed_count": 12}, "location": "Colonia Q\u00fbevano", "username": "cronos_ares"}, {"verified": false, "name": "Juan Nieves", "id": "1135764151035318272", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 418, "tweet_count": 17433, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9xico", "username": "JonSnowMX"}, {"verified": false, "name": "Rafael M. Herrera", "id": "35795614", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 276, "tweet_count": 42326, "listed_count": 4}, "username": "rafael_mh"}, {"verified": false, "name": "Arturo Hernandez", "id": "758126858072272896", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 2862, "tweet_count": 84569, "listed_count": 8}, "location": "CDMX", "username": "Arturohpelox"}, {"verified": false, "name": "Senadora Prep\u00facio da Silva", "id": "118470906", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1068, "tweet_count": 67344, "listed_count": 5}, "username": "iogurtegrelo"}, {"verified": false, "name": "Diana", "id": "1167415938922229760", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 183, "tweet_count": 8683, "listed_count": 0}, "username": "lookwhoisbackk"}, {"verified": false, "name": "arlequina do daemon", "id": "3377374973", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2018, "tweet_count": 175683, "listed_count": 2}, "location": "cidade onde jesus nasceu", "username": "darkksister"}, {"verified": false, "name": "Lex Luthor", "id": "255597786", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 3330, "tweet_count": 222862, "listed_count": 7}, "username": "mizpaidem"}, {"verified": false, "name": "David Quiroz \ud83d\ude37\ud83d\udc99", "id": "2248221007", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1297, "tweet_count": 215905, "listed_count": 0}, "username": "dcuiros"}, {"verified": false, "name": "joc!!!", "id": "939294554", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}, "username": "JoseEstrellajos"}, {"verified": false, "name": "ela", "id": "1682364451", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 1136, "tweet_count": 79828, "listed_count": 0}, "location": "Santar\u00e9m", "username": "elamaciel_"}, {"verified": false, "name": "duda\ud83d\udc00\u2618\ufe0f|| \ud83c\udf75infp", "id": "1204176765318508545", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 849, "tweet_count": 488, "listed_count": 0}, "location": "Coxa do harry", "username": "dudaacamp"}, {"verified": false, "name": "c is for Camilain", "id": "608377616", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 970, "tweet_count": 42718, "listed_count": 2}, "location": "Posadas, Argentina", "username": "Camigaleano07"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udd02\ud835\udcfb\ud835\udcea", "id": "1068538155832352768", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 441, "tweet_count": 8900, "listed_count": 0}, "username": "GimenaFerreyraa"}, {"verified": false, "name": "Gusano Mat\u00f3n", "id": "1349247253", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 745, "tweet_count": 8684, "listed_count": 0}, "username": "GusanoMaton"}, {"verified": false, "name": "Fabuloso", "id": "154509502", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 153, "tweet_count": 18111, "listed_count": 0}, "username": "alboresaca"}, {"verified": false, "name": "WannaBeEscritor", "id": "92843508", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1103, "tweet_count": 7660, "listed_count": 3}, "location": "Managua Nicaragua", "username": "alois_blake"}, {"verified": false, "name": "y\u00e1", "id": "1069665887014277120", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 119, "tweet_count": 2755, "listed_count": 0}, "location": "Pimenta Bueno, Brasil", "username": "yaasants"}, {"verified": false, "name": "Renan Gualberto ", "id": "2742304313", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 173, "tweet_count": 216, "listed_count": 0}, "username": "renansoaresgual"}, {"verified": false, "name": "Rosa Vaz", "id": "207582243", "public_metrics": {"followers_count": 6189, "following_count": 196, "tweet_count": 42304, "listed_count": 17}, "location": "Brasil, Uberl\u00e2ndia", "username": "andersonrosavaz"}, {"verified": false, "name": "viveco.", "id": "727872917653041152", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 775, "tweet_count": 20679, "listed_count": 4}, "location": "caixa prego", "username": "JE0NSB4SS"}, {"verified": false, "name": "Juju \ud83d\ude1c", "id": "1165085721675386880", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 97, "tweet_count": 365, "listed_count": 0}, "username": "Julia53637057"}, {"verified": false, "name": "Jogador \ud83c\udf88", "id": "1174514936229351424", "public_metrics": {"followers_count": 3018, "following_count": 1586, "tweet_count": 5488, "listed_count": 0}, "location": "Itaipua\u00e7u / Cpx da alma ", "username": "Mlq_jogador"}, {"verified": false, "name": "F.NORTE - #PrefiroCiro mas P.Q.P. SANTANA", "id": "15981964", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 989, "tweet_count": 12188, "listed_count": 16}, "location": "Belo Horizonte", "username": "fnorte"}, {"verified": true, "name": "Lucas Rohan", "id": "2521069856", "public_metrics": {"followers_count": 135829, "following_count": 442, "tweet_count": 22, "listed_count": 495}, "username": "lucasrohan"}, {"verified": false, "name": "Enrique Carrillo", "id": "605749504", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 360, "tweet_count": 45778, "listed_count": 6}, "username": "Elcarrillazo"}, {"verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "name": "arremesso de bolinha pesada longe \ud83d\udea9", "id": "2981760833", "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 3101, "tweet_count": 313817, "listed_count": 29}, "location": "joinville, brasil", "username": "someIoneIyghost"}, {"verified": false, "name": "Laura Hern\u00e1ndez", "id": "177692963", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1916, "tweet_count": 246436, "listed_count": 26}, "location": "M\u00e9xico Distrito Federal", "username": "lasihesa178"}, {"verified": false, "name": "marilia cheia das dores \u26a2", "id": "1049354969395208192", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 435, "tweet_count": 11558, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "vampiradobrejo"}, {"verified": true, "name": "tracy aka bhad bhonnet", "id": "15932715", "public_metrics": {"followers_count": 166628, "following_count": 892, "tweet_count": 240307, "listed_count": 1467}, "location": "Brooklyn via Louisville/tracylc@gmail.com", "username": "brokeymcpoverty"}, {"verified": false, "name": "Tavo:.VH.:70", "id": "907253834799472640", "public_metrics": {"followers_count": 8541, "following_count": 4836, "tweet_count": 167415, "listed_count": 8}, "username": "Otavovel"}, {"verified": false, "name": "jhoel herrera", "id": "120612932", "public_metrics": {"followers_count": 27256, "following_count": 453, "tweet_count": 10005, "listed_count": 78}, "location": "Lima ", "username": "jhoelherrera"}, {"verified": false, "name": "shawty\u2728", "id": "3809136796", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 369, "tweet_count": 33362, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "clarisz_"}, {"verified": false, "name": "Barrios \uea00", "id": "1002075795882422273", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 686, "tweet_count": 25184, "listed_count": 0}, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "username": "juanbarriosmx"}, {"verified": false, "name": "Carolina Vargas", "id": "119467874", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 326, "tweet_count": 4343, "listed_count": 0}, "location": "DF", "username": "karolina1411"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\udde7: \ud835\ude4e\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude67", "id": "105907347", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 814, "tweet_count": 14602, "listed_count": 7}, "username": "JorgeRaful"}, {"verified": false, "name": "Centro Medico Qx", "id": "354279214", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 440, "tweet_count": 60811, "listed_count": 32}, "location": "MEXICO D.F AZCAPOTZALCO", "username": "rioconsulado"}, {"verified": false, "name": "Heamna", "id": "501905772", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1177, "tweet_count": 12401, "listed_count": 0}, "location": "Coyhaique, Ays\u00e9n del General C", "username": "Heamna"}, {"verified": false, "name": "Crist\u00f3bal Yessen", "id": "1122728240", "public_metrics": {"followers_count": 32835, "following_count": 463, "tweet_count": 23553, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "CristobalYessen"}, {"verified": false, "name": "Lary \ud83e\udd8b", "id": "3129708081", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 956, "tweet_count": 30087, "listed_count": 0}, "username": "BrancoLaryssa"}, {"verified": false, "name": "Liability", "id": "35425193", "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 718, "tweet_count": 173899, "listed_count": 49}, "username": "luluhpanda"}, {"verified": false, "name": "Psiquiatria.com", "id": "117036494", "public_metrics": {"followers_count": 47477, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "psiquiatriacom"}, {"verified": false, "name": "ruan", "id": "890334381612597248", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1581, "tweet_count": 56991, "listed_count": 0}, "location": "Baile da Raiz - bxd", "username": "euruan77"}, {"verified": false, "name": "Mundo da Bola", "id": "767009389496692736", "public_metrics": {"followers_count": 542200, "following_count": 56, "tweet_count": 79054, "listed_count": 440}, "location": "Brasil", "username": "mundodabola"}, {"verified": false, "name": "Juliano SR", "id": "1044879597416910848", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 305, "tweet_count": 3302, "listed_count": 0}, "location": "Rolim de Moura, Brasil", "username": "JulianoHenrike7"}, {"verified": false, "name": "pollero\ud83c\udf39", "id": "1014926964665266177", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1709, "tweet_count": 8757, "listed_count": 0}, "username": "Lucasalmada88"}, {"verified": false, "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a\u1d00 \u1d04\u0280\u1d1c\u1d22", "id": "823611027401097216", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 582, "tweet_count": 51388, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "cruuzkoch"}, {"verified": false, "name": "Juan Espinoza Islas", "id": "603006363", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1099, "tweet_count": 22517, "listed_count": 0}, "username": "espinozaislas"}, {"verified": false, "name": "Al\u00e1nDom\u00ednguez", "id": "222326188", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 4534, "tweet_count": 4302, "listed_count": 10}, "location": "CUU-DF", "username": "Adom7"}, {"verified": false, "name": "Salem", "id": "266032804", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 374, "tweet_count": 8111, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Santa Catarina", "username": "Fromsalem23"}, {"verified": false, "name": "Medina", "id": "3357030544", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 912, "tweet_count": 20037, "listed_count": 0}, "username": "Cauamedinaa"}, {"verified": false, "name": "The SciLibrarian", "id": "271163298", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 2511, "tweet_count": 82531, "listed_count": 31}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "carlosqgvader"}, {"verified": false, "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726794, "following_count": 378, "tweet_count": 384146, "listed_count": 960}, "username": "peru21noticias"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7678, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 40, "end": 55, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Sandoval"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e9ricas 3"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.7226, "type": "Other", "normalized_text": "UCN"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/AeF4B20oLg", "expanded_url": "https://twitter.com/BOLETINECOLOGI/status/1204879225834090501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AeF4B20oLg", "media_key": "3_1204879223216857089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204879225834090501"], "created_at": "2019-12-11T21:42:47.000Z", "id": "1204879225834090501", "author_id": "2218121245", "text": "Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y clandestinaje, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n, hoy a medio d\u00eda. Sandoval, ayud\u00f3 a los heridos. Vivi\u00f3 en las Am\u00e9ricas 3 y estudiaba en la UCN. https://t.co/AeF4B20oLg", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 6, "like_count": 60, "quote_count": 24}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205103561476132864"], "created_at": "2019-12-12T12:34:13.000Z", "id": "1205103561476132864", "author_id": "235918702", "text": "I veri eroi sono quelli che lavorano con il pubblico. A me viene il sangue agli occhi pure quando sono in fila e qualcun altro inizia a ordinare senza aver prima detto \u201cbuongiorno\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 25, "like_count": 680, "quote_count": 9}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204772597940080643"}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/eyXq9QSqJT", "expanded_url": "https://twitter.com/elheraldo_mx/status/1204772597940080643?s=21", "display_url": "twitter.com/elheraldo_mx/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205141121988546561"], "created_at": "2019-12-12T15:03:28.000Z", "id": "1205141121988546561", "author_id": "35036854", "text": "Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen y entierren con ellas. \n\nUn change punto org para que lo entierren en la fosa com\u00fan.\nhttps://t.co/eyXq9QSqJT", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 76, "like_count": 1357, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "832441531659386884", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "batatalegume", "id": "832441531659386884"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205177064397197313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205186975390715906"], "created_at": "2019-12-12T18:05:40.000Z", "id": "1205186975390715906", "author_id": "209626657", "text": "@batatalegume Cada cachorro que lamba suas caceta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"], "created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z", "id": "1205170836803600385", "author_id": "1073226183461011456", "text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.8103, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 263, "end": 276, "probability": 0.6173, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2020"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/0iFrrTyWdS", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1205184279669551111/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0iFrrTyWdS", "media_key": "3_1205184276528091136"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "LavaJato"}, {"start": 106, "end": 126, "tag": "SolidaridadNacional"}, {"start": 154, "end": 164, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 196, "end": 207, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 262, "end": 277, "tag": "Elecciones2020"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205184279669551111"], "created_at": "2019-12-12T17:54:58.000Z", "id": "1205184279669551111", "author_id": "771351819171790848", "text": "Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacional, recibi\u00f3 financiamiento de #Odebrecht por pedido expreso del suicida #AlanGarcia\n\nAs\u00ed q ya sabes amig@ porqu\u00e9 partidos NO votar en las #Elecciones2020 https://t.co/0iFrrTyWdS", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 10, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8818, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.4089, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/qOUlbAxyzz", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/os-novos-integrantes-do-psl-na-cpi-das-fake-news/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/os-novo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/os-novos-integrantes-do-psl-na-cpi-das-fake-news/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205188862353522688"], "created_at": "2019-12-12T18:13:10.000Z", "id": "1205188862353522688", "author_id": "2880932962", "text": "Joice Hasselmann indicou os novos integrantes do PSL na CPI das Fake News. https://t.co/qOUlbAxyzz", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 29, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/TttLHKhk4T", "expanded_url": "https://twitter.com/OfiComisionado/status/1202349544492675077/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TttLHKhk4T", "media_key": "3_1202349532052373506"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202349544492675077"], "created_at": "2019-12-04T22:10:44.000Z", "id": "1202349544492675077", "author_id": "891040612916625408", "text": "Comisionado recomienda a ASSE creaci\u00f3n de Programa de Prevenci\u00f3n de Suicidios en C\u00e1rceles y Protocolo de Intervenci\u00f3n Inmediata en casos de conducta suicida o de autoagresi\u00f3n. https://t.co/TttLHKhk4T", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Chucho el"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Palillo"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "NosVemosEl21"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204973346414137344"], "created_at": "2019-12-12T03:56:47.000Z", "id": "1204973346414137344", "author_id": "1152755955676909568", "text": "AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa y Palillo, ansioso de ser elevado a los altares de la Patria. \n\nDuele, pero nos dirige un megal\u00f3mano, un P\u00edpila, un pirata, un suicida, un mes\u00edas.\n\n#NosVemosEl21", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 72, "like_count": 1203, "quote_count": 21}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204867271862226955"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/heAfsVLs30", "expanded_url": "https://twitter.com/GiuSuaarez/status/1204867271862226955", "display_url": "twitter.com/GiuSuaarez/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205154490699177984"], "created_at": "2019-12-12T15:56:35.000Z", "id": "1205154490699177984", "author_id": "620342292", "text": "Lo q angustia y causa dolor a otro, no se minimiza... Cuantos casos escuchamos sobre gente q se suicida pq sufre discriminaci\u00f3n, gente q no controla las exigencias de si mismo. etc\nNO SEAN GILES. Capaz p vos es liviano, para otro NO. https://t.co/heAfsVLs30", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.6045, "type": "Other", "normalized_text": "Nuestro Tiempo"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205116720664522754"], "created_at": "2019-12-12T13:26:30.000Z", "id": "1205116720664522754", "author_id": "958453028323053568", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida - Cr\u00f3nicas de Nuestro Tiempo https://t.co/h49WdBwCRi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4581, "type": "Other", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "Castelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205143092317376512"], "created_at": "2019-12-12T15:11:18.000Z", "id": "1205143092317376512", "author_id": "3309347867", "text": "Hoy habla Barata, y el se\u00f1or de codinome \u201cCastelo\u201d debe estar extremadamente nervioso. \u00a1Qu\u00e9 semana terrible ha tenido!", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 304, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4708494797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205169569628860422"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NFwVndq9eW", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "SHINee"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205169801947160576"], "created_at": "2019-12-12T16:57:26.000Z", "id": "1205169801947160576", "author_id": "4708494797", "text": "https://t.co/NFwVndq9eW\n\nCr.: Centro de Asistencia al Suicida\nCompartido por Jonghyun - SHINee Argentina\n#Jonghyun #SHINee", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 141, "end": 148, "username": "SHINee", "id": "887973863824306176"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 65, "end": 95, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.9757, "type": "Other", "normalized_text": "Always Be With Us"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 237, "end": 254, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "American Fan Union"}, {"start": 259, "end": 266, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/tfZy9wzbZk", "expanded_url": "https://twitter.com/JH_SHINeeArg/status/1205169569628860422/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tfZy9wzbZk", "media_key": "3_1205169514423431178"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 15, "tag": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 223, "end": 230, "tag": "SHINee"}, {"start": 258, "end": 267, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 268, "end": 275, "tag": "SHINee"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205169569628860422"], "created_at": "2019-12-12T16:56:31.000Z", "id": "1205169569628860422", "author_id": "4708494797", "text": "[#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo realizado en nombre de @SHINee el a\u00f1o pasado como parte del proyecto \"Always Be With Us\" en conjunto con #SHINee Latin American Fan Union \n\n#Jonghyun #SHINee https://t.co/tfZy9wzbZk", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.858, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.7783, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 208, "end": 209, "probability": 0.5968, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 220, "end": 229, "probability": 0.7448, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 232, "end": 250, "probability": 0.7004, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 253, "end": 262, "probability": 0.7331, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.4338, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205158062669148160"], "created_at": "2019-12-12T16:10:47.000Z", "id": "1205158062669148160", "author_id": "1076671335953297408", "text": "A Warner tem definidas 2 datas de filmes sem t\u00edtulo para 2021:\n\n\u2022 29 de janeiro de 2021 (New Line);\n\n\u2022 05 de mar\u00e7o de 2021.\n\n\u00c9 poss\u00edvel que 'Shazam 2' estreie em uma dessas datas. Assim ter\u00edamos 04 filmes da DC em 2021 (The Batman, O Esquadr\u00e3o Suicida, Ad\u00e3o Negro e Shazam 2).", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 97, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205168093233852416"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/yDcgGp33LV", "expanded_url": "https://twitter.com/cx_kaah/status/1205168093233852416", "display_url": "twitter.com/cx_kaah/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205182445668188161"], "created_at": "2019-12-12T17:47:40.000Z", "id": "1205182445668188161", "author_id": "2560697662", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/yDcgGp33LV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/jFxxTtfLc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Roseisaphrodite/status/1204889480261439489", "display_url": "twitter.com/Roseisaphrodit\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205187206475743232"], "created_at": "2019-12-12T18:06:35.000Z", "id": "1205187206475743232", "author_id": "2390352548", "text": "JAJAJA https://t.co/jFxxTtfLc8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/OMUZRhuHy3", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205151230437277696"], "created_at": "2019-12-12T15:43:38.000Z", "id": "1205151230437277696", "author_id": "742457989811015680", "text": "esqueceram de esquadr\u00e3o suicida????? https://t.co/OMUZRhuHy3", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 108, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores: Ultimato"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4321, "type": "Other", "normalized_text": "Vulture"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AaWrQOlKjD", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaWrQOlKjD", "media_key": "3_1204964530855596032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204964537914580993"], "created_at": "2019-12-12T03:21:47.000Z", "id": "1204964537914580993", "author_id": "459489950", "text": "'Vingadores: Ultimato' \u00e9 eleito o pior filme da d\u00e9cada pela revista Vulture. https://t.co/AaWrQOlKjD", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 347, "like_count": 2324, "quote_count": 1669}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204633555864838150"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/0JcMS8ghsR", "expanded_url": "https://twitter.com/nidiavilchez/status/1204633555864838150", "display_url": "twitter.com/nidiavilchez/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205133881734680583"], "created_at": "2019-12-12T14:34:42.000Z", "id": "1205133881734680583", "author_id": "105492444", "text": "ACOSO ERA EL DE ALAN A LAS ESPOSAS DE SUS COMPA\u00d1EROS https://t.co/0JcMS8ghsR", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 9, "like_count": 328, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "991153538121248768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hadddass", "id": "991153538121248768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205167971943014407"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205170001889681408"], "created_at": "2019-12-12T16:58:14.000Z", "id": "1205170001889681408", "author_id": "3234311424", "text": "@hadddass KSKSKSKSKSKS o nervoso q ela deve t\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7269, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.7165, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/AWRUQViqua", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205167786990936064"], "created_at": "2019-12-12T16:49:26.000Z", "id": "1205167786990936064", "author_id": "2326919625", "text": "Na mesma d\u00e9cada de Esquadr\u00e3o Suicida e Batman vs. Superman https://t.co/AWRUQViqua", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.7791, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "al"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.6189, "type": "Organization", "normalized_text": "Qaeda"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.2929, "type": "Other", "normalized_text": "Alepo"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.2979, "type": "Person", "normalized_text": "Mosul"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098143995613185"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098144004005889"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098145367113728"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098145337749505"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205098152132595712"], "created_at": "2019-12-12T12:12:43.000Z", "id": "1205098152132595712", "author_id": "983642710631501824", "text": "Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMuy utilizados por ISIS y al-Qaeda + rebeldes sirios, llevan a\u00f1os siendo un arma clave en batallas como Alepo y Mosul. Todav\u00eda hoy se utilizan en muchos frentes. https://t.co/HKU0fJLG6p", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205186306546028545"], "created_at": "2019-12-12T18:03:01.000Z", "id": "1205186306546028545", "author_id": "2710517257", "text": "voy a llegar re tardeeeee ajajaja:((( aaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9098, "type": "Other", "normalized_text": "champions"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205130697293344768"], "created_at": "2019-12-12T14:22:03.000Z", "id": "1205130697293344768", "author_id": "1621255867", "text": "El \u00fanico equipo italiano fuera de octavos! Jajaj sumen las champions de los que clasificaron \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 18, "like_count": 62, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4822, "type": "Organization", "normalized_text": "DLC"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "LEGO"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.5339, "type": "Other", "normalized_text": "BATMAN"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "Black Panther"}, {"start": 223, "end": 234, "probability": 0.6728, "type": "Other", "normalized_text": "Infinity War"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/JpHxFRA4lo", "expanded_url": "https://www.game.es/OFERTAS/PACK/PACKS/PACK-2-JUEGOS-LEGO-A-ELEGIR-STEELBOOK-DE-REGALO/P02965", "display_url": "game.es/OFERTAS/PACK/P\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/1my4aWLM5p", "expanded_url": "https://twitter.com/VideojuegosGAME/status/1205156857595088898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1my4aWLM5p", "media_key": "3_1204371906394284032"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 88, "tag": "LEGO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205156857595088898"], "created_at": "2019-12-12T16:06:00.000Z", "id": "1205156857595088898", "author_id": "15243058", "text": "No te vayas muy LEGOs que estos DLC que te regalamos al comprar cualquier juego de #LEGO son canelita en rama \ud83d\ude0f\n\nLEGO BATMAN 3 \u27a1 Pack Escuadr\u00f3n Suicida.\nLEGO AVENGERS \u27a1 Pack Black Panther.\nLEGO MARVEL SUPER HEROES 2 \u27a1 Pack Infinity War.\n\nhttps://t.co/JpHxFRA4lo https://t.co/1my4aWLM5p", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "52145052", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eusouojoe", "id": "52145052"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205139085561610240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205139579340115968"], "created_at": "2019-12-12T14:57:20.000Z", "id": "1205139579340115968", "author_id": "1085139831167029249", "text": "@eusouojoe porem nao se pode falar que nao ha combate, pq nao ha postagens...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "69416519", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205181631050473473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205183421326249985"], "created_at": "2019-12-12T17:51:33.000Z", "id": "1205183421326249985", "author_id": "1136123216", "text": "@infobae Guarda que en breve lo matan...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205176957639544832"], "created_at": "2019-12-12T17:25:52.000Z", "id": "1205176957639544832", "author_id": "128372940", "text": "- Voc\u00ea \u00e9 favor\u00e1vel ao retorno dos radares m\u00f3veis em rodovias federais?", "public_metrics": {"retweet_count": 6155, "reply_count": 6448, "like_count": 21566, "quote_count": 1857}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Sc2AbdOK83", "expanded_url": "https://twitter.com/queenxblack/status/1205185439772135425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sc2AbdOK83", "media_key": "16_1205185428200067072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205185439772135425"], "created_at": "2019-12-12T17:59:34.000Z", "id": "1205185439772135425", "author_id": "2513394336", "text": "e o pessoal da igreja q mandaram no grupo um abaixo assinado pra netflix tirar o especial de natal do portas dos fundos e eles nem sonham q eu j\u00e1 assistir e morri de rir https://t.co/Sc2AbdOK83", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.7872, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.6134, "type": "Place", "normalized_text": "ArgentinaUnida"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Fpzn4cGhth", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1204573635882749955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fpzn4cGhth", "media_key": "3_1204573598490484736"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Fpzn4cGhth", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1204573635882749955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fpzn4cGhth", "media_key": "3_1204573598494740480"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Fpzn4cGhth", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1204573635882749955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fpzn4cGhth", "media_key": "3_1204573598486343683"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 124, "tag": "ArgentinaUnida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573635882749955"], "created_at": "2019-12-11T01:28:29.000Z", "id": "1204573635882749955", "author_id": "149991703", "text": "Hoy en esta plaza est\u00e1 Cristina, estoy yo, estamos todos. Unidos y decididos a poner a la Argentina de pie.\n\n#ArgentinaUnida \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/Fpzn4cGhth", "public_metrics": {"retweet_count": 5073, "reply_count": 1342, "like_count": 36438, "quote_count": 297}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/98NPBtS8Nf", "expanded_url": "https://t.co/98NPBtS8Nf", "display_url": "t.co/98NPBtS8Nf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205183575265599489"], "created_at": "2019-12-12T17:52:10.000Z", "id": "1205183575265599489", "author_id": "928393595148742657", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/98NPBtS8Nf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "618094149", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/JtZEPj0HQu", "expanded_url": "https://consaludmental.org/general/derechos-humanos-salud-mental-2-51346/", "display_url": "consaludmental.org/general/derech\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/RJSRNY0IF0", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1205151284552183808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJSRNY0IF0", "media_key": "3_1205151279321886720"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/RJSRNY0IF0", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1205151284552183808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJSRNY0IF0", "media_key": "3_1205151279355486211"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/RJSRNY0IF0", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1205151284552183808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJSRNY0IF0", "media_key": "3_1205151279418396674"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 52, "tag": "DiadelosDerechosHumanos"}, {"start": 64, "end": 89, "tag": "DerechoaNuestrosDerechos"}, {"start": 90, "end": 102, "tag": "SaludMental"}, {"start": 223, "end": 235, "tag": "SaludMental"}, {"start": 237, "end": 253, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 254, "end": 275, "tag": "prevenciondelsuicido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205151284552183808"], "created_at": "2019-12-12T15:43:51.000Z", "id": "1205151284552183808", "author_id": "2423987868", "text": "@consaludmental lanza en el #DiadelosDerechosHumanos la campa\u00f1a #DerechoaNuestrosDerechos #SaludMental https://t.co/JtZEPj0HQu \n\ud83d\udc49Contenciones mec\u00e1nicas\n\ud83d\udc49Falta de atenci\u00f3n en conducta suicida\n\ud83d\udc49Elevadas tasas de desempleo en #SaludMental \n#cuidoenregional #prevenciondelsuicido https://t.co/RJSRNY0IF0", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 178, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 197, "end": 198, "probability": 0.831, "type": "Other", "normalized_text": "yt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205184822924206081"], "created_at": "2019-12-12T17:57:07.000Z", "id": "1205184822924206081", "author_id": "1087529392140627969", "text": "entrei no perfil de um menino no fb pra achar a pt 1 dos acontecimentos da d\u00e9cada q ele fez e acabei achando um post do fatos desconhecidos falando sobre uma casa de horror no EUA, fui procurar no yt pra ver se era realmente assustadora e pqp... eu quero vomitar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.3223, "type": "Person", "normalized_text": "pavel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205183801451782145"], "created_at": "2019-12-12T17:53:04.000Z", "id": "1205183801451782145", "author_id": "3145820740", "text": "o pavel estuprou UMA GAROTA DE 14 ANOS VAI TOMNA NO CY QUE NOJOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "458864008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205183784812982274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205184053365952517"], "created_at": "2019-12-12T17:54:04.000Z", "id": "1205184053365952517", "author_id": "458864008", "text": "eu ja to tao de saco cheio de ser substituivel por absolutamente qualquer coisa que eu ja nem ligo mais com algumas pessoas especificas... e nao generalizando .. nao sao todos que eu conhe\u00e7o que sao assim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1172326749247422464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205180854949027841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205183831663403008"], "created_at": "2019-12-12T17:53:11.000Z", "id": "1205183831663403008", "author_id": "4093311490", "text": "@pqoshomensmorre @Matheusg235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "qam"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205125933285478400"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/OcYcCmjC5a", "expanded_url": "https://twitter.com/barbosadduda/status/1205125933285478400", "display_url": "twitter.com/barbosadduda/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205142599641812992"], "created_at": "2019-12-12T15:09:20.000Z", "id": "1205142599641812992", "author_id": "1142947168514387968", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/OcYcCmjC5a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/WAGWT3mXp4", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205110248962441216"], "created_at": "2019-12-12T13:00:47.000Z", "id": "1205110248962441216", "author_id": "25401359", "text": "El asesino retuvo a sus hijas durante una semana y despu\u00e9s cit\u00f3 en su domicilio a la madre. \nhttps://t.co/WAGWT3mXp4", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "880235558601142273", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "MestreDal", "id": "982817952109080576"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "OGlobo_Mundo", "id": "66453619"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 183, "probability": 0.5958, "type": "Organization", "normalized_text": "psol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205135640192532480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205163903312912385"], "created_at": "2019-12-12T16:34:00.000Z", "id": "1205163903312912385", "author_id": "1008858086092804096", "text": "@Todoroki_SFC @MestreDal @OGlobo_Mundo \u00c9 s\u00f3 vcs lerem todos os coment\u00e1rios, ningu\u00e9m t\u00e1 apoiando. Ao contr\u00e1rio de vcs, que apoiam o desgra\u00e7ado do pinochet, aqui a glr t\u00e1 marcando o psol e exigindo explica\u00e7\u00f5es, sem passar pano, coisa que vcs mais fazem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203033418105262080"], "created_at": "2019-12-06T19:28:12.000Z", "id": "1203033418105262080", "author_id": "1251774108", "text": "No es por na pero estornudar guiando es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205180426333147141"], "created_at": "2019-12-12T17:39:39.000Z", "id": "1205180426333147141", "author_id": "2572945700", "text": "Ufa to viva kkk boa tarde bbs mais tarde tem live!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 569, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "967396886914240512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vianajaaaa", "id": "1483241343191498754"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205180026020409346"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205182177534791680"], "created_at": "2019-12-12T17:46:36.000Z", "id": "1205182177534791680", "author_id": "948371463589023745", "text": "@vianajaaaa dcp\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/9Zinpu5f9s", "expanded_url": "https://twitter.com/krxraujo/status/1205167485529591808", "display_url": "twitter.com/krxraujo/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205168093233852416"], "created_at": "2019-12-12T16:50:39.000Z", "id": "1205168093233852416", "author_id": "3314057776", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/9Zinpu5f9s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/mZhhnXVxc5", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205178135311982592"], "created_at": "2019-12-12T17:30:33.000Z", "id": "1205178135311982592", "author_id": "956320297409503232", "text": "Ta mais e esquadr\u00e3o suicida?? Aquele filme foi uma bosta https://t.co/mZhhnXVxc5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 127, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "Yuta Nakamoto"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Taehyung"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/2q552n9OjE", "expanded_url": "https://twitter.com/divxnz/status/1205181592781705216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2q552n9OjE", "media_key": "3_1205181583411568641"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/2q552n9OjE", "expanded_url": "https://twitter.com/divxnz/status/1205181592781705216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2q552n9OjE", "media_key": "3_1205181586028793856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205181592781705216"], "created_at": "2019-12-12T17:44:17.000Z", "id": "1205181592781705216", "author_id": "1196972878161465350", "text": "\u2570\uf894\u031c\u0e31 [ @cherrylnk7 ] Sinceramente, a cada dia que passa, fico mais surpresa com voc\u00eas, vamos ter dois presos aqui? Yuta Nakamoto, tamb\u00e9m matou algu\u00e9m, e tamb\u00e9m foi afogado, j\u00e1 pode se juntar ao Taehyung queridinho, vai ser um casal de doentes que entrar\u00e1 para hist\u00f3ria. https://t.co/2q552n9OjE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/gfJ4HFTwv7", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/12/ugo-grassi-lascia-il-m5s-e-passa-alla-lega-di-maio-mostri-il-listino-prezzi-del-mercato-delle-vacche-aperto-da-salvini-coi-senatori/5612421/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/12/12/ugo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/12/ugo-grassi-lascia-il-m5s-e-passa-alla-lega-di-maio-mostri-il-listino-prezzi-del-mercato-delle-vacche-aperto-da-salvini-coi-senatori/5612421/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205165176464576512"], "created_at": "2019-12-12T16:39:03.000Z", "id": "1205165176464576512", "author_id": "52424550", "text": "Ugo Grassi lascia il M5s e passa alla Lega, Di Maio: \u201cMostri il listino prezzi del mercato delle vacche aperto da Salvini coi senatori\u201d https://t.co/gfJ4HFTwv7", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 189, "like_count": 345, "quote_count": 22}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "246435921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205117053876740096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205180297396019200"], "created_at": "2019-12-12T17:39:08.000Z", "id": "1205180297396019200", "author_id": "260385729", "text": "@farmalgare Estos chavales no se han meado en ning\u00fan sitio. Imagine la misma escena, sin el miccionado de rigor...Creo que se nos va la mano en estas cosas. El respeto a las ideas se ha perdido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.8465, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.5655, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.9241, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.7787, "type": "Organization", "normalized_text": "V0X"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 204, "end": 212, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205160686969638913"], "created_at": "2019-12-12T16:21:13.000Z", "id": "1205160686969638913", "author_id": "2907733960", "text": "L@s que estamos con UP, lo vamos a pasar bien\nHabr\u00e1 Gobierno\nHabr\u00e1n sesiones del Congreso impagables e hist\u00f3ricas\nVeremos al PP contra V0X\nVeremos mejoras imposibles en Espa\u00f1a\nVeremos a Europa con Espa\u00f1a\nCatalunya con voz\nSi el congreso es progresista no dejara caer este gobierno", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 14, "like_count": 164, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2244652178", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "u_sur_s", "id": "2244652178"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Lamb\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205178485628702722"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205179419121389568"], "created_at": "2019-12-12T17:35:39.000Z", "id": "1205179419121389568", "author_id": "224607633", "text": "@u_sur_s Y Lamb\u00e1n tb iba por ah\u00ed. Lo que me parece de aut\u00f3crata es no aceptar la cr\u00edtica interna y el insulto a quienes la ejercen.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eduardonasi", "id": "3144"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "joaomontanaro", "id": "390659860"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "Benett_", "id": "65108893"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205096348640522240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205150153801392130"], "created_at": "2019-12-12T15:39:21.000Z", "id": "1205150153801392130", "author_id": "42482159", "text": "@eduardonasi @joaomontanaro @Benett_ Ele tem todo o direito de ser um bosta e atacar a pol\u00edcia...\nS\u00f3 n\u00e3o espere receber da pol\u00edcia e de quem a apoia elogios por esse desservi\u00e7o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "DCComics", "id": "18173624"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.3389, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/StYgplmfGC", "expanded_url": "https://twitter.com/httpv10/status/1205175787449700356", "display_url": "twitter.com/httpv10/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205175787449700356"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205179456362561538"], "created_at": "2019-12-12T17:35:48.000Z", "id": "1205179456362561538", "author_id": "3144081077", "text": "Nossa mas a @DCComics t\u00e1 fazendo essas estampas no paint?\nDC olha... Eu aceito ser pago at\u00e9 com um combo de cinema do filme, assim s\u00f3 falando por falar https://t.co/StYgplmfGC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205019886101159936"], "created_at": "2019-12-12T07:01:43.000Z", "id": "1205019886101159936", "author_id": "4563885196", "text": "Sin banderas y ver mi galer\u00eda no es buena combinaci\u00f3n para estas horas de la noche", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.4722, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/JJ1rNHOvtL", "expanded_url": "http://bit.ly/2RF0hLn", "display_url": "bit.ly/2RF0hLn"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/hJ34amlmGV", "expanded_url": "https://twitter.com/BluRadioCo/status/1204963386750119936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hJ34amlmGV", "media_key": "3_1204963356345610240"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "VocesySonidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204963386750119936"], "created_at": "2019-12-12T03:17:13.000Z", "id": "1204963386750119936", "author_id": "622082899", "text": "\u00bfQu\u00e9 ha pasado en nuestra sociedad cuando algunos tienen por deporte agredir a la Polic\u00eda?: Duque #VocesySonidos \u2192 https://t.co/JJ1rNHOvtL https://t.co/hJ34amlmGV", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 228, "like_count": 405, "quote_count": 94}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.8855, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7511, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.8124, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 176, "end": 194, "probability": 0.8702, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.8249, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8113, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}, {"start": 231, "end": 242, "probability": 0.8042, "type": "Other", "normalized_text": "Novos Deuses"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/SEa4rBnFvl", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1204876811957686275/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SEa4rBnFvl", "media_key": "3_1204876806131716101"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204876811957686275"], "created_at": "2019-12-11T21:33:12.000Z", "id": "1204876811957686275", "author_id": "1076671335953297408", "text": "\ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora de junta a Aves de Rapina, Mulher Maravilha, The Batman, O Esquadr\u00e3o Suicida, Ad\u00e3o Negro, Aquaman 2, Shazam 2 e Novos Deuses como filmes confirmados. https://t.co/SEa4rBnFvl", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 21, "like_count": 584, "quote_count": 31}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "pato amarelo"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5356, "type": "Organization", "normalized_text": "DCM"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/YKTi9zEOMx", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/ao-vivo-vivemos-um-governo-neofascista-e-neoliberal-dilma-fala-ao-dcm/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/ao-vivo-vivemo\u2026", "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/ao-vivo-vivemos-um-governo-neofascista-e-neoliberal-dilma-fala-ao-dcm/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205179190007521281"], "created_at": "2019-12-12T17:34:44.000Z", "id": "1205179190007521281", "author_id": "43340387", "text": "\"O pato amarelo est\u00e1 dando tiro no ouvido hoje\u201d, diz Dilma ao DCM https://t.co/YKTi9zEOMx", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 7, "like_count": 212, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "916010594024730624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lalodelaca", "id": "916010594024730624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205178982288764928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205179071786868740"], "created_at": "2019-12-12T17:34:16.000Z", "id": "1205179071786868740", "author_id": "146558560", "text": "@lalodelaca Mejor me muero.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/hbxO1pLtdF", "expanded_url": "https://buff.ly/35gKxlJ", "display_url": "buff.ly/35gKxlJ"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Tuz5x9pHsv", "expanded_url": "https://twitter.com/dannyviLe/status/1205178134817124353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tuz5x9pHsv", "media_key": "3_1205178132451512321"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205178134817124353"], "created_at": "2019-12-12T17:30:33.000Z", "id": "1205178134817124353", "author_id": "255476951", "text": "Solo un valiente... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nHombre interrumpe himno feminista gritando: \u201cAhora a casa para hacer la cena\u201d https://t.co/hbxO1pLtdF https://t.co/Tuz5x9pHsv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1523748277", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204797628380090368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204815770817122304"], "created_at": "2019-12-11T17:30:38.000Z", "id": "1204815770817122304", "author_id": "150078673", "text": "@conexaopolitica A verdade causa p\u00e2nico a quem deve!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.8616, "type": "Organization", "normalized_text": "USP"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4217, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/c8d33LBcbT", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/12/em-evento-na-usp-lula-ataca-imprensa-e-lava-jato-e-fala-em-acabar-com-fascismo.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/12/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564106635878039553/coHjRZTx?format=jpg&name=orig", "width": 2400, "height": 1600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564106635878039553/coHjRZTx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Em evento na USP, Lula ataca imprensa e Lava Jato e fala em acabar com fascismo - 11/12/2019 - Poder - Folha", "description": "Ex-presidente fez cr\u00edticas ao governo Bolsonaro durante lan\u00e7amento de livro de seus advogados, em SP", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/12/em-evento-na-usp-lula-ataca-imprensa-e-lava-jato-e-fala-em-acabar-com-fascismo.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205135682575974401"], "created_at": "2019-12-12T14:41:51.000Z", "id": "1205135682575974401", "author_id": "17752026", "text": "Em evento na USP, carni\u00e7a ataca imprensa e Lava Jato e fala em acabar com fascismo  https://t.co/c8d33LBcbT // \"Acabar com o fascismo\". O zumbi est\u00e1 delirando.", "public_metrics": {"retweet_count": 715, "reply_count": 963, "like_count": 5973, "quote_count": 167}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1112617916", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205177849071706112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Julian"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.4204, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205178002100887558"], "created_at": "2019-12-12T17:30:01.000Z", "id": "1205178002100887558", "author_id": "1112617916", "text": "@thisIovesm Julian t\u00eam a fazer \u00e9 resolver os assassinatos dentro de duas semanas antes que o assassino coloque eles na mira. Suas buscas levam Emma de cavernas no mar cheias de magia para uma loteria sombria onde a morte \u00e9 dispensada. Enquanto ela vai descobrindo seu passado, ela come\u00e7a a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "author_id": "4685258616", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205176356801318913"], "created_at": "2019-12-12T17:23:29.000Z", "id": "1205176356801318913", "author_id": "2845679171", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "262822127", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204500036522008577"], "created_at": "2019-12-10T20:36:01.000Z", "id": "1204500036522008577", "author_id": "105541799", "text": "@Alvisepf Hombre...aqui te equivocas un poco creo yo. Se suicida el que quiere y a la que matan no es que ella quiera. Leve diferencia no?", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 69, "like_count": 233, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "39786836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205172239299153920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 256, "probability": 0.9368, "type": "Other", "normalized_text": "Kamen Rider Zero One"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/zRYr2MLmpk", "expanded_url": "https://twitter.com/bryanhofs/status/1205172884035055616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRYr2MLmpk", "media_key": "3_1205172876409810945"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205172884035055616"], "created_at": "2019-12-12T17:09:41.000Z", "id": "1205172884035055616", "author_id": "39786836", "text": "E da mais argumento pra pastor doutrinar igreja com discurso anti-esquerda e tals\n\nDito isso, a galera pedindo censura tb eh uma contradi\u00e7\u00e3o pq s\u00e3o os msms q advogam livre discurso e pipipi popopo\n\nEm resumo, todo mundo errado, assistam Kamen Rider Zero One https://t.co/zRYr2MLmpk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5395, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 21, "end": 36, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "Projetoanticrime"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "Projetoanticrime"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205076132011421696"], "created_at": "2019-12-12T10:45:13.000Z", "id": "1205076132011421696", "author_id": "1113094855281008641", "text": "Congresso aprovou o #Projetoanticrime . Vai agora para san\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise de vetos pelo PR @jairbolsonaro . N\u00e3o aprovaram toda a proposta do Governo, mas h\u00e1 avan\u00e7os significativos. Um deles:", "public_metrics": {"retweet_count": 3446, "reply_count": 1034, "like_count": 26705, "quote_count": 157}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5276, "type": "Other", "normalized_text": "GLTB"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.2407, "type": "Place", "normalized_text": "VIH"}, {"start": 138, "end": 151, "probability": 0.5419, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Terrero"}, {"start": 261, "end": 262, "probability": 0.7629, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205166849253683200"], "created_at": "2019-12-12T16:45:42.000Z", "id": "1205166849253683200", "author_id": "3429224447", "text": "Consumidores de drogas y la poblaci\u00f3n GLTB segmento de la poblaci\u00f3n con mayor incidencia casos de contagio VIH, seg\u00fan datos ofrecidos por V\u00edctor Terrero, Dir. CONAVIHSIDA, y as\u00ed buscan vender ideolog\u00eda de genero en escuelas y feminismo de genero con abortos en RD.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1093732292", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CharlesFustaken", "id": "1093732292"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "UnasBirritas", "id": "848718599212732416"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "fedepiri_", "id": "360443404"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205168434352467976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205174883396792321"], "created_at": "2019-12-12T17:17:37.000Z", "id": "1205174883396792321", "author_id": "312456907", "text": "@CharlesFustaken @UnasBirritas @fedepiri_ Segu\u00eds d\u00e1ndome la raz\u00f3n. \"No es solo por razones econ\u00f3micas\". Consumir m\u00e1s y mejores bienes, no te dan m\u00e1s felicidad. Hay algo q falla. Y como est\u00e1 hoy el mundo, cada d\u00eda es m\u00e1s evidente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205098215806316544"}], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/CIAsKskmzH", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1205098215806316544", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 214, "tag": "TiempoDeActuar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205126604197892097"], "created_at": "2019-12-12T14:05:47.000Z", "id": "1205126604197892097", "author_id": "235279608", "text": "El negacionismo mutante.\nYa no niegan el cambio clim\u00e1tico, ahora ponen en duda la urgencia. Buscan forzar la realidad para que siempre responda a sus intereses.\nUna pr\u00e1ctica irresponsable y suicida.\n#TiempoDeActuar https://t.co/CIAsKskmzH", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "63597537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 126, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "del"}, {"start": 276, "end": 280, "probability": 0.2988, "type": "Other", "normalized_text": "Arroz"}], "urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/M7gsEk4NFI", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205175021569822731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7gsEk4NFI", "media_key": "3_1205175003291037697"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/M7gsEk4NFI", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205175021569822731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7gsEk4NFI", "media_key": "3_1205175005874659328"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/M7gsEk4NFI", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205175021569822731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7gsEk4NFI", "media_key": "3_1205175013277655040"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/M7gsEk4NFI", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205175021569822731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7gsEk4NFI", "media_key": "3_1205175018843443202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205171057096822784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205175021569822731"], "created_at": "2019-12-12T17:18:10.000Z", "id": "1205175021569822731", "author_id": "415001653", "text": "@noticias_tvperu Cuando Pascuas NO es en Diciembre, el Suicida era magnifico en esto, sino como hizo para dejar la Economia del Pais en el 85 dentro la mas Calamitosa y Completo Desastre, cuando NO habian alimentos de 1ra necesidad y habia que hacer cola para conseguir 1K de Arroz y 1K de azucar. https://t.co/M7gsEk4NFI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5045, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/J0Adwk2bj6", "expanded_url": "https://twitter.com/olhardigital/status/1205174473797906432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0Adwk2bj6", "media_key": "13_1204918352189280256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205174473797906432"], "created_at": "2019-12-12T17:16:00.000Z", "id": "1205174473797906432", "author_id": "8315402", "text": "Rob\u00f4 suicida para recolher lixo https://t.co/J0Adwk2bj6", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "141940558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205099744189722624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "PatriaIndetenible"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/snmY0Xc2fd", "expanded_url": "https://twitter.com/dpiloncita/status/1205112301998751744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snmY0Xc2fd", "media_key": "3_1205112294734270464"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 64, "tag": "PatriaIndetenible"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205112301998751744"], "created_at": "2019-12-12T13:08:57.000Z", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1205112301998751744", "author_id": "141940558", "text": "Todav\u00eda hay gente que se suicida con guaid\u00f3g. #PatriaIndetenible https://t.co/snmY0Xc2fd", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205149192576020481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/vB11AdbeBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielRPK/status/1205149192576020481", "display_url": "twitter.com/DanielRPK/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205149736644292609"], "created_at": "2019-12-12T15:37:42.000Z", "id": "1205149736644292609", "author_id": "2255625498", "text": "Jogando rumor sobre Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/vB11AdbeBQ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205128122523422722"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7047, "type": "Organization", "normalized_text": "GSP"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.2869, "type": "Other", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/dXR1WsHJaL", "expanded_url": "https://twitter.com/gvillasis/status/1205128122523422722", "display_url": "twitter.com/gvillasis/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205166837874511873"], "created_at": "2019-12-12T16:45:39.000Z", "id": "1205166837874511873", "author_id": "138298916", "text": "El GSP del gobierno nacionalista de Ollanta Humala fue pensado para la gente y la industria, un proyecto patri\u00f3tico y de desarrollo, el proyecto Kuntur del gobierno aprista del suicida Alan Garc\u00eda fue entregado a dedo, con loncheras en Palacio y maletas en offshores. https://t.co/dXR1WsHJaL", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Casta\u00f1eda"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "TVPer\u00faInforma"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/tJbtj2jwkv", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1205171057096822784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tJbtj2jwkv", "media_key": "3_1205171053020033024"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}, {"start": 111, "end": 125, "tag": "TVPer\u00faInforma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205171057096822784"], "created_at": "2019-12-12T17:02:25.000Z", "id": "1205171057096822784", "author_id": "63597537", "text": "#LO\u00daLTIMO| Seg\u00fan colaborador, Alan Garc\u00eda se reuni\u00f3 con Barata para pedir aportes a campa\u00f1as de Luis Casta\u00f1eda #TVPer\u00faInforma https://t.co/tJbtj2jwkv", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 54, "username": "TESCANARIAS", "id": "970134626"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.6116, "type": "Other", "normalized_text": "Prevensuic"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/HTAbW903tn", "expanded_url": "https://apps.apple.com/es/app/prevensuic/id1007315017", "display_url": "apps.apple.com/es/app/prevens\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/36vgysoFRl", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTES/status/1205067832834351106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/36vgysoFRl", "media_key": "3_1205067819018264577"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/36vgysoFRl", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTES/status/1205067832834351106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/36vgysoFRl", "media_key": "3_1205067818997338112"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/36vgysoFRl", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTES/status/1205067832834351106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/36vgysoFRl", "media_key": "3_1205067819022528512"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/36vgysoFRl", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTES/status/1205067832834351106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/36vgysoFRl", "media_key": "3_1205067819051880448"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "app"}, {"start": 241, "end": 252, "tag": "TESVISIBLE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205067832834351106"], "created_at": "2019-12-12T10:12:15.000Z", "id": "1205067832834351106", "author_id": "236597558", "text": "Hoy recomendaci\u00f3n #app que me hizo llegar @TESCANARIAS \n\n\"Prevensuic\" \n\nApp desarrollada para la prevenci\u00f3n del suicidio. \n\nHerramienta para el abordaje de la conducta suicida entre profesional y paciente. \n\nEnfocada a distintos perfiles. \n\n#TESVISIBLE \n\nhttps://t.co/HTAbW903tn https://t.co/36vgysoFRl", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.4585, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.676, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.5405, "type": "Organization", "normalized_text": "MJSP"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/Y1TCcrsZxx", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/guilherme-amado/presidente-da-oab-diz-que-quem-apoia-bolsonaro-tem-desvio-de-carater-1-24131220", "display_url": "epoca.globo.com/guilherme-amad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/guilherme-amado/presidente-da-oab-diz-que-quem-apoia-bolsonaro-tem-desvio-de-carater-1-24131220"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204802326973878272"], "created_at": "2019-12-11T16:37:13.000Z", "id": "1204802326973878272", "author_id": "1113094855281008641", "text": "Tenho grande respeito pela OAB, por sua hist\u00f3ria, e pela advocacia. Reclama o Presidente da OAB que n\u00e3o \u00e9 recebido no MJSP. Terei prazer em receb\u00ea-lo t\u00e3o logo abandone a postura de militante pol\u00edtico-partid\u00e1rio e as ofensas ao PR e a seus eleitores\nhttps://t.co/Y1TCcrsZxx", "public_metrics": {"retweet_count": 14098, "reply_count": 15034, "like_count": 68525, "quote_count": 4068}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205125443294318592"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/eCD2GVKF8J", "expanded_url": "https://twitter.com/mariiia_marques/status/1205125443294318592", "display_url": "twitter.com/mariiia_marque\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205125933285478400"], "created_at": "2019-12-12T14:03:07.000Z", "id": "1205125933285478400", "author_id": "775438337020665857", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 acho q ja \nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/eCD2GVKF8J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204937916734201856"], "created_at": "2019-12-12T01:36:00.000Z", "geo": {"place_id": "63968ec77ab62d12"}, "id": "1204937916734201856", "author_id": "1001274823115509761", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.// rt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1020107366673584128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205174233892106241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6392, "type": "Organization", "normalized_text": "Bundy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205174235410374656"], "created_at": "2019-12-12T17:15:03.000Z", "id": "1205174235410374656", "author_id": "1020107366673584128", "text": "Mais tarde, os especialistas notaram que todas as v\u00edtimas de Bundy pareciam ter 20 e poucos anos, com cabelos longos e escuros separados no meio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205171444361154561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "End Game"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Ojz2E97Rd6", "expanded_url": "https://twitter.com/nacaomarveI/status/1205171444361154561", "display_url": "twitter.com/nacaomarveI/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205173806094004227"], "created_at": "2019-12-12T17:13:21.000Z", "id": "1205173806094004227", "author_id": "749075749492195328", "text": "For\u00e7ou demais n\u00e9, tem filme mil vezes pior. End Game tem v\u00e1rios erros, mas est\u00e1 longe de ser o pior filme da d\u00e9cada. https://t.co/Ojz2E97Rd6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 28, "probability": 0.7322, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9468, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 181, "tag": "ciencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205096664047992837"], "created_at": "2019-12-12T12:06:48.000Z", "id": "1205096664047992837", "author_id": "15648827", "text": "\ud83e\udd16 La Agencia Espacial Europea lanzar\u00e1 una nave experimental llamada ClearSpace-1, equipada con cuatro brazos rob\u00f3ticos para coger un fragmento de basura espacial de 100 kg. #ciencia https://t.co/ZcebD1rUDo", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/V2HL2tBLXp", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1205084285805486082", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205173346377355264"], "created_at": "2019-12-12T17:11:31.000Z", "id": "1205173346377355264", "author_id": "1063125125476818950", "text": "Ai se a pol\u00edcia entra e mata os 3 sabe oque v\u00e3o dizer ? \nPol\u00edcia matou 3 estudante a caminho da escola \ud83d\ude0f vacila\u00e7\u00e3o \u00e9 quem deixa o porte na m\u00e3o de um menor desse \ud83d\ude21 https://t.co/V2HL2tBLXp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "ElCascoteNews", "id": "133976656"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/2dmWal575g", "expanded_url": "https://twitter.com/ElsaBalerok/status/1205166121361530885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2dmWal575g", "media_key": "3_1205166088805371905"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205166121361530885"], "created_at": "2019-12-12T16:42:48.000Z", "id": "1205166121361530885", "author_id": "611236095", "text": "Esta fue buena @ElCascoteNews https://t.co/2dmWal575g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.359, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205143147090722818"], "created_at": "2019-12-12T15:11:31.000Z", "id": "1205143147090722818", "author_id": "1143205003227799552", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "442643636", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JessicaTangP", "id": "499394770"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/vfrcw9tgJX", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/23GOo0npBfizTJBmFBgosS", "display_url": "open.spotify.com/track/23GOo0np\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205096424393887744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205111240567246848"], "created_at": "2019-12-12T13:04:44.000Z", "id": "1205111240567246848", "author_id": "442643636", "text": "@JessicaTangP \"Si tu no vuelves ser\u00e1 f\u00e1cil mi vida\nNo habr\u00e1 momentos de guerra ni instinto suicida\nSi tu no vuelves se ir\u00e1 r\u00e1pido el tiempo\nSe sanar\u00e1 mi locura y no habr\u00e1 m\u00e1s silencio\nPero si t\u00fa vuelves a m\u00ed\nTu imperfecci\u00f3n y la m\u00eda me har\u00edan feliz\" \ud83c\udfb6\n\nhttps://t.co/vfrcw9tgJX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205076132011421696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205077165085265920"], "created_at": "2019-12-12T10:49:20.000Z", "id": "1205077165085265920", "author_id": "847183396275138562", "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Vai ser aprovado um projeto \"vamos prender\". Um projeto que ignora o aspecto social importante.\nAbsurdo!Como esse argumento ainda tem peso nesse pa\u00eds. \nPrender e lotar o sistema carcer\u00e1rio N\u00c3O resolve e vc sabe disso.\nVamos aniquilar mais pessoas neste sistema falido.Que bosta", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "930101287118622720", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "nicolekkkkkkk", "id": "870495300552716288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204966741916504064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204967383632416768"], "created_at": "2019-12-12T03:33:06.000Z", "id": "1204967383632416768", "author_id": "909603281344827392", "text": "@llucasvm @nicolekkkkkkk n\u00e3o gosto do bacon mas no meio do neg\u00f3cio tudo misturado hmmmm vai com \u00f3leo e tudo man", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "70007743", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205138637224062977"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Irene Polo"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.899, "type": "Other", "normalized_text": "La Humanitad"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Joseph Carbonell"}, {"start": 172, "end": 185, "probability": 0.4912, "type": "Other", "normalized_text": "Casimir Arajol"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/LOg9ySw9KW", "expanded_url": "https://twitter.com/latinapaterson/status/1205144952356909057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LOg9ySw9KW", "media_key": "3_1205144942114463745"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 211, "tag": "Colorization"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205144952356909057"], "created_at": "2019-12-12T15:18:41.000Z", "id": "1205144952356909057", "author_id": "70007743", "text": "31/08/1933. La reportera catalana Irene Polo toma notas para un art\u00edculo para el peri\u00f3dico \"La Humanitad\" sobre las elecciones en Andorra junto a Joseph Carbonell. Archivo Casimir Arajol. Coloreada #Colorization https://t.co/LOg9ySw9KW", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155249373294592"}], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/HGm22DDuoo", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1205155249373294592", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205157515555737606"], "created_at": "2019-12-12T16:08:37.000Z", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "id": "1205157515555737606", "author_id": "119174866", "text": "Vaya vaya. https://t.co/HGm22DDuoo", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 10, "like_count": 302, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "18656894", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mahorz8", "id": "18656894"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205164897929170948"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205171106371588097"], "created_at": "2019-12-12T17:02:37.000Z", "id": "1205171106371588097", "author_id": "1640858546", "text": "@mahorz8 Poxa, postar uma por dua fode alcance? Esses algor\u00edtimos viu! Mas ta cert\u00edssima comemora mesmo que vc mais que merece \u2661\u2661\u2661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/036rWCSCEF", "expanded_url": "https://twitter.com/nacaomarvell/status/1205171444361154561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/036rWCSCEF", "media_key": "3_1205171441303523328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205171444361154561"], "created_at": "2019-12-12T17:03:57.000Z", "id": "1205171444361154561", "author_id": "1058197229779980290", "text": "AVENGERS: ENDGAME \u00e9 eleito pelo site Vulture o PIOR FILME DA D\u00c9CADA. Os cr\u00edticos do site votaram entre 5.279 filmes dessa d\u00e9cada, e ENDGAME foi o \u00faltimo da lista, logo sendo considerado o pior de todos.\n\nConcordam? Tem piores?\nDeixe a\u00ed nos coment\u00e1rios. https://t.co/036rWCSCEF", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 69, "like_count": 298, "quote_count": 90}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 162, "username": "GiovannaCP", "id": "54776364"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 95, "end": 115, "probability": 0.7042, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio"}, {"start": 132, "end": 149, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Giovanna Casta\u00f1eda"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/pbflWdxCa8", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-odebrecht-luis-castaneda-colaborador-afirma-que-alan-garcia-se-reunio-con-barata-para-pedir-aportes-a-las-campanas-de-luis-castaneda-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/alan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-odebrecht-luis-castaneda-colaborador-afirma-que-alan-garcia-se-reunio-con-barata-para-pedir-aportes-a-las-campanas-de-luis-castaneda-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205155249373294592"], "created_at": "2019-12-12T15:59:36.000Z", "id": "1205155249373294592", "author_id": "1616146872", "text": "Seg\u00fan colaborador, Alan Garc\u00eda se reuni\u00f3 con Jorge Barata para pedir aportes a las campa\u00f1as de Luis Casta\u00f1eda Lossio [Un informe de Giovanna Casta\u00f1eda @GiovannaCP ] \u25ba https://t.co/pbflWdxCa8", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 44, "like_count": 343, "quote_count": 42}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "endgame"}, {"start": 255, "end": 261, "probability": 0.8435, "type": "Other", "normalized_text": "endgame"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/ly428fdtXV", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205106318866034688"], "created_at": "2019-12-12T12:45:10.000Z", "id": "1205106318866034688", "author_id": "758067618851000321", "text": "ai gente desculpa, endgame t\u00e1 longe de ser uma obra prima do cinema mas ser eleito o pior filme da d\u00e9cada quando existem v\u00e1rios outros filmes literalmente med\u00edocres pra ocupar o lugar, \u00e9 no m\u00ednimo querer causar uma pol\u00eamica e ganhar um biscoitinho j\u00e1 que endgame gera buzz https://t.co/ly428fdtXV", "public_metrics": {"retweet_count": 1447, "reply_count": 27, "like_count": 4757, "quote_count": 23}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9372, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix 4"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.7641, "type": "Person", "normalized_text": "John Wick 4"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Keanu Reeves"}, {"start": 146, "end": 160, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Carrie Ann Moss"}, {"start": 163, "end": 181, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Neil Patrick Harris"}, {"start": 184, "end": 204, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Yahya Abdul Mateen II"}, {"start": 207, "end": 220, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Jonathan Groff"}, {"start": 224, "end": 236, "probability": 0.8648, "type": "Person", "normalized_text": "Toby Onmuwere"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/eESPzUIXlp", "expanded_url": "https://twitter.com/Brucebatman007/status/1204881409363582976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eESPzUIXlp", "media_key": "3_1204881402107445248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204881409363582976"], "created_at": "2019-12-11T21:51:28.000Z", "id": "1204881409363582976", "author_id": "3631262532", "text": "\"Matrix 4\" se estrenar\u00e1 el 21 de Mayo de 2021. Una fecha que estaba reservada para \"John Wick 4\", el reparto que est\u00e1 confirmado es Keanu Reeves, Carrie Ann Moss, Neil Patrick Harris, Yahya Abdul Mateen II, Jonathan Groff o Toby Onmuwere. https://t.co/eESPzUIXlp", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 10, "like_count": 95, "quote_count": 15}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "874429782", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "uai_apolinario", "id": "874429782"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205163128419495937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205168347773636613"], "created_at": "2019-12-12T16:51:39.000Z", "id": "1205168347773636613", "author_id": "1188671962383605766", "text": "@uai_apolinario depois disso a\u00ed \u00e9 s\u00f3 ir pro hospital desentupir as art\u00e9rias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 147, "end": 158, "username": "GiovannaCP", "id": "54776364"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.35, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.8047, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Casta\u00f1eda"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/lacv0wJayK", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-odebrecht-luis-castaneda-colaborador-afirma-que-alan-garcia-se-reunio-con-barata-para-pedir-aportes-a-las-campanas-de-luis-castaneda-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/alan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-odebrecht-luis-castaneda-colaborador-afirma-que-alan-garcia-se-reunio-con-barata-para-pedir-aportes-a-las-campanas-de-luis-castaneda-noticia/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205166157323546624"], "created_at": "2019-12-12T16:42:57.000Z", "id": "1205166157323546624", "author_id": "362120863", "text": "#LO\u00daLTIMO Seg\u00fan colaborador, Alan Garc\u00eda se reuni\u00f3 con Barata para pedir aportes a campa\u00f1as de Luis Casta\u00f1eda  https://t.co/lacv0wJayK  Informe de @GiovannaCP", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 33, "like_count": 341, "quote_count": 21}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "108600828", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205158023011930112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.8544, "type": "Other", "normalized_text": "Justice League"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.6946, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder Cut"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.4488, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Fe9ijbkJ0X", "expanded_url": "https://twitter.com/acaimo/status/1205158032491069440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fe9ijbkJ0X", "media_key": "3_1205158028493950976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205158032491069440"], "created_at": "2019-12-12T16:10:40.000Z", "id": "1205158032491069440", "author_id": "108600828", "text": "Es verdad que, una vez que abandon\u00f3 el rodaje, tratar de cambiar el tono de \u201cJustice League\u201c cuando ya estaba casi todo rodado fue una idea suicida. Pero lo poco que conozco de la Snyder Cut me hace pensar que esquivamos una bala todav\u00eda m\u00e1s lamentable que \u201cBatman v. Superman\u201d. https://t.co/Fe9ijbkJ0X", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/mAbKD4MMeC", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1205151919930400768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mAbKD4MMeC", "media_key": "13_1205151864334901248"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 102, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205151919930400768"], "created_at": "2019-12-12T15:46:23.000Z", "id": "1205151919930400768", "author_id": "15088915", "text": "Jovem \u00e9 morto a tiros na frente de casa. Segundo familiares, a motiva\u00e7\u00e3o pode ser ci\u00fames #Balan\u00e7oGeral https://t.co/mAbKD4MMeC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/HgFYzZJFNo", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/10/mijael-garrido-lecca-dijo-que-era-capitan-del-ejercito-peruano-porque-creyo-que-lo-ascenderian-elecciones-2020-apra/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/10/mijael-garrido-lecca-dijo-que-era-capitan-del-ejercito-peruano-porque-creyo-que-lo-ascenderian-elecciones-2020-apra/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204404284449677312"], "created_at": "2019-12-10T14:15:32.000Z", "id": "1204404284449677312", "author_id": "829750511624679424", "text": "Mijael Garrido Lecca dijo que era capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito porque pens\u00f3 que lo ascender\u00edan\nhttps://t.co/HgFYzZJFNo", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 271, "like_count": 469, "quote_count": 108}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/K6LN7urQtn", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1204938862482595840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6LN7urQtn", "media_key": "7_1204938801971376129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204938862482595840"], "created_at": "2019-12-12T01:39:46.000Z", "id": "1204938862482595840", "author_id": "3517444829", "text": "Hagan sus apuestas !!\n1 Renuncia en 10 d\u00edas\n2 Renuncia en 1 mes m\u00e1s \n3 No renuncia y se hunde con Pi\u00f1era https://t.co/K6LN7urQtn", "public_metrics": {"retweet_count": 2408, "reply_count": 1312, "like_count": 5523, "quote_count": 367}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "907409385789513728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "svlodge03", "id": "907409385789513728"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.3355, "type": "Person", "normalized_text": "assasina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204929823963074560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204937642149892096"], "created_at": "2019-12-12T01:34:55.000Z", "id": "1204937642149892096", "author_id": "871764837134733312", "text": "@svlodge03 a pronto, assasina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203466023325831170"], "created_at": "2019-12-08T00:07:13.000Z", "id": "1203466023325831170", "author_id": "1072590015526514688", "text": "\"Como uma pessoa vai de 'absolutamente tranquilo' a suicida em 6 semanas?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 199, "end": 223, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/UEkodvleO8", "expanded_url": "https://twitter.com/FlacaExplosiva/status/1204882280457678856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UEkodvleO8", "media_key": "3_1204882277173538817"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 224, "tag": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204882280457678856"], "created_at": "2019-12-11T21:54:55.000Z", "id": "1204882280457678856", "author_id": "178861552", "text": "Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y estar clandestino, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n el d\u00eda de hoy a medio d\u00eda. #EnNicaraguaNadaEstaNormal https://t.co/UEkodvleO8", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 31, "like_count": 228, "quote_count": 32}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "917435055856812032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MetflixBrasil", "id": "917435055856812032"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Vito_Palmito", "id": "233392925"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "SaikoMene", "id": "1072376233"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "iberethenorio", "id": "27519511"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "amdre_young", "id": "979479129631395841"}, {"start": 68, "end": 78, "username": "g0ulaarte", "id": "1273126063"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "TVMaresol", "id": "825477081110867968"}, {"start": 90, "end": 105, "username": "CebolaMitoDoCS", "id": "4858589487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205167698986065922"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205168638510161920"], "created_at": "2019-12-12T16:52:49.000Z", "id": "1205168638510161920", "author_id": "1173399000067825665", "text": "@MetflixBrasil @Vito_Palmito @SaikoMene @iberethenorio @amdre_young @g0ulaarte @TVMaresol @CebolaMitoDoCS Mano isso t\u00e1 muito errado. COMO ASSIM A LOLLY SE MATOU?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/U4DcbFWo9P", "expanded_url": "https://twitter.com/IdiazAyuso/status/1205073865904398336/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/U4DcbFWo9P", "media_key": "7_1205071907848101888"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 274, "tag": "PlenoAsamblea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205073865904398336"], "created_at": "2019-12-12T10:36:13.000Z", "id": "1205073865904398336", "author_id": "140034129", "text": "La cumbre del clima solo se puede celebrar en territorios donde no gestiona la izquierda. Que, por cierto, es la que siempre est\u00e1 detr\u00e1s de los lobbys y las modas que crecen s\u00fabitamente. \n\nAlg\u00fan d\u00eda conoceremos qu\u00e9 hay detr\u00e1s de las \u201cemergencias clim\u00e1ticas\u201d.\n\n#PlenoAsamblea https://t.co/U4DcbFWo9P", "public_metrics": {"retweet_count": 419, "reply_count": 437, "like_count": 1127, "quote_count": 253}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "917435055856812032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Vito_Palmito", "id": "233392925"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "SaikoMene", "id": "1072376233"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "iberethenorio", "id": "27519511"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "amdre_young", "id": "979479129631395841"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "g0ulaarte", "id": "1273126063"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "TVMaresol", "id": "825477081110867968"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "CebolaMitoDoCS", "id": "4858589487"}, {"start": 167, "end": 182, "username": "CebolaMitoDoCS", "id": "4858589487"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 161, "probability": 0.7428, "type": "Other", "normalized_text": "BattleRoyaleYoutubers"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/oKyAYK8WXb", "expanded_url": "https://twitter.com/MetflixBrasil/status/1205167698986065922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKyAYK8WXb", "media_key": "3_1205167673518252033"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 162, "tag": "BattleRoyaleYoutubers"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205167555213701120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205167698986065922"], "created_at": "2019-12-12T16:49:05.000Z", "id": "1205167698986065922", "author_id": "917435055856812032", "text": "@Vito_Palmito @SaikoMene @iberethenorio @amdre_young @g0ulaarte @TVMaresol @CebolaMitoDoCS Sendo assim, declaramos que o GRANDE VENCEDOR do #BattleRoyaleYoutubers \u00e9 o @CebolaMitoDoCS!\n\nNos vemos ano que vem \ud83d\udc4d https://t.co/oKyAYK8WXb", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 104, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204936581947305984"], "created_at": "2019-12-12T01:30:42.000Z", "id": "1204936581947305984", "author_id": "37518855", "text": "Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2798015844", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlbaLReyes", "id": "2798015844"}, {"start": 170, "end": 186, "username": "sergiourregoorg", "id": "771046912015405056"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00facuta"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Bw0cFRGPvV", "expanded_url": "https://twitter.com/cachuletoarbol/status/1205166436714532864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bw0cFRGPvV", "media_key": "3_1205166421526925313"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205166436714532864"], "created_at": "2019-12-12T16:44:04.000Z", "id": "1205166436714532864", "author_id": "196689389", "text": "@AlbaLReyes en C\u00facuta, y las alertas de ideaci\u00f3n suicida que rondan a nuestros adolescentes y j\u00f3venes. De paso le compart\u00ed una lagrimita que le ten\u00eda guardada desde 2014 @sergiourregoorg https://t.co/Bw0cFRGPvV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/4UpoNDiott", "expanded_url": "https://t.co/4UpoNDiott", "display_url": "t.co/4UpoNDiott"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205147201267208193"], "created_at": "2019-12-12T15:27:37.000Z", "id": "1205147201267208193", "author_id": "710187792035397632", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/4UpoNDiott", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1133603686314385408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hablas_en", "id": "1133603686314385408"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6936, "type": "Person", "normalized_text": "Garrik"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "Re\u00edr llorando"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "Juan de Dios Peza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205138820125134849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205163465578614787"], "created_at": "2019-12-12T16:32:15.000Z", "id": "1205163465578614787", "author_id": "1151893882306584577", "text": "@hablas_en \"As\u00ed, dijo el enfermo, no me curo;\n\u00a1Yo soy Garrik!... Cambiadme la receta.\"\n\nFragmento de \"Re\u00edr llorando\" de Juan de Dios Peza, maravillosa poes\u00eda que muy bien se podr\u00eda aplicar al momento que vivimos hoy d\u00eda en nuestro pa\u00eds.\n\nR\u00edamos para no llorar.\nAbrazo grande.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Montenegro"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Qp7GRZa80d", "expanded_url": "http://zpr.io/tNzHZ", "display_url": "zpr.io/tNzHZ", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/celebridades/fernanda-montenegro-ataca-bolsonaro-e-diz-que-nova-direcao-da-ancine-e-assassina-31705?utm_source=Feed+UOL&amp;utm_medium=site&amp;xid=0923&utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205106777689382912"], "created_at": "2019-12-12T12:47:00.000Z", "id": "1205106777689382912", "author_id": "70799317", "text": "Fernanda Montenegro ataca Bolsonaro e diz que nova dire\u00e7\u00e3o da Ancine \u00e9 'assassina' https://t.co/Qp7GRZa80d", "public_metrics": {"retweet_count": 677, "reply_count": 401, "like_count": 4476, "quote_count": 95}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong Un"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/zuHowHGkht", "expanded_url": "https://republicadecuritiba.net/2019/12/12/ditador-kim-jong-un-recebe-mocao-de-louvor-e-reconhecimento-na-camara-de-vereadores-do-rio/", "display_url": "republicadecuritiba.net/2019/12/12/dit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://republicadecuritiba.net/2019/12/12/ditador-kim-jong-un-recebe-mocao-de-louvor-e-reconhecimento-na-camara-de-vereadores-do-rio/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205165075683848194"], "created_at": "2019-12-12T16:38:39.000Z", "id": "1205165075683848194", "author_id": "945809862390370304", "text": "Ditador Kim Jong Un recebe \u2018mo\u00e7\u00e3o de Louvor e Reconhecimento\u2019 na C\u00e2mara de Vereadores do Rio https://t.co/zuHowHGkht", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 434, "like_count": 570, "quote_count": 134}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205013960656932866"], "created_at": "2019-12-12T06:38:10.000Z", "id": "1205013960656932866", "author_id": "890599018212020225", "text": "Se meu orgulho ainda nao me matou nao sera ci\u00fames e nem saudades tuas.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 236, "end": 250, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 32, "end": 45, "probability": 0.5931, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.4166, "type": "Organization", "normalized_text": "Kuntur"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205128122523422722"], "created_at": "2019-12-12T14:11:49.000Z", "id": "1205128122523422722", "author_id": "362120863", "text": "#URGENTE Jorge Barata cont\u00f3 que Ollanta Humala anul\u00f3 el proyecto Kuntur que ya hab\u00edan ganado. Dijo que no se pod\u00eda competir con otro proyecto y que por eso pensaban demandar al Estado. Decidieron entrar a competir en el nuevo proyecto. @Politica_ECpe", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 13, "like_count": 244, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1003049219131920386", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OfeFernandez_", "id": "1003049219131920386"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.3486, "type": "Place", "normalized_text": "Fiscal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204432634639781890"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204866841325264896"], "created_at": "2019-12-11T20:53:34.000Z", "id": "1204866841325264896", "author_id": "2156164427", "text": "@OfeFernandez_ Que van a cuidar ustedes no cuidaron cuando deb\u00edan a un Fiscal menos nos van a cuidar a nosotros Mentirosa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155522808307713"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/q8cG1a2xNY", "expanded_url": "https://twitter.com/juloredx/status/1205155522808307713", "display_url": "twitter.com/juloredx/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205158109251063808"], "created_at": "2019-12-12T16:10:58.000Z", "id": "1205158109251063808", "author_id": "804014015613648897", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/q8cG1a2xNY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205163680226271232"], "created_at": "2019-12-12T16:33:06.000Z", "id": "1205163680226271232", "author_id": "1068538155832352768", "text": "Que linda \u00e9poca cuando exist\u00edan los diarios \u00edntimos y no hab\u00eda tanta catarsis suicida en una red social", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 81, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.63, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.5279, "type": "Person", "normalized_text": "Mohamed gay"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5709, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205116348088672256"], "created_at": "2019-12-12T13:25:02.000Z", "id": "1205116348088672256", "author_id": "207582243", "text": "Fazer Jesus gay e Deus mentiroso \u00e9 f\u00e1cil, \"t\u00e1 de boa\", como disse o @FabioPorchat\n\nQuero ver fazer Mohamed gay e Al\u00e1 mentiroso.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 25, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3692, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204951768150544384"], "created_at": "2019-12-12T02:31:03.000Z", "id": "1204951768150544384", "author_id": "1174514936229351424", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204982356827877376"], "created_at": "2019-12-12T04:32:36.000Z", "id": "1204982356827877376", "author_id": "19729967", "text": "C\u00f3mo se extra\u00f1a que exista un congreso.", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 444, "like_count": 958, "quote_count": 54}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1017098515347066880"], "created_at": "2018-07-11T17:29:17.000Z", "id": "1017098515347066880", "author_id": "15932715", "text": "im curious. if youre comfortable doing so, post a picture of you that you shared on social media where you were actually having a really tough time in life even tho you look perfectly fine in the picture.", "public_metrics": {"retweet_count": 3824, "reply_count": 3361, "like_count": 25497, "quote_count": 30874}, "lang": "en"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204982356827877376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Carla"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.5552, "type": "Place", "normalized_text": "UD"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/52fZW7SDjm", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1204982356827877376", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205113453385568256"], "created_at": "2019-12-12T13:13:31.000Z", "id": "1205113453385568256", "author_id": "120612932", "text": "Buenos d\u00edas Srta Carla estoy de acuerdo con UD, y con todo respeto le pregunto: No cree que el congreso disuelto no daba para m\u00e1s? Aclar\u00f3 q el Presidente Vizcarra no es santo de mi devoci\u00f3n, pero quiero creer que estamos empezando a cambiar hacia el pa\u00eds que queremos todos. https://t.co/52fZW7SDjm", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 40, "like_count": 515, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6115, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.354, "type": "Other", "normalized_text": "HRWy"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.4512, "type": "Organization", "normalized_text": "NNA"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DYD8yFHxiI", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolCBown/status/1204836202060427264", "display_url": "twitter.com/CarolCBown/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204955395405553666"], "created_at": "2019-12-12T02:45:27.000Z", "id": "1204955395405553666", "author_id": "1122728240", "text": "Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal NO DIJO NADA \nDurante la crisis social y pese a las evidencias d los informes d amnist\u00eda, HRWy CIDH NO DIJO NADA.\nSu silencio habla q le interesa un pepino los NNA https://t.co/DYD8yFHxiI", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "35425193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201917127436967937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202018724640960513"], "created_at": "2019-12-04T00:16:11.000Z", "id": "1202018724640960513", "author_id": "35425193", "text": "E sempre tem aqueles babacas que querem pagar de engra\u00e7adinho falando que esse post deu gatilho. Amados isso \u00e9 algo s\u00e9rio, n\u00e3o \u00e9 piada.\n\nTraumas, problemas psicol\u00f3gicos, problemas psiquiatricos N\u00c3O S\u00c3O PIADA\n\nVai pro inferno", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 26, "like_count": 110, "quote_count": 18}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 182, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar Jr"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/w6H7zjvwn0", "expanded_url": "https://twitter.com/mundodabola/status/1205117334005977088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6H7zjvwn0", "media_key": "3_1205117297280651264"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205117334005977088"], "created_at": "2019-12-12T13:28:57.000Z", "id": "1205117334005977088", "author_id": "767009389496692736", "text": "\u201c\u00c9 uma comemora\u00e7\u00e3o entre eu e alguns amigos, \u00e9 uma nova forma de comemorar, \u00e9 uma forma de esquecer o lado de fora. \u00c9 falar menos e jogar mais, isso \u00e9 o mais importante.\u201d\n\n\u2014 Neymar Jr https://t.co/w6H7zjvwn0", "public_metrics": {"retweet_count": 2688, "reply_count": 73, "like_count": 17201, "quote_count": 430}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205162769764499459"], "created_at": "2019-12-12T16:29:29.000Z", "id": "1205162769764499459", "author_id": "823611027401097216", "text": "queres venir a ver Escuadron Suicida conmigo?\n\nEnviar", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 221, "end": 234, "username": "alvaroreyesq", "id": "40672338"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.6897, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.7968, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Casta\u00f1eda"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.7218, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 207, "end": 218, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Alvaro Reyes"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/IN2ziGkv3K", "expanded_url": "https://tinyurl.com/s67tx88", "display_url": "tinyurl.com/s67tx88"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/uSCGIDmZ2h", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1205158729336991745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uSCGIDmZ2h", "media_key": "3_1205158721946619912"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 10, "tag": "LO\u00daLTIMO"}, {"start": 131, "end": 137, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205158729336991745"], "created_at": "2019-12-12T16:13:26.000Z", "id": "1205158729336991745", "author_id": "832686254873468929", "text": "\ud83d\udea8#LO\u00daLTIMO | Alan Garc\u00eda pidi\u00f3 a Jorge Barata que entregara aportes a campa\u00f1a de Luis Casta\u00f1eda en 2014 https://t.co/IN2ziGkv3K\n\n\ud83d\udea8 #AHORA | Luis Nava declara ante la Fiscal\u00eda sobre ese abono de dinero.\n\nPor Alvaro Reyes (@alvaroreyesq) https://t.co/uSCGIDmZ2h", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 34, "quote_count": 6}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Forquilhinha, Brasil", "id": "3ceb07886fd6c161"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}, {"full_name": "Maric\u00e1, Brasil", "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262822127", "value": "262822127", "detail": "User has been suspended: [262822127].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204497541724868609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204497541724868609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204497541724868609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1205184246429757445", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205184246429757445].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205184246429757445", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205172992315142144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205172992315142144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205172992315142144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205186732330762245", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205186732330762245", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205186732330762245].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1090519260206637058", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1090519260206637058].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1090519260206637058", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204928950268579841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204928950268579841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204928950268579841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205185248595775488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205185248595775488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205185248595775488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4189306383", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4189306383].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4189306383", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205170156835680256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205170156835680256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205170156835680256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2913936040", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2913936040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2913936040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205109166613897216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205109166613897216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205109166613897216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "491757531", "value": "491757531", "detail": "User has been suspended: [491757531].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205169915130523650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205169915130523650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205169915130523650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205168175635189761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205168175635189761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205168175635189761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "848718599212732416", "value": "848718599212732416", "detail": "User has been suspended: [848718599212732416].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205167570644586496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205167570644586496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205167570644586496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "379717104", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [379717104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "379717104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204921303834210304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204921303834210304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204921303834210304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205161338441482240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205161338441482240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205161338441482240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2569890051", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2569890051].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2569890051", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205163725407358977", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205163725407358977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205163725407358977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1092388153305059328", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1092388153305059328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1092388153305059328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205157216371773440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205157216371773440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205157216371773440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1205190252815626240", "oldest_id": "1205162403316617217", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgd2y6c05x5z3j0moavqfvo6s1p"}}