{"data": [{"created_at": "2019-09-13T22:58:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "id": "1172645757821702145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645757821702145"], "text": "ok mas cad\u00ea o jared leto no esquadr\u00e3o suicida 2 ????", "author_id": "957020482917863424"}, {"created_at": "2019-09-13T22:58:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9029, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1172645751412813824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645751412813824"], "text": "Eu: n\u00e3o vou assistir esquadr\u00e3o suicida 2, o 1 foi uma merda n\u00e3o vou nem fazer esfor\u00e7o\n\n&gt;depois de ver o elenco&lt;\n\nMINHA NOSSA ESSE FILME VAI SER PERFEITO, SE CRITIQUEI N\u00c3O ME LEMBRO", "author_id": "770611433856000000"}, {"created_at": "2019-09-13T22:58:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "to"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/xpjoCwMIWo", "expanded_url": "https://twitter.com/UberKryptonian/status/1172620959813185544", "display_url": "twitter.com/UberKryptonian\u2026"}]}, "id": "1172645743653351424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645743653351424"], "text": "fala mal de esquadr\u00e3o suicida pra mim pra ver se eu n surto, obra perfeita meu pai, s\u00f3 queria uma vers\u00e3o hell to pay da anima\u00e7\u00e3o com a gelo e o cobra https://t.co/xpjoCwMIWo", "author_id": "4160165663"}, {"created_at": "2019-09-13T22:58:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "id": "1172645729770192897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645729770192897"], "text": "RT @alvaro_delgado: Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "author_id": "85143513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172645598186524673"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:58:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5923, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.7975, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/zZCm10Uz3I", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "id": "1172645720270065665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645720270065665"], "text": "\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' https://t.co/zZCm10Uz3I", "author_id": "261410569"}, {"created_at": "2019-09-13T22:58:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172645675844026368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645675844026368"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "288328179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:57:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9064, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "id": "1172645598186524673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 131, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645598186524673"], "text": "Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "author_id": "82788234", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172639856557559808"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:57:44.000Z", "id": "1172645568021057536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645568021057536"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "author_id": "1118830936416759809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:57:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "id": "1172645540762226688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645540762226688"], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "2348832787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:57:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7637, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/fegOjzz1Y4", "expanded_url": "http://bit.ly/2NdGb9E", "display_url": "bit.ly/2NdGb9E"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jrYjMeyknb", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172642361253535744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jrYjMeyknb", "media_key": "3_1172635881045450752"}]}, "id": "1172645451037700097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645451037700097"], "text": "RT @lopezdoriga: Mujer se suicida afuera de la Cl\u00ednica 8 del IMSS https://t.co/fegOjzz1Y4 https://t.co/jrYjMeyknb", "author_id": "219881511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172642361253535744"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:57:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172645434910597121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645434910597121"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "258017092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:56:56.000Z", "id": "1172645363708129280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645363708129280"], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "author_id": "912052778410893314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:56:19.000Z", "id": "1172645209588543488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645209588543488"], "text": "RT @elconsejomx: Si alguien te pide ayuda, escucha, conversa con \u00e9l/ella. Mantente atento para que una persona en riesgo suicida reciba el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "author_id": "107857149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172633525868089344"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:56:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172645178286329857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645178286329857"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "2872268037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:56:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172645166391447552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645166391447552"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "821804652144553986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:56:07.000Z", "id": "1172645161718861824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645161718861824"], "text": "Eu tentei \u00f1 me iludir com esquadr\u00e3o suicida 2, mas ao ver o elenco falhei miseravelmente.", "author_id": "1011841855099670529"}, {"created_at": "2019-09-13T22:55:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.6085, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.529, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kyKBTNECHI", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172645044160843778", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645044160843778"], "text": "James Gunn tornou Guardi\u00f5es o basti\u00e3o que \u00e9 hoje e vai salvar Esquadr\u00e3o Suicida pra DC https://t.co/kyKBTNECHI", "author_id": "1095074230423703555"}, {"created_at": "2019-09-13T22:55:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8904, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 117, "end": 130, "probability": 0.7622, "type": "Other", "normalized_text": "Eu Sou A Lenda"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9fDdq7ABTd", "expanded_url": "https://twitter.com/necelebridades/status/1172644962967740421/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9fDdq7ABTd", "media_key": "3_1172644959155101696"}]}, "id": "1172644962967740421", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644962967740421"], "text": "Alice Braga em \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" representa o Brasil, mas t\u00e1, e da\u00ed? Tamb\u00e9m n\u00e3o acho nada demais, sendo que at\u00e9 \"Eu Sou A Lenda\" ela j\u00e1 fez. E outra, o Esquadr\u00e3o 1 n\u00e3o foi uma merda? Porque voc\u00eas est\u00e3o empolgados com sequ\u00eancia? E vcs j\u00e1 perdoaram o passado do James Gunn tbm?? https://t.co/9fDdq7ABTd", "author_id": "1016690791568338945"}, {"created_at": "2019-09-13T22:55:19.000Z", "id": "1172644959184461824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644959184461824"], "text": "RT @PacoZeaCom: Le notifican la muerte de su mam\u00e1 y se suicida dentro del\u00a0hospital https://t.co/PpOTALf1WT https://t.co/DNswclKcXl", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/PpOTALf1WT", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/le-notifican-la-muerte-de-su-mama-y-se-suicida-dentro-del-hospital", "display_url": "pacozea.com/le-notifican-l\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/DNswclKcXl", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1172528853102804993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNswclKcXl", "media_key": "3_1172528851299250178"}]}, "author_id": "980983843904729088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172528853102804993"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:55:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8344, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "id": "1172644952217505792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644952217505792"], "text": "RT @Excelsior: Una mujer polic\u00eda se suicida tras enterarse que su mam\u00e1 hab\u00eda muerto, en la cl\u00ednica 8 del IMSS. \n\nLos detalles con @Mendivil\u2026", "author_id": "4923976208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172638872066387969"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:55:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "id": "1172644905027612673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644905027612673"], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "831249267046154240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:55:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuvDoctorWho", "id": "527018132"}]}, "id": "1172644903328915456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644903328915456"], "text": "RT @LuvDoctorWho: Peter Capaldi foi confirmado no elenco do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA gente ama? Sim.\nA gente ama que rasparam o\u2026", "author_id": "58520280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172644696977543171"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:55:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.4718, "type": "Other", "normalized_text": "MS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "manzottipablo", "id": "37311476"}]}, "id": "1172644888971743233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644888971743233"], "text": "@manzottipablo Lastima que le cortaron el chiste del anillo suicida. \nMS:\u00bfCual es el elemento suicida?\nS:Mi mujer me dijo que si en alg\u00fan momento me la saco ella me mata.", "author_id": "177767829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172643309803712517"}], "in_reply_to_user_id": "37311476"}, {"created_at": "2019-09-13T22:54:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.7518, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "id": "1172644861197127680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644861197127680"], "text": "Sera se a rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1058729061797765121"}, {"created_at": "2019-09-13T22:54:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 194, "probability": 0.781, "type": "Other", "normalized_text": "Violet"}, {"start": 279, "end": 282, "probability": 0.4182, "type": "Other", "normalized_text": "Riku"}]}, "id": "1172644830196879363", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644830196879363"], "text": "@xDawnToSunset -Tras varios d\u00edas reflexionando ha llegado finalmente a una conclusi\u00f3n, y sabe bien donde encontrar a la persona que puede ayudarla a realizar dicha misi\u00f3n suicida. \nPor eso Violet se encamina a las islas menores, encontrando al mayor entrenando bajo el puente-\n\n\u00a1Riku!\n\n+", "author_id": "1145808768942452736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172628485933850631"}], "in_reply_to_user_id": "3666361523"}, {"created_at": "2019-09-13T22:54:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1scarita"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "Can\u00edbal"}, {"start": 138, "end": 166, "probability": 0.7004, "type": "Person", "normalized_text": "TonyElCanibalParaSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 167, "tag": "TonyElCanibalParaSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172644768670597120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644768670597120"], "text": "@cosio_joaquin ayyy perro vas a salir en el escuadr\u00f3n suicida. \n\nPinches Batman y Robin son pendejos al lado de M\u00e1scarita y el Can\u00edbal \n\n#TonyElCanibalParaSuicideSquad", "author_id": "147288720", "in_reply_to_user_id": "765078768"}, {"created_at": "2019-09-13T22:54:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.3769, "type": "Other", "normalized_text": "perereca"}]}, "id": "1172644765025935368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644765025935368"], "text": "sextou ouvindo perereca suicida", "author_id": "941484251987529728"}, {"created_at": "2019-09-13T22:54:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5923, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.7975, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/8TI7guxjNX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "id": "1172644755156688896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644755156688896"], "text": "\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'  https://t.co/8TI7guxjNX", "author_id": "1120117985824444416"}, {"created_at": "2019-09-13T22:54:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8344, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "id": "1172644727977590785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644727977590785"], "text": "RT @Excelsior: Una mujer polic\u00eda se suicida tras enterarse que su mam\u00e1 hab\u00eda muerto, en la cl\u00ednica 8 del IMSS. \n\nLos detalles con @Mendivil\u2026", "author_id": "1077069602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172638872066387969"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:54:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DiarioPE", "id": "24237705"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/pAV3KVelrO", "expanded_url": "http://bit.ly/2mh2ezW", "display_url": "bit.ly/2mh2ezW"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/WUjltKRSIG", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1172643189636968451/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WUjltKRSIG", "media_key": "3_1172641067142918146"}]}, "id": "1172644723749793792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644723749793792"], "text": "RT @DiarioPE: Alice Braga est\u00e1 confirmada no elenco do novo 'Esquadr\u00e3o Suicida'\nhttps://t.co/pAV3KVelrO https://t.co/WUjltKRSIG", "author_id": "400949670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172643189636968451"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:54:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/iewtV29Wmv", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172644696977543171", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644696977543171"], "text": "Peter Capaldi foi confirmado no elenco do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA gente ama? Sim.\nA gente ama que rasparam o cabelo dele? Claro que n\u00e3o. \n\nVoa Capald\u00e3o!! https://t.co/iewtV29Wmv", "author_id": "527018132"}, {"created_at": "2019-09-13T22:54:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}]}, "id": "1172644639762976768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644639762976768"], "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "author_id": "128290210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:53:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172644596943376384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644596943376384"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "3408569715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:53:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.6677, "type": "Place", "normalized_text": "Venezolano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adelmogs777", "id": "71356592"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/bASgeuDz1v", "expanded_url": "https://twitter.com/patxeko70/status/1172644587124314113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bASgeuDz1v", "media_key": "3_1172644515116724225"}]}, "id": "1172644587124314113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644587124314113"], "text": "@adelmogs777 @carlaangola Ha 300km de Bogot\u00e1 no hay territorio Venezolano, el su30 tiene misil crucero aire tierra Sh-59 con un alcance m\u00e1ximo de 115km esa misi\u00f3n es suicida https://t.co/bASgeuDz1v", "author_id": "77091352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172628105409761285"}], "in_reply_to_user_id": "71356592"}, {"created_at": "2019-09-13T22:53:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172644581646581760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644581646581760"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "737778665006731264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:53:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DiarioPE", "id": "24237705"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/pAV3KVelrO", "expanded_url": "http://bit.ly/2mh2ezW", "display_url": "bit.ly/2mh2ezW"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/WUjltKRSIG", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1172643189636968451/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WUjltKRSIG", "media_key": "3_1172641067142918146"}]}, "id": "1172644485874036736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644485874036736"], "text": "RT @DiarioPE: Alice Braga est\u00e1 confirmada no elenco do novo 'Esquadr\u00e3o Suicida'\nhttps://t.co/pAV3KVelrO https://t.co/WUjltKRSIG", "author_id": "1058704586872111104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172643189636968451"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:53:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172644468698353669", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644468698353669"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "925491550687285249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:53:22.000Z", "id": "1172644467251318785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644467251318785"], "text": "espero que n\u00e3o caguem esquadr\u00e3o suicida 2, pq o elenco est\u00e1 incr\u00edvel", "author_id": "773569640740126720"}, {"created_at": "2019-09-13T22:53:07.000Z", "id": "1172644405464961027", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644405464961027"], "text": "Qu\u00e9 karma estoy pagando para que me toque un adc suicida y que termine 0/15 \ud83d\ude14", "author_id": "1044203207931699204"}, {"created_at": "2019-09-13T22:53:04.000Z", "id": "1172644393343430663", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644393343430663"], "text": "@Gabriel_Gerasso @sguarezi_ @HistoriaNoPaint Ele se matou com um tiro no peito pra ele morrer logo e tamb\u00e9m pra n\u00e3o estragar o vel\u00f3rio. Se ele atirasse na cara o vel\u00f3rio seria de caix\u00e3o fechado e ele n\u00e3o queria isso.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gabriel_Gerasso", "id": "1281068364232888321"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "sguarezi_", "id": "2405603174"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}]}, "author_id": "1085378117705842694", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172624014596030464"}], "in_reply_to_user_id": "2919800069"}, {"created_at": "2019-09-13T22:52:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172644336036646912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644336036646912"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "745768773949456385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:52:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172644315325173762", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644315325173762"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "70782359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:52:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "id": "1172644241526464512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644241526464512"], "text": "Gente \u00e9 s\u00e9rio que o Peter Capaldi t\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 \n ?????", "author_id": "358846482"}, {"created_at": "2019-09-13T22:52:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172644207611318277", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644207611318277"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1038461256494141441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:52:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 117, "probability": 0.7235, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 118, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "id": "1172644198476128258", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644198476128258"], "text": "RT @VEJA: 'O suic\u00eddio cresce no sil\u00eancio': o depoimento da psicanalista cujo pai tirou a pr\u00f3pria vida #SetembroAmarelo https://t.co/bMWuTPy\u2026", "author_id": "17662948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172611895758610434"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:52:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.447, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.8611, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_Cinegametv", "id": "1013345532272668672"}]}, "id": "1172644146265374720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644146265374720"], "text": "RT @_Cinegametv: O esquadr\u00e3o Suicida - Nova imagem divulgada por James Gunn em seu Instagram, revela os nomes do elenco da continua\u00e7\u00e3o/Rebo\u2026", "author_id": "2175647482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172644001914265600"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:52:01.000Z", "id": "1172644130264100864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644130264100864"], "text": "@vitorcosta_p @HistoriaNoPaint Ele n\u00e3o se suicidou? Menino me explica isso", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}]}, "author_id": "1085378117705842694", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172612761857286144"}], "in_reply_to_user_id": "703139824929091584"}, {"created_at": "2019-09-13T22:51:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TheFlashBR", "id": "69388270"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "id": "1172644105391869952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644105391869952"], "text": "RT @TheFlashBR: Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "author_id": "881928480241397760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626143742234624"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:51:55.000Z", "id": "1172644103684808704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644103684808704"], "text": "meu irm\u00e3o mais novo me mandou mensagem pra avisar do capald\u00e3o em esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1663869530"}, {"created_at": "2019-09-13T22:51:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172644082470019072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644082470019072"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "1082663022315929600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:51:45.000Z", "id": "1172644062551302144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644062551302144"], "text": "Pasamos a\u00f1os y no amamos lo que hacemos,\nHasta que olvidamos incluso lo poco que tenemos,\nQue queremos si nos descolgamos de un mundo sin frenos\nPor sentirnos amos de un peque\u00f1o mundo al que tenemos,\nMiedo a sentir la vida,\nEsa es la \u00fanica verdad de esta sociedad suicida", "author_id": "2598439686"}, {"created_at": "2019-09-13T22:51:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "id": "1172644047997079552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644047997079552"], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "2966582535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:51:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9268, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.4491, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 218, "tag": "esquadr\u00e3osuicida"}, {"start": 219, "end": 232, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 233, "end": 239, "tag": "squad"}, {"start": 240, "end": 249, "tag": "dccomics"}, {"start": 250, "end": 255, "tag": "dceu"}, {"start": 256, "end": 267, "tag": "cinegametv"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/MmTR5qoQgK", "expanded_url": "https://twitter.com/_Cinegametv/status/1172644001914265600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MmTR5qoQgK", "media_key": "3_1172643990375686146"}]}, "id": "1172644001914265600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644001914265600"], "text": "O esquadr\u00e3o Suicida - Nova imagem divulgada por James Gunn em seu Instagram, revela os nomes do elenco da continua\u00e7\u00e3o/Reboot; confira.\n.\nO esquadr\u00e3o Suicida chega aos cinemas em 6 de agosto de 2021.\n.\n#esquadr\u00e3osuicida #suicidesquad #squad #dccomics #dceu #cinegametv https://t.co/MmTR5qoQgK", "author_id": "1013345532272668672"}, {"created_at": "2019-09-13T22:51:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "pete"}]}, "id": "1172643988454748160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643988454748160"], "text": "que desgra\u00e7a o pete t\u00e1 fazendo no cast de esquadr\u00e3o suicida??????????", "author_id": "918517122950672384"}, {"created_at": "2019-09-13T22:51:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6813, "type": "Organization", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 31, "end": 52, "probability": 0.844, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 71, "end": 93, "probability": 0.7893, "type": "Other", "normalized_text": "Primeira Guerra Mundial"}]}, "id": "1172643980598792192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643980598792192"], "text": "Matheus se matou me explicando Segunda Guerra Mundial, e acabou caindo Primeira Guerra Mundial na prova! KKKKKKKKK tadinho", "author_id": "946218071747907584"}, {"created_at": "2019-09-13T22:51:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.6132, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FelipoZarudo", "id": "976891342977683457"}]}, "id": "1172643980523257859", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643980523257859"], "text": "RT @FelipoZarudo: O Esquadr\u00e3o Suicida do David Ayer me hypou no trailer e me decepcionou no filme. O Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn j\u00e1 me\u2026", "author_id": "2314747458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172604282346102785"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:51:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "Arinsal"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/mODo1CW57t", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Xmlx-gzV-/?igshid=1em273jxgenp1", "display_url": "instagram.com/p/B2Xmlx-gzV-/\u2026"}]}, "id": "1172643952903766016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643952903766016"], "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [1.48695664, 42.57124568]}, "place_id": "b3d46b9e773fe2e6"}, "text": "He vivido de la poes\u00eda\nY cuando muera ser\u00e9 un suicida, \naquel muerto que salt\u00f3 al vac\u00edo\n para poder volver a la vida. en Arinsal https://t.co/mODo1CW57t", "author_id": "171343231"}, {"created_at": "2019-09-13T22:51:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5375, "type": "Other", "normalized_text": "Oxxo"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/ggX0ggKbUx", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "id": "1172643900558925824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643900558925824"], "text": "Que triste \ud83d\ude14, \nyo camine muy tranquilamente, fui al Oxxo, compre lo que ocupaba, e iba de blanco \ud83d\ude0c no hace mucho por cierto\ud83d\ude43 https://t.co/ggX0ggKbUx", "author_id": "136518204"}, {"created_at": "2019-09-13T22:50:48.000Z", "id": "1172643821525577728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643821525577728"], "text": "@brunoforretaa Arrependi pq nao percebia um cu! Mas tbm gostei porq aprendi bastante, foi mais pela curiosidade mas como se diz curiosidade matou o gato, e foi isso msm kkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "brunoforretaa", "id": "2843872168"}]}, "author_id": "857601542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172643128886665216"}], "in_reply_to_user_id": "2843872168"}, {"created_at": "2019-09-13T22:50:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8344, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "id": "1172643798486118401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643798486118401"], "text": "RT @Excelsior: Una mujer polic\u00eda se suicida tras enterarse que su mam\u00e1 hab\u00eda muerto, en la cl\u00ednica 8 del IMSS. \n\nLos detalles con @Mendivil\u2026", "author_id": "222872736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172638872066387969"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:50:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/EgWRWz8rfI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "id": "1172643794212347904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643794212347904"], "text": "\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/EgWRWz8rfI", "author_id": "1100398647957733376", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-09-13T22:50:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8344, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "id": "1172643776604581894", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643776604581894"], "text": "RT @Excelsior: Una mujer polic\u00eda se suicida tras enterarse que su mam\u00e1 hab\u00eda muerto, en la cl\u00ednica 8 del IMSS. \n\nLos detalles con @Mendivil\u2026", "author_id": "4677168780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172638872066387969"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:50:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Mesquita Alves"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MasteringPT", "id": "1042445193360932865"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "odedonafrida", "id": "201812923"}]}, "id": "1172643763895885826", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643763895885826"], "text": "RT @MasteringPT: @odedonafrida Encontraram a arma com que o Mesquita Alves se suicidou na casa de banho do est\u00e1dio do Drag\u00e3o? Finalmente!", "author_id": "994340808487849986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172637872148668416"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:50:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "id": "1172643724586889216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643724586889216"], "text": "mas como f\u00e3 a mais de 6 anos da lana fico muito feliz por ver ela se envolvendo com projetos diferentes assim. \u00e9 lindo de ver ela se reencontrando na ind\u00fastria musical e tendo a liberdade pra fazer o que quiser fora da imagem \"garota suicida\" que ela mesma criou", "author_id": "323373286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172643377181057025"}], "in_reply_to_user_id": "323373286"}, {"created_at": "2019-09-13T22:50:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "id": "1172643685441376256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643685441376256"], "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "author_id": "764325283134599168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:50:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Adela_Micha", "id": "70805914"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Yj7TDeuPJt", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}]}, "id": "1172643666915143680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643666915143680"], "text": "RT @Adela_Micha: \u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/Yj7TDeuPJt", "author_id": "312408688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172633465487015937"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:50:10.000Z", "id": "1172643662020452352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643662020452352"], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "author_id": "940278558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:50:05.000Z", "id": "1172643642663669761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643642663669761"], "text": "@InmaColata @MenendezFaya Una cosa es hacerlo por tener paz y otra cosa es que sea o no una reacci\u00f3n rabiosa. Lo que yo extraje de esa lectura es que la persona que se somete a una muerte asistida no quiere llegar a una situaci\u00f3n l\u00edmite y el suicida ya la ha sobrepasado.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "InmaColata", "id": "47135196"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "14371559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172640245810180096"}], "in_reply_to_user_id": "47135196"}, {"created_at": "2019-09-13T22:49:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "OmeleteLive"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172643613236502529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643613236502529"], "text": "RT @omelete: PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamo\u2026", "author_id": "764325283134599168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172604097876439040"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:49:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6736, "type": "Person", "normalized_text": "Hilde"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 207, "end": 208, "probability": 0.9334, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/CRrDNCYZhT", "expanded_url": "https://twitter.com/hilde_angel/status/1172571503776423938", "display_url": "twitter.com/hilde_angel/st\u2026"}]}, "id": "1172643582957772800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643582957772800"], "text": "Texto felic\u00edssimo, Hilde. Precisamos urgentemente fazer algo para impedir que a sua profecia se concretize, mas o que vemos \u00e9 uma desuni\u00e3o suicida das for\u00e7as populares, sobretudo com as agress\u00f5es de Ciro ao PT. https://t.co/CRrDNCYZhT", "author_id": "1126901010050502656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172571503776423938"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:49:34.000Z", "id": "1172643513646927873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643513646927873"], "text": "@laurareloadedMM @JustinaCaddeu Soreta quien lucrar con otro suicida? Son todos mierdas ustedes?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laurareloadedMM", "id": "2178069276"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "author_id": "426960818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172630479985664001"}], "in_reply_to_user_id": "2178069276"}, {"created_at": "2019-09-13T22:49:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Roman Polanski"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/AhgCXaTJnu", "expanded_url": "https://twitter.com/pleasemydearde/status/1172643510677397504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AhgCXaTJnu", "media_key": "3_1172643500908777473"}]}, "id": "1172643510677397504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643510677397504"], "text": "O inquilino \n\n\u00c9 \u00f3timo s\u00f3 por ser do Roman Polanski. Ele aluga o apartamento de uma mulher que se suicidou, e come\u00e7a a ficar paran\u00f3ico achando que as pessoas est\u00e3o conspirando para ele se matar tamb\u00e9m https://t.co/AhgCXaTJnu", "author_id": "580332626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172640061495681025"}], "in_reply_to_user_id": "580332626"}, {"created_at": "2019-09-13T22:49:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}]}, "id": "1172643476854464513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643476854464513"], "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "author_id": "701810503061020673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:49:25.000Z", "id": "1172643474585411584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643474585411584"], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "author_id": "120592279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:49:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1172643449088221188", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643449088221188"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "2511729523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:49:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172643418289463297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643418289463297"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "1075606110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:49:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1172643415542194176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643415542194176"], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "2859531335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:49:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.5795, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/m4dolMUm80", "expanded_url": "https://twitter.com/deviilmoon/status/1172643415101714437/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m4dolMUm80", "media_key": "16_1172643398546862083"}]}, "id": "1172643415101714437", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643415101714437"], "text": "Eu me sinto p\u00e9ssima vendo todo mundo julgar esquadr\u00e3o suicida quando eu ADORO esse filme https://t.co/m4dolMUm80", "author_id": "851257217789693953"}, {"created_at": "2019-09-13T22:49:07.000Z", "id": "1172643399591256064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643399591256064"], "text": "RT @xandin_souza: @FelipeGiron9 Eu tenho q parar de tocar a bola, se eu meto aquele gol rodando no meio de 3..... pqp o amigo matou a jogad\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "xandin_souza", "id": "838591580743303168"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "FelipeGiron9", "id": "763216616247156741"}]}, "author_id": "763216616247156741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172641383435386880"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:49:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8362, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "id": "1172643374274437120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643374274437120"], "text": "RT @TapiaFernanda: Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1!\u2026", "author_id": "173927715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172607736367976449"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:49:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.6618, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.7499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7PnkAEdD67", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "id": "1172643372491857921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643372491857921"], "text": "Uuuuooouuu \"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/7PnkAEdD67", "author_id": "910256336134340608"}, {"created_at": "2019-09-13T22:48:58.000Z", "id": "1172643360433221632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643360433221632"], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "author_id": "386075925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:48:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "id": "1172643347858632705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643347858632705"], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "3075183609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:48:54.000Z", "id": "1172643344788406277", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643344788406277"], "text": "RT @ceciliacasis: @CeliaPma @unicefpanama @cimufpanama @GabyGnazzo @FrankChollywood @Rossanau @deikani @Senniaf Y no solo por homofobia. Ha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceciliacasis", "id": "1390837968"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "CeliaPma", "id": "1530096535"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "unicefpanama", "id": "36422056"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "cimufpanama", "id": "859935694554353665"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "GabyGnazzo", "id": "53545653"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "FrankChollywood", "id": "27998827"}, {"start": 84, "end": 93, "username": "Rossanau", "id": "181057257"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "deikani", "id": "267349063"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "Senniaf", "id": "2836808592"}]}, "author_id": "181057257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172635740733415424"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:48:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "id": "1172643297359269888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643297359269888"], "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "author_id": "955916802311311360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:48:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LaSagaOficial", "id": "2847223757"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/c69D3GhRp4", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}]}, "id": "1172643236038361089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643236038361089"], "text": "RT @LaSagaOficial: \u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/c69D3GhRp4", "author_id": "4780612850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172634818456301569"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:48:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/pAV3KVelrO", "expanded_url": "http://bit.ly/2mh2ezW", "display_url": "bit.ly/2mh2ezW"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WUjltKRSIG", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1172643189636968451/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WUjltKRSIG", "media_key": "3_1172641067142918146"}]}, "id": "1172643189636968451", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643189636968451"], "text": "Alice Braga est\u00e1 confirmada no elenco do novo 'Esquadr\u00e3o Suicida'\nhttps://t.co/pAV3KVelrO https://t.co/WUjltKRSIG", "author_id": "24237705"}, {"created_at": "2019-09-13T22:48:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.8333, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/XEJUy4Twok", "expanded_url": "https://ift.tt/2I6ITcV", "display_url": "ift.tt/2I6ITcV"}]}, "id": "1172643174210297856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643174210297856"], "text": "James Gunn confirma el reparto completo de Escuadr\u00f3n Suicida 2 \n\n       https://t.co/XEJUy4Twok", "author_id": "777871572057133056"}, {"created_at": "2019-09-13T22:48:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "id": "1172643160842997761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643160842997761"], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "872167677468585985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:48:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/YEzUogF9JK", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dsn1", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dsn1"}]}, "id": "1172643160348082177", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643160348082177"], "text": "RT @VEJA: Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do novo \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/YEzUogF9JK", "author_id": "4744832267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627305115598853"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:48:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172643146896945152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643146896945152"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "4416815422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:48:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172643133563256833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643133563256833"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "4633979429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:47:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "id": "1172643110725332994", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643110725332994"], "text": "eu: n\u00e3o vou me animar com o esquadr\u00e3o suicida 2, pq o primeiro foi ruim demais\n\neu tbm: nossa mas esse elenco.....ser\u00e1?", "author_id": "1062634118389870592"}, {"created_at": "2019-09-13T22:47:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "id": "1172643064374079488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643064374079488"], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "859457760169267200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:47:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172642996568895489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642996568895489"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1070065700243431429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:47:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1172642977921081344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642977921081344"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1053730715433615365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:47:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6926, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "id": "1172642977661034496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642977661034496"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 vem ai j\u00e1 quero a  minha  Margot Robbie  novamente", "author_id": "975789627779973120"}, {"created_at": "2019-09-13T22:47:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.835, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5228, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wZzi1HDvVV", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1172605654286000128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZzi1HDvVV", "media_key": "3_1172605647285706753"}]}, "id": "1172642967254917120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642967254917120"], "text": "RT @ricardorente: \u00d3 o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nWill n\u00e3o volta mesmo kkkk https://t.co/wZzi1HDvVV", "author_id": "3261823096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172605654286000128"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:47:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jvbaptista8", "id": "2693446702"}]}, "id": "1172642940197453824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642940197453824"], "text": "RT @jvbaptista8: OLHA ESSE ELENCO DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2\n\nEh um nome melhor q o outro e todos eles dirigidos pelo mestre James Gunn, tem at\u2026", "author_id": "2777651445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600153875914753"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:47:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.824, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/su8P0MVT0i", "expanded_url": "https://twitter.com/singularitxy/status/1172633960297443328", "display_url": "twitter.com/singularitxy/s\u2026"}]}, "id": "1172642937332781057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642937332781057"], "text": "todo ano a gente dando chance p esquadrao suicida https://t.co/su8P0MVT0i", "author_id": "723215488717885440"}, {"created_at": "2019-09-13T22:46:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "id": "1172642821205102595", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642821205102595"], "text": "John Cena vai estar no filme do esquadr\u00e3o suicida, ganharam meu ingresso", "author_id": "1139275514504503296"}, {"created_at": "2019-09-13T22:46:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DczeQPQ0V5", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTI0800/status/1172626601122652161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DczeQPQ0V5", "media_key": "16_1172626559250960385"}]}, "id": "1172642796332834816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642796332834816"], "text": "RT @ANTI0800: Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2 o Oscar pro Brasil vindo amooooooooo https://t.co/DczeQPQ0V5", "author_id": "2777651445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626601122652161"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:46:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172642791190597632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642791190597632"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "2345699072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:46:36.000Z", "id": "1172642764342878211", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642764342878211"], "text": "RT @Gacela1980: Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "author_id": "1036809055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374460424851456"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:46:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/YEzUogF9JK", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dsn1", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dsn1"}]}, "id": "1172642724182462464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642724182462464"], "text": "RT @VEJA: Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do novo \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/YEzUogF9JK", "author_id": "59281328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627305115598853"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:46:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1172642685129281536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642685129281536"], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "4394476222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:46:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172642683300564998", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642683300564998"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "1494072668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:46:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Maza"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Allen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elmasanton", "id": "833016084806696961"}]}, "id": "1172642677025857536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642677025857536"], "text": "RT @elmasanton: Maza: \"Mataron a Allende por exceso de tonter\u00eda\" \n\u00bfY si es verdad? \u00bfY si fueron los agentes cubanos? Es indudable que Allen\u2026", "author_id": "70361143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172471846194864128"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:46:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172642642125103104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642642125103104"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "3097898722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:46:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "id": "1172642622428655619", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642622428655619"], "text": "John Cena en escuadr\u00f3n suicida? No me lo creo", "author_id": "1041380623762505728"}, {"created_at": "2019-09-13T22:46:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "oscar"}]}, "id": "1172642622147616770", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642622147616770"], "text": "@ANTI0800 Esquadr\u00e3o suicida com oscar, que?", "author_id": "1493362592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172626601122652161"}], "in_reply_to_user_id": "937676453474439169"}, {"created_at": "2019-09-13T22:45:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1172642550827687936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642550827687936"], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "1015016484223975425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:45:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 94, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Young"}]}, "id": "1172642513603190784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642513603190784"], "text": "\u201c\u00c9 vc n\u00e3o se suicidou por que?\u201d\n\u201cPorque eu acho antiest\u00e9tico e pouco higi\u00eanico\u201d. Fernanda Young", "author_id": "18517042"}, {"created_at": "2019-09-13T22:45:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8996, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9128, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "beazona04", "id": "2632740701"}]}, "id": "1172642476374593543", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642476374593543"], "text": "RT @beazona04: Twitter \u00e9 a rede social mais t\u00f3xica q existe em Portugal. \nUm v\u00eddeo d uma mi\u00fada vazou e j\u00e1 Portugal inteiro sabe da hist\u00f3ria\u2026", "author_id": "1153117105912516609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172448680491618306"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:45:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "id": "1172642438730661889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642438730661889"], "text": "@radiomitre Se suicida el padre de una dirigente de Cambiemos y buscan relacionar con los k... est\u00e1n muy enfermos, muy enfermos.", "author_id": "265418081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172623737453199360"}], "in_reply_to_user_id": "182923335"}, {"created_at": "2019-09-13T22:45:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172642402487689216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642402487689216"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "849561902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:45:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172642387648221184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642387648221184"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "759634036499345408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:45:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.6937, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/US1I2dpzen", "expanded_url": "https://twitter.com/Alline07/status/1172642381910433792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/US1I2dpzen", "media_key": "16_1172642373077229568"}]}, "id": "1172642381910433792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642381910433792"], "text": "C\u00eas t\u00e3o se iludindo com Esquadr\u00e3o Suicida de novo? https://t.co/US1I2dpzen", "author_id": "102406177"}, {"created_at": "2019-09-13T22:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "Cl\u00ednica"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7456, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/fegOjzz1Y4", "expanded_url": "http://bit.ly/2NdGb9E", "display_url": "bit.ly/2NdGb9E"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/jrYjMeyknb", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172642361253535744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jrYjMeyknb", "media_key": "3_1172635881045450752"}]}, "id": "1172642361253535744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642361253535744"], "text": "Mujer se suicida afuera de la Cl\u00ednica 8 del IMSS https://t.co/fegOjzz1Y4 https://t.co/jrYjMeyknb", "author_id": "236636515"}, {"created_at": "2019-09-13T22:44:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1172642313677475840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642313677475840"], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "2828044925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:44:47.000Z", "id": "1172642307780284417", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642307780284417"], "text": "RT @FrancescCerdo: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/aDI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescCerdo", "id": "902798348561862657"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "author_id": "250526478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172593671419715584"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:44:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8889, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ryh5gcp1y6", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172642306442350593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642306442350593"], "text": "Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida por favor James Gunn fa\u00e7a esse filme ser bom https://t.co/ryh5gcp1y6", "author_id": "44243231"}, {"created_at": "2019-09-13T22:44:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172642303405694978", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642303405694978"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "234834319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:44:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172642296044687361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642296044687361"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "4027776280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:44:37.000Z", "id": "1172642264339951618", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642264339951618"], "text": "@cvrss @TrumpThatcher n\u00e3o est\u00e1 s\u00f3 com vergonha de terem compartilhado, est\u00e1 por que ele pr\u00f3prio viu, pelo menos fizesse no particular, em um show aperto ao publico sobe no palco n\u00e3o quer ningu\u00e9m filmando? wtf ela acabou com a vida do cara, dos filhos e dela pr\u00f3pria, mas a justi\u00e7a vai obriga o cara a\ud83d\udcb0", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "cvrss", "id": "2539467269"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "TrumpThatcher", "id": "42686304"}]}, "author_id": "749625404793683968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172537932722450432"}], "in_reply_to_user_id": "2539467269"}, {"created_at": "2019-09-13T22:44:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172642228319215623", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642228319215623"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "259878753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:44:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172642204466253824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642204466253824"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "2347181596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:44:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1172642189106712578", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642189106712578"], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "1115281135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:44:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172642176901296129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642176901296129"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "1690800043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:44:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}]}, "id": "1172642120831778817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642120831778817"], "text": "O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida tem alguns nomes bem interessantes, Gunn fez bem em cortar quase tudo que n\u00e3o funcionou no primeiro filme. Preciso de mais informa\u00e7\u00f5es, porque ainda tenho um p\u00e9 atr\u00e1s com SS.", "author_id": "4816503441"}, {"created_at": "2019-09-13T22:43:55.000Z", "id": "1172642089898840069", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642089898840069"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1000442285434302464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:43:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172642018213978112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642018213978112"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "4497016282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:43:37.000Z", "id": "1172642015315660801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642015315660801"], "text": "@nsuperrata @jdoedoe101101 Como fuere, el sentido de mi tweet era remarcar primero el aspecto moralmente incorrecto de estar parados del lado equivocado de la historia, y haberle dado asilo a los peores criminales de la guerra. Luego el aspecto de conveniencia econ\u00f3mica y politica, que tambi\u00e9n fue suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nsuperrata", "id": "1219691472418738176"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "jdoedoe101101", "id": "4135901687"}]}, "author_id": "1017450538848354305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172634391605956608"}], "in_reply_to_user_id": "966859351"}, {"created_at": "2019-09-13T22:43:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172641910571372545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641910571372545"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "4866869769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:43:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172641859631538177", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641859631538177"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "2859531335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:43:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.7053, "type": "Other", "normalized_text": "quadr\u00e3o suicida"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.3608, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "harley queen"}]}, "id": "1172641859623096331", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641859623096331"], "text": "E eu que assisti quadr\u00e3o suicida hj e passei mal c tds as cenas do coringa e a harley queen \ud83d\ude15", "author_id": "3941281161"}, {"created_at": "2019-09-13T22:42:46.000Z", "id": "1172641799002681344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641799002681344"], "text": "\u00a1Cochiloco en el escuadr\u00f3n suicida! https://t.co/TMoPp2EzCD", "author_id": "484478824", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172639856557559808"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/TMoPp2EzCD", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T22:42:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172641794171031552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641794171031552"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "951449249232941057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:42:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.8104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lucas_salgado", "id": "64191835"}]}, "id": "1172641744489537537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641744489537537"], "text": "RT @lucas_salgado: Me animo com Idris Elba, Alice Braga, John Cena e Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida, e com a dire\u00e7\u00e3o do James Gunn. Ago\u2026", "author_id": "469686455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172613079596765184"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:42:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9332, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "papelpop", "id": "7751462"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "violadavis", "id": "2717254872"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "idriselba", "id": "92717138"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tDpgE9ZCle", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/09/alice-braga-viola-davis-idris-elba-e-mais-sao-confirmados-em-novo-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/09/alice-\u2026"}]}, "id": "1172641651896016896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641651896016896"], "text": "RT @papelpop: Alice Braga, @violadavis, @idriselba e mais s\u00e3o confirmados em novo \"Esquadr\u00e3o Suicida\": https://t.co/tDpgE9ZCle https://t.co\u2026", "author_id": "161128919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172628512148209665"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:42:01.000Z", "id": "1172641609621606401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641609621606401"], "text": "RT @manzoluis: Siempre lo he pensado, hay en sus acciones y reacciones un sino fatal un instinto suicida un deseo de pasar a la historia c\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "manzoluis", "id": "85615048"}]}, "author_id": "85615048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172338366320271363"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:41:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172641581649813510", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641581649813510"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "1157394231843074053", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:41:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172641555028631552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641555028631552"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "3063582303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:41:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172641553887694848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641553887694848"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "557906073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:41:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172641537345380352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641537345380352"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1019451199932784640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:41:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172641533776080896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641533776080896"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "469686455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:41:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6651, "type": "Person", "normalized_text": "Stigma"}]}, "id": "1172641528453521409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641528453521409"], "text": "A mi me la suda todo lo que Stigma diga, porque no teme a la muerte el que vive como un suicida\ud83d\udd25", "author_id": "312208265"}, {"created_at": "2019-09-13T22:41:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9723, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Yo_invitoelcine", "id": "955099895098159104"}, {"start": 112, "end": 123, "username": "wbpictures", "id": "20255162"}]}, "id": "1172641469112434689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641469112434689"], "text": "RT @Yo_invitoelcine: Y con ustedes el elenco COMPLETO de la pel\u00edcula #TheSuicideSquad (El escuadr\u00f3n suicida) de @wbpictures \n\nY para sorpre\u2026", "author_id": "226790178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626790734393344"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:41:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TheFlashBR", "id": "69388270"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "id": "1172641444760301568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641444760301568"], "text": "RT @TheFlashBR: Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "author_id": "1154551500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626143742234624"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:41:07.000Z", "id": "1172641383435386880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641383435386880"], "text": "@FelipeGiron9 Eu tenho q parar de tocar a bola, se eu meto aquele gol rodando no meio de 3..... pqp o amigo matou a jogada perfeita \ud83d\ude14", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FelipeGiron9", "id": "763216616247156741"}]}, "author_id": "838591580743303168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172636548002734080"}], "in_reply_to_user_id": "763216616247156741"}, {"created_at": "2019-09-13T22:41:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172641378947489792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641378947489792"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "741753816870211584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:41:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "id": "1172641365160861699", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641365160861699"], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "2947253963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:41:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5923, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.7975, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/mDXOXnknDd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "id": "1172641358831661058", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641358831661058"], "text": "\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' https://t.co/mDXOXnknDd", "author_id": "227742584"}, {"created_at": "2019-09-13T22:41:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172641358001164289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641358001164289"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "65382603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:40:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.74, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.7635, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.6821, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cosio"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.8914, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 155, "end": 164, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Enterate"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/tXpacrBEfk", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDeTabasco/status/1172641336391958528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tXpacrBEfk", "media_key": "3_1172641237658214400"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/tXpacrBEfk", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDeTabasco/status/1172641336391958528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tXpacrBEfk", "media_key": "3_1172641260378697729"}]}, "id": "1172641336391958528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641336391958528"], "text": "#Enterate | El \"Cochiloco\" se une al Suicide Squad, el actor Joaqu\u00edn Cosio se sumo al elenco de la pr\u00f3xima pel\u00edcula del Escuadr\u00f3n Suicida, fue el director James Gunn quien dio a conocer las nuevas incorporaciones a la cinta de los anti h\u00e9roes. https://t.co/tXpacrBEfk", "author_id": "531234470"}, {"created_at": "2019-09-13T22:40:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.7009, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.3007, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/eLXxzHx0FQ", "expanded_url": "http://bit.ly/34HM8kD", "display_url": "bit.ly/34HM8kD"}]}, "id": "1172641335582625795", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641335582625795"], "text": "RT @SinEmbargoMX: Una mujer se suicida en el \u00e1rea de Urgencias de una cl\u00ednica del IMSS en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, CdMx https://t.co/eLXxzHx0FQ http\u2026", "author_id": "995851919175364608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172629778681278465"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:40:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.442, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Wh7l5Ek5NF", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172641319048634369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641319048634369"], "text": "n\u00e3o acredito que vou pagar para ver esquadr\u00e3o suicida de novo MESMO TENDO JURADO DE P\u00c9 JUNTO QUE NUNCA MAIS https://t.co/Wh7l5Ek5NF", "author_id": "2508693740"}, {"created_at": "2019-09-13T22:40:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/cRRonGj7Ev", "expanded_url": "https://HospicioNerd.com.br/james-gunn-anuncia-elenco-do-novo-esquadrao-suicida/", "display_url": "HospicioNerd.com.br/james-gunn-anu\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OowhBiZ2G0", "expanded_url": "https://twitter.com/HospicioNerd/status/1172641294088318976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OowhBiZ2G0", "media_key": "3_1172641292674904065"}]}, "id": "1172641294088318976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641294088318976"], "text": "James Gunn anuncia elenco do novo Esquadr\u00e3o\u00a0Suicida! https://t.co/cRRonGj7Ev https://t.co/OowhBiZ2G0", "author_id": "467308495"}, {"created_at": "2019-09-13T22:40:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4355, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1172641268415045632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641268415045632"], "text": "esquadr\u00e3o suicida 2 nao por favorrrr o 1 j\u00e1 foi ruim demais", "author_id": "1031047777172836352"}, {"created_at": "2019-09-13T22:40:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1172641231832330245", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641231832330245"], "text": "O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn t\u00e1 maneiro", "author_id": "43221904"}, {"created_at": "2019-09-13T22:40:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "id": "1172641177348333568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641177348333568"], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "126830114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:40:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172641169924382721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641169924382721"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1095736000557522945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:40:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9373, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/rWhsA9NX33", "expanded_url": "https://www.uai.com.br/app/noticia/cinema/2019/09/13/noticias-cinema,251521/alice-braga-esta-confirmada-no-elenco-do-novo-esquadrao-suicida.shtml?utm_source=onesignal", "display_url": "uai.com.br/app/noticia/ci\u2026"}]}, "id": "1172641150307590145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641150307590145"], "text": "Alice Braga est\u00e1 confirmada no elenco do novo 'Esquadr\u00e3o Suicida' https://t.co/rWhsA9NX33", "author_id": "721729760888545281"}, {"created_at": "2019-09-13T22:40:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172641108314206208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641108314206208"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "4299228694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:39:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8344, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "id": "1172641073556000770", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641073556000770"], "text": "RT @Excelsior: Una mujer polic\u00eda se suicida tras enterarse que su mam\u00e1 hab\u00eda muerto, en la cl\u00ednica 8 del IMSS. \n\nLos detalles con @Mendivil\u2026", "author_id": "173526165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172638872066387969"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:39:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1172640973450616834", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640973450616834"], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "3011162159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:39:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7219, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/rfeo27JnA0", "expanded_url": "https://minutochiapas.com/mujer-se-suicida-afuera-de-la-clinica-del-imss/", "display_url": "minutochiapas.com/mujer-se-suici\u2026"}]}, "id": "1172640907306438656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640907306438656"], "text": "Mujer se suicida afuera de la Cl\u00ednica del IMSS https://t.co/rfeo27JnA0", "author_id": "2215358216"}, {"created_at": "2019-09-13T22:39:06.000Z", "id": "1172640878927712256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640878927712256"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "author_id": "108482192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:39:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172640861844377601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640861844377601"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "4895444501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:38:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 78, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/LOTSf6o8wN", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}]}, "id": "1172640823533613057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640823533613057"], "text": "RT @Aullidos: James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'\nhttps://t.co/LOTSf6o8wN", "author_id": "349711238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624483368230912"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:38:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172640820064903174", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640820064903174"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "4461428235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:38:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7211, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lacovachamx", "id": "42319515"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/MfPLpdDx93", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172506465992527873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfPLpdDx93", "media_key": "3_1170081127689850881"}]}, "id": "1172640805938499586", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640805938499586"], "text": "RT @lacovachamx: #UnD\u00edaComoHoy recordamos al \u00fanico y original Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/MfPLpdDx93", "author_id": "61685427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172506465992527873"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:38:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172640768126853120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640768126853120"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "240665466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:38:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "id": "1172640759826264065", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640759826264065"], "text": "j\u00e1 pararam pra pensar que jesus foi suicida??", "author_id": "1143462380791316480"}, {"created_at": "2019-09-13T22:38:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/YEzUogF9JK", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dsn1", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dsn1"}]}, "id": "1172640754373709827", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640754373709827"], "text": "RT @VEJA: Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do novo \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/YEzUogF9JK", "author_id": "862306623703982080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627305115598853"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:38:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.5457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4425, "type": "Organization", "normalized_text": "brasile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "id": "1172640727064612866", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640727064612866"], "text": "RT @doctorwhobrasil: \u00c9, o Esquadr\u00e3o Suicida de @JamesGunn promete! J\u00e1 t\u00ednhamos a confirma\u00e7\u00e3o do Capald\u00e3o no elenco, e agora temos a brasile\u2026", "author_id": "730163298855964672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172639156721332226"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:38:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 229, "probability": 0.5705, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1172640690330918912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640690330918912"], "text": "Tava reparando que em boa parte das m\u00fasicas que eu gosto, a personagem \u00e9 drogada, suicida ou ten problemas amorosos, a sorte que eu consigo curtir sem sentir identifica\u00e7\u00e3o. Exceto Numb - na adolesc\u00eancia - eu nunca pensei \"Meu Deus, essa m\u00fasica \u00e9 muito minha\"", "author_id": "164075031"}, {"created_at": "2019-09-13T22:38:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172640669183172613", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640669183172613"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "902688823288745985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:38:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172640626753642496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640626753642496"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "1887577464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:37:58.000Z", "id": "1172640591433404416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640591433404416"], "text": "RT @MajoMancino: El aborto genera, entre otras consecuencias, impulso suicida post aborto o  directamente SUICIDIO posterior a depresi\u00f3n cr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MajoMancino", "id": "986193433676087298"}]}, "author_id": "714174451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172284317009088515"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:37:57.000Z", "id": "1172640586534400000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640586534400000"], "text": "\u00e9 esquadr\u00e3o suicida ou guardi\u00f5es da galaxia?", "author_id": "975399262963060736"}, {"created_at": "2019-09-13T22:37:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172640572420644864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640572420644864"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "3064654186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:37:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6209, "type": "Person", "normalized_text": "John"}]}, "id": "1172640570172465153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640570172465153"], "text": "John cena MANO KKKKKKKKKKKKKKKKKKK no esquadr\u00e3o suicida KKKKKKKKKKKKKKKK n\u00e3o ri", "author_id": "1101697213745500160"}, {"created_at": "2019-09-13T22:37:49.000Z", "id": "1172640555999928325", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640555999928325"], "text": "Entonces, todo bien. Que comience la misi\u00f3n suicida. https://t.co/UhV6Gqnemm", "author_id": "1154492976506257408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172639085837586433"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/UhV6Gqnemm", "expanded_url": "https://twitter.com/PrincesDarkx/status/1172639085837586433", "display_url": "twitter.com/PrincesDarkx/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T22:37:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.6807, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.8775, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Tendencias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}]}, "id": "1172640511024390144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640511024390144"], "text": "RT @OroNoticiasPue: #Tendencias | \u00a1Confirmado! Joaqu\u00edn Cos\u00edo \u201cEl Cochiloco\u201d formar\u00e1 parte del elenco de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/jqa0\u2026", "author_id": "1155943155201642496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172639359721361408"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:37:37.000Z", "id": "1172640504468660225", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640504468660225"], "text": "RT @FrancescCerdo: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/aDI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescCerdo", "id": "902798348561862657"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "author_id": "2148846382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172593671419715584"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:37:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172640464463433729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640464463433729"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "4461428235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:37:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "id": "1172640388034826240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640388034826240"], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "950198901927268352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:37:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "dc"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.3104, "type": "Other", "normalized_text": "Leviathan"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.4829, "type": "Person", "normalized_text": "Vic"}]}, "id": "1172640360910282752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640360910282752"], "text": "Eu quero saber quem a dc matou em Leviathan e se for o Vic de novo eu vou chorar", "author_id": "968696173002452992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172640358636933120"}], "in_reply_to_user_id": "968696173002452992"}, {"created_at": "2019-09-13T22:36:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172640257470357505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640257470357505"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "58527546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:36:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "PA\u00cdS"}, {"start": 249, "end": 258, "probability": 0.7406, "type": "Other", "normalized_text": "jadeuporra"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 259, "tag": "jadeuporra"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/wthVNJxRO6", "expanded_url": "https://twitter.com/brumelianebrum/status/1172444805013442562", "display_url": "twitter.com/brumelianebrum\u2026"}]}, "id": "1172640232417746951", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640232417746951"], "text": "DEIXA ESSA ALMA DESCANSAR. \nO PA\u00cdS \u00c9 O ESTADO TEM COISAS MAS IMPORTANTES PRA CUIDAR!!! DO QUE PROCURAR QUEM MATOU QUEM.. \u00c9 O MOTORISTA DELA? E O FILHO QUE ELE DEIXOU? T\u00c3O MAIS PREOCUPADO COM ELA DO QUE COM OS OUTROS QUE PASSAM PELA MESMA SITUA\u00c7\u00c3O\n\n#jadeuporra https://t.co/wthVNJxRO6", "author_id": "1117986038029455360", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172444805013442562"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:36:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8198, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1172640176230805504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640176230805504"], "text": "Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 tudo pra mim!!", "author_id": "1457937540"}, {"created_at": "2019-09-13T22:36:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172640122971594752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640122971594752"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "1140376227171250177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:35:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172639937830838273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639937830838273"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "204525880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:35:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172639929895149568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639929895149568"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "4918965509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:34:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172639814673473536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639814673473536"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "220509199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:34:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8362, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "id": "1172639737842216960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639737842216960"], "text": "RT @TapiaFernanda: Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1!\u2026", "author_id": "437247393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172607736367976449"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:34:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172639727889113088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639727889113088"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "2738739525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:34:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5051, "type": "Person", "normalized_text": "taika"}]}, "id": "1172639664072777730", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639664072777730"], "text": "o taika vai estar em esquadr\u00e3o suicida socorro????????kwkskwkwlwowowksmsmsmam", "author_id": "1286598079"}, {"created_at": "2019-09-13T22:34:01.000Z", "id": "1172639597966348288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639597966348288"], "text": "meu professor de f\u00edsica do ensino m\u00e9dio, um dos mais queridos e que me influenciou na vida acad\u00eamica, postou uma mensagem suicida \n\nto mt triste", "author_id": "783954200413757440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172639596905037824"}], "in_reply_to_user_id": "783954200413757440"}, {"created_at": "2019-09-13T22:34:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "id": "1172639594908704768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639594908704768"], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "352969296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:33:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8344, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "id": "1172639586503315456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639586503315456"], "text": "RT @Excelsior: Una mujer polic\u00eda se suicida tras enterarse que su mam\u00e1 hab\u00eda muerto, en la cl\u00ednica 8 del IMSS. \n\nLos detalles con @Mendivil\u2026", "author_id": "979809242059280384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172638872066387969"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:33:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172639556434300938", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639556434300938"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "990398487064989696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:33:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.63, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 49, "end": 67, "probability": 0.7688, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/9QHEH9j7RE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "id": "1172639525111238663", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639525111238663"], "text": "COITADA\n\n\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/9QHEH9j7RE", "author_id": "791801660246982656"}, {"created_at": "2019-09-13T22:33:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN CENA"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.6874, "type": "Person", "normalized_text": "TAIKA WAITITI"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8JpItTpAYr", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172639509114163200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639509114163200"], "text": "RT @lewownardoRECAP: JOHN CENA\nE\nTAIKA WAITITI\nNO ESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/8JpItTpAYr", "author_id": "3398652031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172635102213529600"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:33:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TheFlashBR", "id": "69388270"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "id": "1172639481956065282", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639481956065282"], "text": "RT @TheFlashBR: Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "author_id": "283691499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626143742234624"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:33:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/Qnbr8OPf9u", "expanded_url": "https://twitter.com/FLCostaV/status/1172629162684817413", "display_url": "twitter.com/FLCostaV/statu\u2026"}]}, "id": "1172639440705114113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639440705114113"], "text": "WTF John Cena no esquadr\u00e3o suicida? https://t.co/Qnbr8OPf9u", "author_id": "229927754"}, {"created_at": "2019-09-13T22:33:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172639440080121857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639440080121857"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "2785839363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:33:05.000Z", "id": "1172639362795921408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639362795921408"], "text": "esquadr\u00e3o suicida, pra mim sempre soou como um filme que os caras cometiam suicidio coletivo", "author_id": "547685962"}, {"created_at": "2019-09-13T22:33:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8344, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "id": "1172639362003230725", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639362003230725"], "text": "RT @Excelsior: Una mujer polic\u00eda se suicida tras enterarse que su mam\u00e1 hab\u00eda muerto, en la cl\u00ednica 8 del IMSS. \n\nLos detalles con @Mendivil\u2026", "author_id": "104654613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172638872066387969"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:33:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.6741, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.8918, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Tendencias"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/jqa0C2kMQn", "expanded_url": "https://is.gd/GFPSFN", "display_url": "is.gd/GFPSFN"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/OPHOSbrkky", "expanded_url": "https://twitter.com/OroNoticiasPue/status/1172639359721361408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OPHOSbrkky", "media_key": "3_1172639358207365120"}]}, "id": "1172639359721361408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639359721361408"], "text": "#Tendencias | \u00a1Confirmado! Joaqu\u00edn Cos\u00edo \u201cEl Cochiloco\u201d formar\u00e1 parte del elenco de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/jqa0C2kMQn https://t.co/OPHOSbrkky", "author_id": "278135356"}, {"created_at": "2019-09-13T22:33:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1172639353195118592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639353195118592"], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "928674722472185856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:33:00.000Z", "id": "1172639343267209216", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639343267209216"], "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "author_id": "250526478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:32:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172639330659000320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639330659000320"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "470502716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:32:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.428, "type": "Other", "normalized_text": "Florcita"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.8195, "type": "Other", "normalized_text": "Black Metal"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.7153, "type": "Other", "normalized_text": "Black Metal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ever696", "id": "61812618"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "MishitaSV", "id": "139769935"}]}, "id": "1172639320936734721", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639320936734721"], "text": "RT @ever696: @MishitaSV NO es una serie Florcita, es un sub-genero del Black Metal \ud83d\ude4a Depresivo Suicida Black Metal y esas son sus iniciales\u2026", "author_id": "139769935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172638454217420800"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:32:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8931, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zVfueukyFc", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172639271532015616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639271532015616"], "text": "El cochiloco ha sido fichado como nuevo miembro del Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/zVfueukyFc", "author_id": "64434445"}, {"created_at": "2019-09-13T22:32:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172639265106399232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639265106399232"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1861425158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:32:30.000Z", "id": "1172639217194852353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639217194852353"], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "author_id": "902008412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:32:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172639203928285184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639203928285184"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "753216961157431296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:32:24.000Z", "id": "1172639192960176128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639192960176128"], "text": "a alice no esquadr\u00e3o suicida, a mulher da minha vida SIM", "author_id": "2588200549"}, {"created_at": "2019-09-13T22:32:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}]}, "id": "1172639191303409671", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639191303409671"], "text": "peter capaldi confirmado na continua\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida que desgosto meu pai", "author_id": "1663869530"}, {"created_at": "2019-09-13T22:32:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "id": "1172639162199097345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639162199097345"], "text": "Alice Braga estar\u00e1 em esquadr\u00e3o suicida 2...\nUma excelente atriz, todo sucesso do mundo, mas o que se pode esperar em quest\u00e3o de personagem??\nUma tia da limpeza, uma enfermeira ou uma m\u00e3e aos prantos ap\u00f3s uma trag\u00e9dia, tomara muito que eu esteja errado.\n\nO estere\u00f3tipo latino.", "author_id": "498316999"}, {"created_at": "2019-09-13T22:32:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 36, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/L4JxdGwLAG", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172639156721332226", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639156721332226"], "text": "\u00c9, o Esquadr\u00e3o Suicida de @JamesGunn promete! J\u00e1 t\u00ednhamos a confirma\u00e7\u00e3o do Capald\u00e3o no elenco, e agora temos a brasileira Alice Braga - sem contar todos esses talentos incr\u00edveis! Ingresso garantido, sim ou claro? \ud83d\ude00 https://t.co/L4JxdGwLAG", "author_id": "301705809"}, {"created_at": "2019-09-13T22:32:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172639130997669889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639130997669889"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "62111297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:32:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172639095723646977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639095723646977"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "830072834768642049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:31:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 80, "end": 98, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}, {"start": 226, "end": 234, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.4159, "type": "Person", "normalized_text": "Boomerang"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/sM8pIjUjLA", "expanded_url": "https://twitter.com/Laykal/status/1172639082855501826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sM8pIjUjLA", "media_key": "16_1172639069618233344"}]}, "id": "1172639082855501826", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639082855501826"], "text": "Muito feliz que teremos Viola Davis, Margot Robbie, ALICE BRAGA e Idris Elba em Esquadr\u00e3o Suicida 2 mas muito triste que \u00e9 com o embuste do James Gunn na dire\u00e7\u00e3o. N\u00f3s DCnautas n\u00e3o merec\u00edamos isso. E ainda teremos que aguentar Rick Flag e Boomerang de novo pqp https://t.co/sM8pIjUjLA", "author_id": "41542147"}, {"created_at": "2019-09-13T22:31:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172639056821411840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639056821411840"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "801274880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:31:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172638999971794944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638999971794944"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "918471319548760064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:31:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9332, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "papelpop", "id": "7751462"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "violadavis", "id": "2717254872"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "idriselba", "id": "92717138"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tDpgE9ZCle", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/09/alice-braga-viola-davis-idris-elba-e-mais-sao-confirmados-em-novo-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/09/alice-\u2026"}]}, "id": "1172638977775550464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638977775550464"], "text": "RT @papelpop: Alice Braga, @violadavis, @idriselba e mais s\u00e3o confirmados em novo \"Esquadr\u00e3o Suicida\": https://t.co/tDpgE9ZCle https://t.co\u2026", "author_id": "379255087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172628512148209665"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:31:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172638929981530112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638929981530112"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "1094681954685984768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:31:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8236, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "Exc\u00e9lsiorTv"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "Exc\u00e9lsiorTv"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 131, "username": "MendivilCrystal", "id": "395668387"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/3ZXoMIfbQS", "expanded_url": "https://twitter.com/Excelsior/status/1172638872066387969/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ZXoMIfbQS", "media_key": "13_1172638631489617922"}]}, "id": "1172638872066387969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638872066387969"], "text": "Una mujer polic\u00eda se suicida tras enterarse que su mam\u00e1 hab\u00eda muerto, en la cl\u00ednica 8 del IMSS. \n\nLos detalles con @MendivilCrystal por #Exc\u00e9lsiorTv. https://t.co/3ZXoMIfbQS", "author_id": "104683173"}, {"created_at": "2019-09-13T22:31:01.000Z", "id": "1172638842379223041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638842379223041"], "text": "Entre otras cosas ahora despu\u00e9s de mil a\u00f1os vi el escuadr\u00f3n suicida, y meeeeeeh no fue tan vergas como me lo imaginaba, solo me encanto heavy heathens al final con esos efectos vergones\ud83e\udd20", "author_id": "877430229328945152"}, {"created_at": "2019-09-13T22:30:56.000Z", "id": "1172638821135073280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638821135073280"], "text": "@vox_es @Santi_ABASCAL Desgraciadamente SI que enga\u00f1an todav\u00eda a mucho buenista suicida.\nPero ir\u00e1 terminando", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "author_id": "1161689942331928577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172531064260182017"}], "in_reply_to_user_id": "2201623465"}, {"created_at": "2019-09-13T22:30:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1172638808858341376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638808858341376"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "767145832915304448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:30:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "id": "1172638790218932225", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638790218932225"], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "837343924809265156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:30:47.000Z", "id": "1172638783545774081", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638783545774081"], "text": "What? Felicidades @MelchiorDaniela \ud83d\udc4f\ud83d\udc95\n\nhttps://t.co/GGGyrSuG25", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "MelchiorDaniela", "id": "711910943932948481"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/GGGyrSuG25", "expanded_url": "https://www.jn.pt/pessoas/interior/daniela-melchior-confirmada-no-elenco-do-esquadrao-suicida-2-11299146.html", "display_url": "jn.pt/pessoas/interi\u2026"}]}, "author_id": "334706653"}, {"created_at": "2019-09-13T22:30:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "id": "1172638780592918529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638780592918529"], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "1239456608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:30:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.8735, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1172638779645075456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638779645075456"], "text": "Se o esquadr\u00e3o suicida do James Gunn for ruim eu n\u00e3o assisto mais nada da DC", "author_id": "277657546"}, {"created_at": "2019-09-13T22:30:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9723, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Yo_invitoelcine", "id": "955099895098159104"}, {"start": 112, "end": 123, "username": "wbpictures", "id": "20255162"}]}, "id": "1172638773160632326", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638773160632326"], "text": "RT @Yo_invitoelcine: Y con ustedes el elenco COMPLETO de la pel\u00edcula #TheSuicideSquad (El escuadr\u00f3n suicida) de @wbpictures \n\nY para sorpre\u2026", "author_id": "192694677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626790734393344"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:30:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172638757759197184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638757759197184"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "133681524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:30:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.735, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/lj4HQ1QMwv", "expanded_url": "https://geeksaw.com.br/filmes/james-gunn-confirma-oficialmente-o-elenco-do-esquadrao-suicida/", "display_url": "geeksaw.com.br/filmes/james-g\u2026"}]}, "id": "1172638735684558850", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638735684558850"], "text": "James Gunn confirma oficialmente o elenco do Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/lj4HQ1QMwv", "author_id": "3033192100"}, {"created_at": "2019-09-13T22:30:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "OmeleteLive"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172638685076082690", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638685076082690"], "text": "RT @omelete: PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamo\u2026", "author_id": "64207432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172604097876439040"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:30:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/YEzUogF9JK", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dsn1", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dsn1"}]}, "id": "1172638646740168709", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638646740168709"], "text": "RT @VEJA: Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do novo \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/YEzUogF9JK", "author_id": "1171440268542803968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627305115598853"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:30:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "id": "1172638594965606401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638594965606401"], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "133681524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:29:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172638515642978309", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638515642978309"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "927296800742170624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:29:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}]}, "id": "1172638505001979904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638505001979904"], "text": "RT @DolarToday: Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n  se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "114766248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172637527326507008"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:29:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "id": "1172638476912799744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638476912799744"], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "927296800742170624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:29:31.000Z", "id": "1172638465030275073", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638465030275073"], "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "author_id": "30262210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:29:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "Ang\u00e9lica"}, {"start": 14, "end": 27, "probability": 0.7344, "type": "Other", "normalized_text": "Cidade de Deus"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.5579, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.531, "type": "Person", "normalized_text": "Pequeno"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.3965, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1172638458189418496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638458189418496"], "text": "A Ang\u00e9lica de Cidade de Deus t\u00e1 no elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida\nZ\u00e9 Pequeno \u00e9 can\u00f4nico no universo DC e ningu\u00e9m me convence o contr\u00e1rio", "author_id": "4567559236"}, {"created_at": "2019-09-13T22:29:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Florcita"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.7207, "type": "Other", "normalized_text": "Black Metal"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8004, "type": "Other", "normalized_text": "Black Metal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MishitaSV", "id": "139769935"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/z44Xb6uM1d", "expanded_url": "https://twitter.com/ever696/status/1172638454217420800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z44Xb6uM1d", "media_key": "16_1172638418121179136"}]}, "id": "1172638454217420800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638454217420800"], "text": "@MishitaSV NO es una serie Florcita, es un sub-genero del Black Metal \ud83d\ude4a Depresivo Suicida Black Metal y esas son sus iniciales \ud83d\ude0a https://t.co/z44Xb6uM1d", "author_id": "61812618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172636148990189568"}], "in_reply_to_user_id": "139769935"}, {"created_at": "2019-09-13T22:29:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172638450446733313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638450446733313"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "231568003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:29:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Adela_Micha", "id": "70805914"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Yj7TDeuPJt", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}]}, "id": "1172638438941704193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638438941704193"], "text": "RT @Adela_Micha: \u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/Yj7TDeuPJt", "author_id": "3253830078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172633465487015937"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:29:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "id": "1172638424806957056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638424806957056"], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "859182043527356417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:29:08.000Z", "id": "1172638369479876609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638369479876609"], "text": "@hector_hess Usted Lord, ha tenido un rapto suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hector_hess", "id": "712164196474068992"}]}, "author_id": "696069556255727616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172627847296573440"}], "in_reply_to_user_id": "712164196474068992"}, {"created_at": "2019-09-13T22:29:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}]}, "id": "1172638361552601088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638361552601088"], "text": "RT @DolarToday: Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n  se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "48402508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172637527326507008"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:29:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8418, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/nnVAn7ks2D", "expanded_url": "https://twitter.com/estacaonerd/status/1172638353637957634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnVAn7ks2D", "media_key": "3_1172638337355722759"}]}, "id": "1172638353637957634", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638353637957634"], "text": "Para quem queria, TEREMOS UMA BRASILEIRA, no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2!  A Alice Braga j\u00e1 fez Eu Sou a Lenda junto com o Will Smith!\n\nJames Gunn, confiamos em voc\u00ea pra mandar bem pra caramba e compensar pelo Esquadr\u00e3o 1! https://t.co/nnVAn7ks2D", "author_id": "502391396"}, {"created_at": "2019-09-13T22:29:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "id": "1172638340883128323", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638340883128323"], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "2404831689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:29:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Watiti"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7256, "type": "Person", "normalized_text": "Vio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}]}, "id": "1172638337213042689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638337213042689"], "text": "RT @GhostJacobs: Idris Elba, Michael Rooker, Nathan Fillion, Taika Watiti, Alice Braga entre os os atores se juntando \u00e0 Margot Robbie e Vio\u2026", "author_id": "337502864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172599388050509824"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:28:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LaSagaOficial", "id": "2847223757"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/c69D3GhRp4", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}]}, "id": "1172638290509303808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638290509303808"], "text": "RT @LaSagaOficial: \u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/c69D3GhRp4", "author_id": "83658489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172634818456301569"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:28:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}]}, "id": "1172638284268343296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638284268343296"], "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "author_id": "36409715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:28:45.000Z", "id": "1172638271572254720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638271572254720"], "text": "RT @Vitor_Iapequino: KKKK VAI TER ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2? PRA QUE", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vitor_Iapequino", "id": "1123313382780755975"}]}, "author_id": "354333040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172638196871643137"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:28:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}]}, "id": "1172638263301070850", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638263301070850"], "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "author_id": "938887438663147522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:28:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172638252374904832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638252374904832"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "883694054906757124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:28:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4162, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1172638241901678595", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638241901678595"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim", "author_id": "1129071188569985035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172638189682647040"}], "in_reply_to_user_id": "1129071188569985035"}, {"created_at": "2019-09-13T22:28:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}]}, "id": "1172638199732195329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638199732195329"], "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "author_id": "1169542195654905856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:28:27.000Z", "id": "1172638196871643137", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638196871643137"], "text": "KKKK VAI TER ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2? PRA QUE", "author_id": "1123313382780755975"}, {"created_at": "2019-09-13T22:28:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172638181021368326", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638181021368326"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1083070820379955200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:28:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7572, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 13, "end": 31, "probability": 0.8771, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/TekS0us9ZC", "expanded_url": "https://twitter.com/jessycalohanne/status/1172638098871730179/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TekS0us9ZC", "media_key": "16_1172638083470286849"}]}, "id": "1172638098871730179", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638098871730179"], "text": "DC vai fazer Esquadr\u00e3o Suicida 2?! Admiro a coragem, pois eu mesma n\u00e3o teria. Faltou no\u00e7\u00e3o.. https://t.co/TekS0us9ZC", "author_id": "144023842", "geo": {"place_id": "120248073af6ca31"}}, {"created_at": "2019-09-13T22:28:02.000Z", "id": "1172638094396465152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638094396465152"], "text": "TEM BRASILEIRA EM ESQUADR\u00c3O SUICIDA PORRAAAAAAAAA", "author_id": "701256454314049537"}, {"created_at": "2019-09-13T22:27:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.647, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 67, "end": 90, "probability": 0.8369, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes de la Galaxia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "criticudo", "id": "1143542637171003392"}]}, "id": "1172638035869151232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638035869151232"], "text": "@criticudo La secuela de Escuadr\u00f3n Suicida a cargo del director de Guardianes de la Galaxia", "author_id": "62716112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172607429714034690"}], "in_reply_to_user_id": "1143542637171003392"}, {"created_at": "2019-09-13T22:27:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "id": "1172638002205646849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638002205646849"], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "975880942651887616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:27:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172637900015636490", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637900015636490"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "3308052855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:27:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Mesquita Alves"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "odedonafrida", "id": "201812923"}]}, "id": "1172637872148668416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637872148668416"], "text": "@odedonafrida Encontraram a arma com que o Mesquita Alves se suicidou na casa de banho do est\u00e1dio do Drag\u00e3o? Finalmente!", "author_id": "1042445193360932865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172599747611373570"}], "in_reply_to_user_id": "201812923"}, {"created_at": "2019-09-13T22:27:04.000Z", "id": "1172637847859453952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637847859453952"], "text": "grava\u00e7\u00e3o de roteiro na faculdade e eu sou logo a menina que se matou, miseric\u00f3rdia", "author_id": "477237729"}, {"created_at": "2019-09-13T22:27:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Cena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GabrielNerdLand", "id": "3045046323"}]}, "id": "1172637847360352258", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637847360352258"], "text": "RT @GabrielNerdLand: O Mais engra\u00e7ado do Elenco de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o Diretor de Thor Ragnarok e Thor 4 e o Jon Cena https://t.co/Zmgstf\u2026", "author_id": "3380570111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172599481981947905"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:26:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "id": "1172637804351893505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637804351893505"], "text": "RT @abolseiro: peter capaldi est\u00e1 me obrigando a assistir esquadr\u00e3o suicida 2", "author_id": "713130290294693888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172631487101001733"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:26:46.000Z", "id": "1172637774362681351", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637774362681351"], "text": "@HQzonna S\u00e9rio que ter\u00e3o coragem de fazer outro esquadr\u00e3o suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "HQzonna", "id": "889895358322683906"}]}, "author_id": "2216087089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172602710081921024"}], "in_reply_to_user_id": "889895358322683906"}, {"created_at": "2019-09-13T22:26:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.8062, "type": "Person", "normalized_text": "Massaru"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "Luck"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_massaru", "id": "3984124221"}]}, "id": "1172637760198459394", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637760198459394"], "text": "@_massaru ae Massaru,t\u00e1 tudo bem com o Luck?T\u00e3o falando que ele se matou e eu n\u00e3o quero acreditar", "author_id": "805257894597918720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595964965789696"}], "in_reply_to_user_id": "3984124221"}, {"created_at": "2019-09-13T22:26:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.5758, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "id": "1172637750421598211", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637750421598211"], "text": "@MomentsBrasil N\u00e3o \u00e9 2. \u00c9 Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "126642129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172624743180189697"}], "in_reply_to_user_id": "4172587277"}, {"created_at": "2019-09-13T22:26:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172637749423300612", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637749423300612"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "45056988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:26:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}]}, "id": "1172637740560801792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637740560801792"], "text": "RT @DolarToday: Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n  se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "2999074037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172637527326507008"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:26:35.000Z", "id": "1172637725817749507", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637725817749507"], "text": "RT @PacoZeaCom: Le notifican la muerte de su mam\u00e1 y se suicida dentro del\u00a0hospital https://t.co/PpOTALf1WT https://t.co/DNswclKcXl", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/PpOTALf1WT", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/le-notifican-la-muerte-de-su-mama-y-se-suicida-dentro-del-hospital", "display_url": "pacozea.com/le-notifican-l\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/DNswclKcXl", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1172528853102804993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNswclKcXl", "media_key": "3_1172528851299250178"}]}, "author_id": "213513011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172528853102804993"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:26:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172637678627631106", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637678627631106"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "45039474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:26:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172637596293484544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637596293484544"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1051262961749319681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:25:58.000Z", "id": "1172637572939563013", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637572939563013"], "text": "RT @elconsejomx: Si alguien te pide ayuda, escucha, conversa con \u00e9l/ella. Mantente atento para que una persona en riesgo suicida reciba el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "author_id": "1080611569728475137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172633525868089344"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:25:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/OK4PXcStyw", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-liberado-elenco-completo-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}]}, "id": "1172637570712449029", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637570712449029"], "text": "RT @LegiaoDosHerois: Liberado elenco completo do novo Esquadr\u00e3o Suicida, e tem at\u00e9 atriz brasileira!\n\n&gt;&gt;  https://t.co/OK4PXcStyw https://t\u2026", "author_id": "3024376797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603144158744578"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:25:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 138, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SFavoritas", "id": "711559926603190272"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/aMLKPzxrpP", "expanded_url": "https://www.seriesfavoritas.com/single-post/2019/09/13/Esquadr%C3%A3o-Suicida-Alice-Braga-%C3%A9-confirmada-no-elenco-do-filme-de-James-Gunn?fbclid=IwAR24WB-vTtHXnpANaUdn1RGUXSHpOKgZO5QdDpHxOt5ZSIkrkU-fzULs8eQ", "display_url": "seriesfavoritas.com/single-post/20\u2026"}]}, "id": "1172637569055690752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637569055690752"], "text": "RT @SFavoritas: 'Esquadr\u00e3o Suicida' | Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do filme de James Gunn\n https://t.co/aMLKPzxrpP #Esquadr\u00e3oSuicida\u2026", "author_id": "711559926603190272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172612693116821504"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:25:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.5084, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Central City"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TheFlashBR", "id": "69388270"}]}, "id": "1172637541599731713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637541599731713"], "text": "RT @TheFlashBR: No novo Esquadr\u00e3o Suicida*\n\nErros em Central City", "author_id": "15337029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172632214233919492"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:25:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}]}, "id": "1172637527326507008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637527326507008"], "text": "Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n  se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "145459615"}, {"created_at": "2019-09-13T22:25:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172637495969947648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637495969947648"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "178190036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:25:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1172637466928603136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637466928603136"], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "188062786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:25:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 191, "probability": 0.6386, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.4762, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/CY7P5DY0LV", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/suicidio-imss-clinica-ocho-mujer-suicida-muerte-madre/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}]}, "id": "1172637385009586177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637385009586177"], "text": "\"Ni la bajes,qu\u00e9 le hago aqu\u00ed?\", \" por qu\u00e9 los traen?- entonces a donde\"? Son las frases que constantemente se escuchan  en un secreto a voces...qu\u00e9 triste\nMujer se suicida en cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre \u2013 Noticieros Televisa https://t.co/CY7P5DY0LV", "author_id": "1103382223414325248"}, {"created_at": "2019-09-13T22:25:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5718, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3557, "type": "Person", "normalized_text": "Braga"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5443, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 88, "end": 106, "probability": 0.8536, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/loi7r2Vej5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "id": "1172637381515776000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637381515776000"], "text": "Meus p\u00easames a Alice e toda a fam\u00edlia Braga :(\n\n\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/loi7r2Vej5", "author_id": "66545285"}, {"created_at": "2019-09-13T22:24:53.000Z", "id": "1172637301849120768", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637301849120768"], "text": "@RadioSavana Anch'io rientro in tutte le categorie citate, ma manca la pi\u00f9 recente:\nquella di chi critica la mozione SUICIDA!\nSapevamo di comandanti che affondano con la propria nave,di SCHETTINO che la abbandona,ma mai di uno che affonda lui la nave su cui viaggia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "author_id": "717894055405961216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172583988675981312"}], "in_reply_to_user_id": "1100776937004457984", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}}, {"created_at": "2019-09-13T22:24:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 196, "probability": 0.7984, "type": "Person", "normalized_text": "Peter capaldi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GiiseleMS", "id": "180862128"}]}, "id": "1172637184605728769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637184605728769"], "text": "@GiiseleMS Vi agrrr!!! Eu tou animada com esses nomes... se n\u00e3o prestar pode oficialmente cancelar a franquia esquadr\u00e3o suicida (se bem que pra mim j\u00e1 tava cancelada kkk ver o nome do Peter capaldi (e tantos outros nome de peso )me da hope) e tem br no meeeeioooooo", "author_id": "272634623", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172635167288176641"}], "in_reply_to_user_id": "180862128"}, {"created_at": "2019-09-13T22:24:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172637168621293568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637168621293568"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "1123427343324856321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:24:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172637155597926400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637155597926400"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "2828984759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:24:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172637145451978756", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637145451978756"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "192892529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:23:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5849, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ZydqmxZTuk", "expanded_url": "https://www.facebook.com/GomesGlacir/posts/2462729310461420", "display_url": "facebook.com/GomesGlacir/po\u2026"}]}, "id": "1172637067354017792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637067354017792"], "text": "\u2714\ufe0fPreven\u00e7\u00e3o pela vida, Setembro Amarelo! \n\ud83d\udc4914/09/19 as 14HS Local: C\u00e2mara de Vereadores de Farroupilha\nTemas do semin\u00e1rio:\ud83d\udc49 1- Automutila\u00e7\u00e3o e comportamento suicida de adolescentes. \ud83d\udc492- O suic\u00eddio e o envelhecimento humano. \ud83d\udc49 3- Manual da felicidade https://t.co/ZydqmxZTuk", "author_id": "294813620"}, {"created_at": "2019-09-13T22:23:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DczeQPQ0V5", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTI0800/status/1172626601122652161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DczeQPQ0V5", "media_key": "16_1172626559250960385"}]}, "id": "1172637061255520262", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637061255520262"], "text": "RT @ANTI0800: Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2 o Oscar pro Brasil vindo amooooooooo https://t.co/DczeQPQ0V5", "author_id": "2986431958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626601122652161"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:23:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/MfYBemwA03", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1209585979/posts/10221787355852325/", "display_url": "facebook.com/1209585979/pos\u2026"}]}, "id": "1172637058306846721", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637058306846721"], "text": "Gato suicida, arto de los memes!! https://t.co/MfYBemwA03", "author_id": "2972923547"}, {"created_at": "2019-09-13T22:23:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 15, "end": 31, "probability": 0.5683, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1172636997032271872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636997032271872"], "text": "Alice Braga no Esquadr\u00e3o Suicida, toma ent\u00e3o...", "author_id": "578595323"}, {"created_at": "2019-09-13T22:23:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172636982595469313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636982595469313"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "719664266564014080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:23:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 16, "end": 34, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "id": "1172636959505866755", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636959505866755"], "text": "Alice Braga em \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\". Um diamante de atriz. &lt;3", "author_id": "296935478"}, {"created_at": "2019-09-13T22:23:29.000Z", "id": "1172636946222526465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636946222526465"], "text": "RT @PacoZeaCom: Le notifican la muerte de su mam\u00e1 y se suicida dentro del\u00a0hospital https://t.co/PpOTALf1WT https://t.co/DNswclKcXl", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/PpOTALf1WT", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/le-notifican-la-muerte-de-su-mama-y-se-suicida-dentro-del-hospital", "display_url": "pacozea.com/le-notifican-l\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/DNswclKcXl", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1172528853102804993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNswclKcXl", "media_key": "3_1172528851299250178"}]}, "author_id": "66759363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172528853102804993"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:23:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5259, "type": "Organization", "normalized_text": "BWL"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5438, "type": "Organization", "normalized_text": "BWL"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9597, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "flyyseokjin", "id": "897265175241347073"}]}, "id": "1172636943642976256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636943642976256"], "text": "RT @flyyseokjin: BWL est\u00e1 com 546M, views as quais eles ganham organicamente, ladeirando onde?  BWL ta charteando no Top200 do Spotify a 15\u2026", "author_id": "1072960122434043904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620426834579456"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:23:19.000Z", "id": "1172636907551055872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636907551055872"], "text": "tr\u00eas semanas sem ir na terapia, j\u00e1 posso mover pequenos objetos com o poder dos meus pensamentos suicida", "author_id": "1151910843635970054"}, {"created_at": "2019-09-13T22:23:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172636890874482693", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636890874482693"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1068196900648697857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:23:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172636890220105728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636890220105728"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1101834012308455425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:23:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172636874512510976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636874512510976"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "4412073261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:23:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "id": "1172636866526535683", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636866526535683"], "text": "Si veo escuadr\u00f3n suicida es por John Cena", "author_id": "2201887298"}, {"created_at": "2019-09-13T22:22:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.3797, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 79, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/fDd7e1qW2G", "expanded_url": "https://twitter.com/la_cr/status/1172636822691876865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fDd7e1qW2G", "media_key": "16_1172636815855161344"}]}, "id": "1172636822691876865", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636822691876865"], "text": "El escuadr\u00f3n suicida llegando a conocer al mism\u00edsimo Cochiloco \ud83d\udd25\n\n#SuicideSquad https://t.co/fDd7e1qW2G", "author_id": "132346085"}, {"created_at": "2019-09-13T22:22:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172636775656951810", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636775656951810"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "944628483698896896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:22:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172636733319593984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636733319593984"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "1072458614068183040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:22:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.6879, "type": "Person", "normalized_text": "john cena"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "pete davidson"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "taika waititi"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/TijuXg4aI2", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172636724066967553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636724066967553"], "text": "mds q merda \u00e9 isso\n\u00e9 esquadr\u00e3o suicida 2??? q\npq tem john cena, pete davidson e taika waititi eu to mt perdido https://t.co/TijuXg4aI2", "author_id": "1079745755156570112"}, {"created_at": "2019-09-13T22:22:34.000Z", "id": "1172636716978647040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636716978647040"], "text": "@HugoAccardi @missencuestas2 Pobre familia!!! La verdad que cuando alguien \"se suicida\" ya empiezo a pensar mal...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HugoAccardi", "id": "179521823"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "missencuestas2", "id": "721760366234112002"}]}, "author_id": "178027834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172601452893736960"}], "in_reply_to_user_id": "179521823"}, {"created_at": "2019-09-13T22:22:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7921, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.5902, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 54, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 64, "end": 77, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 91, "end": 103, "tag": "HarleyQuinn"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2OEkfMFwoi", "expanded_url": "https://www.blogdehollywood.com.br/cinema/confirmado-o-elenco-do-novo-esquadrao-suicida/", "display_url": "blogdehollywood.com.br/cinema/confirm\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/u9GWhXt4ZZ", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdehollywood/status/1172636712654319618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9GWhXt4ZZ", "media_key": "3_1172636703670095874"}]}, "id": "1172636712654319618", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636712654319618"], "text": "Confirmado o elenco do novo filme do #Esquadr\u00e3oSuicida. E, sim, #MargotRobbie retorna como #HarleyQuinn . https://t.co/2OEkfMFwoi https://t.co/u9GWhXt4ZZ", "author_id": "1932827005"}, {"created_at": "2019-09-13T22:22:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172636668832243713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636668832243713"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "1011208143009968128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:22:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.4901, "type": "Person", "normalized_text": "alicebraga"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "thesuicidesquad"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "jamesgunn"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "alicebraga"}, {"start": 58, "end": 74, "tag": "thesuicidesquad"}, {"start": 75, "end": 85, "tag": "jamesgunn"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/lFFDP9q32u", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiomorg/status/1172636607431741440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFFDP9q32u", "media_key": "3_1172636595616473088"}]}, "id": "1172636607431741440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636607431741440"], "text": "Alice Braga no novo Esquadr\u00e3o Suicida, ual!!! #alicebraga #thesuicidesquad #jamesgunn https://t.co/lFFDP9q32u", "author_id": "27401293"}, {"created_at": "2019-09-13T22:21:23.000Z", "id": "1172636417626910720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636417626910720"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "equipocrimenAlmonte"}]}, "text": "#equipocrimenAlmonte La polic\u00eda pens\u00f3 en un primer momento que el hombre hab\u00eda matado a su hija y se hab\u00eda suicidado. El presunto suicida ten\u00eda 47 pu\u00f1aladas. Suicidio con ensa\u00f1amiento. Junto a la contaminaci\u00f3n del escenario, todo un compendio de eficacia policial", "author_id": "859498634"}, {"created_at": "2019-09-13T22:21:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172636415307472907", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636415307472907"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "236580539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:21:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN CENA"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.6874, "type": "Person", "normalized_text": "TAIKA WAITITI"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8JpItTpAYr", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172636410421100545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636410421100545"], "text": "RT @lewownardoRECAP: JOHN CENA\nE\nTAIKA WAITITI\nNO ESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/8JpItTpAYr", "author_id": "2182827816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172635102213529600"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:21:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172636396974235648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636396974235648"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "785829470850588672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:21:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "id": "1172636343991709697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636343991709697"], "text": "RT @abolseiro: peter capaldi est\u00e1 me obrigando a assistir esquadr\u00e3o suicida 2", "author_id": "794608946900299776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172631487101001733"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:20:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "id": "1172636314619060225", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636314619060225"], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "846135275579473920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:20:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172636301792874496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636301792874496"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "2986522473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:20:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1172636287397957633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636287397957633"], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "3371027277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:20:51.000Z", "id": "1172636286018084865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636286018084865"], "text": "@Lacerda1976 @Jusbrasil N\u00e3o \u00e9 necessidade, s\u00f3 vai trazer mais dor para os seus.\nO suicida quer acabar com o seu pr\u00f3prio sofrimento por entender que n\u00e3o existe mais perspectiva de melhora.\nQuer parar de sofrer.\nPrecisa de ajuda m\u00e9dica, \u00f3bvio, mas precisa de acolhimento, de empatia.\nE nunca \u00e9 covardia.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lacerda1976", "id": "364216785"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Jusbrasil", "id": "37597175"}]}, "author_id": "180149692", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172629089825546240"}], "in_reply_to_user_id": "364216785"}, {"created_at": "2019-09-13T22:20:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN CENA"}]}, "id": "1172636279168798721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636279168798721"], "text": "JOHN CENA NO ESQUADR\u00c3O SUICIDA\nN\u00c3O TEM COMO DAR ERRADO", "author_id": "493428082"}, {"created_at": "2019-09-13T22:20:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1172636267848306691", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636267848306691"], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "1050189261742465025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:20:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172636238958006277", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636238958006277"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "54209179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:20:40.000Z", "id": "1172636238794428419", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636238794428419"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "author_id": "1327005584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:20:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vigilianerd", "id": "732720414837878784"}]}, "id": "1172636149241864192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636149241864192"], "text": "@vigilianerd N\u00e3o gostei.\nEsquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o tem personagens fixos e s\u00e3o hist\u00f3rias que come\u00e7am e terminam ali ent\u00e3o n\u00e3o precisaria ser um reboot", "author_id": "362423690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172634784604020736"}], "in_reply_to_user_id": "732720414837878784"}, {"created_at": "2019-09-13T22:20:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "id": "1172636083504537605", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636083504537605"], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "3481540163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:19:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.954, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "id": "1172636059601133568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636059601133568"], "text": "A real \u00e9 que eu nem iria ver Esquadr\u00e3o Suicida 2. Mas depois de ver esse elenco, me deu uma esperan\u00e7a que possa sair algo melhor.", "author_id": "955133828795912192"}, {"created_at": "2019-09-13T22:19:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8155, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zqnFgicoZH", "expanded_url": "https://wp.me/pi3H1-67qk", "display_url": "wp.me/pi3H1-67qk"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/uwcqJBAKaV", "expanded_url": "https://twitter.com/ejutv/status/1172636024591257601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uwcqJBAKaV", "media_key": "3_1172636022863257602"}]}, "id": "1172636024591257601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636024591257601"], "text": "Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual - https://t.co/zqnFgicoZH\n\nSeguridad - https://t.co/uwcqJBAKaV", "author_id": "28764661"}, {"created_at": "2019-09-13T22:19:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.4582, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "id": "1172636018547339264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636018547339264"], "text": "@oittavinho esquadrao suicida 2....", "author_id": "3245645901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172635893095702529"}], "in_reply_to_user_id": "3078718791"}, {"created_at": "2019-09-13T22:19:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 61, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "id": "1172636017343569920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636017343569920"], "text": "N\u00e3o acredito que serei OBRIGADA a assistir esquadr\u00e3o suicida 2 por causa do meu Capald\u00e3o", "author_id": "60228698"}, {"created_at": "2019-09-13T22:19:39.000Z", "id": "1172635983466119178", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635983466119178"], "text": "imagina a menina crescer e ouvir de algu\u00e9m q ela mesma matou a m\u00e3e? \u00d3bvio q ela n\u00e3o tem culpa do que aconteceu... faltou um sistema de seguran\u00e7a no vidro do carro.. \u00c9 t\u00e3o esquisito pensar que a gente pode morrer a qualquer momento por coisas t\u00e3o \"bobas\"  https://t.co/C16t5sOxL0", "author_id": "273039855", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/C16t5sOxL0", "expanded_url": "https://jc.ne10.uol.com.br/blogs/oviral/2019/09/13/crianca-de-2-anos-mata-mae-ao-fechar-janela-do-carro-no-pescoco-dela/", "display_url": "jc.ne10.uol.com.br/blogs/oviral/2\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T22:19:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172635975777947654", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635975777947654"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "3371027277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:19:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8941, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "VejaSP", "id": "23224461"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/0ZPjJRlFmx", "expanded_url": "http://bit.ly/34EZf5X", "display_url": "bit.ly/34EZf5X"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Vq9xK9YEdG", "expanded_url": "https://twitter.com/VejaSP/status/1172635468149776384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vq9xK9YEdG", "media_key": "3_1172635463955468288"}]}, "id": "1172635942781358080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635942781358080"], "text": "RT @VejaSP: Alice Braga \u00e9 escalada para novo \"Esquadr\u00e3o Suicida\" -&gt; https://t.co/0ZPjJRlFmx https://t.co/Vq9xK9YEdG", "author_id": "49121578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172635468149776384"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:19:25.000Z", "id": "1172635925135921155", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635925135921155"], "text": "En mi casa siempre pasan vainas locas:\n\n\u00b0mi sobrina se creia suicida porque siempre se lanzaba de la cuna\n\u00b0A mi hermano le cayo un televisor\n\u00b0yo le pegue la frente a mi sobrino con el closet\n\u00b0A mi me cayo un closet \n\u00b0y a una primera se le cayo la hija DE BAJO DE LA CAMA", "author_id": "793610219876192256"}, {"created_at": "2019-09-13T22:19:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "id": "1172635895452884998", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635895452884998"], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "1172364098262056960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:19:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1172635871197171712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635871197171712"], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "769671595661070336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:18:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "id": "1172635784844910593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635784844910593"], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "2714409844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:18:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7236, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1172635743514177537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635743514177537"], "text": "Alice Braga... - ixpet\u00e1culo de mulher!!!! - em Esquadr\u00e3o Suicida 2. Simbora!", "author_id": "732373337280786432"}, {"created_at": "2019-09-13T22:18:41.000Z", "id": "1172635740733415424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635740733415424"], "text": "@CeliaPma @unicefpanama @cimufpanama @GabyGnazzo @FrankChollywood @Rossanau @deikani @Senniaf Y no solo por homofobia. Hay adolescentes con riesgo suicida por bullying de toda clase. Discriminaciones de todo tipo,(etnicas, clase social, por apariencia f\u00edsica, )es un tema preocupante!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CeliaPma", "id": "1530096535"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "unicefpanama", "id": "36422056"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "cimufpanama", "id": "859935694554353665"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "GabyGnazzo", "id": "53545653"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "FrankChollywood", "id": "27998827"}, {"start": 66, "end": 75, "username": "Rossanau", "id": "181057257"}, {"start": 76, "end": 84, "username": "deikani", "id": "267349063"}, {"start": 85, "end": 93, "username": "Senniaf", "id": "2836808592"}]}, "author_id": "1390837968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172291071189143552"}], "in_reply_to_user_id": "1530096535"}, {"created_at": "2019-09-13T22:18:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172635711188676608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635711188676608"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "3105034985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:18:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172635706956689410", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635706956689410"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "987717218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:18:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9182, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6036, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1172635690145918976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635690145918976"], "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez pq deus eh pai", "author_id": "2344911155"}, {"created_at": "2019-09-13T22:18:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172635673251274754", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635673251274754"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "553858215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:18:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.5491, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9107, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/St969uvmo0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "id": "1172635670709440512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635670709440512"], "text": "Coitada. T\u00e3o nova e j\u00e1 esta em fim de carreira.\n\n\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/St969uvmo0", "author_id": "732220412071968768"}, {"created_at": "2019-09-13T22:18:09.000Z", "id": "1172635604066029568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635604066029568"], "text": "RT @MajoMancino: El aborto genera, entre otras consecuencias, impulso suicida post aborto o  directamente SUICIDIO posterior a depresi\u00f3n cr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MajoMancino", "id": "986193433676087298"}]}, "author_id": "4292149402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172284317009088515"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:18:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172635598890442754", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635598890442754"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "323168642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:17:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172635565126279168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635565126279168"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1095818332295626753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:17:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "id": "1172635557287141376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635557287141376"], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "783011407130423296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:17:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.3942, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1172635556620247040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635556620247040"], "text": "n\u00e3o queria criar expectativas pra esquadr\u00e3o suicida 2 mas j\u00e1 criei", "author_id": "333119072"}, {"created_at": "2019-09-13T22:17:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.8905, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 100, "tag": "SuicideSquad2"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/T6Zp1n9Db2", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172635543924092928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635543924092928"], "text": "Que chiquesa a Alice Braga! Quem ser\u00e1 que ela vai interpretar em esquadr\u00e3o suicida??? #SuicideSquad2 https://t.co/T6Zp1n9Db2", "author_id": "1587115292"}, {"created_at": "2019-09-13T22:17:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8776, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/0ZPjJRlFmx", "expanded_url": "http://bit.ly/34EZf5X", "display_url": "bit.ly/34EZf5X"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Vq9xK9YEdG", "expanded_url": "https://twitter.com/VejaSP/status/1172635468149776384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vq9xK9YEdG", "media_key": "3_1172635463955468288"}]}, "id": "1172635468149776384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635468149776384"], "text": "Alice Braga \u00e9 escalada para novo \"Esquadr\u00e3o Suicida\" -&gt; https://t.co/0ZPjJRlFmx https://t.co/Vq9xK9YEdG", "author_id": "23224461"}, {"created_at": "2019-09-13T22:17:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "pete davidson"}]}, "id": "1172635458687393794", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635458687393794"], "text": "pete davidson no esquadr\u00e3o suicida ??????", "author_id": "859152655557566464"}, {"created_at": "2019-09-13T22:17:30.000Z", "id": "1172635440408604672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635440408604672"], "text": "Quando as pessoas comentam as coisas uma das outras com frases tipo 'mata te' 'atira te ao rio ' ,falam por falar mas t\u00eam sequer a no\u00e7\u00e3o do que est\u00e3o a dizer a outro ser humano? Dps quando algu\u00e9m se suicida j\u00e1 s\u00e3o todos contra os agressores , mem\u00f3ria curta do q eles mesmo fazem", "author_id": "1068243963520401410"}, {"created_at": "2019-09-13T22:17:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.8611, "type": "Person", "normalized_text": "alice braga"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4543, "type": "Person", "normalized_text": "luca"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/7aJNi4O9iD", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172635412763959296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635412763959296"], "text": "vei a alice braga vai fazer uma s\u00e9rie do luca e ainda esquadr\u00e3o suicida \ntipo (?) perfeita https://t.co/7aJNi4O9iD", "author_id": "858486866361929728"}, {"created_at": "2019-09-13T22:17:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172635392664899585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635392664899585"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1040028046777114625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:17:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172635377972207616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635377972207616"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "833276412756971520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:17:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5259, "type": "Organization", "normalized_text": "BWL"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5438, "type": "Organization", "normalized_text": "BWL"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9597, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "flyyseokjin", "id": "897265175241347073"}]}, "id": "1172635343423713281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635343423713281"], "text": "RT @flyyseokjin: BWL est\u00e1 com 546M, views as quais eles ganham organicamente, ladeirando onde?  BWL ta charteando no Top200 do Spotify a 15\u2026", "author_id": "1031368073784246273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620426834579456"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:16:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e9ptimoD\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 126, "tag": "S\u00e9ptimoD\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SeptimoDiaTV", "id": "147635535"}]}, "id": "1172635224116797440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635224116797440"], "text": "RT @SeptimoDiaTV: Cada cuatro horas, en promedio, una persona se suicida en Colombia. Reviva esta investigaci\u00f3n de #S\u00e9ptimoD\u00eda a prop\u00f3sito\u2026", "author_id": "1172325485239394309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171519975388876800"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:16:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9155, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forumeplay", "id": "519880235"}]}, "id": "1172635211684818944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635211684818944"], "text": "RT @forumeplay: Pisa menos, cristal brasileiro do cinema: Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco da sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co\u2026", "author_id": "176500736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172633693397159938"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:16:27.000Z", "id": "1172635179053191168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635179053191168"], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "author_id": "1616019235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:16:25.000Z", "id": "1172635168349331456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635168349331456"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "author_id": "145145140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:16:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TheFlashBR", "id": "69388270"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "id": "1172635163467100165", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635163467100165"], "text": "RT @TheFlashBR: Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "author_id": "889269379095048192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626143742234624"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:16:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.8104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lucas_salgado", "id": "64191835"}]}, "id": "1172635120471293952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635120471293952"], "text": "RT @lucas_salgado: Me animo com Idris Elba, Alice Braga, John Cena e Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida, e com a dire\u00e7\u00e3o do James Gunn. Ago\u2026", "author_id": "4830102875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172613079596765184"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:16:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloko"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/xnKLD9iFMg", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172635111205900289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635111205900289"], "text": "El Cochiloko se une al Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/xnKLD9iFMg", "author_id": "1022020951943331842"}, {"created_at": "2019-09-13T22:16:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN CENA"}, {"start": 12, "end": 24, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "TAIKA WAITITI"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/8JpItTpAYr", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172635102213529600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635102213529600"], "text": "JOHN CENA\nE\nTAIKA WAITITI\nNO ESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/8JpItTpAYr", "author_id": "2663503314", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}}, {"created_at": "2019-09-13T22:16:04.000Z", "id": "1172635081468456960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635081468456960"], "text": "RT @hectoralonso: Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "author_id": "1881292681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171255697239158787"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:15:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1172635030113411072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635030113411072"], "text": "RT @IvanValente: Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica priv\u2026", "author_id": "597642960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172512640238858240"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:15:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "id": "1172635025185132545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635025185132545"], "text": "o cara no final se matou mesmo????? n\u00e3o entendi nada louis", "author_id": "861390350149144576"}, {"created_at": "2019-09-13T22:15:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "arrrowp", "id": "4845318829"}]}, "id": "1172635002502295552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635002502295552"], "text": "RT @SamTadeu: @arrrowp Tim Lopes foi  em miss\u00e3o suicida ent\u00e3o", "author_id": "1347077785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172553669121912833"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:15:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Cosio"}]}, "id": "1172634981799202817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634981799202817"], "text": "John Cena e Joaquin Cosio no Esquadr\u00e3o suicida... pensa num rol\u00ea aleat\u00f3rio...", "author_id": "3039997582"}, {"created_at": "2019-09-13T22:15:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172634956851535874", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634956851535874"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "760295116577902592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:15:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7665, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1172634913419550721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634913419550721"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt ruim fodase n vo assistir essa merda", "author_id": "940300056212705280"}, {"created_at": "2019-09-13T22:15:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1172634849917771776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634849917771776"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o bonito, maaa tamb\u00e9m t\u00e3o sem roteiro", "author_id": "3243027700"}, {"created_at": "2019-09-13T22:15:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/c69D3GhRp4", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}]}, "id": "1172634818456301569", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634818456301569"], "text": "\u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/c69D3GhRp4", "author_id": "2847223757"}, {"created_at": "2019-09-13T22:15:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/6VMYv45FQq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "id": "1172634816707289089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634816707289089"], "text": "\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/6VMYv45FQq", "author_id": "220738420"}, {"created_at": "2019-09-13T22:15:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.7339, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1172634812907175936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634812907175936"], "text": "A Brasileira Alice Braga no cast de Esquadr\u00e3o Suicida , que legal", "author_id": "51525492"}, {"created_at": "2019-09-13T22:14:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.7267, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/cwHhc8S5HA", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/o-esquadrao-suicida-elenco/", "display_url": "einerd.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Nx36ZSWiaW", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1172602952210509824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nx36ZSWiaW", "media_key": "3_1172602950805409793"}]}, "id": "1172634787426779137", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634787426779137"], "text": "RT @Ei_Nerd: O Esquadr\u00e3o Suicida: elenco do novo filme \u00e9 divulgado por James Gunn https://t.co/cwHhc8S5HA https://t.co/Nx36ZSWiaW", "author_id": "973955641177006082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172602952210509824"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:14:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TheFlashBR", "id": "69388270"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "id": "1172634778153160709", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634778153160709"], "text": "RT @TheFlashBR: Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "author_id": "374648460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626143742234624"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:14:49.000Z", "id": "1172634767394840578", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634767394840578"], "text": "Quiero saber si en l\u00edneas gratuitas de prevenci\u00f3n suicida te indican paso a paso c\u00f3mo suicidarte sin dolor EL NEGOCIO", "author_id": "167877199"}, {"created_at": "2019-09-13T22:14:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AbrilPeralta8", "id": "2455461722"}]}, "id": "1172634723581157378", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634723581157378"], "text": "RT @AbrilPeralta8: Me encanta \"Escuadr\u00f3n Suicida\" creo que nunca me voy a cansar de ver esa peli \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "author_id": "1864390483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "818483818210459648"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:14:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Escila_md", "id": "1160548404075872256"}]}, "id": "1172634722125733893", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634722125733893"], "text": "@Escila_md Qu\u00e9 forma de arrodillarse ante el invasor, Europa se suicida...", "author_id": "882960988852678656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172632951277985794"}], "in_reply_to_user_id": "1160548404075872256"}, {"created_at": "2019-09-13T22:14:38.000Z", "id": "1172634719017717760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634719017717760"], "text": "RT @aantifeministas: \"No culpes a la v\u00edctima\", excepto si es un hombre v\u00edctima de homicidio, porque algo habr\u00e1 hecho, si es un ni\u00f1o violado\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aantifeministas", "id": "3072250190"}]}, "author_id": "167604433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171806494427406336"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:14:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172634686365061121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634686365061121"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "314391375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:14:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1172634682762174465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634682762174465"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "2394983211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:14:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TheFlashBR", "id": "69388270"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "id": "1172634656690384896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634656690384896"], "text": "RT @TheFlashBR: Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "author_id": "3102278015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626143742234624"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:14:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172634644409442314", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634644409442314"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "909510352584548352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:13:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "id": "1172634555632803840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634555632803840"], "text": "Alice Braga no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida! Vai ser bom... oremos! \ud83d\ude4c", "author_id": "20924852"}, {"created_at": "2019-09-13T22:13:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "id": "1172634536775229441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634536775229441"], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "374648460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:13:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172634375009255431", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634375009255431"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "826545363507150856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:13:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Adela_Micha", "id": "70805914"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Yj7TDeuPJt", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}]}, "id": "1172634313000718343", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634313000718343"], "text": "RT @Adela_Micha: \u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/Yj7TDeuPJt", "author_id": "1322950856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172633465487015937"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:12:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5259, "type": "Organization", "normalized_text": "BWL"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5438, "type": "Organization", "normalized_text": "BWL"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9597, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "flyyseokjin", "id": "897265175241347073"}]}, "id": "1172634247846400000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634247846400000"], "text": "RT @flyyseokjin: BWL est\u00e1 com 546M, views as quais eles ganham organicamente, ladeirando onde?  BWL ta charteando no Top200 do Spotify a 15\u2026", "author_id": "953436912970235906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620426834579456"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:12:36.000Z", "id": "1172634206981238784", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634206981238784"], "text": "Carregada de 'Financial Times' contra @sanchezcastejon: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat\nAceleraaaa\n https://t.co/bCd2i5Ur9P", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 54, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 92, "end": 106, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/bCd2i5Ur9P", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "author_id": "78258555"}, {"created_at": "2019-09-13T22:12:29.000Z", "id": "1172634180938694656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634180938694656"], "text": "RT @elconsejomx: Si alguien te pide ayuda, escucha, conversa con \u00e9l/ella. Mantente atento para que una persona en riesgo suicida reciba el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "author_id": "284635850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172633525868089344"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:12:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172634159166234624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634159166234624"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "930865955630174223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:12:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "id": "1172634115545411586", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634115545411586"], "text": "o elenco de esquadr\u00e3o suicida 2 ta do caralho", "author_id": "123295303"}, {"created_at": "2019-09-13T22:12:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172634057202647042", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634057202647042"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "385767406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:11:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.6323, "type": "Other", "normalized_text": "suicida 2"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/aSZaBZef1v", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172634050818977792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634050818977792"], "text": "oq mais me espanta \u00e9 que de fato vai ter um esquadr\u00e3o suicida 2 https://t.co/aSZaBZef1v", "author_id": "302289084"}, {"created_at": "2019-09-13T22:11:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9321, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/IELZnFiTb6", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2XiFI9pZgv/?igshid=xo9mp2m528y4", "display_url": "instagram.com/p/B2XiFI9pZgv/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B2XiFI9pZgv/?igshid=xo9mp2m528y4"}]}, "id": "1172634037833408512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634037833408512"], "text": "Hoje o diretor @jamesgunn revelou em suas redes sociais,o elenco completo que ir\u00e1 participar do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida,com dois detalhes que me chamaram aten\u00e7\u00e3o: \n1- N\u00e3o haver\u00e1 participa\u00e7\u00e3o do Jared Leto no\u2026 https://t.co/IELZnFiTb6", "author_id": "854673810536247299"}, {"created_at": "2019-09-13T22:11:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/vewFXHNf45", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "id": "1172633968786780160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633968786780160"], "text": "\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/vewFXHNf45", "author_id": "734919340395528193"}, {"created_at": "2019-09-13T22:11:37.000Z", "id": "1172633963258699777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633963258699777"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "author_id": "144226376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:11:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.7565, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Taeribox", "id": "2232228565"}]}, "id": "1172633914474737664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633914474737664"], "text": "@Taeribox Viu que saiu o cast do Esquadr\u00e3o Suicida 2???", "author_id": "1929345271", "in_reply_to_user_id": "2232228565"}, {"created_at": "2019-09-13T22:11:25.000Z", "id": "1172633910045376512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633910045376512"], "text": "RT @PrimerPlanoIrap: No supera la muerte de su madre y se suicida en el @Tu_IMSS   https://t.co/qX50hgv6uT", "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 80, "username": "Tu_IMSS", "id": "69034805"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qX50hgv6uT", "expanded_url": "https://twitter.com/Monitoreo103/status/1172576734278864896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qX50hgv6uT", "media_key": "7_1172576209722466304"}]}, "author_id": "386263836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172577793617670146"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:11:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.5922, "type": "Place", "normalized_text": "Berlim"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8131, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 225, "end": 235, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "alice braga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leticia_frts", "id": "517088419"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "jpfalcao", "id": "50369467"}]}, "id": "1172633880953856000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633880953856000"], "text": "@leticia_frts @jpfalcao acabou a paix\u00e3o gnt. bem dps que ele falou em Berlim de como era dificil ser negro no brasil. artistas intelectoesquerdistas e marxistas dms q acham que a arte vai mudar o mundo. a arte deles.\nah, e a alice braga ta no elenco do pr\u00f3ximo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "2638164051", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172611567659167744"}], "in_reply_to_user_id": "2638164051"}, {"created_at": "2019-09-13T22:11:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/5Y18VLGP8y", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "id": "1172633872544219136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633872544219136"], "text": "\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/5Y18VLGP8y", "author_id": "1013392464240152576"}, {"created_at": "2019-09-13T22:11:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7004, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Iza3mqtdSq", "expanded_url": "https://twitter.com/fabianaMNM/status/1172633857788653568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iza3mqtdSq", "media_key": "3_1172633850989752327"}]}, "id": "1172633857788653568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633857788653568"], "text": "a DC vai ter a coragem de fazer esquadr\u00e3o suicida 2? https://t.co/Iza3mqtdSq", "author_id": "283195842"}, {"created_at": "2019-09-13T22:11:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1172633820732055552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633820732055552"], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "1042145638866149377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:10:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172633785311137798", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633785311137798"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "1090353291601555457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:10:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172633779405504520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633779405504520"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "887085545586864128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:10:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172633778868674560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633778868674560"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1027285946155393028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:10:53.000Z", "id": "1172633777790705664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633777790705664"], "text": "@sigridbazan Siguiendo las leyendas del suicida que dijo que los nativos eran ciudadanos de 2da clase", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "author_id": "1450463096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172605407346528256"}], "in_reply_to_user_id": "54797928"}, {"created_at": "2019-09-13T22:10:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172633746035658753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633746035658753"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "617854246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:10:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.8474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/IxTTf83rDi", "expanded_url": "http://bit.ly/2LvLBKX", "display_url": "bit.ly/2LvLBKX"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/g2reUnB8rQ", "expanded_url": "https://twitter.com/forumeplay/status/1172633693397159938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g2reUnB8rQ", "media_key": "3_1172633683276308480"}]}, "id": "1172633693397159938", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633693397159938"], "text": "Pisa menos, cristal brasileiro do cinema: Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco da sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/IxTTf83rDi https://t.co/g2reUnB8rQ", "author_id": "519880235"}, {"created_at": "2019-09-13T22:10:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/OK4PXcStyw", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-liberado-elenco-completo-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}]}, "id": "1172633664531902464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633664531902464"], "text": "RT @LegiaoDosHerois: Liberado elenco completo do novo Esquadr\u00e3o Suicida, e tem at\u00e9 atriz brasileira!\n\n&gt;&gt;  https://t.co/OK4PXcStyw https://t\u2026", "author_id": "128308262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603144158744578"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:10:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DczeQPQ0V5", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTI0800/status/1172626601122652161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DczeQPQ0V5", "media_key": "16_1172626559250960385"}]}, "id": "1172633616779816961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633616779816961"], "text": "RT @ANTI0800: Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2 o Oscar pro Brasil vindo amooooooooo https://t.co/DczeQPQ0V5", "author_id": "801599712340099072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626601122652161"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:10:12.000Z", "id": "1172633605941747712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633605941747712"], "text": "RT @elconsejomx: Si alguien te pide ayuda, escucha, conversa con \u00e9l/ella. Mantente atento para que una persona en riesgo suicida reciba el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "author_id": "1138164600887582720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172633525868089344"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:10:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4787, "type": "Person", "normalized_text": "LAN"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/UJjshqjNuU", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1172631674179506181", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "id": "1172633600006733824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633600006733824"], "text": "LAN VAI SE FUDER PQ VC ME MATOU https://t.co/UJjshqjNuU", "author_id": "814253346387333120", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172631674179506181"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:10:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.893, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1172633554859253760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633554859253760"], "text": "Crl o John Cena vai estar no 2\u00b0 filme do Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "970486091806662656"}, {"created_at": "2019-09-13T22:09:53.000Z", "id": "1172633525868089344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633525868089344"], "entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 163, "tag": "PorSiTeLoPerdiste"}, {"start": 263, "end": 275, "tag": "DiS\u00edALaVida"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 241, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 246, "end": 258, "username": "karlaiberia", "id": "115474279"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Y3JNEX5tAS", "expanded_url": "https://twitter.com/nmas/status/1172601127147200512", "display_url": "twitter.com/nmas/status/11\u2026"}]}, "text": "Si alguien te pide ayuda, escucha, conversa con \u00e9l/ella. Mantente atento para que una persona en riesgo suicida reciba el apoyo que necesita \ud83d\udde3\ud83d\udc42\ud83c\udffb #PorSiTeLoPerdiste te compartimos la entrevista de nuestro Consejero Presidente @guerrerochipres con @karlaiberia \ud83d\ude09\ud83d\udc47\ud83c\udffb #DiS\u00edALaVida https://t.co/Y3JNEX5tAS", "author_id": "65797233", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172601127147200512"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:09:49.000Z", "id": "1172633508935872513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633508935872513"], "text": "2019 e ainda esquadr\u00e3o suicida......... e a putaria continua n\u00e9 crian\u00e7ada", "author_id": "740615508"}, {"created_at": "2019-09-13T22:09:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 45, "probability": 0.6876, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.911, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 79, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/XXwQtz9tRM", "expanded_url": "https://twitter.com/EduQuintana16/status/1172633493593055232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XXwQtz9tRM", "media_key": "3_1172633486722838528"}]}, "id": "1172633493593055232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633493593055232"], "text": "Reparto (\u00bfdefinitivo?) de El Escuadr\u00f3n Suicida, de James Gunn\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/XXwQtz9tRM", "author_id": "569942917"}, {"created_at": "2019-09-13T22:09:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Yj7TDeuPJt", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}]}, "id": "1172633465487015937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 133, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633465487015937"], "text": "\u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/Yj7TDeuPJt", "author_id": "70805914"}, {"created_at": "2019-09-13T22:09:19.000Z", "id": "1172633383106744320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633383106744320"], "text": "Habr\u00eda una peque\u00f1a diferencia entre asesinados por el estado burgu\u00e9s y un burgu\u00e9s que se suicida... https://t.co/PIkJFAOqhz", "author_id": "2516264024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172602098900451330"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/PIkJFAOqhz", "expanded_url": "https://twitter.com/Clmine2/status/1172602098900451330", "display_url": "twitter.com/Clmine2/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T22:09:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "sora"}]}, "id": "1172633371027132418", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633371027132418"], "text": "RT @stefanii_sm: e a sora de hist\u00f3ria que come\u00e7ou a chorar hoje no meio da aula pq a gente n\u00e3o ficava quieto e depois se matou rindo da nos\u2026", "author_id": "828359046616997890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172534015783559168"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:09:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "id": "1172633326995353600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633326995353600"], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "795256634847232000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:08:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "CASI"}]}, "id": "1172633298360836096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633298360836096"], "text": "Estaba por cruzar la calle y veo que al otro lado estaba mi crush, se mand\u00f3 y CASI LA ATROPELLAN AL FRENTE DE MIS OJOS, DIOS ES M\u00c1S SUICIDA QUE YO, LA AMO", "author_id": "783838116398399488"}, {"created_at": "2019-09-13T22:08:52.000Z", "id": "1172633270728744960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633270728744960"], "text": "RT @28Afredo: Mujer se suicida en urgencias tras recibir la noticia que su madre fallecer\u00eda: \"Voy a alcanzarla\" - Internacional - 24horas h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "28Afredo", "id": "1172395378706042881"}]}, "author_id": "1172395378706042881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172631288303538176"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:08:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.3657, "type": "Person", "normalized_text": "bigote"}]}, "id": "1172633241850920960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633241850920960"], "text": "No vino el profe y subi\u00f3 un se\u00f1or de bigote a hacernos leer cuentos de pibitos, me wa suicida", "author_id": "2367983503"}, {"created_at": "2019-09-13T22:08:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/mz7onafnMn", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/09/13/tempestade-que-matou-quatro-pessoas-em-espanha-esta-a-mover-se-para-portugal/", "display_url": "observador.pt/2019/09/13/tem\u2026"}]}, "id": "1172633218983628807", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633218983628807"], "text": "Tempestade de Espanha est\u00e1 a caminho de Portugal, mas chega sem intensidade \u2013 Observador https://t.co/mz7onafnMn", "author_id": "603280047"}, {"created_at": "2019-09-13T22:08:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "id": "1172633193419288576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633193419288576"], "text": "Hay que ver al Escuadron Suicida con el cochiloco", "author_id": "1039966587350970368"}, {"created_at": "2019-09-13T22:08:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "id": "1172633171743137792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633171743137792"], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "334119091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:08:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172633083713114114", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633083713114114"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "3421324246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:08:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Ariana"}, {"start": 18, "end": 34, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1172633069083381760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633069083381760"], "text": "o ex da Ariana em Esquadr\u00e3o Suicida mds radia\u00e7\u00e3o", "author_id": "763735407737569280"}, {"created_at": "2019-09-13T22:07:59.000Z", "id": "1172633047486930944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633047486930944"], "text": "@cosio_joaquin muchas felicidades por pertenecer al reparto del escuadr\u00f3n suicida de @DCComics, parteles su madre a todos jejejeje.... Eres grande entre los grandes\nGracias @JamesGunn por fijarte en tan gran actor... Que digo... Se\u00f1or actor", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}, {"start": 85, "end": 94, "username": "DCComics", "id": "18173624"}, {"start": 173, "end": 183, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "author_id": "841268967419314178", "in_reply_to_user_id": "765078768"}, {"created_at": "2019-09-13T22:07:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172633008811237377", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633008811237377"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "844217830350503936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:07:44.000Z", "id": "1172632984249360386", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632984249360386"], "text": "@ilo_milo_ @suicida_mne \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u0430\u044f!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ilo_milo_", "id": "918932688958119936"}]}, "author_id": "813342094064549888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172495018088701958"}], "in_reply_to_user_id": "918932688958119936"}, {"created_at": "2019-09-13T22:07:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "emilsonsanchez_", "id": "4662132513"}]}, "id": "1172632977408450561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632977408450561"], "text": "@ferbat28 @emilsonsanchez_ Se suicida Stanley y se muere  Eddie", "author_id": "1159209558075760640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172552297198608386"}], "in_reply_to_user_id": "709825090024767489"}, {"created_at": "2019-09-13T22:07:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172632966541062144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632966541062144"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "3804836620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:07:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172632935326978048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632935326978048"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "3804783683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:07:13.000Z", "id": "1172632855094185984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632855094185984"], "text": "A psic\u00f3loga falou que tenho compuls\u00e3o por sexo. Transtorno de personalidade e depressiva suicida aceito. Compuls\u00e3o por sexo n\u00e3o consigo entender https://t.co/19guFCaiDj", "author_id": "2921910365", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/19guFCaiDj", "expanded_url": "https://twitter.com/eveehFerreira/status/1172601582950723584", "display_url": "twitter.com/eveehFerreira/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T22:07:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 30, "end": 45, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 29, "end": 46, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/QaBbSeTu99", "expanded_url": "https://naoseinada.com.br/2019/09/13/james-gunn-anuncia-elenco-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "naoseinada.com.br/2019/09/13/jam\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/4x4ZvTUKPW", "expanded_url": "https://twitter.com/sitenaoseinada/status/1172632801088286720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4x4ZvTUKPW", "media_key": "3_1172632799179882497"}]}, "id": "1172632801088286720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632801088286720"], "text": "#JamesGunn anuncia elenco de #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/QaBbSeTu99 https://t.co/4x4ZvTUKPW", "author_id": "2811662216"}, {"created_at": "2019-09-13T22:06:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9374, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/WfaWuZz81l", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1172602710081921024", "display_url": "twitter.com/HQzonna/status\u2026"}]}, "id": "1172632795832823810", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632795832823810"], "text": "caralho tanta novela ai na globo e chamam ela pra esquadrao suicida coitada mano https://t.co/WfaWuZz81l", "author_id": "1003701486919016449", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172602710081921024"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:06:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1172632783975530508", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632783975530508"], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "435976660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:06:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7383, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 106, "end": 120, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 121, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dcumoviepage", "id": "54449164"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/UUIlQKOLdN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "id": "1172632743542448130", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632743542448130"], "text": "RT @dcumoviepage: \"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/UUIlQKOLdN #TheSuicideSquad", "author_id": "1172258181524938752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626653387939840"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:06:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7465, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.6869, "type": "Organization", "normalized_text": "IGN"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4931, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hPpmNLe1Aw", "expanded_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista", "display_url": "br.ign.com/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista"}]}, "id": "1172632726060589059", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632726060589059"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida ter\u00e1 Idris Elba, John Cena e Alice Braga no elenco; veja lista - IGN Brasil https://t.co/hPpmNLe1Aw", "author_id": "973955641177006082"}, {"created_at": "2019-09-13T22:06:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.7009, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.3007, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/eLXxzHx0FQ", "expanded_url": "http://bit.ly/34HM8kD", "display_url": "bit.ly/34HM8kD"}]}, "id": "1172632711959154688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632711959154688"], "text": "RT @SinEmbargoMX: Una mujer se suicida en el \u00e1rea de Urgencias de una cl\u00ednica del IMSS en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, CdMx https://t.co/eLXxzHx0FQ http\u2026", "author_id": "1552896498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172629778681278465"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:06:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "id": "1172632676051968005", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632676051968005"], "text": "Legal a Alice Braga e tal, mas como v\u00e3o fazer um esquadr\u00e3o suicida 2 depois do fiasco do 1 ????!", "author_id": "460394775"}, {"created_at": "2019-09-13T22:06:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1172632568698744832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632568698744832"], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "1099790790077964288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:06:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/OK4PXcStyw", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-liberado-elenco-completo-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}]}, "id": "1172632562608594945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632562608594945"], "text": "RT @LegiaoDosHerois: Liberado elenco completo do novo Esquadr\u00e3o Suicida, e tem at\u00e9 atriz brasileira!\n\n&gt;&gt;  https://t.co/OK4PXcStyw https://t\u2026", "author_id": "973955641177006082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603144158744578"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:05:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.835, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5228, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wZzi1HDvVV", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1172605654286000128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZzi1HDvVV", "media_key": "3_1172605647285706753"}]}, "id": "1172632534108295168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632534108295168"], "text": "RT @ricardorente: \u00d3 o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nWill n\u00e3o volta mesmo kkkk https://t.co/wZzi1HDvVV", "author_id": "700369247592124416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172605654286000128"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:05:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172632531537186817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632531537186817"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "1117524645048143880", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:05:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN CENA"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN CENA"}]}, "id": "1172632523366719490", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632523366719490"], "text": "eu tava cagando pra esquadr\u00e3o suicida 2\nat\u00e9 ficar sabendo q o JOHN CENA vai estar no filme\nO JOHN CENA PORRA\nmlk eu to em choque", "author_id": "889538767161315328"}, {"created_at": "2019-09-13T22:05:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172632431574298624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632431574298624"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1528113415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:05:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/YEzUogF9JK", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dsn1", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dsn1"}]}, "id": "1172632425752682496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632425752682496"], "text": "RT @VEJA: Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do novo \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/YEzUogF9JK", "author_id": "749046419563110402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627305115598853"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "957020482917863424", "name": "fran", "username": "dramaclubxx", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 357, "tweet_count": 3205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "770611433856000000", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Rafaela \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "thecaptdanvers", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 753, "tweet_count": 11420, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4160165663", "name": "juridico bebe rexha", "username": "lollyprameninos", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 631, "tweet_count": 45711, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "85143513", "name": "Luigi", "username": "esojsiulmx", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 1974, "tweet_count": 154565, "listed_count": 30}}, {"verified": true, "id": "82788234", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Alvaro Delgado G\u00f3mez", "username": "alvaro_delgado", "public_metrics": {"followers_count": 350691, "following_count": 2000, "tweet_count": 70880, "listed_count": 1413}}, {"verified": false, "id": "261410569", "name": "Cac\u00e1 Ara\u00fajo", "username": "cacaraujo66", "public_metrics": {"followers_count": 4400, "following_count": 4239, "tweet_count": 54306, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "288328179", "location": "na terapia", "name": "Gabs", "username": "pow_bibi", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 231, "tweet_count": 157263, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "237872146", "location": "sp | rj", "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04", "username": "lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 1266965, "following_count": 1141, "tweet_count": 178132, "listed_count": 724}}, {"verified": true, "id": "765078768", "name": "Joaquin Cosio", "username": "cosio_joaquin", "public_metrics": {"followers_count": 99283, "following_count": 534, "tweet_count": 8744, "listed_count": 124}}, {"verified": false, "id": "1118830936416759809", "name": "Emilia Este", "username": "emilia_este", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 607, "tweet_count": 189328, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "121816849", "location": "Israel", "name": "Jovel \u00c1lvarez", "username": "Jovel_Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 135}}, {"verified": false, "id": "2348832787", "location": "Curitiba", "name": "rayani", "username": "rayuregui", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 630, "tweet_count": 21947, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "4172587277", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Twitter Moments Brasil", "username": "MomentsBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 701814, "following_count": 10, "tweet_count": 87519, "listed_count": 937}}, {"verified": false, "id": "219881511", "name": "Daniel Herrera Luckie", "username": "dherreraluckie", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 2023, "tweet_count": 99570, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "236636515", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "username": "lopezdoriga", "public_metrics": {"followers_count": 8041383, "following_count": 1923, "tweet_count": 432874, "listed_count": 15594}}, {"verified": false, "id": "258017092", "location": "ES", "name": "annaju", "username": "najujm", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 602, "tweet_count": 52390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "912052778410893314", "location": "Peronista de peron", "name": "Pase\ud83c\udf1e lunar- Ro\ud83c\udf08", "username": "Cuadro_infeliz", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 624, "tweet_count": 18187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2492086854", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mariano", "username": "conurbambi", "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 607, "tweet_count": 46957, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "107857149", "name": "Christian Rojo", "username": "lacedemonio301", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 517, "tweet_count": 5871, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "65797233", "location": "Mexico, D. F.", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "username": "elconsejomx", "public_metrics": {"followers_count": 75352, "following_count": 4493, "tweet_count": 63737, "listed_count": 465}}, {"verified": false, "id": "2872268037", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Kamila\u2077", "username": "kamilaa27_", "public_metrics": {"followers_count": 4361, "following_count": 4872, "tweet_count": 344793, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "509678764", "name": "Mariana Fran\u00e7a", "username": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 16215, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "821804652144553986", "location": "Lagarto, Brasil", "name": "beyfic #RENAISSANCE", "username": "lucstdc", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 463, "tweet_count": 54381, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1011841855099670529", "name": "Je \ud83c\udf4a", "username": "jessicanoexiste", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 704, "tweet_count": 14889, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1095074230423703555", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Soturno Samurai", "username": "SoturnoSamurai", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 547, "tweet_count": 66267, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1016690791568338945", "location": "BRASIL", "name": "N e Celebridades \ufe0f\ud83d\udc99", "username": "necelebridades", "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 2342, "tweet_count": 29158, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "980983843904729088", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Jhonny moon", "username": "Jhonnymoon39", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 4653, "tweet_count": 43890, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "740966304543178752", "location": "CDMX, M\u00e9xico", "name": "PacoZeaCom", "username": "PacoZeaCom", "public_metrics": {"followers_count": 28244, "following_count": 135, "tweet_count": 144146, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "id": "4923976208", "name": "Pelon de akapulko", "username": "jesusakapulko", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 545, "tweet_count": 32973, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "104683173", "location": "Ciudad Imagen", "name": "Exc\u00e9lsior", "username": "Excelsior", "public_metrics": {"followers_count": 2320390, "following_count": 866, "tweet_count": 883831, "listed_count": 9585}}, {"verified": false, "id": "831249267046154240", "location": "\ud83d\uddfc", "name": "yas viu o j\u00e3o e a luisa", "username": "moonsteinfeldz", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 707, "tweet_count": 42460, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "736596102766592000", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Mike Sant'Anna J\u00e1 apertou o 13", "username": "oMikeSantanna", "public_metrics": {"followers_count": 10317, "following_count": 585, "tweet_count": 32267, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "58520280", "location": "Brasil", "name": "Marianja 13", "username": "dontbIink", "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 441, "tweet_count": 139817, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "527018132", "location": "Brasil", "name": "Luv Doctor Who", "username": "LuvDoctorWho", "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 303, "tweet_count": 33298, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "177767829", "location": "Argentina Cap Fed", "name": "Me Puse la Gorra", "username": "cmatias_l", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 1123, "tweet_count": 137042, "listed_count": 13}}, {"verified": true, "id": "37311476", "location": "Buenos Aires", "name": "Pablo Manzotti", "username": "manzottipablo", "public_metrics": {"followers_count": 38919, "following_count": 1723, "tweet_count": 59375, "listed_count": 253}}, {"verified": false, "id": "1058729061797765121", "name": "\ud83d\udc97", "username": "SuellenAmrim", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 211, "tweet_count": 1629, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1145808768942452736", "name": "\u30f4\u30a1\u30a4\u30aa\u30ec\u30c3\u30c8\ud83c\udf20\ud83d\udd11", "username": "Violet_Hurrican", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 121, "tweet_count": 10462, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3666361523", "location": "icon art by", "name": "J\u026a\u0274x", "username": "xYourAJinx", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 478, "tweet_count": 2279, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "147288720", "location": "Mexico D.F.", "name": "Adonay Cabrera", "username": "AdonayCabrera", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 319, "tweet_count": 414, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "941484251987529728", "name": "JDD", "username": "162jdd", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 68, "tweet_count": 4916, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1120117985824444416", "location": "Lua", "name": "Mayara\ud83c\udf39\ud83d\udc1d", "username": "ladyyfallon", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1596, "tweet_count": 8382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1077069602", "location": "PUEBLA ", "name": "Jose M.", "username": "jmadrid317", "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 5000, "tweet_count": 31886, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "400949670", "location": "Recife, Brasil", "name": "Caetano", "username": "CaetanoBezerra", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 496, "tweet_count": 153783, "listed_count": 12}}, {"verified": true, "id": "24237705", "location": "Recife-PE, Brasil", "name": "Diario de Pernambuco", "username": "DiarioPE", "public_metrics": {"followers_count": 1152527, "following_count": 515, "tweet_count": 266769, "listed_count": 1040}}, {"verified": false, "id": "128290210", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "4 \u1d31\u1d5b\u1d31\u1d3f 4 \u1d39\u1d31 \ud83e\ude78", "username": "cmxxxo", "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 3014, "tweet_count": 57507, "listed_count": 17}}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "username": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}}, {"verified": false, "id": "3408569715", "location": "Idris", "name": "naira", "username": "aaronwarnee", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 176, "tweet_count": 9933, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "77091352", "location": "Maracay Venezuela ", "name": "Felipe Pacheco", "username": "patxeko70", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 2363, "tweet_count": 33688, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "71356592", "location": "Barquisimeto", "name": "ADELMO GIMENEZ", "username": "adelmogs777", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 4807, "tweet_count": 192935, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "737778665006731264", "name": "luh cobalt", "username": "luhlantsov", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 956, "tweet_count": 22958, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1058704586872111104", "location": "bigfield", "name": "o+ lpz de cg", "username": "akabrxxx", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 241, "tweet_count": 12627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "925491550687285249", "location": "ele / dele ", "name": "luc \ud83c\udf19", "username": "mitski_euteamo", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 2158, "tweet_count": 31128, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "773569640740126720", "location": "westview", "name": "maria zenik", "username": "mariammarinato", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 492, "tweet_count": 6423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1044203207931699204", "location": "Colombia", "name": "Aleja", "username": "Aleja_m0923", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 93, "tweet_count": 5194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1085378117705842694", "location": "Bag\u00e9 ", "name": "Lucas", "username": "LucasGirico", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 197, "tweet_count": 25277, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "745768773949456385", "location": "Grucity", "name": "no soy castillo", "username": "notcastilho", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 962, "tweet_count": 16583, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "70782359", "name": "Douglas Thiago", "username": "Aquilesdt", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 292, "tweet_count": 40190, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "358846482", "name": "walis", "username": "pqpvetboy", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 953, "tweet_count": 28778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1038461256494141441", "name": "aninha", "username": "analuizaafelipe", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 174, "tweet_count": 15913, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "17662948", "name": "alekra", "username": "alekra", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 188, "tweet_count": 18402, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "17715048", "location": "Brazil", "name": "VEJA", "username": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8980145, "following_count": 26, "tweet_count": 360240, "listed_count": 17935}}, {"verified": false, "id": "2175647482", "location": "deutschland", "name": "Sage", "username": "sagehearth", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 139, "tweet_count": 108002, "listed_count": 157}}, {"verified": false, "id": "1013345532272668672", "name": "CINEgame.tv", "username": "_Cinegametv", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 53, "tweet_count": 754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "703139824929091584", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "vp", "username": "vitorcosta_pp", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 534, "tweet_count": 7337, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "881928480241397760", "location": "Volds\u00f8y", "name": "\u00f8 \u25a0", "username": "Parasit3ev4", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1376, "tweet_count": 13901, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "69388270", "name": "The Flash Brasil", "username": "TheFlashBR", "public_metrics": {"followers_count": 123523, "following_count": 286, "tweet_count": 64700, "listed_count": 185}}, {"verified": false, "id": "1663869530", "location": "gallifrey", "name": "gab andor \u21af", "username": "13thdoutora", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1130, "tweet_count": 126031, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "1082663022315929600", "location": "Brasil", "name": "Patrick", "username": "Patrick_Sf2", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 66, "tweet_count": 18003, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2598439686", "location": "D\u00f3nde quieras bb", "name": "Sergio el ninja de tu colegio.", "username": "sergiosoyyo09", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 286, "tweet_count": 38651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2966582535", "name": "O-Ren Ishii", "username": "gxbx_", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 888, "tweet_count": 57318, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1123709893930901512", "name": "batman rei do pop dono da dc", "username": "batcomvontade", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 1728, "tweet_count": 1245, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "918517122950672384", "location": "ela/dela \u2022 she/her", "name": "madu \ud83e\udea9 THE CAR", "username": "mxrvlwnchstr", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1127, "tweet_count": 47169, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "946218071747907584", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Thaay \ud83e\udd8b", "username": "crfcristine", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 721, "tweet_count": 86661, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2314747458", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "name": "This Is Patrik", "username": "Stilinski017", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 3328, "tweet_count": 20615, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "976891342977683457", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udded\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd7\ud835\udde2", "username": "FelipoZarudo", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 611, "tweet_count": 30836, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "171343231", "name": "ChIro", "username": "chiro_vc", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 70, "tweet_count": 988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "136518204", "location": "Baila, Culiacan, Sinaloa. ", "name": "Loretto Landeros !!", "username": "LorettoLanderos", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 2251, "tweet_count": 13854, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "857601542", "location": "Set\u00fabal", "name": "Dani \ud83e\udd8b", "username": "2much_thoughts", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 810, "tweet_count": 96919, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2843872168", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 // \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "name": "bruno", "username": "brunoforretaa", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 396, "tweet_count": 53997, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "222872736", "location": "Monterrey N.L. Mexico", "name": "GHVB", "username": "gregvazq", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 2445, "tweet_count": 265683, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1100398647957733376", "name": "Jorge Jesus", "username": "Jorgito70560706", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 180, "tweet_count": 231, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4677168780", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "name": "MaxTeVale", "username": "despiertaGuey", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1218, "tweet_count": 79549, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "994340808487849986", "name": "Mazzola", "username": "MazzaMazzola", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 2775, "tweet_count": 2844, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042445193360932865", "name": "MasterPT", "username": "MasteringPT", "public_metrics": {"followers_count": 10755, "following_count": 4096, "tweet_count": 5837, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "323373286", "name": "\u00cdris\ud83c\udf3f", "username": "irizslytherin", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 366, "tweet_count": 45515, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "764325283134599168", "location": "Itu, Brasil", "name": "Bruna", "username": "Bruna_Longares", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 4832, "tweet_count": 158704, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1042571329994612736", "location": "Brazil", "name": "The Feminist Patronum", "username": "tfeministp", "public_metrics": {"followers_count": 24463, "following_count": 721, "tweet_count": 26830, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "312408688", "location": "\ud83d\udccdDe todo el mundo ", "name": "Yhona Yhons\u2757\ufe0f", "username": "conde_jhona", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 634, "tweet_count": 51567, "listed_count": 31}}, {"verified": true, "id": "70805914", "location": "M\u00e9xico City ", "name": "Adela Micha", "username": "Adela_Micha", "public_metrics": {"followers_count": 5006422, "following_count": 677, "tweet_count": 100585, "listed_count": 14738}}, {"verified": false, "id": "940278558", "name": "\u24c3", "username": "nnaiarabarrera", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 513, "tweet_count": 17534, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "14371559", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Dukevante", "username": "dukevante", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 968, "tweet_count": 39159, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "47135196", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Encantadora Lun\u00e1tica", "username": "InmaColata", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1366, "tweet_count": 4139, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1126901010050502656", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo Do Ba\u00e7\u00e3o, Itabirit", "name": "Fred Matos", "username": "FredMatos16", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 241, "tweet_count": 19970, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "174396298", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "name": "Hildegard Angel Oficial", "username": "hilde_angel", "public_metrics": {"followers_count": 211119, "following_count": 3402, "tweet_count": 61671, "listed_count": 459}}, {"verified": false, "id": "426960818", "location": "Argentina Patria Grande", "name": "hernan\ud83d\udc9a \u2600\ufe0f", "username": "hernan_zeta", "public_metrics": {"followers_count": 3141, "following_count": 2919, "tweet_count": 198634, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "2178069276", "name": "Laura \ud83d\ude3a\ud83d\udc99", "username": "laurareloadedMM", "public_metrics": {"followers_count": 21879, "following_count": 21363, "tweet_count": 89913, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "580332626", "location": "Beirut - Elephant Gun ", "name": "FC periquito da Juliana Bonde", "username": "pleasemydearde", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 540, "tweet_count": 113311, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "701810503061020673", "location": "fan acc \u2022 multifandom", "name": "Gustavo Grant \u2671\u2764\u200d\ud83d\udd25\ud83d\udde1", "username": "scarfacexyz", "public_metrics": {"followers_count": 6561, "following_count": 6601, "tweet_count": 54170, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "22494962", "location": "The Good Place", "name": "hater de 2\u00ba turno", "username": "dionaldo", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1166, "tweet_count": 66992, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "120592279", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "no one you (actually) know", "username": "anachuuu", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 388, "tweet_count": 26623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2511729523", "name": "juan herrero eraso", "username": "brubeaker", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 388, "tweet_count": 36235, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PerdigueroASP", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075606110", "location": "Brazil", "name": "Ana Paula", "username": "spnferreira", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 253, "tweet_count": 144458, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2859531335", "name": "Luccas \ud83d\udc7d", "username": "Luccariri", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 405, "tweet_count": 18247, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "861063790070288384", "location": "Londrina, Brasil", "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "username": "SeriesTWBZ", "public_metrics": {"followers_count": 324107, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 623}}, {"verified": false, "id": "851257217789693953", "location": " ", "name": "\u200f \u0618", "username": "milenals28", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 141, "tweet_count": 2157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "763216616247156741", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Pintinho da topra", "username": "FelipeGiron9", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 538, "tweet_count": 23437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "838591580743303168", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Xande \ud83c\uddf2\ud83c\uddeb", "username": "xandin_souza", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 340, "tweet_count": 12432, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "173927715", "location": "tlalnepantla de baz", "name": "luis felipe", "username": "tombolitoamor", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 409, "tweet_count": 58669, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "123738178", "location": "M\u00e9xico", "name": "Fernanda Tapia\u200f", "username": "TapiaFernanda", "public_metrics": {"followers_count": 625467, "following_count": 3118, "tweet_count": 167942, "listed_count": 2589}}, {"verified": false, "id": "910256336134340608", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Yanka\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "yankamasi", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 64, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "386075925", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Pau", "username": "PulguiCistaro", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 758, "tweet_count": 73059, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3075183609", "name": "Rick Rayol", "username": "Ryqu3_", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 246, "tweet_count": 10816, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "181057257", "location": "Panama", "name": "Rossana Uribe", "username": "Rossanau", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 441, "tweet_count": 14909, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1390837968", "name": "~Judith~Cas\u00eds~", "username": "ceciliacasis", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 351, "tweet_count": 7475, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "955916802311311360", "location": "lost", "name": "ladiesman217", "username": "ZiArt3mis", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1128, "tweet_count": 44498, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4780612850", "location": "\u250c\u2229\u2510(o_o)\u250c\u2229\u2510", "name": "LuisRoberto\u2122\ufe0f", "username": "LuisRobertoMX", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 823, "tweet_count": 15247, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "2847223757", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "La Saga", "username": "LaSagaOficial", "public_metrics": {"followers_count": 89174, "following_count": 1411, "tweet_count": 125639, "listed_count": 285}}, {"verified": false, "id": "777871572057133056", "name": "Cinelandia", "username": "cinelandiaweb", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57096, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "872167677468585985", "location": "dylan o'brien/andrew garfield ", "name": "ellenzzita \ud83e\udd8b", "username": "ellenzzita_", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 1774, "tweet_count": 55394, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "4744832267", "name": "\u03b8\u20aa@\u00a5\u20b9\u00a4@", "username": "Adrianodsf40", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 503, "tweet_count": 116071, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4416815422", "name": "jakiline", "username": "jaqwwline", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 581, "tweet_count": 7508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4633979429", "location": "jg", "name": "\ud83d\udd4a", "username": "crf7_Brunaa", "public_metrics": {"followers_count": 6213, "following_count": 0, "tweet_count": 39044, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1062634118389870592", "location": "fan acc \u2022 filaleb supremacy.", "name": "livia", "username": "eldetails", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 315, "tweet_count": 30170, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "859457760169267200", "location": "Camp half-blood", "name": "Va nessa", "username": "sravelaris", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1110, "tweet_count": 5546, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1070065700243431429", "location": "Epitacio/ Uberlandia", "name": "j\u03c5\u0142\u0131\u03b1\u03b7\u03b1 k\u03b1\u043c\u03c3\u0131 \ud83e\udd74\ud83d\udd25", "username": "kamoi_juliana", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 395, "tweet_count": 10664, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1053730715433615365", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "name": "Mariuqui \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Mariabilbao2018", "public_metrics": {"followers_count": 3065, "following_count": 4729, "tweet_count": 42106, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "975789627779973120", "name": "ra\u00edssa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "raissannt", "public_metrics": {"followers_count": 6819, "following_count": 346, "tweet_count": 30502, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3261823096", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "XD2", "username": "MarcelMancebo", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 256, "tweet_count": 2407, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "66224656", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "Ricardo Rente", "username": "ricardorente", "public_metrics": {"followers_count": 19506, "following_count": 571, "tweet_count": 56242, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "id": "2777651445", "name": "Lucas", "username": "lucas_do_tt", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 2248, "tweet_count": 65506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2693446702", "name": "Baptista", "username": "jvbaptista8", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1886, "tweet_count": 4852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "723215488717885440", "location": "ela/dela | she/her", "name": "jur\u00eddico comeback do luly", "username": "infercalada", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 444, "tweet_count": 37075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1139275514504503296", "location": "ele/dele", "name": "flavio \u2727", "username": "flaviomodezto", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1062, "tweet_count": 3923, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "937676453474439169", "location": "fan account", "name": ".", "username": "I08002", "public_metrics": {"followers_count": 11855, "following_count": 8547, "tweet_count": 32813, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2345699072", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 In the woods somewhere ", "name": "Andy Midnights", "username": "heartlesswitchh", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 299, "tweet_count": 126467, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1036809055", "location": "De camino al pozo", "name": "Superfumable", "username": "superfumable", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1499, "tweet_count": 2052, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "116832572", "location": "Chamber\u00ed, Madrid", "name": "Gacela \u2733\ufe0f", "username": "Gacela1980", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 3699, "tweet_count": 44028, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "59281328", "location": "criciuma", "name": "ricardo bocianoski", "username": "ricardocoelho1", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 3198, "tweet_count": 42130, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4394476222", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "name": "baby shark\ud83e\udd88", "username": "jotta_teles", "public_metrics": {"followers_count": 3317, "following_count": 999, "tweet_count": 22273, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1494072668", "location": "RIO D JANEIRO BRAZIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7_\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "SPN.BrunoMars.ROCK\u30c4", "username": "pamelaalves204", "public_metrics": {"followers_count": 9523, "following_count": 8677, "tweet_count": 290191, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "id": "70361143", "location": "Santiago, Pluriestado Wallmart", "name": "(((Alexander Hertz)))", "username": "hertzvillegas", "public_metrics": {"followers_count": 2494, "following_count": 857, "tweet_count": 100180, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "833016084806696961", "location": "Villa Alemana, Chile", "name": "Antonio", "username": "elmasanton", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3295, "tweet_count": 17141, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3097898722", "name": "D\u00e9 \ud83d\udc9a", "username": "DeboraLagrange", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 481, "tweet_count": 52757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "64839161", "location": "Portugal", "name": "Espalha-Factos", "username": "EspalhaFactos", "public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 1091, "tweet_count": 46155, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "1041380623762505728", "name": "\u018eE \u2115\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd60\u2077 \u1d2e\u1d31 \ud83c\udf1a \u018eE", "username": "Tedne4", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 367, "tweet_count": 23480, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1493362592", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "FREDitter \ud83c\udfb2", "username": "fred_bra", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 696, "tweet_count": 4020, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1015016484223975425", "name": "Roberto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RobertoJnio2", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 100, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "18517042", "location": "Berlin, Deutschland", "name": "Patr\u00edcia de Sabrit", "username": "mefiu", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 3855, "tweet_count": 21633, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1153117105912516609", "location": "Viana do Castelo, Portugal", "name": "Eduardo Miguel", "username": "eduardoakacosta", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 85, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2632740701", "name": "beazona", "username": "beazona04", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 771, "tweet_count": 9749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "265418081", "name": "liliana et", "username": "lilianetch", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 499, "tweet_count": 36365, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "182923335", "name": "Radio Mitre", "username": "radiomitre", "public_metrics": {"followers_count": 1178956, "following_count": 134, "tweet_count": 560415, "listed_count": 2863}}, {"verified": false, "id": "849561902", "location": "Brasil", "name": "dorameira all day", "username": "brigadeirinhoS2", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1026, "tweet_count": 36602, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "759634036499345408", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Gabizinha \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "username": "gabcostaw", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 257, "tweet_count": 14023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "102406177", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udd70\ufe0f 13\ud83e\udd91 #DankeSeb \ud83d\udc1d", "username": "Alline07", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 357, "tweet_count": 136640, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "id": "2828044925", "name": "\u8fea\u5965\u6208 aka venus", "username": "moonlightvee", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 2264, "tweet_count": 14188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "250526478", "name": "riso\ud83c\udf97de les santes roures\ud83c\udf97#tram37\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "noecat78", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 3636, "tweet_count": 107098, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "902798348561862657", "location": "Pened\u00e8s. Rep\u00fablica Catalana", "name": "Francesc Cerd\u00f3 Torrandell", "username": "FrancescCerdo", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 390, "tweet_count": 42378, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "44243231", "location": "Fortaleza - CE - Brasil", "name": "R2", "username": "arthur_c_", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 182, "tweet_count": 14839, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "234834319", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "capitu \ud83c\udf3b", "username": "fee_araaujo", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 995, "tweet_count": 120497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4027776280", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd9a", "username": "Felyci_a", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 207, "tweet_count": 13768, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "749625404793683968", "name": "C J \ud83d\udc51\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "musashikuro", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 466, "tweet_count": 4683, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "259878753", "location": "Brasil", "name": "Yam Oliveira", "username": "yam_oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 4704, "tweet_count": 432453, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2347181596", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "wanessa", "username": "Itswanessalima", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 4053, "tweet_count": 162097, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1115281135", "location": "Porto, Portugal", "name": "Kamikaze", "username": "_UN_ARTISTE_", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 486, "tweet_count": 17057, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1690800043", "location": "\ud835\udc60\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc5b", "name": "yan", "username": "90saturns", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1380, "tweet_count": 3329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4816503441", "location": "Baxter Building, New York", "name": "Messie\u2728\ud83c\udf83 Olha o Fixado", "username": "Messieverse", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1146, "tweet_count": 33823, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1000442285434302464", "location": "San Isidro, Argentina", "name": "Rave Machine", "username": "milu_rivero1", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 120, "tweet_count": 26165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "4497016282", "name": "kT FORA BOLSONARO", "username": "katimileny", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 194, "tweet_count": 4555, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1017450538848354305", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Cheshire", "username": "gato_cheshire", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 717, "tweet_count": 6484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "966859351", "name": "nsuperrata I guess", "username": "nsudoespixel", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1816, "tweet_count": 115939, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4866869769", "name": "a", "username": "pethfndr", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1711, "tweet_count": 5185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3941281161", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ellen", "username": "xvielie", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 109, "tweet_count": 11196, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "484478824", "location": "M\u00e9xico", "name": "Edd Hern\u00e1ndez", "username": "EddGris87", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 275, "tweet_count": 62502, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "951449249232941057", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Juan Victor 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "_JAONUNES_", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 397, "tweet_count": 35517, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "469686455", "location": "\u00a0520/ 1891014/71427321893/", "name": "let", "username": "giveuperror", "public_metrics": {"followers_count": 29980, "following_count": 27418, "tweet_count": 281816, "listed_count": 30}}, {"verified": true, "id": "64191835", "location": "Niter\u00f3i/RJ", "name": "Lucas Salgado", "username": "lucas_salgado", "public_metrics": {"followers_count": 5093, "following_count": 367, "tweet_count": 15233, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "id": "161128919", "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil", "name": "Matheus Santos", "username": "MStrynner", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 2285, "tweet_count": 19575, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "7751462", "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "name": "PAPELPOP", "username": "papelpop", "public_metrics": {"followers_count": 440035, "following_count": 1604, "tweet_count": 90728, "listed_count": 1384}}, {"verified": false, "id": "85615048", "location": "usa", "name": "luis manzo", "username": "manzoluis", "public_metrics": {"followers_count": 9079, "following_count": 1420, "tweet_count": 13447, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1157394231843074053", "name": "Pamela Rory", "username": "PamelaR319", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 40, "tweet_count": 432, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796099, "listed_count": 12403}}, {"verified": false, "id": "3063582303", "location": "PVZ, Portugal", "name": "Carla", "username": "draconisignis", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 188, "tweet_count": 39192, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "557906073", "location": "Braga- Portugal", "name": "Hope", "username": "Dias_9706", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 441, "tweet_count": 26583, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1019451199932784640", "location": "Celso Ramos, Brasil", "name": "ju hoffmann", "username": "eujuhoffmann", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 67, "tweet_count": 32760, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "312208265", "location": "Mercedes, Corrientes", "name": "Enzo Ariel Ortega", "username": "OrtegaEnzo", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 402, "tweet_count": 31289, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "226790178", "name": "Anna", "username": "21artek", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 663, "tweet_count": 17621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "955099895098159104", "location": "M\u00e9xico", "name": "Yo invito el cine y entretenimiento", "username": "Yo_invitoelcine", "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 407, "tweet_count": 8206, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "1154551500", "location": "\u26d3", "name": "anes", "username": "morrisylla", "public_metrics": {"followers_count": 5653, "following_count": 5723, "tweet_count": 172425, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "741753816870211584", "location": "Salvador, Brasil", "name": "YAS", "username": "yasdorea1", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 89, "tweet_count": 20007, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2947253963", "location": "Atl\u00e2ntia \ud83d\udc3a", "name": "nay \ud83d\udc9a | \ud83d\udcd6: eleanor & grey", "username": "torrancefavgirl", "public_metrics": {"followers_count": 4267, "following_count": 2581, "tweet_count": 237160, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "227742584", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Lula 13 \u2b50\u2764\ufe0f", "username": "EuDeia_", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1477, "tweet_count": 121414, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "65382603", "name": "lady sonsa", "username": "_littlelee", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 615, "tweet_count": 211294, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "531234470", "name": "Diario de Tabasco", "username": "DiarioDeTabasco", "public_metrics": {"followers_count": 44340, "following_count": 808, "tweet_count": 173443, "listed_count": 210}}, {"verified": false, "id": "995851919175364608", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "MarianaMerk", "username": "mar_merk", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 440, "tweet_count": 29682, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "244218738", "location": "M\u00e9xico", "name": "SinEmbargo", "username": "SinEmbargoMX", "public_metrics": {"followers_count": 1675277, "following_count": 400, "tweet_count": 1199188, "listed_count": 6562}}, {"verified": false, "id": "2508693740", "location": "she/her ela/dela", "name": "E \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f lestat's daughter", "username": "waititimerc", "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 3084, "tweet_count": 153914, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "467308495", "location": "Brasil", "name": "Hosp\u00edcio Nerd", "username": "hospicionerd", "public_metrics": {"followers_count": 6603, "following_count": 860, "tweet_count": 42922, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "1031047777172836352", "location": "infj      rj, zo      19", "name": "helo", "username": "helokkkjkj", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 335, "tweet_count": 38188, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "43221904", "location": "Em casa", "name": "Gurgis #sddsBGS", "username": "VicGurg", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 603, "tweet_count": 69470, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "126830114", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "\u2b50\u2764\ud83d\udc9c\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80", "username": "vanessaesantos", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 246, "tweet_count": 135218, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1095736000557522945", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ana", "username": "edfrs_", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 149, "tweet_count": 3048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "721729760888545281", "location": "Aracaju, Sergipe, Brasil ", "name": "ANSELLMO DEREMITTA", "username": "AnsellmoJose", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 2303, "tweet_count": 3821, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4299228694", "name": "Tamiris", "username": "tamiivalentim", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 765, "tweet_count": 27207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "173526165", "location": "M\u00e9xico", "name": "Polo G\u00f3mez", "username": "condomovil", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 2775, "tweet_count": 37406, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "3011162159", "location": "Brasil ", "name": "\u24e6\u24d0\u24dd", "username": "Fuckwolf2", "public_metrics": {"followers_count": 4583, "following_count": 4825, "tweet_count": 30233, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2215358216", "name": "\ud83d\udd34 Minuto Chiapas", "username": "MinutoChiapas", "public_metrics": {"followers_count": 22811, "following_count": 900, "tweet_count": 139107, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "108482192", "name": "Alejandra", "username": "apsosa", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 613, "tweet_count": 144166, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "4895444501", "location": "Hellcife, PE \ud83c\udf35\ud83c\udf05", "name": "FENTY ILUDIDA PELO R9", "username": "Rihanna_20fenty", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 968, "tweet_count": 30318, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "349711238", "location": "Puebla de Almoradiel (Toledo)", "name": "Daniel", "username": "Danidbg", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 390, "tweet_count": 56072, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "43720896", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Aullidos.COM", "username": "Aullidos", "public_metrics": {"followers_count": 69815, "following_count": 1786, "tweet_count": 126155, "listed_count": 1178}}, {"verified": false, "id": "4461428235", "location": "MS", "name": "ray", "username": "drawofmay", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 957, "tweet_count": 121643, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "61685427", "name": "La Crown \ud83d\udc51", "username": "cynthiacorona", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 963, "tweet_count": 4598, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "42319515", "location": "M\u00e9xico", "name": "La Covacha 15 A\u00f1os", "username": "lacovachamx", "public_metrics": {"followers_count": 19346, "following_count": 899, "tweet_count": 95157, "listed_count": 233}}, {"verified": false, "id": "240665466", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Carol", "username": "CarolinaChites", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 735, "tweet_count": 50520, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1143462380791316480", "location": "itaperuna", "name": "pedro gais", "username": "gaiskkj", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 774, "tweet_count": 11142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "862306623703982080", "name": "Leonardo", "username": "LeoPalesrra2019", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 1412, "tweet_count": 6104, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "730163298855964672", "location": "Brazil elu/ele/ela", "name": "Nik \ud83c\udf3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 The Power of the Doctor", "username": "Hope211_b", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1219, "tweet_count": 52906, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "301705809", "location": "Brasil", "name": "Doctor Who BrasiL", "username": "doctorwhobrasil", "public_metrics": {"followers_count": 20310, "following_count": 1094, "tweet_count": 28298, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "id": "164075031", "location": "Ilh\u00e9us - Ba", "name": "collapsing star with tunnel vision", "username": "SLCaic", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 504, "tweet_count": 29807, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "id": "902688823288745985", "location": "Porto, Portugal", "name": "Diana Santos", "username": "cardiasan", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 130, "tweet_count": 1012, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1887577464", "location": "Brasil", "name": "J-Millah \u064b\u2077\ud83c\udf3bCHOPUCHAI\ud83d\ude48", "username": "Millacebalho", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 699, "tweet_count": 26024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "714174451", "name": "SANTIAGO", "username": "SANTIAGoelcapo7", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 175, "tweet_count": 11349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "986193433676087298", "location": "Sagrado Coraz\u00f3n De Jes\u00fas", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Mancino\ud83e\udd31\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f", "username": "MajoMancino", "public_metrics": {"followers_count": 2925, "following_count": 773, "tweet_count": 3665, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "975399262963060736", "location": "Derry", "name": "merinha", "username": "shazawcarai", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 248, "tweet_count": 18895, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3064654186", "name": "Filipa Aur\u00e9lio", "username": "filipaaurelio29", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 125, "tweet_count": 5417, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1101697213745500160", "location": "S\u00e3o Marcos, Serra", "name": "Ari", "username": "Arianeiris15", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 0, "tweet_count": 10293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1154492976506257408", "location": "#thpisinoe (Spanish/English)", "name": "Willow Labonair", "username": "bysweetchaos", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 877, "tweet_count": 9111, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "994809145646895106", "name": "A\u03b9\u0442\u03b1\u0438\u03b1 M. F\u03c3\u044f\u0432\u03b5\u0455", "username": "PrincesDarkx", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 269, "tweet_count": 2138, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1155943155201642496", "name": "Barrera1969", "username": "Peluso19691", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 323, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "278135356", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Oro Noticias Puebla", "username": "OroNoticiasPue", "public_metrics": {"followers_count": 37530, "following_count": 1932, "tweet_count": 184881, "listed_count": 181}}, {"verified": false, "id": "2148846382", "name": "Dolores Sanchez Gamiz / Rita", "username": "badalola58", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 200, "tweet_count": 364643, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "950198901927268352", "location": "ela/dela", "name": "lissy!", "username": "ordinarygxrl_", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 4464, "tweet_count": 28764, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "968696173002452992", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Milena", "username": "msrobotic", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 238, "tweet_count": 90160, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "58527546", "location": "015", "name": "Guilherme", "username": "Guilherme_Rick", "public_metrics": {"followers_count": 11792, "following_count": 3954, "tweet_count": 256847, "listed_count": 988}}, {"verified": false, "id": "1117986038029455360", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83e\udd85DIOLIVEIRA\u00b9\u2078\u2079\u2075", "username": "Alexdioliveira1", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 270, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "234398308", "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "name": "Eliane Brum", "username": "brumelianebrum", "public_metrics": {"followers_count": 389535, "following_count": 408, "tweet_count": 16412, "listed_count": 1445}}, {"verified": false, "id": "1457937540", "name": "JC", "username": "JxC_S", "public_metrics": {"followers_count": 3367, "following_count": 3072, "tweet_count": 14429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1140376227171250177", "location": "nct, skz, iKON, svt, X1, w1+", "name": "lari; NOEASY", "username": "namdohyon2004", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 635, "tweet_count": 1495, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1127682998688788481", "location": "2501.\u2661", "name": "\u0618", "username": "loey2k", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1026, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "204525880", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "!", "username": "jonnsalomao", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 153, "tweet_count": 9201, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4918965509", "location": "No alto daquele cume", "name": "Tremendo Vacil\u00e3o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4\ud83c\udf42", "username": "Biel_Something", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 670, "tweet_count": 12053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "220509199", "name": "\u2665\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "username": "Saantiaago_Naay", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 231, "tweet_count": 36469, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "437247393", "name": "donaneuras", "username": "cristinachapar3", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 266, "tweet_count": 18977, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2738739525", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Myllena \u2728", "username": "mylarinda", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 69, "tweet_count": 47096, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1286598079", "location": "\ud83d\udcad\u00a0 \u0a6d \u208a \u02da .\u00a0 just a picture of you improves the chaos of the day making me totally in love more and more \u273f\ud834\uddab\u00a0 yoongi.\n", "name": "may", "username": "inniesoftie", "public_metrics": {"followers_count": 3607, "following_count": 3591, "tweet_count": 214503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "783954200413757440", "name": "Watson \ud83d\ude37\ud83d\udd2c", "username": "015watson", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 329, "tweet_count": 15747, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "352969296", "location": "Salvador, Brazil", "name": "Afonso Stark", "username": "AfonsoStark", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 2149, "tweet_count": 9137, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "979809242059280384", "name": "la_\u00faltima_pregunta", "username": "Ultimapregunta2", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 924, "tweet_count": 40081, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "990398487064989696", "location": "cora\u00e7\u00e3o do yunk", "name": "txss", "username": "txsskk", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 77, "tweet_count": 26128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "791801660246982656", "name": "Mother of the House Rousseff", "username": "joicejoisselman", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 277, "tweet_count": 70300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3398652031", "location": "Our\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "name": "JamilsonFlaLe\u00e3o", "username": "jamilsonflazico", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 458, "tweet_count": 111719, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2663503314", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "\ud835\udc73. \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "lewownardo1", "public_metrics": {"followers_count": 5958, "following_count": 6532, "tweet_count": 255375, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "283691499", "location": "Star City", "name": "Arrow BR \ud83c\udff9", "username": "arrowbr", "public_metrics": {"followers_count": 27848, "following_count": 96, "tweet_count": 8291, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "id": "229927754", "location": "Recife, Brasil", "name": "Solve et coagula", "username": "_brawllen", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 237, "tweet_count": 4312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2785839363", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc89\ud835\udc8f", "username": "Iae_John", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1219, "tweet_count": 25436, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "547685962", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Rei do porcelanato", "username": "felipedesicca", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 32, "tweet_count": 4726, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "104654613", "name": "Comunidad Exc\u00e9lsior", "username": "Comunidad_Exc", "public_metrics": {"followers_count": 30750, "following_count": 183, "tweet_count": 105419, "listed_count": 474}}, {"verified": false, "id": "928674722472185856", "location": "sp", "name": "brunno", "username": "gurijw_", "public_metrics": {"followers_count": 3065, "following_count": 3120, "tweet_count": 64322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "82845160", "location": "From deep inside (desde muy adentro) \ud83d\ude4f", "name": "Jose Joaquin", "username": "josejoasm", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 196, "tweet_count": 17230, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "470502716", "location": "Portugal", "name": "Ana", "username": "lostshadowss", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 594, "tweet_count": 230947, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "139769935", "location": "Arkham.", "name": ".:: \u2740 Flor \u2740 ::.", "username": "MishitaSV", "public_metrics": {"followers_count": 6450, "following_count": 1091, "tweet_count": 82318, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "61812618", "location": "El Salvador", "name": "Ever 696", "username": "ever696", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 923, "tweet_count": 128541, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "64434445", "name": "Sergio Gudina", "username": "woodycheco", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 551, "tweet_count": 3014, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1861425158", "name": "Caroline Alves", "username": "eucarolalves97", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 922, "tweet_count": 35239, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "902008412", "name": "lau", "username": "fukingay", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 116, "tweet_count": 12213, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "753216961157431296", "location": "Pombal, Leiria", "name": "bruno neves", "username": "BrunoxNS1", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 199, "tweet_count": 23621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2588200549", "location": "Salvador, Brasil", "name": "bones brasileira", "username": "bwionic", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 800, "tweet_count": 120866, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "498316999", "name": "Silvio Machado", "username": "silviomach", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 273, "tweet_count": 8183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "62111297", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Eduardo Cicarino", "username": "EduardoCicarino", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 25, "tweet_count": 3388, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "830072834768642049", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "martinezz", "username": "gabrieellemz", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 461, "tweet_count": 6859, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "41542147", "name": "Laenys Tiburcyen", "username": "Laykal", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 690, "tweet_count": 44193, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "801274880", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "marlo", "username": "marlon_nsouza", "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 771, "tweet_count": 242058, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "918471319548760064", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Galdino", "username": "_marigaldino", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 531, "tweet_count": 15159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "379255087", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Bren \u10e6 \u1571\u2445\u1571", "username": "BrenYasmine", "public_metrics": {"followers_count": 3748, "following_count": 488, "tweet_count": 73320, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1094681954685984768", "name": "Cris \ud83d\udc9c", "username": "KpAninha", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1193, "tweet_count": 30568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "877430229328945152", "location": "holiwoo", "name": "\ud80c\udd8f", "username": "keithonguito", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 553, "tweet_count": 9884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1161689942331928577", "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "El auton\u00f3momo encendido", "username": "AutonomomoEl", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 161, "tweet_count": 4198, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2201623465", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "vox_es", "public_metrics": {"followers_count": 490943, "following_count": 1476, "tweet_count": 69614, "listed_count": 2102}}, {"verified": false, "id": "767145832915304448", "name": "General", "username": "General02001", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 3181, "tweet_count": 94857, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "837343924809265156", "location": "Campo Grande,Cosmos,RJ", "name": "Vini", "username": "iamvinic", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 3450, "tweet_count": 39853, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "334706653", "location": "Hogwarts", "name": "Stefy Scamander", "username": "EstephanySmeja", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 185, "tweet_count": 6938, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1239456608", "location": "Themyscira", "name": "ynnra \u2694\ufe0f\ud83d\udc3a", "username": "Eldeadwalking", "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 1925, "tweet_count": 36146, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "277657546", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Anderson \u24df", "username": "SKndrsn", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 492, "tweet_count": 41608, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "192694677", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "@PAQUIRRIBEAR \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udfae\ud83c\udfac", "username": "Paquirribear", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 991, "tweet_count": 13422, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "133681524", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Butterfly viu a Demi \ud83e\ude78", "username": "surtadapelopop", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3765, "tweet_count": 168472, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "3033192100", "name": "Geeksaw", "username": "Geek_Saw", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 154, "tweet_count": 9550, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "64207432", "location": "Manaus, Amazonas", "name": "Jorge", "username": "jrlchaves", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1195, "tweet_count": 55008, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1171440268542803968", "name": "MARCHIUP!", "username": "Edersonmello3", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 22, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "927296800742170624", "location": "SC", "name": "\ud83c\udf80", "username": "mac_8219", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 257, "tweet_count": 331577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "114766248", "location": "Venezuela", "name": "Omaira", "username": "democratacom", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1926, "tweet_count": 83825, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "145459615", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "DolarToday\u00ae", "username": "DolarToday", "public_metrics": {"followers_count": 3914803, "following_count": 3875, "tweet_count": 2399993, "listed_count": 5579}}, {"verified": false, "id": "30262210", "location": "Catalunya, Catalunya", "name": "No surrender \ud83d\udc9b", "username": "NO_OBLID", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 4974, "tweet_count": 207585, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "4567559236", "location": "Ele, Dele", "name": "Dino \ud83d\udd25", "username": "Dinossarro102", "public_metrics": {"followers_count": 43617, "following_count": 1000, "tweet_count": 6638, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "231568003", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "\u264b L\u00d8H'BA \ud83d\udc80", "username": "kl_shewolf", "public_metrics": {"followers_count": 7388, "following_count": 4894, "tweet_count": 111250, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "3253830078", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "Maximino Carmona", "username": "maxcaarmona", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 803, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "859182043527356417", "location": "\ud83d\udc9c \u27ed\u27ec \u27ec\u27ed", "name": "\u1d2e\u1d31 Drizzt\u2077\ud83e\uddc8#PTD_ON_STAGE_LA \u0c87", "username": "rockstarseokjin", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1778, "tweet_count": 127824, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "696069556255727616", "name": "JohnnyBgood", "username": "johnyBgod", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1745, "tweet_count": 26117, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "712164196474068992", "location": "Nuuk, Kalaallit Nunaat", "name": "Lord Mountbatten", "username": "hector_hess", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 607, "tweet_count": 149161, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "48402508", "location": "valencia, venezuela", "name": "luis rodriguez", "username": "luisrodriguezl", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 2681, "tweet_count": 11662, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "502391396", "name": "Esta\u00e7\u00e3o Nerd \ud83c\udfac\ud83c\udfae\ud83d\udc7e", "username": "estacaonerd", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 2634, "tweet_count": 28966, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "2404831689", "name": "Matheus \ud83c\udfe1", "username": "harryvelaryon", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1483, "tweet_count": 110967, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "337502864", "name": "Fusehound", "username": "ssronan01", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 109, "tweet_count": 33135, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "101538849", "location": "Recife, Brazil", "name": "Guilherme \"Ghost\" Jacobs", "username": "GhostJacobs", "public_metrics": {"followers_count": 38685, "following_count": 891, "tweet_count": 319738, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "id": "83658489", "location": "\ud83d\udc14", "name": "Terrell Romo", "username": "terrellromo", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1705, "tweet_count": 7405, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "36409715", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "name": "hiagroween \ud83c\udf83", "username": "hiagodm", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 601, "tweet_count": 166127, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "354333040", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "tipogra fio", "username": "goncalvesfio", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 717, "tweet_count": 63732, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1123313382780755975", "location": "SP - Brasil", "name": "no close friends de deus", "username": "Vitor_Iapequino", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 625, "tweet_count": 6170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "938887438663147522", "name": "Blade Gunner", "username": "BladeGunner4", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 54, "tweet_count": 92938, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "200435252", "name": "Mar\u00eda Isabel", "username": "MIsabel2022", "public_metrics": {"followers_count": 7221, "following_count": 1393, "tweet_count": 80251, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "id": "883694054906757124", "name": "mi", "username": "Miillena05", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 115, "tweet_count": 11572, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1129071188569985035", "name": "ro.bertinha \u2b50\ufe0f", "username": "roobxs", "public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 2131, "tweet_count": 835798, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1169542195654905856", "location": "Madrid", "name": "Gleruida", "username": "gleruida", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 28, "tweet_count": 189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1083070820379955200", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Camila", "username": "monrozz", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 696, "tweet_count": 25862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "144023842", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Jessyca", "username": "jessycalohanne", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 70, "tweet_count": 816, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "701256454314049537", "name": "Just LH", "username": "Luis_hsp", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 268, "tweet_count": 22446, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "62716112", "location": "Argentina", "name": "Ana", "username": "CapitAnna", "public_metrics": {"followers_count": 14245, "following_count": 4007, "tweet_count": 67555, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "id": "1143542637171003392", "name": "Criticudo", "username": "criticudo", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 73, "tweet_count": 1332, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "975880942651887616", "location": "grand line", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8d;", "username": "skyeripa", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 2352, "tweet_count": 65368, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3308052855", "name": "princesa sereia", "username": "zirtaebsiaht", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 193, "tweet_count": 2135, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "201812923", "name": "Rui Dores", "username": "odedonafrida", "public_metrics": {"followers_count": 10614, "following_count": 592, "tweet_count": 50703, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "477237729", "location": "La Catedral", "name": "CIGANA 22", "username": "um99sete", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 431, "tweet_count": 51146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3380570111", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "\u096aLovely\u2077", "username": "bluepurplepjm", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1069, "tweet_count": 133293, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3045046323", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Gabriel Nerd Land", "username": "GabrielNerdLand", "public_metrics": {"followers_count": 80094, "following_count": 275, "tweet_count": 26767, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "713130290294693888", "location": "Chal\u00e9 7 ", "name": "Marco \ud83c\udf3f", "username": "Marco_diAngello", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 2361, "tweet_count": 59712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4794903488", "location": "TARDIS", "name": "\ud83e\ude84mi\u2728", "username": "abolseiro", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 153, "tweet_count": 68999, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "2216087089", "name": "Divonac", "username": "Divonac", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 111, "tweet_count": 15672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "889895358322683906", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "HQzona \uea00", "username": "HQzonna", "public_metrics": {"followers_count": 14246, "following_count": 637, "tweet_count": 27704, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "805257894597918720", "name": "Murilinho\u02e2\u1d49\u1d56", "username": "Murilooooow", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1039, "tweet_count": 1887, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "3984124221", "location": "Jardim Brasil, SP", "name": "massaru", "username": "_massaru", "public_metrics": {"followers_count": 78350, "following_count": 428, "tweet_count": 30748, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "126642129", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mulher Sem Raz\u00e3o", "username": "ka_mart", "public_metrics": {"followers_count": 4734, "following_count": 928, "tweet_count": 71670, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "45056988", "name": "nic", "username": "eunaosoeu", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 1045, "tweet_count": 131178, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "2999074037", "name": "Jarisbel Pereira Gom", "username": "GomJarisbel", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 98, "tweet_count": 30010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "213513011", "location": "M\u00e9xico city", "name": "O", "username": "odinesparza", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 5002, "tweet_count": 62488, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "45039474", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "\ud83c\udf4b \ub77c\uc6b0\ub77c \ub808\ubaac \ud83d\udda4\ud83d\udc80\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udcbb", "username": "Limao_Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 4971, "tweet_count": 128653, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "1051262961749319681", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Rafa", "username": "RaFa_p0181", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 232, "tweet_count": 5991, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1080611569728475137", "name": "Bel\u00e9n Lo", "username": "lo_belen", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 146, "tweet_count": 23748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3024376797", "location": "Brasil", "name": "Eiji \u2022 E.G.Sbrana \u2022", "username": "EGSbrana", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 233, "tweet_count": 8130, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "835045170", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "username": "LegiaoDosHerois", "public_metrics": {"followers_count": 160553, "following_count": 344, "tweet_count": 49651, "listed_count": 317}}, {"verified": false, "id": "711559926603190272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "S\u00e9ries Favoritas", "username": "SFavoritas", "public_metrics": {"followers_count": 9149, "following_count": 8633, "tweet_count": 16701, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "15337029", "name": "VoltaSkank", "username": "xande18000", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 592, "tweet_count": 388772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "178190036", "location": "Paris \ud83d\uddfc", "name": "Talita \u2720", "username": "TalitaLopes_", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 729, "tweet_count": 102677, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "188062786", "location": "mexico", "name": "ANDREA OSALDE", "username": "twinhell", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 366, "tweet_count": 474465, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1103382223414325248", "name": "Susana le\u00f3n", "username": "Susanalen20", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 16, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "66545285", "name": "pedro palavras", "username": "PedroVilo", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 194, "tweet_count": 95707, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "717894055405961216", "name": "Rosy", "username": "Rosy87234986", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50989, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1100776937004457984", "name": "RadioSavana", "username": "RadioSavana", "public_metrics": {"followers_count": 42195, "following_count": 1478, "tweet_count": 82495, "listed_count": 175}}, {"verified": false, "id": "272634623", "name": "Ponf \u2b50\ufe0f", "username": "G0blinBride", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 388, "tweet_count": 2064, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "180862128", "location": "Jacobina, Brasil", "name": "Xar\u00e1 da Beyonc\u00e9 \u00e9 Lula l\u00e1", "username": "GiiseleMS", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 2198, "tweet_count": 32388, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "1123427343324856321", "name": "Dado Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AdailFerreyr", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 258, "tweet_count": 2941, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2828984759", "location": "Rio", "name": "jo\u00e3o gaio", "username": "joaosgaio", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 463, "tweet_count": 15662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "192892529", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Matheus", "username": "1Dantass", "public_metrics": {"followers_count": 4913, "following_count": 3330, "tweet_count": 82211, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "294813620", "location": "Farroupilha RS", "name": "Glacir Gomes", "username": "GlacirGomes", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 427, "tweet_count": 5756, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2986431958", "location": "Transilv\u00e2nia", "name": "t h a i s", "username": "SereiaBayville", "public_metrics": {"followers_count": 22507, "following_count": 13526, "tweet_count": 137844, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "2972923547", "name": "Patricia Caro", "username": "patty_caro_", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 43, "tweet_count": 917, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "578595323", "location": "Vila Pipoca - S\u00e3o Borja", "name": "Calvin Kleinton \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u270a\ud83c\udfff", "username": "Negresco10_", "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 2122, "tweet_count": 186430, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "719664266564014080", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "bruna", "username": "legitdisarmher", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 638, "tweet_count": 58265, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "296935478", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u00c9drian Santos", "username": "edriansantos_", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 511, "tweet_count": 13373, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "66759363", "location": "\u00dcT: 19.43605,-99.18357", "name": "Francisco Zea", "username": "franciscozea", "public_metrics": {"followers_count": 236522, "following_count": 3621, "tweet_count": 75931, "listed_count": 1101}}, {"verified": false, "id": "1072960122434043904", "name": "gabi", "username": "gabiaas2", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 195, "tweet_count": 15316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "897265175241347073", "location": "\u627f: by JIN.", "name": "fany\u2077\u17f9 T.A \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "flyyseokjin", "public_metrics": {"followers_count": 6740, "following_count": 2497, "tweet_count": 194721, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "1151910843635970054", "location": "everywhere", "name": "n", "username": "nataIiao", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 392, "tweet_count": 12043, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1068196900648697857", "name": "Gabriel Martins", "username": "guebins03", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 118, "tweet_count": 3588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1101834012308455425", "name": "Drine\ud83c\udfd0", "username": "anadeadriana", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 516, "tweet_count": 16747, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4412073261", "name": "Sarradora da Colina", "username": "gollnercissa", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 1285, "tweet_count": 163767, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2201887298", "name": "\ud83c\udf83 Spooky\u00f1aki \ud83c\udf83 \ud83c\udf27\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca8 (16\u00b0C|20\u00b0C) (+10mm, 60%)", "username": "kinai2000", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 828, "tweet_count": 47265, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "132346085", "location": "M\u00e9xico", "name": "Larissa", "username": "la_cr", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 490, "tweet_count": 4005, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "944628483698896896", "location": "Hope World", "name": "C\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddc8\ud835\uddc5\u2077 #TheAstronaut", "username": "beygtan_", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1273, "tweet_count": 112398, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1072458614068183040", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Ana", "username": "anamartinsmatos", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 445, "tweet_count": 53598, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1079745755156570112", "location": "rn", "name": "rapha", "username": "minorfeelins", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1391, "tweet_count": 18137, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "178027834", "name": "Maria C. Zapata\ud83d\udc99 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "marialcocco", "public_metrics": {"followers_count": 8864, "following_count": 4766, "tweet_count": 174768, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "179521823", "location": "Argentina", "name": "Hugo Accardi", "username": "HugoAccardi", "public_metrics": {"followers_count": 34610, "following_count": 29986, "tweet_count": 368835, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "id": "1932827005", "name": "Blogdehollywood", "username": "blogdehollywood", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 938, "tweet_count": 9291, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1011208143009968128", "location": "goias", "name": "salgado \u1d47\u1da0\u02b3", "username": "matheuz_ss", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 511, "tweet_count": 10013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "27401293", "location": "Taubat\u00e9 - SP - Brasil", "name": "Fabio Morgado", "username": "fabiomorg", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2638, "tweet_count": 3865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "859498634", "name": "Sargento Hartman \ud83d\udd3b", "username": "OxelUrrutia", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1237, "tweet_count": 18028, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "236580539", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Exausta", "username": "TooboringStay", "public_metrics": {"followers_count": 4003, "following_count": 3305, "tweet_count": 653706, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "id": "2182827816", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Mouzinho\u2122", "username": "Mouzovos", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 5002, "tweet_count": 23663, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "785829470850588672", "name": "maria ana", "username": "yutaarock", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1555, "tweet_count": 30853, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "794608946900299776", "name": "Amy \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "username": "annys_nanda", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 150, "tweet_count": 6092, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "846135275579473920", "name": "XL", "username": "XL_de_Ca", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 742, "tweet_count": 5943, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2986522473", "location": "gotham city ", "name": ".", "username": "zombiyers", "public_metrics": {"followers_count": 19529, "following_count": 15675, "tweet_count": 113610, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "3371027277", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Andr\u00e9", "username": "AndrePatrao333", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 132, "tweet_count": 45446, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "180149692", "location": "URSAL", "name": "Krlao \ud83d\udea9 \ud83d\udcaf Lula", "username": "K13PT", "public_metrics": {"followers_count": 57877, "following_count": 58724, "tweet_count": 40502, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "id": "364216785", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Cl\u00e1udio Lacerda", "username": "Lacerda1976", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 2097, "tweet_count": 38323, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "493428082", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "r u a n", "username": "ruancfb", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 346, "tweet_count": 5916, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1050189261742465025", "name": "vi", "username": "itscaptainluffy", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 849, "tweet_count": 62387, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "54209179", "location": "Brazil", "name": "Amanda", "username": "amandakaulitz", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 356, "tweet_count": 64472, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1327005584", "location": "Venezuela", "name": "gustavo belisario", "username": "gustavoabm8", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 4891, "tweet_count": 65528, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "362423690", "location": "Palmares - Pernambuco - Brazil", "name": "MAURO DE KHRISZAOR", "username": "MauroLemosFilho", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1365, "tweet_count": 37871, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "732720414837878784", "location": "Brasil", "name": "Vig\u00edlia Nerd - A Vig\u00edlia N\u00e3o Para \ud83d\udd96\ud83c\udffc", "username": "vigilianerd", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1628, "tweet_count": 28227, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "3481540163", "location": "London", "name": "mark\ud83c\udf77", "username": "helloitsmim_", "public_metrics": {"followers_count": 13584, "following_count": 13646, "tweet_count": 194694, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "955133828795912192", "name": "Jeferson Balbueno", "username": "jeffbalbueno", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 635, "tweet_count": 15765, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "28764661", "location": "Santa Cruz de la Sierra", "name": "eju.tv", "username": "ejutv", "public_metrics": {"followers_count": 25733, "following_count": 131, "tweet_count": 745043, "listed_count": 352}}, {"verified": false, "id": "3245645901", "location": "\u264f\ufe0e \u263c | \u264e\ufe0e \u263e | \u264e\ufe0e \u2191", "name": "baby.elitube", "username": "crosteime", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 2324, "tweet_count": 81170, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3078718791", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "tavio___", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 427, "tweet_count": 33779, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "60228698", "name": "thaisinha", "username": "ohwhatsername_", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 656, "tweet_count": 72371, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "273039855", "name": "laura", "username": "ancorizas", "public_metrics": {"followers_count": 6083, "following_count": 286, "tweet_count": 99685, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "49121578", "name": "Lu l\u00e1", "username": "dsmesura", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 304, "tweet_count": 191695, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "id": "23224461", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "VEJA S\u00e3o Paulo", "username": "VejaSP", "public_metrics": {"followers_count": 1965589, "following_count": 2085, "tweet_count": 96640, "listed_count": 2062}}, {"verified": false, "id": "793610219876192256", "location": "Venezuela", "name": "~Rainbow~", "username": "humanlalisa", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 393, "tweet_count": 14503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1172364098262056960", "location": "Noxus", "name": "Jtvio", "username": "jplter", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 214, "tweet_count": 5069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "769671595661070336", "location": "Brasil", "name": "Gay Saymonista", "username": "jorgewilianxxw", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 2287, "tweet_count": 11988, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2714409844", "location": "wakanda", "name": "george", "username": "luc4smorales", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 3163, "tweet_count": 63781, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "732373337280786432", "name": "Astronauta16", "username": "carlosjorsilva", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 70, "tweet_count": 709, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1530096535", "name": "Celia Moreno", "username": "CeliaPma", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 1003, "tweet_count": 20577, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "3105034985", "location": "cordovil, rio de janeiro", "name": "\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc9a\ud835\udc88\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc8d\ud835\udc87\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc9a", "username": "Crlh_Dands", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 760, "tweet_count": 140334, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "987717218", "name": "Patricia Cardoso", "username": "PatsiCS", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 690, "tweet_count": 3785, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2344911155", "location": "027", "name": "duda", "username": "erochx", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 754, "tweet_count": 74467, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "553858215", "location": "Portugal", "name": "Luis Paixao \ud83c\udfdf", "username": "LmcfP", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 616, "tweet_count": 13255, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "732220412071968768", "name": "Chico Azevedo", "username": "um_chico", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 500, "tweet_count": 2021, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4292149402", "location": "Argentina", "name": "Mar\u00eda Luz", "username": "luz_pendino", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 903, "tweet_count": 33709, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "323168642", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "name": "Lucas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 ocupadin", "username": "Lucas_pravc", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 676, "tweet_count": 5798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1095818332295626753", "location": "nem gps localiza ", "name": "morticia", "username": "ziela008", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 384, "tweet_count": 17531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "783011407130423296", "location": "i'm not toph, i'm mellon lord!", "name": "nana \u26a2\ufe0e", "username": "Iostbeifong", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 350, "tweet_count": 21433, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "333119072", "name": "marcelo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "beyharmonizer", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 1864, "tweet_count": 95712, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1587115292", "name": "Calorine \ud83d\udc99\ud83d\udda4", "username": "CntiaBecker", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 176, "tweet_count": 26393, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "859152655557566464", "location": "na cama da sua m\u00e3e", "name": "ningu\u00e9m", "username": "nobodyyie_", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1361, "tweet_count": 9731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1068243963520401410", "name": "OldSoul \ud83c\udf39\u2728", "username": "Mariana90318623", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 218, "tweet_count": 3707, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "858486866361929728", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "lelinhas", "username": "BrunnaLeles", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 307, "tweet_count": 4352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1040028046777114625", "name": "bianca", "username": "rucheell69", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 628, "tweet_count": 12477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "833276412756971520", "location": "mg.", "name": "debra.", "username": "donnizitz", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1494, "tweet_count": 19471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1031368073784246273", "location": "Brajin-Hope, 22y", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Elli\ud83d\udc9cBTS\u2077", "username": "HeartPurpleBTS", "public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 4811, "tweet_count": 409252, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1172325485239394309", "name": "Yolanda Astrid Castillo Su\u00e1rez", "username": "YolandaAstridC1", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 117, "tweet_count": 481, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "147635535", "location": "Colombia", "name": "S\u00e9ptimo D\u00eda", "username": "SeptimoDiaTV", "public_metrics": {"followers_count": 216770, "following_count": 2345, "tweet_count": 5125, "listed_count": 879}}, {"verified": false, "id": "176500736", "name": "Everton miranda", "username": "mirandaeverton", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1449, "tweet_count": 342033, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "519880235", "location": "Brasil", "name": "eplay", "username": "forumeplay", "public_metrics": {"followers_count": 40897, "following_count": 294, "tweet_count": 67067, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "id": "1616019235", "location": "Malvinas Argentinas, Argentina", "name": "Francoso", "username": "Franncosso", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 235, "tweet_count": 50234, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "145145140", "location": "Maracaibo, Venezuela.", "name": "Freddy E. Villalobos", "username": "freddyeuclides", "public_metrics": {"followers_count": 3517, "following_count": 2906, "tweet_count": 446494, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "889269379095048192", "name": "Emis \ud83d\udd70\ufe0f\ud83e\udde3", "username": "emele_gms", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 781, "tweet_count": 53329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4830102875", "location": "Rio Branco, Acre", "name": "vagabunda", "username": "LupiiDomingues", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 337, "tweet_count": 38238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1022020951943331842", "location": "San Luis R\u00edo Colorado, Sonora", "name": "Agni \uea00", "username": "ChildishAbelino", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 846, "tweet_count": 28301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1881292681", "location": "Caracas  Venezuela", "name": "carlos troconis marquez. #QuedateEnCasa \ud83d\ude37 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "carlos67672668", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 4995, "tweet_count": 114566, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "54135935", "location": "Caracas-Venezuela.", "name": "H\u00e8ctor Alonso L\u00f2pez", "username": "hectoralonso", "public_metrics": {"followers_count": 17962, "following_count": 19289, "tweet_count": 48638, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "id": "597642960", "name": "antoniofranciscoele", "username": "afe44boccanegra", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 2226, "tweet_count": 143708, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "id": "112498734", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "name": "Ivan Valente", "username": "IvanValente", "public_metrics": {"followers_count": 386859, "following_count": 2560, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1216}}, {"verified": false, "id": "861390350149144576", "name": "'", "username": "evermorory", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1120, "tweet_count": 9810, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1347077785", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "AM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "mnzmda", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1179, "tweet_count": 88000, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "56457949", "location": "Brazil", "name": "Samuel Pancher", "username": "SamPancher", "public_metrics": {"followers_count": 102781, "following_count": 910, "tweet_count": 42587, "listed_count": 446}}, {"verified": false, "id": "3039997582", "name": "Andr\u00e9 Fernandez", "username": "Andrelipe94", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 516, "tweet_count": 12437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "760295116577902592", "location": "a mano nem sei", "name": "Lari\u00e7a #forabolsonaro", "username": "xanainadalauren", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 300, "tweet_count": 8863, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "940300056212705280", "name": "lia", "username": "vienrosw", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 90, "tweet_count": 19902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3243027700", "name": "Dr. \u00c9zin", "username": "andredavimaciel", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 586, "tweet_count": 20563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "220738420", "location": "a superhero secret", "name": "Monalisa Intoc\u00e1vel \ud83e\udd80\ud83d\udc62\u26a1\ud83c\udf35\ud83c\udf77", "username": "Your_Monalisa", "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 5001, "tweet_count": 257135, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "51525492", "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "name": "Wellington Champz", "username": "wellingtonchCRF", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 281, "tweet_count": 63219, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "973955641177006082", "name": "Ihaksi-one", "username": "IhaksiOne", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 509, "tweet_count": 14218, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2221651760", "name": "Ei Nerd", "username": "Ei_Nerd", "public_metrics": {"followers_count": 395527, "following_count": 86, "tweet_count": 26254, "listed_count": 248}}, {"verified": false, "id": "374648460", "location": "Off'l\u00e2ndia", "name": "airton\ud83d\udc80", "username": "FariasNotria", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 1572, "tweet_count": 39799, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "167877199", "location": "Argentina", "name": "Florencia", "username": "depresityy", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1745, "tweet_count": 26895, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1864390483", "name": "Maguii \ud83d\udc51", "username": "Maguii_Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 473, "tweet_count": 12515, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2455461722", "location": "San Rafael, Mendoza.", "name": "Abril", "username": "AbrilPeralta8", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1118, "tweet_count": 54008, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "882960988852678656", "location": "Gij\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "Guti\u00e9rrez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc0d", "username": "peligrosu", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 841, "tweet_count": 22073, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1160548404075872256", "location": "Madrid \u2b50", "name": "\u25cf\u2022\ud835\udcd4\ud835\udcfc\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea\u2022...\u2671", "username": "Escila_md", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 454, "tweet_count": 18493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "167604433", "location": "Everywhere", "name": "Adri\u00e1n Jim\u00e9nez", "username": "UrbiEtCivitas", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1000, "tweet_count": 69749, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "3072250190", "name": "amores antifeministas", "username": "aantifeministas", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 184, "tweet_count": 1876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "314391375", "name": "Vote 13", "username": "joaao_carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 159, "tweet_count": 40262, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2394983211", "location": "La Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "VOX La Coru\u00f1a", "username": "Vox_LaCoruna_", "public_metrics": {"followers_count": 7194, "following_count": 2497, "tweet_count": 24385, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "3102278015", "location": "Amsterdam, The Netherlands", "name": "Davi Alexandre", "username": "Davi1Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1596, "tweet_count": 36996, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "909510352584548352", "location": "\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\ude07 & \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude02\ud835\uddf8\ud835\uddee\ud835\uddf2, tha", "name": "\u2a5c\u20dd | VISION \ud83c\udf99\ufe0f", "username": "atzpetit", "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 3551, "tweet_count": 156474, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "20924852", "location": "ela/dela \ud83d\udccdRio, Brasil", "name": "Aline 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Hope for the future", "username": "alineluz", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 372, "tweet_count": 19035, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "826545363507150856", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "M4ch4do TETRA CAMPE\u00c3O", "username": "Femachado09", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 881, "tweet_count": 21882, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1322950856", "name": "l\u00f6we", "username": "lwe11", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 774, "tweet_count": 50915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "953436912970235906", "location": "only army OT7 BTS ", "name": "Lu\u2077\u25cf\ud83c\udf13", "username": "Lukook07", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 787, "tweet_count": 176043, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "78258555", "location": "SANT CUGAT", "name": "Xavier Olivella LLIBERTAT\ud83c\udf97", "username": "xaviolivella", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 3151, "tweet_count": 61769, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "284635850", "name": "Dr. Sparrow", "username": "Celtaculture", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 605, "tweet_count": 35869, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "930865955630174223", "location": "Bauru, Brasil", "name": "lenina", "username": "psglenina", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 366, "tweet_count": 5411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "123295303", "name": "leandro", "username": "imrlonly", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 91, "tweet_count": 12459, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "385767406", "name": "d", "username": "elafazteatro", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 422, "tweet_count": 44864, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "302289084", "name": "Paula", "username": "paullakristi", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 62, "tweet_count": 19171, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "854673810536247299", "name": "Watchtower Oficial", "username": "Watchtower_1", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 273, "tweet_count": 3042, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "734919340395528193", "location": "Gua\u00edba RS", "name": "\u2c84\u2c9e\ua4d3\u2c84\u2c92\ua4d6\u2c9e \u2c98\u2c88\u2c9a\ua4d3\u2c88\u2c8a", "username": "babilloon", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 210, "tweet_count": 176228, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "144226376", "location": "Miami, FL", "name": "Carlos", "username": "carlosparra1962", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 226, "tweet_count": 21946, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1929345271", "location": "RJ", "name": "nee", "username": "it_maker", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 253, "tweet_count": 65995, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "386263836", "location": "M\u00e9xico", "name": "Ser naco es chido", "username": "NacoRules", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 3358, "tweet_count": 71247, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1683996686", "location": "Irapuato, Guanajuato, M\u00e9xico", "name": "Primer Plano", "username": "PrimerPlanoInfo", "public_metrics": {"followers_count": 2839, "following_count": 1431, "tweet_count": 50567, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "2638164051", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "jeca tatu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pireskassio", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 436, "tweet_count": 11888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1013392464240152576", "name": "manu", "username": "manurodrigueso", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 3025, "tweet_count": 49215, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "283195842", "location": "Rildas", "name": "Fabiana \u2605 LULA 13", "username": "fabianamn_", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 260, "tweet_count": 50432, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1042145638866149377", "name": "DYLVA BARROS", "username": "LAYSNCHEZ1", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 223, "tweet_count": 3195, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1090353291601555457", "name": "gliterrosa", "username": "minniexlinx", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 109, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "887085545586864128", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "sobre vivi", "username": "viniciussurtado", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 630, "tweet_count": 59070, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1027285946155393028", "name": "princesa rafaela", "username": "raftkz", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 591, "tweet_count": 13604, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1450463096", "name": "Max Ricardo Heredia", "username": "maxricardoh19", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 2101, "tweet_count": 77045, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "54797928", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "username": "sigridbazan", "public_metrics": {"followers_count": 429195, "following_count": 2536, "tweet_count": 41081, "listed_count": 531}}, {"verified": false, "id": "617854246", "location": "021/RJ \u2022", "name": "Gabitch", "username": "vilsongabriel_", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 414, "tweet_count": 151257, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "128308262", "location": "Navegantes, Brasil", "name": "Tiago sem H", "username": "_apenasumtiago", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1130, "tweet_count": 20289, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "801599712340099072", "name": "S.A ):)", "username": "stayxian", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 629, "tweet_count": 31969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1138164600887582720", "name": "FeZaVe", "username": "FeZaVe1", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 13, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "814253346387333120", "name": "alanis inacia lula da silva", "username": "loeysaiki", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 382, "tweet_count": 59609, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "788794760764985344", "location": "Brasil", "name": "BCharts", "username": "bchartsnet", "public_metrics": {"followers_count": 431749, "following_count": 1687, "tweet_count": 58194, "listed_count": 969}}, {"verified": false, "id": "970486091806662656", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd6e _ \u0299\u1d0f\u0280\u0274 \u1d18\u026a\u0274\u1d0b 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f", "username": "King_of_XXXXX", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 718, "tweet_count": 40748, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "25401359", "location": "Mexico City", "name": "NM\u00e1s", "username": "nmas", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805517, "listed_count": 10888}}, {"verified": false, "id": "740615508", "name": "alexandre", "username": "sorrowsson", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1565, "tweet_count": 7023, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "569942917", "name": "Edu Quintana", "username": "EduQuintana16", "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 4227, "tweet_count": 15916, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "2516264024", "name": "Jacarand\u00e1 Lila", "username": "JacarandaenFlor", "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 2715, "tweet_count": 100300, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "2581362403", "location": "En un lugar llamado Noise.", "name": "C\u00falmine", "username": "Clmine2", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 488, "tweet_count": 15356, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "828359046616997890", "location": "Na sua ", "name": "Mariana", "username": "koetz_mari", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 382, "tweet_count": 10560, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1111617111032500224", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "tet\u00e9", "username": "stefanims_", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 159, "tweet_count": 5370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "795256634847232000", "name": "ph", "username": "detectivcomiccs", "public_metrics": {"followers_count": 8035, "following_count": 4966, "tweet_count": 275842, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "id": "783838116398399488", "name": "Pri \ud83d\ude43", "username": "Prichusita", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 237, "tweet_count": 5947, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1172395378706042881", "name": "AFREDO 28", "username": "28Afredo", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 12, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2367983503", "location": "Rosario", "name": "Alexis Michel Suarez", "username": "michelcarc", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 279, "tweet_count": 6987, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "603280047", "name": "Beth", "username": "LRislandGirl", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 587, "tweet_count": 19988, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1039966587350970368", "name": "Juan Carlos", "username": "JuanCar96246827", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 917, "tweet_count": 6272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "334119091", "location": "S\u00e3o Paulo, Zona Norte", "name": "Jonas Renan", "username": "_Jonas95", "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 2309, "tweet_count": 143994, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3421324246", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "cris", "username": "kristianasm", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 80, "tweet_count": 21806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "763735407737569280", "location": "Hufflepuff \ud83d\udc9b  (\u200f\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f)", "name": "helena HOUSE OF DRAGON \u2602\ufe0e\ud83e\udd4d\u00b2\u2074", "username": "zaddyreynolds", "public_metrics": {"followers_count": 22216, "following_count": 19350, "tweet_count": 24113, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "841268967419314178", "name": "Su excelencia slouger", "username": "JorgeSn35875843", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 478, "tweet_count": 19463, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "844217830350503936", "name": "maria bonita", "username": "Eduarda_grcs", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 475, "tweet_count": 60471, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "813342094064549888", "location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c", "name": "PINKYSINT", "username": "pinkysint", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 112, "tweet_count": 2627, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "918932688958119936", "location": "Billie Eilish", "name": "\u2661\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udd02 \u2661", "username": "ilo_milo_", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 663, "tweet_count": 4543, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1159209558075760640", "location": "Panam\u00e1", "name": "Fabi", "username": "fabiolaguerrer0", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 191, "tweet_count": 8493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "709825090024767489", "location": "Miami, FL", "name": "FERBAT\ud83d\udd31", "username": "ferbat_", "public_metrics": {"followers_count": 3331, "following_count": 767, "tweet_count": 31370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3804836620", "location": "rj", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a", "username": "porr4isaa", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 2233, "tweet_count": 35243, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3804783683", "name": "luana", "username": "luanalvsz", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 65, "tweet_count": 2366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2921910365", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "kaah Vraw", "username": "SouzaKs3", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 692, "tweet_count": 7351, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2811662216", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "N\u00e3o Sei Nada", "username": "sitenaoseinada", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 5, "tweet_count": 15138, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1003701486919016449", "location": "gaveta do iml", "name": "zanattinha", "username": "dllmavs", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 173, "tweet_count": 60863, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "435976660", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd4a\ud835\udd66\ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd63 \ud83d\udc7d\u2728", "username": "igoaass", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 2264, "tweet_count": 111976, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1172258181524938752", "name": "FAN DCEU SNYDER CUT", "username": "FansDc", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 180, "tweet_count": 6369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "54449164", "location": "Brasil", "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "username": "dcumoviepage", "public_metrics": {"followers_count": 15143, "following_count": 5661, "tweet_count": 780256, "listed_count": 311}}, {"verified": false, "id": "1552896498", "name": "Mario Alberto", "username": "MarioAl60859566", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 126, "tweet_count": 13053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "460394775", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Julihilda", "username": "exulihilda", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 142, "tweet_count": 15527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1099790790077964288", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Bellaswift \ud83c\udf34\ud83c\udf3b\ud83e\udd8b\ud83c\udf0c", "username": "Bellasswift", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 583, "tweet_count": 123187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "700369247592124416", "location": "Panambi/Coronel Bicaco, Brasil", "name": "Mirim \u6c34", "username": "nicolasmatia13", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 311, "tweet_count": 34248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1117524645048143880", "location": "Arauca, Colombia", "name": "Soledad And\u00fajar", "username": "andujar_soledad", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 19, "tweet_count": 1061, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "889538767161315328", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Mosca", "username": "_moscadoj", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 133, "tweet_count": 23664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1528113415", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud83d\udc0d", "username": "ritaa_pereiraa", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 795, "tweet_count": 191019, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "749046419563110402", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luiz Almeida", "username": "luizalmeidabjj", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1318, "tweet_count": 3004, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-13T22:57:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9064, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "id": "1172645598186524673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 131, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645598186524673"], "text": "Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "author_id": "82788234", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172639856557559808"}]}, {"created_at": "2019-09-13T14:36:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "id": "1172519497527439362", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 38, "like_count": 8828, "quote_count": 120}, "edit_history_tweet_ids": ["1172519497527439362"], "text": "sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "237872146"}, {"created_at": "2019-09-13T22:35:03.000Z", "id": "1172639856557559808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2735, "reply_count": 1226, "like_count": 25124, "quote_count": 531}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639856557559808"], "text": "Bueno...la aventura que me espera es oficial. https://t.co/TqO5Qevvrc", "author_id": "765078768", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/TqO5Qevvrc", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T17:13:32.000Z", "id": "1172558946705596417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 40, "like_count": 125, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558946705596417"], "text": "En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistralmente sobre la soluci\u00f3n del problema. Despu\u00e9s va el presidente a aplaudir las babosadas de esta alma decr\u00e9pita. Instinto suicida. \nhttps://t.co/q2Kg9zhASA", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/q2Kg9zhASA", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1172554155434491904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2Kg9zhASA", "media_key": "13_1172554042637045760"}]}, "author_id": "121816849"}, {"created_at": "2019-09-13T21:34:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 54, "end": 72, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "id": "1172624743180189697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 16, "like_count": 497, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1172624743180189697"], "text": "\u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "4172587277"}, {"created_at": "2019-09-13T22:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "Cl\u00ednica"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7456, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/fegOjzz1Y4", "expanded_url": "http://bit.ly/2NdGb9E", "display_url": "bit.ly/2NdGb9E"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/jrYjMeyknb", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172642361253535744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jrYjMeyknb", "media_key": "3_1172635881045450752"}]}, "id": "1172642361253535744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642361253535744"], "text": "Mujer se suicida afuera de la Cl\u00ednica 8 del IMSS https://t.co/fegOjzz1Y4 https://t.co/jrYjMeyknb", "author_id": "236636515"}, {"created_at": "2019-09-13T18:52:41.000Z", "id": "1172583896657072129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172583896657072129"], "text": "Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes en pedirla, apoyate en tus amigos, familiares y mascotas. \nSi estas en crisis podes llamar a la l\u00ednea gratuita de prevenci\u00f3n al suicida marcando 135.", "author_id": "2492086854"}, {"created_at": "2019-09-13T22:09:53.000Z", "id": "1172633525868089344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633525868089344"], "entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 163, "tag": "PorSiTeLoPerdiste"}, {"start": 263, "end": 275, "tag": "DiS\u00edALaVida"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 241, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 246, "end": 258, "username": "karlaiberia", "id": "115474279"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Y3JNEX5tAS", "expanded_url": "https://twitter.com/nmas/status/1172601127147200512", "display_url": "twitter.com/nmas/status/11\u2026"}]}, "text": "Si alguien te pide ayuda, escucha, conversa con \u00e9l/ella. Mantente atento para que una persona en riesgo suicida reciba el apoyo que necesita \ud83d\udde3\ud83d\udc42\ud83c\udffb #PorSiTeLoPerdiste te compartimos la entrevista de nuestro Consejero Presidente @guerrerochipres con @karlaiberia \ud83d\ude09\ud83d\udc47\ud83c\udffb #DiS\u00edALaVida https://t.co/Y3JNEX5tAS", "author_id": "65797233", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172601127147200512"}]}, {"created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172601164392804352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"], "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "509678764"}, {"created_at": "2019-09-13T15:13:57.000Z", "id": "1172528853102804993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172528853102804993"], "text": "Le notifican la muerte de su mam\u00e1 y se suicida dentro del\u00a0hospital https://t.co/PpOTALf1WT https://t.co/DNswclKcXl", "author_id": "740966304543178752", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/PpOTALf1WT", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/le-notifican-la-muerte-de-su-mama-y-se-suicida-dentro-del-hospital", "display_url": "pacozea.com/le-notifican-l\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/DNswclKcXl", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1172528853102804993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNswclKcXl", "media_key": "3_1172528851299250178"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T22:31:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8236, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "Exc\u00e9lsiorTv"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "Exc\u00e9lsiorTv"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 131, "username": "MendivilCrystal", "id": "395668387"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/3ZXoMIfbQS", "expanded_url": "https://twitter.com/Excelsior/status/1172638872066387969/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ZXoMIfbQS", "media_key": "13_1172638631489617922"}]}, "id": "1172638872066387969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638872066387969"], "text": "Una mujer polic\u00eda se suicida tras enterarse que su mam\u00e1 hab\u00eda muerto, en la cl\u00ednica 8 del IMSS. \n\nLos detalles con @MendivilCrystal por #Exc\u00e9lsiorTv. https://t.co/3ZXoMIfbQS", "author_id": "104683173"}, {"created_at": "2019-09-13T19:59:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 14, "end": 24, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5408, "type": "Person", "normalized_text": "CAPALDI"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.4457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/f0lWMHCWOB", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralNerdBR/status/1172600645951639553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0lWMHCWOB", "media_key": "16_1172600290090061830"}]}, "id": "1172600645951639553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1172600645951639553"], "text": "Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN PAAAAAAN!!!\n\nEu prometi que eu n\u00e3o ia me animar com Esquadr\u00e3o Suicida 2 porque eu fui enganado antes\n\nEu falhei! https://t.co/f0lWMHCWOB", "author_id": "736596102766592000"}, {"created_at": "2019-09-13T22:54:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/iewtV29Wmv", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172644696977543171", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644696977543171"], "text": "Peter Capaldi foi confirmado no elenco do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA gente ama? Sim.\nA gente ama que rasparam o cabelo dele? Claro que n\u00e3o. \n\nVoa Capald\u00e3o!! https://t.co/iewtV29Wmv", "author_id": "527018132"}, {"created_at": "2019-09-13T22:48:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Siegfried"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/7imuglCD7u", "expanded_url": "https://twitter.com/manzottipablo/status/1172643309803712517/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7imuglCD7u", "media_key": "7_1172643102022152199"}]}, "id": "1172643309803712517", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 86, "like_count": 1842, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643309803712517"], "text": "Primer encuentro entre Siegfried y Max.\nLa gloria. https://t.co/7imuglCD7u", "author_id": "37311476"}, {"created_at": "2019-09-13T22:48:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/pAV3KVelrO", "expanded_url": "http://bit.ly/2mh2ezW", "display_url": "bit.ly/2mh2ezW"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WUjltKRSIG", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1172643189636968451/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WUjltKRSIG", "media_key": "3_1172641067142918146"}]}, "id": "1172643189636968451", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643189636968451"], "text": "Alice Braga est\u00e1 confirmada no elenco do novo 'Esquadr\u00e3o Suicida'\nhttps://t.co/pAV3KVelrO https://t.co/WUjltKRSIG", "author_id": "24237705"}, {"created_at": "2019-09-13T20:10:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ylW8DEEowg", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172603371058081793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ylW8DEEowg", "media_key": "3_1172603362694631425"}]}, "id": "1172603371058081793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 21, "like_count": 476, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1172603371058081793"], "text": "SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t.co/ylW8DEEowg", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-09-13T21:48:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6315, "type": "Other", "normalized_text": "sukhoi"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}]}, "id": "1172628105409761285", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172628105409761285"], "text": "@carlaangola El sukhoi no necesita llegar a Bogot\u00e1. Desde 300 km puede alcanzar su objetivo  con un misil.  \nLa casa de nari\u00f1o es un objetivo de propaganda pero no militar, como un puente, refiner\u00eda o una base", "author_id": "71356592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172589580224278530"}], "in_reply_to_user_id": "72627916"}, {"created_at": "2019-09-13T20:43:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 107, "probability": 0.6835, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 108, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/bMWuTPyHsQ", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/saude/depoimento-o-suicidio-cresce-no-silencio/", "display_url": "veja.abril.com.br/saude/depoimen\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/NnprnrnIaD", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1172611895758610434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NnprnrnIaD", "media_key": "3_1172611807535607810"}]}, "id": "1172611895758610434", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172611895758610434"], "text": "'O suic\u00eddio cresce no sil\u00eancio': o depoimento da psicanalista cujo pai tirou a pr\u00f3pria vida #SetembroAmarelo https://t.co/bMWuTPyHsQ https://t.co/NnprnrnIaD", "author_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-09-13T22:51:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9268, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.4491, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 218, "tag": "esquadr\u00e3osuicida"}, {"start": 219, "end": 232, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 233, "end": 239, "tag": "squad"}, {"start": 240, "end": 249, "tag": "dccomics"}, {"start": 250, "end": 255, "tag": "dceu"}, {"start": 256, "end": 267, "tag": "cinegametv"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/MmTR5qoQgK", "expanded_url": "https://twitter.com/_Cinegametv/status/1172644001914265600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MmTR5qoQgK", "media_key": "3_1172643990375686146"}]}, "id": "1172644001914265600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644001914265600"], "text": "O esquadr\u00e3o Suicida - Nova imagem divulgada por James Gunn em seu Instagram, revela os nomes do elenco da continua\u00e7\u00e3o/Reboot; confira.\n.\nO esquadr\u00e3o Suicida chega aos cinemas em 6 de agosto de 2021.\n.\n#esquadr\u00e3osuicida #suicidesquad #squad #dccomics #dceu #cinegametv https://t.co/MmTR5qoQgK", "author_id": "1013345532272668672"}, {"created_at": "2019-09-13T21:40:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.764, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.6759, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "id": "1172626143742234624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 197, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172626143742234624"], "text": "Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "author_id": "69388270", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T20:04:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MJrkmcjdZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kLALWv", "display_url": "bit.ly/2kLALWv"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693791745"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693799936"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898697969664"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693795847"}]}, "id": "1172601904079224832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 28, "like_count": 2214, "quote_count": 113}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601904079224832"], "text": "Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris Elba e mais! Confira todos https://t.co/MJrkmcjdZA https://t.co/2qrjfv7pwR", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-09-13T21:46:33.000Z", "id": "1172627651913310210", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 2, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1172627651913310210"], "text": "nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqui do br que sustentaram a bilheteria do filme nas costas https://t.co/DdIYcmqycc", "author_id": "1123709893930901512", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/DdIYcmqycc", "expanded_url": "https://twitter.com/spacebogtz/status/1170897746921971718/video/1", "display_url": "twitter.com/spacebogtz/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T20:13:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.4889, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 175, "end": 185, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 193, "end": 205, "probability": 0.8736, "type": "Other", "normalized_text": "Gunn We Trust"}]}, "id": "1172604282346102785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172604282346102785"], "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida do David Ayer me hypou no trailer e me decepcionou no filme. O Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn j\u00e1 me hypou s\u00f3 no an\u00fancio do elenco. John Cena, Idris Elba, Alice Braga. \n\nIn Gunn We Trust. Am\u00e9m.", "author_id": "976891342977683457"}, {"created_at": "2019-09-13T22:27:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Mesquita Alves"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "odedonafrida", "id": "201812923"}]}, "id": "1172637872148668416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637872148668416"], "text": "@odedonafrida Encontraram a arma com que o Mesquita Alves se suicidou na casa de banho do est\u00e1dio do Drag\u00e3o? Finalmente!", "author_id": "1042445193360932865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172599747611373570"}], "in_reply_to_user_id": "201812923"}, {"created_at": "2019-09-13T22:49:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "id": "1172643377181057025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643377181057025"], "text": "e a participa\u00e7\u00e3o da lana j\u00e1 era o esperado pela f\u00e3 base n\u00e9, um nada com nada enfiado ali s\u00f3 pra agradar os f\u00e3s", "author_id": "323373286"}, {"created_at": "2019-09-13T20:21:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 77, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/9BcrYgJ3rY", "expanded_url": "https://twitter.com/FemPatronum/status/1172606291660988416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BcrYgJ3rY", "media_key": "3_1172606272811798534"}]}, "id": "1172606291660988416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 13, "like_count": 260, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1172606291660988416"], "text": "\"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agosto de 2021. https://t.co/9BcrYgJ3rY", "author_id": "1042571329994612736"}, {"created_at": "2019-09-13T22:09:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Yj7TDeuPJt", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}]}, "id": "1172633465487015937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 133, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633465487015937"], "text": "\u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/Yj7TDeuPJt", "author_id": "70805914"}, {"created_at": "2019-09-13T22:36:35.000Z", "id": "1172640245810180096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640245810180096"], "text": "@dukevante @MenendezFaya Creo que el suicidio tampoco es agresivo ni rabioso. Quien muere de suicidio tambi\u00e9n lo hace por descansar, por tener paz.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dukevante", "id": "14371559"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "47135196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171485846760902657"}], "in_reply_to_user_id": "14371559"}, {"created_at": "2019-09-13T20:12:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9119, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "OmeleteLive"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WlvNiazfEh", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172604097876439040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WlvNiazfEh", "media_key": "3_1172604076258971648"}]}, "id": "1172604097876439040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 188, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1172604097876439040"], "text": "PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamos comentando essa bomba https://t.co/PJZrdqVlvR https://t.co/WlvNiazfEh", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-09-13T18:03:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8995, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.8714, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 266, "end": 268, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "Era"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CVAwi4BOvS", "expanded_url": "https://twitter.com/uczai/status/1172570367325589504", "display_url": "twitter.com/uczai/status/1\u2026"}]}, "id": "1172571503776423938", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 181, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172571503776423938"], "text": "As hienas est\u00e3o devorando o f\u00edgado do Brasil. E querem mais. Querem tudo. O povo brasileiro ir\u00e1 vagar pelas ruas, sem agasalho, sem teto, faminto, sob as trevas cada vez mais densas que sufocam o Brasil. O tempo de Bolsonaro ser\u00e1 chamado, nos livros das escolas, de Era da Morte. https://t.co/CVAwi4BOvS", "author_id": "174396298", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172570367325589504"}]}, {"created_at": "2019-09-13T21:57:47.000Z", "id": "1172630479985664001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172630479985664001"], "text": "@JustinaCaddeu Los kumpas nos putean porque dudamos. Santos maffiosos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "author_id": "2178069276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172629882431528961"}], "in_reply_to_user_id": "925864314"}, {"created_at": "2019-09-13T22:35:51.000Z", "id": "1172640061495681025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640061495681025"], "text": "THREAD de filmes de terror para est\u00e1 sexta feira 13 (e qualquer outro dia porque toda hora \u00e9 hora de filme) https://t.co/3HCMHTkRYs", "author_id": "580332626", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/3HCMHTkRYs", "expanded_url": "https://twitter.com/pleasemydearde/status/1172640061495681025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3HCMHTkRYs", "media_key": "3_1172640057263628289"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T21:17:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7786, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9192, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}]}, "id": "1172620458199568387", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 84, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172620458199568387"], "text": "O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "author_id": "22494962"}, {"created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "id": "1171336245911400456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "author_id": "815994028189696004"}, {"created_at": "2019-09-13T20:38:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610441782190080"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610455103246336"}]}, "id": "1172610473977614336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 27, "like_count": 725, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1172610473977614336"], "text": "A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de 2021. https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "author_id": "861063790070288384"}, {"created_at": "2019-09-13T22:41:07.000Z", "id": "1172641383435386880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172641383435386880"], "text": "@FelipeGiron9 Eu tenho q parar de tocar a bola, se eu meto aquele gol rodando no meio de 3..... pqp o amigo matou a jogada perfeita \ud83d\ude14", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FelipeGiron9", "id": "763216616247156741"}]}, "author_id": "838591580743303168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172636548002734080"}], "in_reply_to_user_id": "763216616247156741"}, {"created_at": "2019-09-13T20:27:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8287, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/hAP4kLLh6q", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/mujer-policia-se-suicida-al-interior-de-una-clinica-del-imss/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/mujer-\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/UICon2otM4", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1172607736367976449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UICon2otM4", "media_key": "3_1172607734832934912"}]}, "id": "1172607736367976449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172607736367976449"], "text": "Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1! \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/hAP4kLLh6q https://t.co/UICon2otM4", "author_id": "123738178"}, {"created_at": "2019-09-13T22:18:41.000Z", "id": "1172635740733415424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635740733415424"], "text": "@CeliaPma @unicefpanama @cimufpanama @GabyGnazzo @FrankChollywood @Rossanau @deikani @Senniaf Y no solo por homofobia. Hay adolescentes con riesgo suicida por bullying de toda clase. Discriminaciones de todo tipo,(etnicas, clase social, por apariencia f\u00edsica, )es un tema preocupante!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CeliaPma", "id": "1530096535"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "unicefpanama", "id": "36422056"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "cimufpanama", "id": "859935694554353665"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "GabyGnazzo", "id": "53545653"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "FrankChollywood", "id": "27998827"}, {"start": 66, "end": 75, "username": "Rossanau", "id": "181057257"}, {"start": 76, "end": 84, "username": "deikani", "id": "267349063"}, {"start": 85, "end": 93, "username": "Senniaf", "id": "2836808592"}]}, "author_id": "1390837968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172291071189143552"}], "in_reply_to_user_id": "1530096535"}, {"created_at": "2019-09-13T22:15:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/c69D3GhRp4", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}]}, "id": "1172634818456301569", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634818456301569"], "text": "\u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/c69D3GhRp4", "author_id": "2847223757"}, {"created_at": "2019-09-13T21:45:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/YEzUogF9JK", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dsn1", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dsn1"}]}, "id": "1172627305115598853", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 14, "like_count": 348, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172627305115598853"], "text": "Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do novo \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/YEzUogF9JK", "author_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-09-13T20:19:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/wZzi1HDvVV", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1172605654286000128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZzi1HDvVV", "media_key": "3_1172605647285706753"}]}, "id": "1172605654286000128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 25, "like_count": 273, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172605654286000128"], "text": "\u00d3 o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nWill n\u00e3o volta mesmo kkkk https://t.co/wZzi1HDvVV", "author_id": "66224656"}, {"created_at": "2019-09-13T19:57:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.5689, "type": "Person", "normalized_text": "Zikei"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/zyGROMSYqD", "expanded_url": "https://twitter.com/jvbaptista8/status/1172600153875914753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zyGROMSYqD", "media_key": "3_1172600149106995200"}]}, "id": "1172600153875914753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172600153875914753"], "text": "OLHA ESSE ELENCO DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2\n\nEh um nome melhor q o outro e todos eles dirigidos pelo mestre James Gunn, tem at\u00e9 brazuca no meio\n\nO primeiro filme n\u00e3o eh a cat\u00e1strofe q dizem ser, mas com esse elenco n\u00e3o tem como a sequ\u00eancia decepcionar AGORA VAI!\n\nZikei? https://t.co/zyGROMSYqD", "author_id": "2693446702"}, {"created_at": "2019-09-13T21:42:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/DczeQPQ0V5", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTI0800/status/1172626601122652161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DczeQPQ0V5", "media_key": "16_1172626559250960385"}]}, "id": "1172626601122652161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 133, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172626601122652161"], "text": "Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2 o Oscar pro Brasil vindo amooooooooo https://t.co/DczeQPQ0V5", "author_id": "937676453474439169"}, {"created_at": "2019-09-10T10:46:49.000Z", "id": "1171374460424851456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374460424851456"], "text": "Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fue \u2764\ufe0f Cuando est\u00e1s suicida permanecer viva es un acto de generosidad https://t.co/mOvt8lAxWq No soy mala al necesitar morir sino generosa al intentar quedarme", "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 120, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/mOvt8lAxWq", "expanded_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/", "display_url": "madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-s\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/"}]}, "author_id": "116832572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171372394273017857"}], "in_reply_to_user_id": "116832572"}, {"created_at": "2019-09-13T11:27:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Maza"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/AYu2fAVL2Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1172217147944243200", "display_url": "twitter.com/Cooperativa/st\u2026"}]}, "id": "1172471846194864128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172471846194864128"], "text": "Maza: \"Mataron a Allende por exceso de tonter\u00eda\" \n\u00bfY si es verdad? \u00bfY si fueron los agentes cubanos? Es indudable que Allende les serv\u00eda (y as\u00ed ha sido) m\u00e1s como \"valiente suicida\" que asil\u00e1ndose. \u00bfTendr\u00e1 alg\u00fan tipo de informaci\u00f3n Maza? https://t.co/AYu2fAVL2Z", "author_id": "833016084806696961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172217147944243200"}]}, {"created_at": "2019-09-13T21:10:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ppITfeuZVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppITfeuZVL", "media_key": "3_1172618562877513729"}]}, "id": "1172618564811051014", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 5, "like_count": 1290, "quote_count": 123}, "edit_history_tweet_ids": ["1172618564811051014"], "text": "Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeuZVL", "author_id": "64839161"}, {"created_at": "2019-09-13T09:55:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "id": "1172448680491618306", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172448680491618306"], "text": "Twitter \u00e9 a rede social mais t\u00f3xica q existe em Portugal. \nUm v\u00eddeo d uma mi\u00fada vazou e j\u00e1 Portugal inteiro sabe da hist\u00f3ria, imaginem cmo deve estar a mi\u00fada agr. Se voc\u00eas se metessem na vossa vida estariam bem melhor. Dps fazem papel de coitadinhos qnd algu\u00e9m se suicida.", "author_id": "2632740701"}, {"created_at": "2019-09-13T21:30:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel Zuvic"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e9stor"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/1Y7IJEszDH", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/la-misteriosa-relacion-del-padre-de-mariana-zuvic-con-nestor-y-cristina-kirchner/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/la-misteriosa-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/la-misteriosa-relacion-del-padre-de-mariana-zuvic-con-nestor-y-cristina-kirchner/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare"}]}, "id": "1172623737453199360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172623737453199360"], "text": "Miguel \u00c1ngel Zuvic manten\u00eda una cercana relaci\u00f3n con N\u00e9stor y Cristina Kirchner durante su juventud en la provincia de Santa Cruz.\nhttps://t.co/1Y7IJEszDH", "author_id": "182923335"}, {"created_at": "2019-09-13T19:31:31.000Z", "id": "1172593671419715584", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172593671419715584"], "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/aDIiIRkaUc", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/aDIiIRkaUc", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "author_id": "902798348561862657"}, {"created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "id": "1171281334297407488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "in_reply_to_user_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-13T22:13:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gato_cheshire", "id": "1017450538848354305"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jdoedoe101101", "id": "4135901687"}]}, "id": "1172634391605956608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634391605956608"], "text": "@gato_cheshire @jdoedoe101101 Suiza tambi\u00e9n fue neutral.", "author_id": "966859351", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172633556146933761"}], "in_reply_to_user_id": "1017450538848354305"}, {"created_at": "2019-09-13T20:48:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 146, "end": 157, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "de Matar"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "do Futuro"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/izuhhFF1SM", "expanded_url": "https://twitter.com/lucas_salgado/status/1172613079596765184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/izuhhFF1SM", "media_key": "3_1172613068645445634"}]}, "id": "1172613079596765184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 8, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172613079596765184"], "text": "Me animo com Idris Elba, Alice Braga, John Cena e Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida, e com a dire\u00e7\u00e3o do James Gunn. Agora, \u00e9 um risco manterem o Jai Courtney. O que esse cara j\u00e1 enterrou de franquia n\u00e3o \u00e9 brincadeira (Divergente, Duro de Matar 5, Exterminador do Futuro 5). https://t.co/izuhhFF1SM", "author_id": "64191835"}, {"created_at": "2019-09-13T21:49:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9362, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "violadavis", "id": "2717254872"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "idriselba", "id": "92717138"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/tDpgE9ZCle", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/09/alice-braga-viola-davis-idris-elba-e-mais-sao-confirmados-em-novo-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/09/alice-\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/e0VlkDekJX", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1172628512148209665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e0VlkDekJX", "media_key": "3_1172628328337027074"}]}, "id": "1172628512148209665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 99, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1172628512148209665"], "text": "Alice Braga, @violadavis, @idriselba e mais s\u00e3o confirmados em novo \"Esquadr\u00e3o Suicida\": https://t.co/tDpgE9ZCle https://t.co/e0VlkDekJX", "author_id": "7751462"}, {"created_at": "2019-09-13T02:37:02.000Z", "id": "1172338366320271363", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172338366320271363"], "text": "Siempre lo he pensado, hay en sus acciones y reacciones un sino fatal un instinto suicida un deseo de pasar a la historia c\u00f3mo  un m\u00e1rtir. La historia no lo absolver\u00e1 pase lo que tenga que pasar", "author_id": "85615048", "geo": {"place_id": "bfc35dcc7e63252a"}}, {"created_at": "2019-09-13T09:17:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7973, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gzStxsz4QA", "expanded_url": "https://es.rt.com/70a5", "display_url": "es.rt.com/70a5", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70a5"}]}, "id": "1172439211162488832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1172439211162488832"], "text": "Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps://t.co/gzStxsz4QA", "author_id": "100731315", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"created_at": "2019-09-13T21:43:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9718, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 157, "end": 168, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 64, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 156, "end": 169, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 194, "end": 216, "tag": "OrgulloMexicanoChigao"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 102, "username": "wbpictures", "id": "20255162"}, {"start": 239, "end": 250, "username": "parejanerd", "id": "31630403"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/xCDUSVHwjN", "expanded_url": "https://twitter.com/Yo_invitoelcine/status/1172626790734393344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xCDUSVHwjN", "media_key": "3_1172626756790079496"}]}, "id": "1172626790734393344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172626790734393344"], "text": "Y con ustedes el elenco COMPLETO de la pel\u00edcula #TheSuicideSquad (El escuadr\u00f3n suicida) de @wbpictures \n\nY para sorpresa de muchos, SI... el actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo estar\u00e1 en la pel\u00edcula \n\n#OrgulloMexicanoChigao \n\nCreditos de imagen: @parejanerd https://t.co/xCDUSVHwjN", "author_id": "955099895098159104"}, {"created_at": "2019-09-13T22:21:54.000Z", "id": "1172636548002734080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636548002734080"], "text": "Meti um gola\u00e7o hoje no racha", "author_id": "763216616247156741"}, {"created_at": "2019-09-13T21:55:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7677, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.6159, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3952, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/eLXxzHx0FQ", "expanded_url": "http://bit.ly/34HM8kD", "display_url": "bit.ly/34HM8kD"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/tbgf0gRdtk", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1172629778681278465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tbgf0gRdtk", "media_key": "3_1172628977606955008"}]}, "id": "1172629778681278465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172629778681278465"], "text": "Una mujer se suicida en el \u00e1rea de Urgencias de una cl\u00ednica del IMSS en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, CdMx https://t.co/eLXxzHx0FQ https://t.co/tbgf0gRdtk", "author_id": "244218738"}, {"created_at": "2019-09-13T21:33:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.9541, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/LOTSf6o8wN", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}]}, "id": "1172624483368230912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172624483368230912"], "text": "James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'\nhttps://t.co/LOTSf6o8wN", "author_id": "43720896"}, {"created_at": "2019-09-13T13:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/MfPLpdDx93", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172506465992527873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfPLpdDx93", "media_key": "3_1170081127689850881"}]}, "id": "1172506465992527873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172506465992527873"], "text": "#UnD\u00edaComoHoy recordamos al \u00fanico y original Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/MfPLpdDx93", "author_id": "42319515"}, {"created_at": "2019-09-13T22:32:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 36, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/L4JxdGwLAG", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172639156721332226", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639156721332226"], "text": "\u00c9, o Esquadr\u00e3o Suicida de @JamesGunn promete! J\u00e1 t\u00ednhamos a confirma\u00e7\u00e3o do Capald\u00e3o no elenco, e agora temos a brasileira Alice Braga - sem contar todos esses talentos incr\u00edveis! Ingresso garantido, sim ou claro? \ud83d\ude00 https://t.co/L4JxdGwLAG", "author_id": "301705809"}, {"created_at": "2019-09-12T23:02:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 205, "probability": 0.8468, "type": "Place", "normalized_text": "EcuadorEsProvida"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 175, "tag": "SalvemosTODASLASVIDAS"}, {"start": 176, "end": 188, "tag": "relatoverde"}, {"start": 189, "end": 206, "tag": "EcuadorEsProvida"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/7UwIoH1I1s", "expanded_url": "https://twitter.com/GabyPacheco0/status/1172223959657586690", "display_url": "twitter.com/GabyPacheco0/s\u2026"}]}, "id": "1172284317009088515", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172284317009088515"], "text": "El aborto genera, entre otras consecuencias, impulso suicida post aborto o  directamente SUICIDIO posterior a depresi\u00f3n cr\u00f3nica y p\u00e9rdida de autoestima.\n#SalvemosTODASLASVIDAS\n#relatoverde\n#EcuadorEsProvida https://t.co/7UwIoH1I1s", "author_id": "986193433676087298", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172223959657586690"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:31:59.000Z", "id": "1172639085837586433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639085837586433"], "text": "Jajaja, es mejor eso. https://t.co/iXUsNHQdRQ", "author_id": "994809145646895106", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172638896569638917"}], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/iXUsNHQdRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/bysweetchaos/status/1172638896569638917", "display_url": "twitter.com/bysweetchaos/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T22:33:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.6741, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.8918, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Tendencias"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/jqa0C2kMQn", "expanded_url": "https://is.gd/GFPSFN", "display_url": "is.gd/GFPSFN"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/OPHOSbrkky", "expanded_url": "https://twitter.com/OroNoticiasPue/status/1172639359721361408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OPHOSbrkky", "media_key": "3_1172639358207365120"}]}, "id": "1172639359721361408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639359721361408"], "text": "#Tendencias | \u00a1Confirmado! Joaqu\u00edn Cos\u00edo \u201cEl Cochiloco\u201d formar\u00e1 parte del elenco de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/jqa0C2kMQn https://t.co/OPHOSbrkky", "author_id": "278135356"}, {"created_at": "2019-09-13T22:37:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6332, "type": "Other", "normalized_text": "Pulitzer"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/65q09TDyav", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1172639562155405313", "display_url": "twitter.com/HQzonna/status\u2026"}]}, "id": "1172640358636933120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172640358636933120"], "text": "Perfeita a ganhadora do Pulitzer https://t.co/65q09TDyav", "author_id": "968696173002452992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172639562155405313"}]}, {"created_at": "2019-09-13T09:39:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7299, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1172444805013442562", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1258, "reply_count": 71, "like_count": 6486, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1172444805013442562"], "text": "548 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "author_id": "234398308"}, {"created_at": "2019-09-12T18:37:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Renjun"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/iU60KetpRA", "expanded_url": "https://twitter.com/renjunchive/status/1172088415304613895/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iU60KetpRA", "media_key": "7_1172088293682339841"}]}, "id": "1172217687268872193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 2, "like_count": 368, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1172217687268872193"], "text": "Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle matou o Renjun e Jaemin. Competitivos demais pequepeh gaykkkkk \nhttps://t.co/iU60KetpRA", "author_id": "1127682998688788481"}, {"created_at": "2019-09-13T22:34:01.000Z", "id": "1172639596905037824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639596905037824"], "text": "[N\u00c3O leia o pr\u00f3ximo tweet caso depress\u00e3o te afete]", "author_id": "783954200413757440"}, {"created_at": "2019-09-13T22:16:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN CENA"}, {"start": 12, "end": 24, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "TAIKA WAITITI"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/8JpItTpAYr", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172635102213529600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635102213529600"], "text": "JOHN CENA\nE\nTAIKA WAITITI\nNO ESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/8JpItTpAYr", "author_id": "2663503314", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}}, {"created_at": "2019-09-13T16:09:02.000Z", "id": "1172542713822154752", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172542713822154752"], "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQdBB", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/lThrbKQdBB", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "author_id": "82845160"}, {"created_at": "2019-09-13T22:29:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Florcita"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.7207, "type": "Other", "normalized_text": "Black Metal"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8004, "type": "Other", "normalized_text": "Black Metal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MishitaSV", "id": "139769935"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/z44Xb6uM1d", "expanded_url": "https://twitter.com/ever696/status/1172638454217420800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z44Xb6uM1d", "media_key": "16_1172638418121179136"}]}, "id": "1172638454217420800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638454217420800"], "text": "@MishitaSV NO es una serie Florcita, es un sub-genero del Black Metal \ud83d\ude4a Depresivo Suicida Black Metal y esas son sus iniciales \ud83d\ude0a https://t.co/z44Xb6uM1d", "author_id": "61812618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172636148990189568"}], "in_reply_to_user_id": "139769935"}, {"created_at": "2019-09-13T15:22:44.000Z", "id": "1172531064260182017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1202, "reply_count": 119, "like_count": 1917, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1172531064260182017"], "text": "La ret\u00f3rica progre que nos vende \"miseria\" y \"necesidad\" se desmorona tras estos robos. Lo primero que hicieron estos delincuentes con el dinero robado fue comprar un cintur\u00f3n de 300 euros o una cazadora de 1.200 euros. No enga\u00f1an a nadie. https://t.co/PvupqxgQ9S", "author_id": "2201623465", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/PvupqxgQ9S", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/dos-menas-cazados-robando-carteras-acababan-comprar-cinturon-gucci-300-euros-4563217?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568317556", "display_url": "okdiario.com/sociedad/dos-m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/dos-menas-cazados-robando-carteras-acababan-comprar-cinturon-gucci-300-euros-4563217?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568317556"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T22:25:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}]}, "id": "1172637527326507008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637527326507008"], "text": "Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n  se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "145459615"}, {"created_at": "2019-09-13T21:47:19.000Z", "id": "1172627847296573440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172627847296573440"], "text": "les cuento, no compren esas tortillas santiague\u00f1as q venden en parrillas de esquinas del conurba, son una trampa, me comi media y parece q tengo 3 kilos de engrudo en la panza", "author_id": "712164196474068992"}, {"created_at": "2019-09-13T19:54:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Watiti"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.6556, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 264, "end": 265, "probability": 0.458, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/ca1Zwwht0I", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172599388050509824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 124, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172599388050509824"], "text": "Idris Elba, Michael Rooker, Nathan Fillion, Taika Watiti, Alice Braga entre os os atores se juntando \u00e0 Margot Robbie e Viola Davis em O ESQUADR\u00c3O SUICIDA, dirigido pelo James Gunn.\n\nSim, o diretor de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia vai dirigir o diretor de Thor num filme da DC. https://t.co/ca1Zwwht0I", "author_id": "101538849"}, {"created_at": "2019-09-13T22:28:27.000Z", "id": "1172638196871643137", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638196871643137"], "text": "KKKK VAI TER ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2? PRA QUE", "author_id": "1123313382780755975"}, {"created_at": "2019-09-13T18:37:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}, {"start": 209, "end": 218, "tag": "terrible"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "datos"}, {"start": 227, "end": 256, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "id": "1172580154561978373", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 12, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172580154561978373"], "text": "Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en 11 veces a los homicidios y en 80 a los de violencia de g\u00e9nero.\n\n#terrible \n#datos\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "author_id": "200435252"}, {"created_at": "2019-09-13T22:28:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "alice braga"}, {"start": 35, "end": 36, "probability": 0.6493, "type": "Person", "normalized_text": "dc"}]}, "id": "1172638189682647040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638189682647040"], "text": "coitada da alice braga na bomba da dc", "author_id": "1129071188569985035"}, {"created_at": "2019-09-13T20:26:11.000Z", "id": "1172607429714034690", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172607429714034690"], "text": "@CapitAnna Q es esto?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CapitAnna", "id": "62716112"}]}, "author_id": "1143542637171003392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172603835443027968"}], "in_reply_to_user_id": "62716112"}, {"created_at": "2019-09-13T19:55:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Porto"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/AobUHktaIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/odedonafrida/status/1172599747611373570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AobUHktaIZ", "media_key": "3_1172599741663891457"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/AobUHktaIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/odedonafrida/status/1172599747611373570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AobUHktaIZ", "media_key": "3_1172599744813764610"}]}, "id": "1172599747611373570", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 12, "like_count": 209, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1172599747611373570"], "text": "FC Porto a ganhar campeonatos na d\u00e9cada de 80 e 90: https://t.co/AobUHktaIZ", "author_id": "201812923"}, {"created_at": "2019-09-13T19:54:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6252, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.535, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Cena"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Zmgstf1bLC", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172599481981947905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 126, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172599481981947905"], "text": "O Mais engra\u00e7ado do Elenco de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o Diretor de Thor Ragnarok e Thor 4 e o Jon Cena https://t.co/Zmgstf1bLC", "author_id": "3045046323"}, {"created_at": "2019-09-13T22:01:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.8351, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "id": "1172631487101001733", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172631487101001733"], "text": "peter capaldi est\u00e1 me obrigando a assistir esquadr\u00e3o suicida 2", "author_id": "4794903488"}, {"created_at": "2019-09-13T20:07:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 20, "end": 33, "probability": 0.7038, "type": "Other", "normalized_text": "Cidade de Deus"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.5936, "type": "Other", "normalized_text": "Novos Mutantes"}, {"start": 131, "end": 147, "probability": 0.6569, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 152, "end": 161, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 199, "end": 209, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f4nia Braga"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/MIbrFOkkYW", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1172602710081921024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MIbrFOkkYW", "media_key": "3_1172602706395041792"}]}, "id": "1172602710081921024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 788, "reply_count": 53, "like_count": 5332, "quote_count": 267}, "edit_history_tweet_ids": ["1172602710081921024"], "text": "Alice Braga que fez Cidade de Deus, Eu Sou a Lenda, Entre Idas e Vindas, e tamb\u00e9m faz parte de \"Novos Mutantes\" esta confirmada em The Suicide Squad do James Gunn. \n\nEla \u00e9 sobrinha da nossa lend\u00e1ria S\u00f4nia Braga. https://t.co/MIbrFOkkYW", "author_id": "889895358322683906"}, {"created_at": "2019-09-13T19:40:38.000Z", "id": "1172595964965789696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172595964965789696"], "text": "ta tudo normal", "author_id": "3984124221"}, {"created_at": "2019-09-13T20:09:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/OK4PXcStyw", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-liberado-elenco-completo-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/rRicgxj2V6", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1172603144158744578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rRicgxj2V6", "media_key": "3_1172603102224113666"}]}, "id": "1172603144158744578", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 98, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172603144158744578"], "text": "Liberado elenco completo do novo Esquadr\u00e3o Suicida, e tem at\u00e9 atriz brasileira!\n\n&gt;&gt;  https://t.co/OK4PXcStyw https://t.co/rRicgxj2V6", "author_id": "835045170"}, {"created_at": "2019-09-13T20:47:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.95, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 122, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/aMLKPzxrpP", "expanded_url": "https://www.seriesfavoritas.com/single-post/2019/09/13/Esquadr%C3%A3o-Suicida-Alice-Braga-%C3%A9-confirmada-no-elenco-do-filme-de-James-Gunn?fbclid=IwAR24WB-vTtHXnpANaUdn1RGUXSHpOKgZO5QdDpHxOt5ZSIkrkU-fzULs8eQ", "display_url": "seriesfavoritas.com/single-post/20\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/tnJ6E1Zjxl", "expanded_url": "https://twitter.com/SFavoritas/status/1172612693116821504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tnJ6E1Zjxl", "media_key": "3_1172612685604839424"}]}, "id": "1172612693116821504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172612693116821504"], "text": "'Esquadr\u00e3o Suicida' | Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do filme de James Gunn\n https://t.co/aMLKPzxrpP #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/tnJ6E1Zjxl", "author_id": "711559926603190272"}, {"created_at": "2019-09-13T22:04:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.452, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.8393, "type": "Place", "normalized_text": "Central City"}]}, "id": "1172632214233919492", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632214233919492"], "text": "No novo Esquadr\u00e3o Suicida*\n\nErros em Central City", "author_id": "69388270", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172626143742234624"}], "in_reply_to_user_id": "69388270"}, {"created_at": "2019-09-13T18:53:03.000Z", "id": "1172583988675981312", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 40, "like_count": 362, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1172583988675981312"], "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "ConteBis"}, {"start": 59, "end": 64, "tag": "LBQT"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Islam"}, {"start": 129, "end": 139, "tag": "Bergoglio"}, {"start": 168, "end": 176, "tag": "risorse"}, {"start": 212, "end": 223, "tag": "Zingaretti"}, {"start": 277, "end": 280, "tag": "RS"}]}, "text": "Critichi il #ConteBis, sei un nazista\nCritichi le adozioni #LBQT, sei un omofobo\nCritichi l'#Islam, sei un islamofobico\nCritichi #Bergoglio, sei un eretico\nCritichi le #risorse, sei un fascista razzista\nCritichi #Zingaretti, sei un odiofobico\n\nPensiero unico delle anime belle\n#RS", "author_id": "1100776937004457984"}, {"created_at": "2019-09-13T22:16:25.000Z", "id": "1172635167288176641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635167288176641"], "text": "Tu viu isso @G0blinBride ? https://t.co/9VV7vYvKX9", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "G0blinBride", "id": "272634623"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/9VV7vYvKX9", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "author_id": "180862128"}, {"created_at": "2019-09-13T21:17:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4643, "type": "Organization", "normalized_text": "BWL"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.5399, "type": "Organization", "normalized_text": "BWL"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Cnht6VMKzM", "expanded_url": "https://twitter.com/roseannearerose/status/1172606720897638401", "display_url": "twitter.com/roseanneareros\u2026"}]}, "id": "1172620426834579456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172620426834579456"], "text": "BWL est\u00e1 com 546M, views as quais eles ganham organicamente, ladeirando onde?  BWL ta charteando no Top200 do Spotify a 154 dias, prestes a se tornar a m\u00fasica coreana com maior longevidade no chart, top20/10 nos charts coreanos, mate esse amor inv\u00e9s de matar o amor, se matou \ud83d\ude4a https://t.co/Cnht6VMKzM", "author_id": "897265175241347073"}, {"created_at": "2019-09-13T21:52:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dico"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "Jusbrasil", "id": "37597175"}]}, "id": "1172629089825546240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172629089825546240"], "text": "@Krlao10 @Jusbrasil Quando se chega em um posto de sa\u00fade e faltando M\u00e9dico rem\u00e9dio \n Quando se falta um p\u00e3o para um filho e ele pede cafe com farinha\nQuando um filho vai para a escola e n\u00e3o tem roupas nem uma bolsa para levar os livros\n o Suic\u00eddio talvez seja uma Necessidade e n\u00e3o uma Op\u00e7\u00e3o!", "author_id": "364216785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172602537880543232"}], "in_reply_to_user_id": "180149692"}, {"created_at": "2019-09-13T22:14:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.6713, "type": "Other", "normalized_text": "EsquadraoSuicida"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "jamesgunn"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 14, "tag": "cast"}, {"start": 18, "end": 25, "tag": "reboot"}, {"start": 29, "end": 46, "tag": "EsquadraoSuicida"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "jamesgunn"}, {"start": 111, "end": 124, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/9Ldn3MxHLw", "expanded_url": "https://twitter.com/vigilianerd/status/1172634784604020736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ldn3MxHLw", "media_key": "3_1172634777834442752"}]}, "id": "1172634784604020736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634784604020736"], "text": "Esse \u00e9 o #cast do #reboot de #EsquadraoSuicida. D\u00ea RT se voc\u00ea amou e d\u00ea um like se voc\u00ea adorou \ud83d\ude0d\ud83e\udd29\u2764\ufe0f #jamesgunn #SuicideSquad https://t.co/9Ldn3MxHLw", "author_id": "732720414837878784"}, {"created_at": "2019-09-13T22:19:18.000Z", "id": "1172635893095702529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635893095702529"], "text": "@crosteime oq eh isto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "crosteime", "id": "3245645901"}]}, "author_id": "3078718791", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172635504954793984"}], "in_reply_to_user_id": "3245645901"}, {"created_at": "2019-09-13T22:17:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8776, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/0ZPjJRlFmx", "expanded_url": "http://bit.ly/34EZf5X", "display_url": "bit.ly/34EZf5X"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Vq9xK9YEdG", "expanded_url": "https://twitter.com/VejaSP/status/1172635468149776384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vq9xK9YEdG", "media_key": "3_1172635463955468288"}]}, "id": "1172635468149776384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635468149776384"], "text": "Alice Braga \u00e9 escalada para novo \"Esquadr\u00e3o Suicida\" -&gt; https://t.co/0ZPjJRlFmx https://t.co/Vq9xK9YEdG", "author_id": "23224461"}, {"created_at": "2019-09-12T23:29:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 143, "probability": 0.4438, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDIO"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.3361, "type": "Other", "normalized_text": "Lesbofobia"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 193, "username": "unicefpanama", "id": "36422056"}, {"start": 194, "end": 206, "username": "cimufpanama", "id": "859935694554353665"}, {"start": 207, "end": 218, "username": "GabyGnazzo", "id": "53545653"}, {"start": 219, "end": 235, "username": "FrankChollywood", "id": "27998827"}, {"start": 236, "end": 245, "username": "Rossanau", "id": "181057257"}, {"start": 246, "end": 254, "username": "deikani", "id": "267349063"}, {"start": 255, "end": 263, "username": "Senniaf", "id": "2836808592"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/Gxv0kPFB8u", "expanded_url": "https://twitter.com/CeliaPma/status/1172291071189143552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gxv0kPFB8u", "media_key": "3_1172291066193686529"}]}, "id": "1172291071189143552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 6, "like_count": 64, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172291071189143552"], "text": "Qued\u00e9 impactada de la fila de ni\u00f1os y adolescentes que quer\u00edan compartir sus testimonios. Necesitamos  a todas y a todos en el tema del SUICIDIO, de la homofobia, Lesbofobia, etc. @unicefpanama @cimufpanama @GabyGnazzo @FrankChollywood @Rossanau @deikani @Senniaf https://t.co/Gxv0kPFB8u", "author_id": "1530096535", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}}, {"created_at": "2019-09-10T20:25:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4036, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e9ptimoD\u00eda"}, {"start": 126, "end": 153, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "S\u00e9ptimoD\u00eda"}, {"start": 125, "end": 154, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/FAqdlQkHGi", "expanded_url": "http://bit.ly/2HZF4WW", "display_url": "bit.ly/2HZF4WW"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/l1TPdxGTwG", "expanded_url": "https://twitter.com/SeptimoDiaTV/status/1171519975388876800/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/l1TPdxGTwG", "media_key": "7_1171519930136580097"}]}, "id": "1171519975388876800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171519975388876800"], "text": "Cada cuatro horas, en promedio, una persona se suicida en Colombia. Reviva esta investigaci\u00f3n de #S\u00e9ptimoD\u00eda a prop\u00f3sito del #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/FAqdlQkHGi https://t.co/l1TPdxGTwG", "author_id": "147635535"}, {"created_at": "2019-09-13T22:10:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.8474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/IxTTf83rDi", "expanded_url": "http://bit.ly/2LvLBKX", "display_url": "bit.ly/2LvLBKX"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/g2reUnB8rQ", "expanded_url": "https://twitter.com/forumeplay/status/1172633693397159938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g2reUnB8rQ", "media_key": "3_1172633683276308480"}]}, "id": "1172633693397159938", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633693397159938"], "text": "Pisa menos, cristal brasileiro do cinema: Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco da sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/IxTTf83rDi https://t.co/g2reUnB8rQ", "author_id": "519880235"}, {"created_at": "2019-09-10T02:54:53.000Z", "id": "1171255697239158787", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171255697239158787"], "text": "Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecido.", "author_id": "54135935"}, {"created_at": "2019-09-13T14:09:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3487, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/vkVG4Uiw1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanValente/status/1172512640238858240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vkVG4Uiw1Z", "media_key": "13_1172512299048939521"}]}, "id": "1172512640238858240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 20, "like_count": 363, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172512640238858240"], "text": "Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica privatista e de destrui\u00e7\u00e3o do Estado brasileiro imposta por Paulo Guedes e Bolsonaro \u00e9 suicida. Mobiliza\u00e7\u00e3o popular \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda. https://t.co/vkVG4Uiw1Z", "author_id": "112498734"}, {"created_at": "2019-09-13T16:52:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arrrowp", "id": "4845318829"}]}, "id": "1172553669121912833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553669121912833"], "text": "@arrrowp Tim Lopes foi  em miss\u00e3o suicida ent\u00e3o", "author_id": "56457949", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172553382034386945"}], "in_reply_to_user_id": "4845318829"}, {"created_at": "2019-09-13T20:08:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/cwHhc8S5HA", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/o-esquadrao-suicida-elenco/", "display_url": "einerd.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Nx36ZSWiaW", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1172602952210509824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nx36ZSWiaW", "media_key": "3_1172602950805409793"}]}, "id": "1172602952210509824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172602952210509824"], "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida: elenco do novo filme \u00e9 divulgado por James Gunn https://t.co/cwHhc8S5HA https://t.co/Nx36ZSWiaW", "author_id": "2221651760"}, {"created_at": "2017-01-09T15:45:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "818483818210459648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["818483818210459648"], "text": "Me encanta \"Escuadr\u00f3n Suicida\" creo que nunca me voy a cansar de ver esa peli \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "author_id": "2455461722"}, {"created_at": "2019-09-13T22:07:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 177, "probability": 0.2681, "type": "Organization", "normalized_text": "WhiteGenocide"}, {"start": 180, "end": 191, "probability": 0.4104, "type": "Person", "normalized_text": "nosonrefugee"}, {"start": 195, "end": 205, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "PlanKalergi"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 178, "tag": "WhiteGenocide"}, {"start": 179, "end": 192, "tag": "nosonrefugee"}, {"start": 194, "end": 206, "tag": "PlanKalergi"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/vmOoLLLLg1", "expanded_url": "https://twitter.com/CityPrincipe/status/1172511687108386818", "display_url": "twitter.com/CityPrincipe/s\u2026"}]}, "id": "1172632951277985794", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632951277985794"], "text": "Estas im\u00e1genes me horrorizan e hielan la sangre. Hemos destruido el futuro de nuestros hijos y condenado a una vida miserable, sin libertades y llena de oscuridad.\n#WhiteGenocide\n#nosonrefugee \n#PlanKalergi https://t.co/vmOoLLLLg1", "author_id": "1160548404075872256"}, {"created_at": "2019-09-11T15:23:34.000Z", "id": "1171806494427406336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806494427406336"], "entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 251, "tag": "LogicaFeminista"}]}, "text": "\"No culpes a la v\u00edctima\", excepto si es un hombre v\u00edctima de homicidio, porque algo habr\u00e1 hecho, si es un ni\u00f1o violado por una mujer, porque debe haberlo disfrutado, o si se suicida es porque su ego le impidi\u00f3 pedir ayuda seguramente. #LogicaFeminista", "author_id": "3072250190"}, {"created_at": "2019-09-13T18:28:26.000Z", "id": "1172577793617670146", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172577793617670146"], "text": "No supera la muerte de su madre y se suicida en el @Tu_IMSS   https://t.co/qX50hgv6uT", "entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 59, "username": "Tu_IMSS", "id": "69034805"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/qX50hgv6uT", "expanded_url": "https://twitter.com/Monitoreo103/status/1172576734278864896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qX50hgv6uT", "media_key": "7_1172576209722466304"}]}, "author_id": "1683996686"}, {"created_at": "2019-09-13T20:42:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "alice braga"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "wagner moura"}]}, "id": "1172611567659167744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172611567659167744"], "text": "alice braga conte comigo pra tudo\n\nwagner moura nao", "author_id": "2638164051"}, {"created_at": "2019-09-13T20:18:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Shyo4qwPx0", "expanded_url": "https://twitter.com/whuacasi/status/1172586006278787072", "display_url": "twitter.com/whuacasi/statu\u2026"}]}, "id": "1172605407346528256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 846, "reply_count": 538, "like_count": 2047, "quote_count": 101}, "edit_history_tweet_ids": ["1172605407346528256"], "text": "\u00bfAdivinen a que partido estuvo afiliado el constitucionalista invitado por Rosa Bartra que le dijo a los congresistas que \"no tienen que hacerle caso al pueblo, porque el pueblo no sabe lo que es el bien com\u00fan\"?\nUna pista, comienza con 'A' y termina en 'PRA'. https://t.co/Shyo4qwPx0", "author_id": "54797928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172586006278787072"}]}, {"created_at": "2019-09-13T22:02:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.3466, "type": "Other", "normalized_text": "MC Lan"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Pabllo Vittar"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/bLXqZIsRnS", "expanded_url": "http://bit.ly/2mcihyQ", "display_url": "bit.ly/2mcihyQ"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/9FzDILkcBV", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1172631674179506181/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9FzDILkcBV", "media_key": "3_1172631630869127168"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/9FzDILkcBV", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1172631674179506181/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9FzDILkcBV", "media_key": "3_1172631630877536257"}]}, "id": "1172631674179506181", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1911, "reply_count": 807, "like_count": 8525, "quote_count": 1338}, "edit_history_tweet_ids": ["1172631674179506181"], "text": "PODRE! MC Lan humilha, xinga e expulsa mulher trans das grava\u00e7\u00f5es de seu clipe. Com a repercuss\u00e3o dos fatos, Pabllo Vittar j\u00e1 deixou seu unfollow no transf\u00f3bico. Entenda: https://t.co/bLXqZIsRnS https://t.co/9FzDILkcBV", "author_id": "788794760764985344"}, {"created_at": "2019-09-13T20:01:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 24, "probability": 0.7072, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 138, "tag": "LasNoticiasConKarlaIberia"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 53, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 143, "end": 155, "username": "karlaiberia", "id": "115474279"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/2Zattu83st", "expanded_url": "https://twitter.com/NTelevisa_com/status/1172601127147200512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Zattu83st", "media_key": "13_1172600704285827072"}]}, "id": "1172601127147200512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601127147200512"], "text": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s, presidente de @elconsejomx, habla de las estrategias para la prevenci\u00f3n del suicidio #LasNoticiasConKarlaIberia con @karlaiberia https://t.co/2Zattu83st", "author_id": "25401359"}, {"created_at": "2019-09-13T20:05:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 116, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Maldonado"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Nahuel"}, {"start": 227, "end": 239, "probability": 0.7047, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana Zubic"}]}, "id": "1172602098900451330", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172602098900451330"], "text": "Esos mismos que celebraron y cada vez que pueden se regocijan en morbo y crueldad con la muerte de Santiago Maldonado y Rafael Nahuel, son los que ahora est\u00e1n pidiendo respeto y clemencia por el suicidio del padre de la c\u00ednica Mariana Zubic.", "author_id": "2581362403"}, {"created_at": "2019-09-13T15:34:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5753, "type": "Person", "normalized_text": "sora"}]}, "id": "1172534015783559168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172534015783559168"], "text": "e a sora de hist\u00f3ria que come\u00e7ou a chorar hoje no meio da aula pq a gente n\u00e3o ficava quieto e depois se matou rindo da nossa cara pq tava atuando?????? amo uma mulher", "author_id": "1111617111032500224"}, {"created_at": "2019-09-13T22:01:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 112, "probability": 0.6476, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/WY1l6F9pe6", "expanded_url": "https://www.24horas.cl/internacional/mujer-se-suicida-en-urgencias-tras-recibir-la-noticia-que-su-madre-falleceria-voy-a-alcanzarla-3593133", "display_url": "24horas.cl/internacional/\u2026"}]}, "id": "1172631288303538176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172631288303538176"], "text": "Mujer se suicida en urgencias tras recibir la noticia que su madre fallecer\u00eda: \"Voy a alcanzarla\" - Internacional - 24horas https://t.co/WY1l6F9pe6", "author_id": "1172395378706042881"}, {"created_at": "2019-09-13T12:59:30.000Z", "id": "1172495018088701958", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172495018088701958"], "text": "@zlaya_galushka @suicida_mne \u044d\u0442\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0448\u043e\u043a \u043a\u043e\u043d\u0442\u0435\u043d\u0442 https://t.co/ZVt8cz1TqR", "author_id": "918932688958119936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170832922745720832"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ZVt8cz1TqR", "expanded_url": "https://twitter.com/ilo_milo_/status/1172495018088701958/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZVt8cz1TqR", "media_key": "3_1172495005811953666"}]}, "in_reply_to_user_id": "813342094064549888"}, {"created_at": "2019-09-13T16:47:07.000Z", "id": "1172552297198608386", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552297198608386"], "text": "Yo aqu\u00ed esperando que alguien me invite a verla https://t.co/53KnUBbiSn", "author_id": "709825090024767489", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170120455371612160"}], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/53KnUBbiSn", "expanded_url": "https://twitter.com/Sthefdsf/status/1170120455371612160", "display_url": "twitter.com/Sthefdsf/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}}, {"created_at": "2019-09-13T21:42:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7401, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7298, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/UUIlQKOLdN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "id": "1172626653387939840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172626653387939840"], "text": "\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/UUIlQKOLdN #TheSuicideSquad", "author_id": "54449164"}], "places": [{"full_name": "la Massana, Andorra", "id": "b3d46b9e773fe2e6"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Almada, Portugal", "id": "120248073af6ca31"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}]}, "errors": [{"value": "1172628485933850631", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172628485933850631].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172628485933850631", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2919800069", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2919800069].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2919800069", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172624014596030464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172624014596030464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172624014596030464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172612761857286144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172612761857286144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172612761857286144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172643128886665216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172643128886665216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172643128886665216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2539467269", "value": "2539467269", "detail": "User has been suspended: [2539467269].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172537932722450432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172537932722450432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172537932722450432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172636148990189568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172636148990189568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172636148990189568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172601452893736960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172601452893736960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172601452893736960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2232228565", "value": "2232228565", "detail": "User has been suspended: [2232228565].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1172645757821702145", "oldest_id": "1172632425752682496", "result_count": 461, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z7ch8m187zem9x1f3kf2q35bwd"}}