{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7491, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}]}, "author_id": "1024092013174697984", "created_at": "2019-10-06T17:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180893240289087488"], "text": "O trailer de aves de rapina t\u00e1 muito bom, espero que o efeito esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o recaia sobre esse filme", "lang": "pt", "id": "1180893240289087488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "author_id": "4366334781", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180893233615912963"], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1180893233615912963"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "790614416987459584", "created_at": "2019-10-06T17:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180893183091384322"], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "id": "1180893183091384322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180856180597501952"}], "author_id": "205963404", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180893172945313797"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder @Defensoria_Peru Pobrecito , desde que lo dejo el suicida ya no es el mismo .", "lang": "es", "id": "1180893172945313797"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180892384604893184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.7169, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RamonVGomes", "id": "1580687996260687872"}]}, "author_id": "63296611", "created_at": "2019-10-06T17:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180893028980084738"], "in_reply_to_user_id": "74616306", "text": "@RamonVGomes Debate bom \u00e9 do Esquadr\u00e3o Suicida sobre a melhor forma de torturar os roteiristas e o diretor.", "lang": "pt", "id": "1180893028980084738"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "author_id": "113708672", "created_at": "2019-10-06T17:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180892910142808064"], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "id": "1180892910142808064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180827225198755842"}], "author_id": "619823066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HernaniCosta5", "id": "998990245537476611"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180892740005052417"], "text": "RT @HernaniCosta5: Vida mesmo s\u00e3o 2 dias .. Hoje soube que uma conhecida minha suicidou se fdc... tou em choque", "lang": "pt", "id": "1180892740005052417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/VVrJHr82a2", "expanded_url": "https://twitter.com/JhonatasSkriven/status/1180892719029329921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VVrJHr82a2", "media_key": "3_1180892715564843009"}]}, "author_id": "3241387924", "created_at": "2019-10-06T17:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180892719029329921"], "text": "No curta pessoas me mandaram fotos perguntando se coloquei essa imagem, mas nao tinha colocado nada na verdade nem tinha visto isso, o que parece ser o rosto de uma pessoa. Poderia sim ser pareidolia mas tbm poderia ser o dono do local que se suicidou l\u00e1? https://t.co/VVrJHr82a2", "lang": "pt", "id": "1180892719029329921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "Doki"}]}, "author_id": "1037943034506354693", "created_at": "2019-10-06T17:08:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180892707780255744"], "text": "O cachorro do vizinho entrou aqui em casa e o Doki quase matou ele\nSe eu n\u00e3o tivesse visto a tempo tinha matado o cachorrin", "lang": "pt", "id": "1180892707780255744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "author_id": "909104062703992834", "created_at": "2019-10-06T17:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180892629925580801"], "text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "lang": "es", "id": "1180892629925580801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5923, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "225507087", "created_at": "2019-10-06T17:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180892601949589504"], "text": "Foco no inimigo: ELA, a sigla da doen\u00e7a que tem Villas-Brasil,  ele tem uma doen\u00e7a. Eu tenho uma doen\u00e7a. Duas. Tem CID-10. E meus prontu\u00e1rios. Ide\u00e1rio suicida e s\u00edndrome do p\u00e2nico na Band.", "lang": "pt", "id": "1180892601949589504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "author_id": "4710367036", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180892463764033536"], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1180892463764033536"}, {"author_id": "1012757213633540096", "created_at": "2019-10-06T17:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180892358294024192"], "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas mas me da uma coisa t\u00e3o ruim, eu fico t\u00e3o triste quando escuto falar de algu\u00e9m que se suicidou n\u00e3o sei explicar", "lang": "pt", "id": "1180892358294024192"}, {"author_id": "312876782", "created_at": "2019-10-06T17:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180892340451459078"], "text": "Adem\u00e1s de la pulsi\u00f3n de muerte suicida a veces me dan unas ganas parricidas de acabar con mi pap\u00e1 a cachetadas.", "lang": "es", "id": "1180892340451459078"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180314258648784897"}], "author_id": "1081630032861298688", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "40segundos"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180892264014462977"], "text": "RT @21tipsdepresion: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1180892264014462977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "author_id": "850773404424818688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180892148528533505"], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1180892148528533505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "author_id": "110262004", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180891861839437824"], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1180891861839437824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "author_id": "911254392082399232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180891668616228865"], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1180891668616228865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "author_id": "1060970291193700353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180891554501873671"], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1180891554501873671"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "author_id": "1098264723575967746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180891500546277377"], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1180891500546277377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180856180597501952"}], "author_id": "739490379318300672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:04:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180891491629174785"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder @jorgevillenal @Defensoria_Peru Y apra como debe llamarse \u201cdefensor de un corrupto suicida\u201d?", "lang": "es", "id": "1180891491629174785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "134520960", "created_at": "2019-10-06T17:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180891430929207299"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "lang": "pt", "id": "1180891430929207299"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180827328462626821"}], "author_id": "4921816918", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MateMedi", "id": "363755007"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180891348507021314"], "in_reply_to_user_id": "363755007", "text": "@MateMedi Hermano, aqu\u00ed la gente es suicida. Esa es la explicaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1180891348507021314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180883326002962432"}], "author_id": "1015978453768732673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IgorNavarroBFR", "id": "252786948"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180891178134315010"], "in_reply_to_user_id": "252786948", "text": "@IgorNavarroBFR Como temos especialistas brasileiros n\u00e3o \u00e9? \nSe coloca um limite de 10cm, o que acontecer\u00e1 quando for 11cm?  12cm?  Ser\u00e1 que uma bola que entrou quase toda, tipo 99 porcento toda, n\u00e3o deveria ser gol?  \nE o quase pis\u00e3o? Que s\u00f3 n\u00e3o matou pq n\u00e3o acertou.  Ser\u00e1 punida a inten\u00e7\u00e3o?", "lang": "pt", "id": "1180891178134315010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180852621315379201"}], "author_id": "1014798860", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VctrBonifazM", "id": "1120509051815776257"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180891077630410756"], "text": "RT @VctrBonifazM: \"Hace a\u00f1os que los peruanos no ve\u00edan a un presidente tomar una decisi\u00f3n con ese nivel de firmeza\u2026 \u00bfY ustedes le est\u00e1n dan\u2026", "lang": "es", "id": "1180891077630410756"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "author_id": "2453488029", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180891023381270528"], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1180891023381270528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179897739808821249"}], "author_id": "161853633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jfsmendes", "id": "1492855333340991494"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180891017589002240"], "in_reply_to_user_id": "1049435164890271745", "text": "@JFSMendes @moura_101 @llccii44 Tu \u0117 um repolho, rapa. Direita limpinha suicida. Direita at\u0117 a pagina 2. Direita at\u0117 o presidente n\u00e3o fazer o que eu quero. Tu nem sabe.o que \u0117 Direita...", "lang": "pt", "id": "1180891017589002240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "1975910442", "created_at": "2019-10-06T17:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180891012975206400"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180891012975206400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "95725104", "created_at": "2019-10-06T17:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180890972156248064"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180890972156248064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180886841320448001"}], "author_id": "1127329468694114304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180890957669175296"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "text": "@suicida_roots Faltando \u00e9 servi\u00e7o", "lang": "pt", "id": "1180890957669175296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "author_id": "2830870077", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180890955169304587"], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1180890955169304587"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "author_id": "3413904227", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180890875343323148"], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1180890875343323148"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "311235842", "created_at": "2019-10-06T17:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180890853142941699"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180890853142941699"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "author_id": "237131385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:01:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180890841403006979"], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1180890841403006979"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "author_id": "742889768065859584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180890784503083009"], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1180890784503083009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "author_id": "70298580", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180890777020506112"], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1180890777020506112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "author_id": "1542269484", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180890762940227587"], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1180890762940227587"}, {"author_id": "965767032779280385", "created_at": "2019-10-06T17:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180890653313699840"], "text": "ME QUIERO SUICIDA*", "lang": "es", "id": "1180890653313699840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "author_id": "614388155", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180890582970970112"], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "id": "1180890582970970112"}, {"author_id": "4132705815", "created_at": "2019-10-06T17:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 305, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1180890533935357953"], "text": "\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"", "lang": "pt", "id": "1180890533935357953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180889806332743682"}], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/u69CCk5qR8", "expanded_url": "https://twitter.com/rjuuliaa/status/1180890525244776457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u69CCk5qR8", "media_key": "3_1180890517292367872"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.705, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}]}, "author_id": "1072601757614780416", "created_at": "2019-10-06T17:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180890525244776457"], "in_reply_to_user_id": "1072601757614780416", "text": "Pod\u00e9is unir f\u00e1cilmente esto con cuando Rick crea un planeta para su nave y dentro hay otro cient\u00edfico que ha hecho lo mismo y donde dentro pasa igual y el \u00faltimo luego va y se suicida dej\u00e1ndolos encerrados en ese planeta dentro del otro planeta dentro de la nave de Rick. https://t.co/u69CCk5qR8", "lang": "es", "id": "1180890525244776457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "4561654884", "created_at": "2019-10-06T16:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180890200152694785"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180890200152694785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kRUQGJyLmn", "expanded_url": "https://www.tpi.it/esteri/studente-suicida-giorno-laurea-20191004464148/", "display_url": "tpi.it/esteri/student\u2026"}]}, "author_id": "557963735", "created_at": "2019-10-06T16:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180889965108088832"], "text": "Si suicida nel giorno della sua laurea: non aveva finito gli esami e non l'aveva detto ai genitori https://t.co/kRUQGJyLmn", "lang": "it", "id": "1180889965108088832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "1165346403088027649", "created_at": "2019-10-06T16:56:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180889664368119808"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "lang": "pt", "id": "1180889664368119808"}, {"author_id": "79454445", "created_at": "2019-10-06T16:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180889559300759553"], "text": "Gente, n\u00e3o adianta se revoltar que ele n\u00e3o vai ser preso!!... quem matou n\u00e3o foi o filho da mulher do padeiro!!! \nthis is BRAZIL", "lang": "pt", "id": "1180889559300759553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180888712940544000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.7926, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gabriel1991", "id": "39107721"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "CAMGalo1908", "id": "1474397349879459846"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "Gilmar31324196", "id": "1050569647588827142"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}]}, "author_id": "31493031", "created_at": "2019-10-06T16:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180889342274916353"], "in_reply_to_user_id": "39107721", "text": "@gabriel1991 @camgalo1908 @Gilmar31324196 @wbpictures_br O Esquadr\u00e3o Suicida por inteiro, o filme, n\u00e3o merece o menor cr\u00e9dito.", "lang": "pt", "id": "1180889342274916353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/WP7s7xJZf5", "expanded_url": "https://minutochiapas.com/padre-se-suicida-tras-envenenar-a-sus-tres-pequenos-hijos/", "display_url": "minutochiapas.com/padre-se-suici\u2026"}]}, "author_id": "2215358216", "created_at": "2019-10-06T16:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180889133771829248"], "text": "Padre se suicida tras envenenar a sus tres peque\u00f1os hijos https://t.co/WP7s7xJZf5", "lang": "es", "id": "1180889133771829248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180565312258891777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8458, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carloxconxx", "id": "1272400056"}]}, "author_id": "1330334016", "created_at": "2019-10-06T16:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180888838035689472"], "text": "RT @Carloxconxx: El Joker de Jared Leto es malisimo pero porque el gui\u00f3n de escuadr\u00f3n suicida es una porquer\u00eda, si hubieran hecho bien esa\u2026", "lang": "es", "id": "1180888838035689472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "126487724", "created_at": "2019-10-06T16:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180888807320805377"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180888807320805377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "2404831689", "created_at": "2019-10-06T16:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180888714907701248"], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "id": "1180888714907701248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180888232566939649"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.3573, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.6449, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CAMGalo1908", "id": "1474397349879459846"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Gilmar31324196", "id": "1050569647588827142"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "rodrigocapelo", "id": "31493031"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}]}, "author_id": "39107721", "created_at": "2019-10-06T16:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180888712940544000"], "in_reply_to_user_id": "4901780055", "text": "@camgalo1908 @Gilmar31324196 @rodrigocapelo @wbpictures_br O Universo da DC \u00e9 bagun\u00e7ado demais... e o Coringa do esquadr\u00e3o suicida? Ele n\u00e3o vai existir mais, ser\u00e1 que v\u00e3o criar um universo novo a partir de novo Coringa...", "lang": "pt", "id": "1180888712940544000"}, {"author_id": "1156731274243051521", "created_at": "2019-10-06T16:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180888699896258561"], "text": "por\u00e9m se esquecem que essa compara\u00e7\u00e3o \u00e9 irracional pois:\n- a direita n\u00e3o criou um esquema supra nacional de poder.\n- n\u00e3o criou o maior esquema de corrup\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria\n- n\u00e3o matou prefeito\n- n\u00e3o defende genocida ou ditaduras totalit\u00e1rias (continua).", "lang": "pt", "id": "1180888699896258561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "001a4e435087b92e"}, "author_id": "442759919", "created_at": "2019-10-06T16:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180888646846750720"], "text": "Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "lang": "es", "id": "1180888646846750720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "111665820", "created_at": "2019-10-06T16:52:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180888516659728384"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180888516659728384"}, {"author_id": "1056926097122713602", "created_at": "2019-10-06T16:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180888198983176192"], "text": "aa sem fala que o primo dessa minha amiga se suicidou e caralho eu s\u00f3 piorei as coisas sem necessidade nenhuma meuuuu que \u00f3dio eu podia muito bem ter pensado em reviver qualquer outra conta sem fazer todo esse au\u00ea", "lang": "pt", "id": "1180888198983176192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/cU8pSUAb2l", "expanded_url": "https://twitter.com/raulcautivo/status/1180888150933213185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cU8pSUAb2l", "media_key": "3_1180888130259492864"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 20, "end": 21, "probability": 0.8463, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.7861, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}]}, "author_id": "353084863", "created_at": "2019-10-06T16:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180888150933213185"], "text": "Soy de Marvel,no de DC,aunque admito que escuadr\u00f3n suicida y alguna m\u00e1s me entretuvo,pero Joker es una obra de arte que merece Oscar,Phoenix es un actor que demuestra que se puede superar y no era de mi gusto personal,poderosa pel\u00edcula que enlaza toda la historia y el xq, 9.8 https://t.co/cU8pSUAb2l", "lang": "es", "id": "1180888150933213185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180808066071236609"}], "author_id": "227520684", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gringodeboedo", "id": "150821230"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180887950135050240"], "in_reply_to_user_id": "150821230", "text": "@gringodeboedo Era una fija que jugar sin marca en el medio era suicida se dijo antes con el diario del viernes, NUESTRO DT ES BOLUDO O UN INCAPAZ DE AQUELLOS", "lang": "es", "id": "1180887950135050240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "author_id": "1146584608886132738", "created_at": "2019-10-06T16:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180887890366275584"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "lang": "es", "id": "1180887890366275584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180832787307417600"}], "author_id": "588728948", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180887726406717441"], "in_reply_to_user_id": "2775303329", "text": "@ALERTADESISMO Ahora completa la telenovela, con una lloradita e idea suicida!!! Bastante inmoral, tu forma! Cu\u00e1nto te pagan???", "lang": "es", "id": "1180887726406717441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/QMhpuBBRtH", "expanded_url": "https://doutoradevogado.jusbrasil.com.br/noticias/761114860/sem-perdao-pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia", "display_url": "doutoradevogado.jusbrasil.com.br/noticias/76111\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "42256159", "created_at": "2019-10-06T16:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180887689744326663"], "text": "S\u00f3 no Brasil mesmo. Se fosse o estuprador nem cadeia pegava... https://t.co/QMhpuBBRtH", "lang": "pt", "id": "1180887689744326663"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180856180597501952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.4227, "type": "Person", "normalized_text": "chacra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}]}, "author_id": "1399638499", "created_at": "2019-10-06T16:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180887663748030471"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder @Defensoria_Peru Oye perro de chacra, mejor vete preparando tu floro para cuando aparezcas en el CODIM\u00d3N donde tambi\u00e9n figura tu amo y se\u00f1or el cobarde suicida.", "lang": "es", "id": "1180887663748030471"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ls9h8rpcYJ", "expanded_url": "http://notipinolero.wordpress.com", "display_url": "notipinolero.wordpress.com"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/C86gydRTRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/NotipinoleroN/status/1180887541584711681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C86gydRTRQ", "media_key": "3_1180887536606093315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7408, "type": "Place", "normalized_text": "Hondura"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Hondura"}]}, "author_id": "1174792644129697797", "created_at": "2019-10-06T16:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180887541584711681"], "text": "Hombre envenena a sus hijos y luego se suicida en #Hondura&gt;&gt;https://t.co/ls9h8rpcYJ https://t.co/C86gydRTRQ", "lang": "es", "id": "1180887541584711681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "311840875", "created_at": "2019-10-06T16:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180887452740968448"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180887452740968448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180512742408642560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Marisa Let\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "author_id": "357611457", "created_at": "2019-10-06T16:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180887357865779201"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "text": "@SF_Moro Quem matou dona Marisa Let\u00edcia? Ela nunca se recuperou do linchamento que sofreu. Ela n\u00e3o tinha joias caras, nem conta no exterior.  A p\u00e9ssima Justi\u00e7a tamb\u00e9m mata. O juiz que praticou o crime ser\u00e1 julgado por quem? Quando esse juiz pagar\u00e1 pelo que fez?", "lang": "pt", "id": "1180887357865779201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "2320917132", "created_at": "2019-10-06T16:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180887228245053440"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180887228245053440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180876566752051208"}], "author_id": "992077642051588097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "resgatedemim", "id": "920350223498608640"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180886684218601472"], "text": "RT @resgatedemim: isso \u00e9 t\u00e3o desumano\nn\u00e3o \u00e9 justo que a gente perca a chance de conhecer e se relacionar com pessoas boas porque algu\u00e9m rui\u2026", "lang": "pt", "id": "1180886684218601472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/AqB8dkFAI4", "expanded_url": "https://twitter.com/maratonize/status/1180886625775173634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AqB8dkFAI4", "media_key": "3_1180886609287352321"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.3778, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "author_id": "917851084655296514", "created_at": "2019-10-06T16:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180886625775173634"], "text": "baixei esquadrao suicida aqui e sei la ta meio diferente: https://t.co/AqB8dkFAI4", "lang": "pt", "id": "1180886625775173634"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/dcPXPGXYJg", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "author_id": "3770999481", "created_at": "2019-10-06T16:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180886609589407745"], "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/dcPXPGXYJg", "lang": "es", "id": "1180886609589407745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "760258982", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180886498994016258"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "id": "1180886498994016258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "43556261", "created_at": "2019-10-06T16:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180886208123166720"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180886208123166720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180863863706832897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8584, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.7331, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.8432, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "author_id": "148874081", "created_at": "2019-10-06T16:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180886207871508481"], "in_reply_to_user_id": "1063414490690134016", "text": "@DGabrielZ Bom, \u00e9 isso que eu quero. Um universo isolado desse que tem Batman vs Superman, Esquadr\u00e3o Suicida e etc. Queria um universo s\u00f3 do Batman nessa pegada do Coringa.", "lang": "pt", "id": "1180886207871508481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "author_id": "2235247382", "created_at": "2019-10-06T16:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180886134970310656"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "lang": "es", "id": "1180886134970310656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180846216294359040"}], "author_id": "1136582219642875904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CristinasLoure1", "id": "1089159494569996288"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180886126632083456"], "in_reply_to_user_id": "1089159494569996288", "text": "@CristinasLoure1 Gera\u00e7\u00e3o depress\u00e3o, suicida ... mergulhada nos v\u00edcios ... a mulher como escrava sexual ... sem amor pr\u00f3prio, acreditam que assim ser\u00e3o valorizadas e amadas.", "lang": "pt", "id": "1180886126632083456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "340990957", "created_at": "2019-10-06T16:41:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180885771961733120"], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "id": "1180885771961733120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180885265830875136"}], "author_id": "42181548", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "4jjhr", "id": "301971264"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180885745084637184"], "in_reply_to_user_id": "301971264", "text": "@4jjhr La segona part de Escuadr\u00f3n Su\u00efcida la far\u00e0 el de Guardianes de la Galaxia aix\u00ed que l'espero amb ganes. Aves de presa surt la Harley per\u00f2 no t\u00e9 res a veure", "lang": "ca", "id": "1180885745084637184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180876566752051208"}], "author_id": "1075622601970601985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "resgatedemim", "id": "920350223498608640"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180885684036493312"], "text": "RT @resgatedemim: isso \u00e9 t\u00e3o desumano\nn\u00e3o \u00e9 justo que a gente perca a chance de conhecer e se relacionar com pessoas boas porque algu\u00e9m rui\u2026", "lang": "pt", "id": "1180885684036493312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180882912285220866"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Jaret Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jvgilescas", "id": "902970180"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "LaNoviaEnojada", "id": "124053720"}]}, "author_id": "499136827", "created_at": "2019-10-06T16:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180885420491583490"], "in_reply_to_user_id": "902970180", "text": "@jvgilescas @LaNoviaEnojada Falta Jaret Leto en escuadr\u00f3n suicida, aunque todos sabemos que no iba a ser el mejor", "lang": "es", "id": "1180885420491583490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "908191367083577345", "created_at": "2019-10-06T16:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180885297539760134"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180885297539760134"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/dVhuMrkIuw", "expanded_url": "http://www.monitorexpresso.com/mujer-intenta-suicidarse-en-el-estadio-azteca-al-ver-perder-al-america/", "display_url": "monitorexpresso.com/mujer-intenta-\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/tz4Ubzvc3B", "expanded_url": "https://twitter.com/monitorexpresso/status/1180885093352538112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tz4Ubzvc3B", "media_key": "3_1180885091737669633"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.9372, "type": "Place", "normalized_text": "Estadio Azteca"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9311, "type": "Place", "normalized_text": "America"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9192, "type": "Organization", "normalized_text": "CruzAzul"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 104, "tag": "America"}, {"start": 105, "end": 114, "tag": "CruzAzul"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "Suicida"}]}, "author_id": "511078063", "created_at": "2019-10-06T16:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180885093352538112"], "text": "Mujer intenta suicidarse en el Estadio Azteca al ver perder al Am\u00e9rica https://t.co/dVhuMrkIuw\n\n#America #CruzAzul #Suicida https://t.co/tz4Ubzvc3B", "lang": "es", "id": "1180885093352538112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "53640933", "created_at": "2019-10-06T16:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180884956324728834"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180884956324728834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180876566752051208"}], "author_id": "386555105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "resgatedemim", "id": "920350223498608640"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180884945310380033"], "text": "RT @resgatedemim: isso \u00e9 t\u00e3o desumano\nn\u00e3o \u00e9 justo que a gente perca a chance de conhecer e se relacionar com pessoas boas porque algu\u00e9m rui\u2026", "lang": "pt", "id": "1180884945310380033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180880881487171586"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "iSa_17", "id": "42181548"}]}, "author_id": "301971264", "created_at": "2019-10-06T16:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180884873327853569"], "in_reply_to_user_id": "42181548", "text": "@iSa_17 Per cert tu has vist aquella de Escuadron suicida?", "lang": "es", "id": "1180884873327853569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180884328924008448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Clouston"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Victor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kaatorresi", "id": "369061477"}]}, "author_id": "830277889132212225", "created_at": "2019-10-06T16:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180884777525809152"], "in_reply_to_user_id": "369061477", "text": "@KaaTorresi Clouston saiu do time, faz algum tempo. Sla, um dos maiores motivos que me fez sair foi o Victor, ser capitaneado e backup dele, me matou um pouco, nunca vi um cara t\u00e3o burro que se acha t\u00e3o inteligente e n\u00e3o entende um m\u00ednimo de conceito de futebol americano", "lang": "pt", "id": "1180884777525809152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/8bamxKzLVC", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Lil_paulo1?t=1570379839", "display_url": "curiouscat.me/Lil_paulo1?t=1\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4063, "type": "Other", "normalized_text": "cat"}]}, "author_id": "1020361493664190466", "created_at": "2019-10-06T16:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180884751298764805"], "text": "Se a curiosidade matou o gato deve ser por isso que meu curious cat t\u00e1 morto https://t.co/8bamxKzLVC", "lang": "pt", "id": "1180884751298764805"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "737101530084614144", "created_at": "2019-10-06T16:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180884733942751234"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180884733942751234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "1080507239679643648", "created_at": "2019-10-06T16:36:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180884611204812804"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180884611204812804"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "1141342490546573314", "created_at": "2019-10-06T16:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180884469995188226"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180884469995188226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "1110292298", "created_at": "2019-10-06T16:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180884395474980864"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180884395474980864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180879563880062976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "MP2019"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "author_id": "1140030257862533130", "created_at": "2019-10-06T16:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180884393742618624"], "in_reply_to_user_id": "24900072", "text": "@mauriciomacri Si se puede Mauricio ... Siempre afirme que el 65% no es suicida, no queremos que vuelva un narco estado terrorista, y no volver\u00e1, no se\u00f1or!!!\nMP2019 que nadie lo dude!!!", "lang": "es", "id": "1180884393742618624"}, {"author_id": "1148658051706183681", "created_at": "2019-10-06T16:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180884287782113283"], "text": "Menina cantando m\u00fasica do esquadr\u00e3o suicida no almo\u00e7o da igreja, perfeita...", "lang": "pt", "id": "1180884287782113283"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/btP6hNd7IS", "expanded_url": "http://noticiascomoson.site/hombre-incendia-su-cuarto-de-habitacion-y-se-suicida/", "display_url": "noticiascomoson.site/hombre-incendi\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/5gvl1Qq6ev", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_como/status/1180884278936248325/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5gvl1Qq6ev", "media_key": "3_1180884277325639680"}]}, "author_id": "1154827072298201090", "created_at": "2019-10-06T16:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180884278936248325"], "text": "HOMBRE INCENDIA SU CUARTO DE HABITACI\u00d3N Y SE\u00a0SUICIDA https://t.co/btP6hNd7IS https://t.co/5gvl1Qq6ev", "lang": "es", "id": "1180884278936248325"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/BNFS7wC02K", "expanded_url": "https://twitter.com/Frances57372552/status/1180884143179218951/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNFS7wC02K", "media_key": "16_1180884134929031168"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 38, "tag": "TorinoNapoli"}, {"start": 39, "end": 57, "tag": "ForzaNapoliSempre"}]}, "author_id": "1093124908085846016", "created_at": "2019-10-06T16:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180884143179218951"], "text": "Hysaj l'acrobata suicida\n#TorinoNapoli\n#ForzaNapoliSempre https://t.co/BNFS7wC02K", "lang": "ht", "id": "1180884143179218951"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/6RSiYFMBPS", "expanded_url": "https://images.app.goo.gl/KTs4rD1QBgHAbu6S6", "display_url": "images.app.goo.gl/KTs4rD1QBgHAbu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Zorro270", "id": "1095649426289422336"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "AminePJ", "id": "1029368840084443136"}]}, "author_id": "806241289499017216", "created_at": "2019-10-06T16:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180884017673060352"], "in_reply_to_user_id": "2785018108", "text": "@zorro270 @AminePJ @JuveFanInfoFR \nEncore 4 heures avant que le matou qui se prend pour un lion n\u2019aille manger ses croquettes dans sa caisse... Pauvre ptit chat qui va vivre une vie de chien ce soir! \ud83e\udd29\nhttps://t.co/6RSiYFMBPS", "lang": "fr", "id": "1180884017673060352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "author_id": "579440315", "created_at": "2019-10-06T16:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180883469557256192"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "lang": "es", "id": "1180883469557256192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "author_id": "49628792", "created_at": "2019-10-06T16:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180883456068325376"], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "id": "1180883456068325376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180880675265757185"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Antonietan007", "id": "2472990522"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "hombreenlacaja", "id": "1031799078"}]}, "author_id": "66747783", "created_at": "2019-10-06T16:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180883433377206275"], "in_reply_to_user_id": "2472990522", "text": "@Antonietan007 @hombreenlacaja Debe haber sido para darle armas a los que estuvieran desarmados. Entrar a Moreno sin armas es casi suicida...", "lang": "es", "id": "1180883433377206275"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180533507472449536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6985, "type": "Organization", "normalized_text": "senado"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.8351, "type": "Organization", "normalized_text": "senado"}, {"start": 215, "end": 217, "probability": 0.5297, "type": "Organization", "normalized_text": "jep"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "merv59", "id": "2881162246"}, {"start": 8, "end": 14, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}]}, "author_id": "2279260590", "created_at": "2019-10-06T16:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180883418101485568"], "in_reply_to_user_id": "2881162246", "text": "@merv59 @pulzo En orden de mayor probabilidad : 1)presenta excusa m\u00e9dica y pide aplazamiento.2)renuncia al senado ma\u00f1ana.3)un d\u00eda antes de la nueva audiencia fijada renuncia al senado. 4)se suicida 5) se acoge a la jep 6) se presenta ma\u00f1ana. 7)se presenta y respeta fallo.", "lang": "es", "id": "1180883418101485568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/P4NFlN7uJq", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "author_id": "1546236240", "created_at": "2019-10-06T16:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180883410480435200"], "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/P4NFlN7uJq", "lang": "es", "id": "1180883410480435200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180883005373632513"}], "author_id": "126010999", "created_at": "2019-10-06T16:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180883283585982464"], "in_reply_to_user_id": "126010999", "text": "queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\n\u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, se voc\u00ea quiser destruir um pa\u00eds, solte o burro.", "lang": "pt", "id": "1180883283585982464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "823937708426989568", "created_at": "2019-10-06T16:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180883123514396672"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180883123514396672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180852067566571520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7333, "type": "Person", "normalized_text": "Ghaiyyath"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.435, "type": "Other", "normalized_text": "Enable"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "Magical"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Boudot"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Waldgeist"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gciturf1", "id": "3349947244"}]}, "author_id": "3319258387", "created_at": "2019-10-06T16:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180882858895958017"], "text": "RT @gciturf1: Ghaiyyath y su ritmo suicida se ha llevado por delante a Enable y Magical. Montaza de Boudot a Waldgeist (una m\u00e1s en el finde\u2026", "lang": "es", "id": "1180882858895958017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180882394838175744"}], "author_id": "3305812713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maariianavieira", "id": "2894751148"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180882827627380736"], "in_reply_to_user_id": "2894751148", "text": "@maariianavieira Ai se matou \ud83d\ude1c", "lang": "pt", "id": "1180882827627380736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "3377374973", "created_at": "2019-10-06T16:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180882811852595200"], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "id": "1180882811852595200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/DerxY12K11", "expanded_url": "https://twitter.com/LaZonaDelHeroe/status/1180882703425687552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DerxY12K11", "media_key": "3_1180882669292404736"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.4656, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 21, "end": 35, "probability": 0.923, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8181, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.744, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 151, "end": 170, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "GuardiansOfTheGalaxy"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 13, "tag": "DC"}, {"start": 14, "end": 19, "tag": "DCEU"}, {"start": 20, "end": 36, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 37, "end": 47, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 150, "end": 171, "tag": "GuardiansOfTheGalaxy"}]}, "author_id": "968883294287822848", "created_at": "2019-10-06T16:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180882703425687552"], "text": "\u26a1\ufe0fRUMORES #DC #DCEU #TheSuicideSquad #JamesGunn\u26a1\ufe0f\nGunn no sabr\u00eda si volver\u00e1 a dirigir una pel\u00edcula de DC, Ni el propio director sabe lo que har\u00e1 tras #GuardiansOfTheGalaxy Vol 3, as\u00ed que no nos planteamos una secuela Escuadr\u00f3n suicida por el momento de la mano de Gunn. https://t.co/DerxY12K11", "lang": "es", "id": "1180882703425687552"}, {"geo": {"place_id": "ef4296e721b70dfe"}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2403298083", "created_at": "2019-10-06T16:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180882691979386880"], "text": "Gente que filme ruim esse Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "id": "1180882691979386880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180720688988131328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9826, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kaoriveraa", "id": "308238893"}]}, "author_id": "3128984370", "created_at": "2019-10-06T16:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180882515067883520"], "in_reply_to_user_id": "308238893", "text": "@kaoriveraa La de el contador! Esta buena. Escuadr\u00f3n suicida de las mejores que he visto en Netflix \u00faltimamente", "lang": "es", "id": "1180882515067883520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4205, "type": "Person", "normalized_text": "julia"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.3919, "type": "Person", "normalized_text": "ana julia"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 146, "username": "sinottii", "id": "1156623069957500928"}]}, "author_id": "1055574498207064069", "created_at": "2019-10-06T16:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180882498252869633"], "text": "saudade de quando eu a julia e a ana julia a gente se matou de comer picol\u00e9 pra ganhar um pen-drive pqp KKKKKKKKKK saudade desss viagem\ud83e\udd27 @sinottii", "lang": "pt", "id": "1180882498252869633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "author_id": "943889498", "created_at": "2019-10-06T16:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180882284850946048"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "lang": "es", "id": "1180882284850946048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180870102524338177"}], "author_id": "104601208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LeticiaaTom", "id": "886850637685805057"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180882173483786246"], "text": "RT @LeticiaaTom: Notas do rol\u00ea:\n\u2022Eu vou desligar.  \n\u2022Achei que era fogos.\n\u2022Cachorros suicida.\nkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1180882173483786246"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180881946982961154"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4944, "type": "Other", "normalized_text": "Rodr\u00edguez Torres"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.57, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "miba_especies", "id": "217261649"}]}, "author_id": "180617483", "created_at": "2019-10-06T16:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180882148158509057"], "text": "RT @miba_especies: Rodr\u00edguez Torres y C\u00eda. me pasan de largo, a pesar de sus muchas y costosas deudas particulares/colectivas. \n\nY no. Nada\u2026", "lang": "es", "id": "1180882148158509057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180881193488834560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.9405, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "itsmeLoyola", "id": "1568754800636104706"}]}, "author_id": "127592004", "created_at": "2019-10-06T16:26:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180882079032205312"], "in_reply_to_user_id": "325122412", "text": "@ItsMeLoyola A lo que voy es que cuando sali\u00f3 el joker de escuadr\u00f3n suicida (que era un asco) dijeron que era el mejor, que nadie podr\u00eda superarlo, blah blah blah.\nAhora que sali\u00f3 esta versi\u00f3n dijeron lo mismo, incluso dijeron que Joaqu\u00edn merece el Oscar y chingo de cosas m\u00e1s.", "lang": "es", "id": "1180882079032205312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.5825, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez Torres"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.4922, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 274, "tag": "DeNada"}]}, "author_id": "217261649", "created_at": "2019-10-06T16:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180881946982961154"], "text": "Rodr\u00edguez Torres y C\u00eda. me pasan de largo, a pesar de sus muchas y costosas deudas particulares/colectivas. \n\nY no. Nada m\u00e1s alejado que ir por ah\u00ed de perdona vidas. \n\nHay \"merecimientos\", en los que ponemos un desmedido empe\u00f1o suicida. \n\nY muy tarde, te enteras...\n\n#DeNada", "lang": "es", "id": "1180881946982961154"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/odhFi9WWUi", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "author_id": "67187355", "created_at": "2019-10-06T16:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180881904247148545"], "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/odhFi9WWUi", "lang": "pt", "id": "1180881904247148545"}, {"author_id": "1055269026136555520", "created_at": "2019-10-06T16:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180881532799668224"], "text": "Terapia \u00e9 t\u00e3o bom que me faz ter a certeza de que o mundo seria completamente diferente se todas as pessoas fizesse; essa \"gera\u00e7\u00e3o su\u00edcida\" precisa muito se expressar mais", "lang": "pt", "id": "1180881532799668224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Voldemort"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}]}, "author_id": "1061469933509455878", "created_at": "2019-10-06T16:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180881370454863877"], "text": "eu tenho una pergunta, se no dia que o Voldemort matou os pais do Harry, ele lan\u00e7ou a maldi\u00e7\u00e3o no Harry e n\u00e3o percebeu que ele ficou vivo? Ou simplesmente matou todo mundo e j\u00e1 foi embora sem dar tempo dele perceber?", "lang": "pt", "id": "1180881370454863877"}, {"author_id": "553018637", "created_at": "2019-10-06T16:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180881225684271106"], "text": "digamos q a gente se matou", "lang": "pt", "id": "1180881225684271106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "311045475", "created_at": "2019-10-06T16:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180881181254049795"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180881181254049795"}, {"author_id": "1957612892", "created_at": "2019-10-06T16:21:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180880873907834880"], "text": "Nota mental 1.- Por fin entend\u00ed c\u00f3mo funciona el pensamiento suicida...", "lang": "es", "id": "1180880873907834880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180624698201104385"}], "author_id": "870449053787721730", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Ophelanjustice", "id": "1113270886512177152"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180880785911549953"], "in_reply_to_user_id": "2416452817", "text": "@apranorte @Ophelanjustice Crees q con es posici\u00f3n y lenguaje la gente creer\u00e1 q uds han cambiado? No creo eres parte de los imb\u00e9ciles del suicida", "lang": "es", "id": "1180880785911549953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180879578534838272"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/oEByftkRr4", "expanded_url": "https://twitter.com/EXOPlanetBR/status/1180879578534838272", "display_url": "twitter.com/EXOPlanetBR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "yixing"}]}, "author_id": "1107384709162639362", "created_at": "2019-10-06T16:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180880608307941380"], "text": "n\u00e3o se esque\u00e7am no dia que a m\u00e3e do yixing matou um fandom inteirinho https://t.co/oEByftkRr4", "lang": "pt", "id": "1180880608307941380"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/LjPT3AcqMx", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.3239, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "784439423509393408", "created_at": "2019-10-06T16:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180880482692677633"], "text": "Trailer Esquadr\u00e3o suicida// filme esquadr\u00e3o suicida https://t.co/LjPT3AcqMx", "lang": "pt", "id": "1180880482692677633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "1038480248684400646", "created_at": "2019-10-06T16:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180880434978328578"], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "id": "1180880434978328578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "author_id": "1148085349912076288", "created_at": "2019-10-06T16:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180880397216948227"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "lang": "es", "id": "1180880397216948227"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/IrLtvxfwRd", "expanded_url": "https://www.breviarium.eu/2019/10/06/christine-renon-preside-suicida/", "display_url": "breviarium.eu/2019/10/06/chr\u2026"}]}, "author_id": "886253216379392006", "created_at": "2019-10-06T16:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180880365256351745"], "text": "Quanti presidi ed insegnanti esausti danno la vita per la\u00a0scuola! https://t.co/IrLtvxfwRd", "lang": "it", "id": "1180880365256351745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180878322684833794"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.7337, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.523, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.7203, "type": "Person", "normalized_text": "harley mes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "realnowhereboy", "id": "162557776"}]}, "author_id": "1066604667549954048", "created_at": "2019-10-06T16:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180880249506144259"], "text": "RT @realnowhereboy: eu vou realmente me obrigar a assistir esquadr\u00e3o suicida simplesmente pela margot robbie pq eu PRECISO ver a harley mes\u2026", "lang": "pt", "id": "1180880249506144259"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180876566752051208"}], "author_id": "3404751874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "resgatedemim", "id": "920350223498608640"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180880130337656834"], "text": "RT @resgatedemim: isso \u00e9 t\u00e3o desumano\nn\u00e3o \u00e9 justo que a gente perca a chance de conhecer e se relacionar com pessoas boas porque algu\u00e9m rui\u2026", "lang": "pt", "id": "1180880130337656834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180877916898562048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.556, "type": "Other", "normalized_text": "Celular suicida"}]}, "author_id": "316621833", "created_at": "2019-10-06T16:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180880026700566529"], "in_reply_to_user_id": "2354033444", "text": "@benjispfc Celular suicida \u00e9 a pior coisa que tem ksjsksnsm", "lang": "pt", "id": "1180880026700566529"}, {"author_id": "66995954", "created_at": "2019-10-06T16:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180879995302010880"], "text": "Fila enorme para votar.\nPensei: a maioria destas pessoas vai votar PS. Por momentos revi-me na sensa\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos momentos de um bombista suicida. N\u00e3o custa nada carregar no bot\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1180879995302010880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180873899493531648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6256, "type": "Person", "normalized_text": "rozada"}, {"start": 273, "end": 280, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "cristian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CavernaRetratis", "id": "1054114452889632774"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 45, "tag": "rozada"}]}, "author_id": "3371166580", "created_at": "2019-10-06T16:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180879448893218818"], "in_reply_to_user_id": "1054114452889632774", "text": "@CavernaRetratis Creia q la llegada d #rozada iba a,restituir en la porteria y si no es asi, lo q dices, totalmente d acuerdo, y yo me \"inventaria\" unos centrales, entre lo q hay en la plantilla y el filial, tirar con los actuales, hasta diciembre puede resultar suicida , cristian es lo q es", "lang": "es", "id": "1180879448893218818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "769300985416130565", "created_at": "2019-10-06T16:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180879397882138626"], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "id": "1180879397882138626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180878293479747585"}], "author_id": "333672846", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eppl2_", "id": "1035989279565127680"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:15:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180879285416005632"], "text": "RT @eppl2_: Todos se alarman cuando alguien se suicida pero nadie sabe qu\u00e9 decir ni c\u00f3mo estar cuando previamente les piden ayuda. Dejen la\u2026", "lang": "es", "id": "1180879285416005632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1631742092", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180879265346314241"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "id": "1180879265346314241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 164, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Montero"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.479, "type": "Place", "normalized_text": "ELPA\u00cdSSEMANAL"}]}, "author_id": "284042803", "created_at": "2019-10-06T16:15:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180879140003762176"], "text": "Buenas tardes\n\"Me voy a arrepentir[...]\nhay que tener cuidado con lo que se desea, ya se sabe[...]\nmientras la izquierda cede a la rabieta y se suicida\" Rosa Montero hoy, en ELPA\u00cdSSEMANAL", "lang": "es", "id": "1180879140003762176"}, {"author_id": "3527947336", "created_at": "2019-10-06T16:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180879020407377926"], "text": "v\u00e9i, o print de uma mulher vi\u00fava falando que se tornou pq o marido agrediu ela duas vezes e na terceira ela matou ele, eu n\u00e3o deveria rir mas kkkkk man down", "lang": "pt", "id": "1180879020407377926"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180873577735888896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.295, "type": "Person", "normalized_text": "velez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rsvolpi", "id": "185256957"}]}, "author_id": "606741086", "created_at": "2019-10-06T16:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180879015353167872"], "in_reply_to_user_id": "185256957", "text": "@rsvolpi Adem\u00e1s es suicida salir jugando com velez, saltar l\u00edneas y jugar con 9", "lang": "es", "id": "1180879015353167872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180613852133765126"}], "author_id": "1898895198", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luismorales0621", "id": "996179556"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180878977919066114"], "in_reply_to_user_id": "996179556", "text": "@luismorales0621 As\u00ed es. De salud mental hay mucha ignorancia de los mismos profesionales en siquiatr\u00eda, sic\u00f3logos, y en consecuencia el resto. No es gratuito que los suicidios se hayan aumentado   y la culpa se la hechan al mismo suicida.", "lang": "es", "id": "1180878977919066114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180848120785231877"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "iJuca_", "id": "760271202669699073"}]}, "author_id": "843192658696835072", "created_at": "2019-10-06T16:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180878536195870720"], "text": "RT @iJuca_: que hist\u00f3ria \u00e9 essa que o Pedrinho se suicidou mane, n\u00e3o t\u00f4 acreditando nisso!!!!!! \ud83d\ude14\ud83d\ude25", "lang": "pt", "id": "1180878536195870720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "2205999368", "created_at": "2019-10-06T16:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180878469204529153"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180878469204529153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/UPZv21bGaO", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-escuadron-suicida-20-cosas-quiza-no-sabias-joker-20160815142225.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-e\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-escuadron-suicida-20-cosas-quiza-no-sabias-joker-20160815142225.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Joker2019"}, {"start": 11, "end": 21, "tag": "JokerFilm"}, {"start": 22, "end": 33, "tag": "jokermemes"}, {"start": 34, "end": 49, "tag": "JokerFullMovie"}, {"start": 50, "end": 63, "tag": "Curiosidades"}, {"start": 64, "end": 71, "tag": "ffffff"}]}, "author_id": "1056715726474633216", "created_at": "2019-10-06T16:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180878451600973824"], "text": "#Joker2019 #JokerFilm #jokermemes #JokerFullMovie #Curiosidades #ffffff https://t.co/UPZv21bGaO", "lang": "qme", "id": "1180878451600973824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.7922, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.5185, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "author_id": "162557776", "created_at": "2019-10-06T16:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180878322684833794"], "text": "eu vou realmente me obrigar a assistir esquadr\u00e3o suicida simplesmente pela margot robbie pq eu PRECISO ver a harley mesmo numa bomba", "lang": "pt", "id": "1180878322684833794"}, {"author_id": "1035989279565127680", "created_at": "2019-10-06T16:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180878293479747585"], "text": "Todos se alarman cuando alguien se suicida pero nadie sabe qu\u00e9 decir ni c\u00f3mo estar cuando previamente les piden ayuda. Dejen la doble moral.", "lang": "es", "id": "1180878293479747585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180876914837340160"}], "author_id": "128062175", "created_at": "2019-10-06T16:11:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180878274177699841"], "in_reply_to_user_id": "53279963", "text": "@AliceSesti Porque esse tipo de gente n\u00e3o se suicida, pra n\u00e3o dar uma dessas?", "lang": "pt", "id": "1180878274177699841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "903952955639988224", "created_at": "2019-10-06T16:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180878241785098241"], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "id": "1180878241785098241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "364893307", "created_at": "2019-10-06T16:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180878225070809088"], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "id": "1180878225070809088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zyFsKnHvLV", "expanded_url": "https://cinafilm.com/1030942257", "display_url": "cinafilm.com/1030942257", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=orig", "width": 500, "height": 750}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Suicide Squad (2016) Reviews", "description": "Suicide Squad (2016) Reviews on Cinafilm.com - From DC Comics comes the Suicide Squad, an antihero team of incarcerated supervillains who act as deniable assets for the United States\u2026", "unwound_url": "https://www.cinafilm.com/movies/suicide-squad-2016/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7562, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "author_id": "893414677467848704", "created_at": "2019-10-06T16:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180878215503634438"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida (2016) - Leer 1,524 Cr\u00edticas de Pel\u00edculas \nEnlace: https://t.co/zyFsKnHvLV \n#Escuadr\u00f3nSuicida", "lang": "es", "id": "1180878215503634438"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/syoLUe18xa", "expanded_url": "https://twitter.com/pqbatata/status/1180877676527140864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/syoLUe18xa", "media_key": "3_1180877671783374849"}]}, "author_id": "304038793", "created_at": "2019-10-06T16:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180877676527140864"], "text": "memorias de um batata suicida em 2013 https://t.co/syoLUe18xa", "lang": "pt", "id": "1180877676527140864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "3221875258", "created_at": "2019-10-06T16:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180877306979651585"], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "id": "1180877306979651585"}, {"author_id": "1561084381", "created_at": "2019-10-06T16:06:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180877020890304512"], "text": "Minha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce Tangerina \ud83c\udfb6", "lang": "pt", "id": "1180877020890304512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180436884562071552"}], "author_id": "56487165", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fitoflores", "id": "71368338"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180876982386601985"], "in_reply_to_user_id": "71368338", "text": "@fitoflores \u00bfQui\u00e9n puede dar esas lecciones, el suicida ratero o el ex dictador ahora preso? \ud83e\udd14", "lang": "es", "id": "1180876982386601985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180710403678101504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 209, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "author_id": "996228128740605952", "created_at": "2019-10-06T16:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180876964669923328"], "in_reply_to_user_id": "525822471", "text": "@hectorbecerrilr Hablas de la misma que gasto S/. 6'000,000 en redactar un informe de 4 ladrillos de peso, que sirvi\u00f3 para exculpar al gordo suicida y la Ponja vagaza..!!?\nNi contar chistes sabes..!\nRosa Bartra es tan capaz, como la mascota a la que se le ense\u00f1a un truco nuevo...", "lang": "es", "id": "1180876964669923328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180875623432097792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8464, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Coringa"}]}, "author_id": "749313506349084672", "created_at": "2019-10-06T16:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180876810386575360"], "text": "RT @terraverso: #Coringa j\u00e1 ultrapassou Mulher-Maravilha em n\u00fameros de estreia mundial.\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5M\n2 - Liga da Justi\u00e7\u2026", "lang": "pt", "id": "1180876810386575360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "985178071052570624", "created_at": "2019-10-06T16:05:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180876790430146561"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180876790430146561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 142, "probability": 0.5514, "type": "Other", "normalized_text": "PacoteAntiCrimeSim"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 143, "tag": "PacoteAntiCrimeSim"}]}, "author_id": "1171527747245469696", "created_at": "2019-10-06T16:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180876761179013122"], "text": "Com muita URG\u00caNCIA A PAUTA AONDE IMPEDE QUE BANDIDOS SAIAM PARA PASSAR O DIA DOS PAIS SE ELA MATOU O PR\u00d3PRIO PAI E M\u00c3E \ud83d\ude2d\ud83d\udc4e\ud83d\udcaa\ud83d\udc40\ud83d\ude34#PacoteAntiCrimeSim", "lang": "pt", "id": "1180876761179013122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180876065889234949"}], "author_id": "920350223498608640", "created_at": "2019-10-06T16:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180876566752051208"], "in_reply_to_user_id": "920350223498608640", "text": "isso \u00e9 t\u00e3o desumano\nn\u00e3o \u00e9 justo que a gente perca a chance de conhecer e se relacionar com pessoas boas porque algu\u00e9m ruim nos matou por dentro\nprecisamos vencer essa barreira\nn\u00f3s, os feridos e amargurados\nprecisamos sair dessa tenda\ne nos permitir sermos felizes de verdade", "lang": "pt", "id": "1180876566752051208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "1041499968870146049", "created_at": "2019-10-06T16:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180876412355534848"], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "id": "1180876412355534848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "749313506349084672", "created_at": "2019-10-06T16:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180876409918627840"], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "id": "1180876409918627840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180859826747822080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5492, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "InakiFeuer", "id": "1155260310154096641"}]}, "author_id": "900248308521721857", "created_at": "2019-10-06T16:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180876324530982913"], "text": "RT @JennieGonzalez_: @InakiFeuer escuadron suicida es de mis pel\u00edculas favoritas jajajaja y no, me refiero a el universo de dc, es hermoso", "lang": "es", "id": "1180876324530982913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "1041535084371881984", "created_at": "2019-10-06T16:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180876134692659201"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180876134692659201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/lpihBcEuAR", "expanded_url": "https://twitter.com/Rociogribaudo/status/1180875983244681218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpihBcEuAR", "media_key": "3_1180875972633120771"}]}, "author_id": "187345810", "created_at": "2019-10-06T16:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180875983244681218"], "text": "Muy pocos de los que me conocen me piden este acto suicida https://t.co/lpihBcEuAR", "lang": "es", "id": "1180875983244681218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180867816846757889"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "ESET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ESETLA", "id": "42804564"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "SuicideSquad"}]}, "author_id": "272731051", "created_at": "2019-10-06T16:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180875974289870851"], "text": "RT @ESETLA: \u00bfExiste un #SuicideSquad de la seguridad inform\u00e1tica?\nDesde el equipo de ESET creemos que si, y aqu\u00ed se los presentamos \ud83d\udc47 \nhttp\u2026", "lang": "es", "id": "1180875974289870851"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180873523830644740"}], "author_id": "402609407", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Siempre_palante", "id": "2232054726"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "barnetosevilla", "id": "723470240961728513"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180875888914776064"], "in_reply_to_user_id": "2232054726", "text": "@Siempre_palante @barnetosevilla Como hay gente que se suicida, est\u00e1 usted legitimado a echarme el humo? Eso quiere decir usted? No entiendo a los que quieren mantener un vicio a toda costa tan asqueroso y compartirlo con los dem\u00e1s . Oiga , fume usted lo que quiera, pero muy lejos de mi. Donde yo no lo respeire.", "lang": "es", "id": "1180875888914776064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180857034796933120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 160, "end": 161, "probability": 0.8907, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 167, "end": 168, "probability": 0.5538, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "josenoguerauab", "id": "2841136469"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "pmklose", "id": "1165362025"}]}, "author_id": "293124624", "created_at": "2019-10-06T16:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180875767493857280"], "in_reply_to_user_id": "2841136469", "text": "@josenoguerauab @pmklose No entiendo el argumento. \u00bfQue el PSOE tambi\u00e9n se suicida, pero menos? \u00bfQue tambi\u00e9n son irracionales? \u00bfOtro? \u00bfEn qu\u00e9 da eso la raz\u00f3n a UP o a Cs?", "lang": "es", "id": "1180875767493857280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/i55SwsWyG1", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1180875623432097792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i55SwsWyG1", "media_key": "16_1180875592058757120"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 109, "end": 123, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.5717, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.6657, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Coringa"}, {"start": 251, "end": 257, "tag": "Joker"}]}, "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-10-06T16:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180875623432097792"], "text": "#Coringa j\u00e1 ultrapassou Mulher-Maravilha em n\u00fameros de estreia mundial.\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $267M\n4 - Coringa: $234M\n5 - Mulher-Maravilha: $228,3M\n\nO filme est\u00e1 em exibi\u00e7\u00e3o nos cinemas. #Joker https://t.co/i55SwsWyG1", "lang": "pt", "id": "1180875623432097792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "993298858296971264", "created_at": "2019-10-06T16:00:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180875594193608704"], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "id": "1180875594193608704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179068556325134337"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Rico"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Rico"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "rico"}, {"start": 245, "end": 253, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "generosomarcelo", "id": "152484640"}]}, "author_id": "2578370433", "created_at": "2019-10-06T16:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180875540191948800"], "in_reply_to_user_id": "152484640", "text": "@generosomarcelo Rico \u00e9 dependente qu\u00edmico, pobre \u00e9 maconheiro.\nRico tem tempo de fugir enquanto o delegado finge dem\u00eancia, pra dar tempo do rico conseguir um HC e ter pris\u00e3o domiciliar.\nEssa \u00e9 a quest\u00e3o, n\u00e3o estamos julgando se o filho da dona Elizabeth matou ou n\u00e3o, a quest\u00e3o \u00e9 a hipocrisia.", "lang": "pt", "id": "1180875540191948800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "769395481600520192", "created_at": "2019-10-06T15:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180875287074164737"], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "id": "1180875287074164737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "2782591418", "created_at": "2019-10-06T15:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180875146330071041"], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "id": "1180875146330071041"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "3754290375", "created_at": "2019-10-06T15:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180875108472233985"], "text": "Fiquei agora sabendo do menino que se matou, nunca sabemos o se passa no cora\u00e7\u00e3o do outro isso \u00e9 muito triste mano", "lang": "pt", "id": "1180875108472233985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "author_id": "849743627484090368", "created_at": "2019-10-06T15:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180874934861598721"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "lang": "es", "id": "1180874934861598721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "get you"}]}, "author_id": "3100226171", "created_at": "2019-10-06T15:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180874822223613955"], "text": "ainda n sei se a gg cantando get you me salvou ou me matou arr", "lang": "pt", "id": "1180874822223613955"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "3379721140", "created_at": "2019-10-06T15:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180874705500327936"], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "id": "1180874705500327936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "author_id": "420437866", "created_at": "2019-10-06T15:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180874583131512832"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "lang": "es", "id": "1180874583131512832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "2551926988", "created_at": "2019-10-06T15:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180874289924444161"], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "id": "1180874289924444161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180869069181980674"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CineTRECEtv", "id": "1964890614"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "TRECE_es", "id": "249135459"}]}, "author_id": "249135459", "created_at": "2019-10-06T15:55:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180874269196247041"], "text": "RT @CineTRECEtv: \u27a1Esta noche, Clint Eastwood regresa a @TRECE_es\n\ud83c\udfac Ella es la \u00fanica que persona que puede declarar contra un peligroso mafi\u2026", "lang": "es", "id": "1180874269196247041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "207141320", "created_at": "2019-10-06T15:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180874172341325826"], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "id": "1180874172341325826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "75071173", "created_at": "2019-10-06T15:55:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180874146588311553"], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "id": "1180874146588311553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "1442076224", "created_at": "2019-10-06T15:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180874104955707392"], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "id": "1180874104955707392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "291206532", "created_at": "2019-10-06T15:54:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180874098777436160"], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "id": "1180874098777436160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/MMqlXqmEj8", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1180873835266084865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MMqlXqmEj8", "media_key": "16_1180873823446536203"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 30, "end": 31, "probability": 0.7769, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.6215, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 140, "tag": "Coringa"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-10-06T15:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 450, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1180873835266084865"], "text": "Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $267 M\n4 - #Coringa: $234 M\n5 - Mulher Maravilha: $228,3 M https://t.co/MMqlXqmEj8", "lang": "pt", "id": "1180873835266084865"}, {"author_id": "778041097754992641", "created_at": "2019-10-06T15:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180873830400757760"], "text": "quando descubro que algu\u00e9m se suicidou me deixa t\u00e3o mal, acaba comigo de uma forma que nem sei", "lang": "pt", "id": "1180873830400757760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "pedro"}]}, "author_id": "3027228251", "created_at": "2019-10-06T15:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180873687085531137"], "text": "caralho pedro se matou menor", "lang": "pt", "id": "1180873687085531137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180867749050032128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Barba Caballero"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "Kenya"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.5576, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.7997, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.6166, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.634, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "2927310162", "created_at": "2019-10-06T15:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180873481363296256"], "in_reply_to_user_id": "32532614", "text": "@claudiacisneros Qui\u00e9nes son los referentes de Barba Caballero?\nKenya Fujimori\nKeiko Fujimori\nEl suicida\nLula\n\nCu\u00e1l es el denominador com\u00fan de ellos?\n\nA este paso, no me extra\u00f1ar\u00eda que A Toledo forme parte de su altar pol\u00edtico!", "lang": "es", "id": "1180873481363296256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180853944894910465"}], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/JhnURQA1aJ", "expanded_url": "https://twitter.com/bingyuicejade/status/1180853944894910465", "display_url": "twitter.com/bingyuicejade/\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "author_id": "118863882", "created_at": "2019-10-06T15:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180873387213754372"], "text": "\ud83d\ude25\ud83d\ude25 cada d\u00eda me convenzo m\u00e1s, que vivir en China es un riesgo de vida diario, tener un libre pensamiento una acto suicida... \ud83d\udc94 https://t.co/JhnURQA1aJ", "lang": "es", "id": "1180873387213754372"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "author_id": "961261716242862081", "created_at": "2019-10-06T15:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180873357954338816"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "lang": "es", "id": "1180873357954338816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "author_id": "331163009", "created_at": "2019-10-06T15:51:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180873306557358081"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "lang": "es", "id": "1180873306557358081"}, {"author_id": "280626233", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 50, "username": "CynthiaViteri6", "id": "315377387"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180873096057806848"], "text": "Un pilo de trolles bravisimos con .@CynthiaViteri6 xq no subir\u00e1 ella , el pasaje??? \ud83d\ude02\ud83e\udd23 ni q fuera suicida para hacerlo... la gran mayoria. El 99.9% d usuarios d transporte, no concuerda con el alza d pasajes,hagan una encuesta seria y ver\u00e1n...", "lang": "es", "id": "1180873096057806848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "728292074404057088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180872922371645441"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "id": "1180872922371645441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180870388387139584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5738, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.6738, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.6339, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.7014, "type": "Person", "normalized_text": "Sam"}, {"start": 180, "end": 182, "probability": 0.5228, "type": "Person", "normalized_text": "Cas"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 247, "end": 249, "probability": 0.7933, "type": "Person", "normalized_text": "Sam"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.681, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 279, "end": 281, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Sam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_legguk", "id": "932391428705177602"}]}, "author_id": "1158184981111476224", "created_at": "2019-10-06T15:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180872906009714689"], "in_reply_to_user_id": "932391428705177602", "text": "@_legguk + purgat\u00f3rio\n-quando o escriba de Deus matou o Dean na 9\u00b0Temporada \n-quando o Dean fugiu por causa da marca de Caim \n-quando o Dean tava se despedindo e abra\u00e7ou o Sam e o Cas na 11\u00b0Temporada \n-quando o Jack morreu primeira vez \n-quando o Sam e o Dean tavam brigando e o Sam +", "lang": "pt", "id": "1180872906009714689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "author_id": "749640115631362048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180872842361081866"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "id": "1180872842361081866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180560627892473857"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5552, "type": "Other", "normalized_text": "xanax"}]}, "author_id": "806163254523428864", "created_at": "2019-10-06T15:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180872560214446080"], "text": "RT @dolaasc: ficar uma semana sem xanax \u00e9 uma miss\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1180872560214446080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "1004467671759507457", "created_at": "2019-10-06T15:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180872343981318145"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180872343981318145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180608887701037056"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/58TPICG2Yk", "expanded_url": "https://twitter.com/laracasarini/status/1180608887701037056", "display_url": "twitter.com/laracasarini/s\u2026"}]}, "author_id": "3505738594", "created_at": "2019-10-06T15:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180872246023348224"], "text": "Llega a pisar bosta y yo creo q se suicida https://t.co/58TPICG2Yk", "lang": "es", "id": "1180872246023348224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180871101141962752"}], "author_id": "152718575", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelarraiz", "id": "108519962"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "dvarnagy", "id": "106399402"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180872071930372098"], "text": "RT @rafaelarraiz: @dvarnagy Ese ser\u00eda un plan suicida. No estoy seguro de que ese sea. No descartes ceguera ideol\u00f3gica, incapacidad, y algo\u2026", "lang": "es", "id": "1180872071930372098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "author_id": "921696049554747392", "created_at": "2019-10-06T15:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180872059171299330"], "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "lang": "pt", "id": "1180872059171299330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "351727164", "created_at": "2019-10-06T15:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180872047041351680"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180872047041351680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180780609360289793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ker_hector", "id": "915401615267549185"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "BetoFuentes1984", "id": "1080882407807639553"}]}, "author_id": "1107233436929007616", "created_at": "2019-10-06T15:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180871942192222216"], "text": "RT @ker_hector: @BetoFuentes1984 @cesarwar76 @bonnyita @IndDh Solo en Chile un borracho hist\u00e9rico que intent\u00f3 entregar el pa\u00eds al marxismo\u2026", "lang": "es", "id": "1180871942192222216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "1260870828", "created_at": "2019-10-06T15:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180871922369863680"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180871922369863680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180871343404978176"}], "author_id": "904135483281874948", "created_at": "2019-10-06T15:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180871911997345793"], "in_reply_to_user_id": "904135483281874948", "text": "meu deus eu fui pesquisar sobre como ele morreu e agora to na bad porque ele se suicidou um dia antes do funeral da m\u00e3e", "lang": "pt", "id": "1180871911997345793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180512117600014337"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/kZJ0ceaezH", "expanded_url": "https://twitter.com/RosaVillacastin/status/1180512117600014337", "display_url": "twitter.com/RosaVillacasti\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "geo": {"place_id": "cd43ea85d651af92"}, "author_id": "1153774376577372160", "created_at": "2019-10-06T15:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180871880632389632"], "text": "Nooooo.\nRivera es un suicida de la pol\u00edtica a demostrado que no tiene ni idea.\nHa sido un kamikaze engre\u00eddo. https://t.co/kZJ0ceaezH", "lang": "es", "id": "1180871880632389632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180870833851584512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "lady gaga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "natisuperpop", "id": "817964491"}]}, "author_id": "77217193", "created_at": "2019-10-06T15:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180871615959240705"], "in_reply_to_user_id": "817964491", "text": "@natisuperpop Eu tava muito nessa e ficava muito mal,m porem aprendi a fingir demencia e pensar em algo diferente, ouvir lady gaga e focar em fazer qualquer coisa... desde q meu melhor amigo se suicidou qualquer besteirinha tem sido um gatilho", "lang": "pt", "id": "1180871615959240705"}, {"author_id": "73263723", "created_at": "2019-10-06T15:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180871559797456898"], "text": "Semana de provas + cajazeira com parentes = modo suicida intensificado em 200%", "lang": "pt", "id": "1180871559797456898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180867816846757889"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "ESET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ESETLA", "id": "42804564"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "SuicideSquad"}]}, "author_id": "1022818660522618880", "created_at": "2019-10-06T15:44:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180871485277327361"], "text": "RT @ESETLA: \u00bfExiste un #SuicideSquad de la seguridad inform\u00e1tica?\nDesde el equipo de ESET creemos que si, y aqu\u00ed se los presentamos \ud83d\udc47 \nhttp\u2026", "lang": "es", "id": "1180871485277327361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180702599307239424"}], "author_id": "63480806", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariaCo59060533", "id": "1174544143672119297"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180871159023202311"], "in_reply_to_user_id": "1174544143672119297", "text": "@MariaCo59060533 \u00bfPeriodista por vocaci\u00f3n?\nM\u00e1s bien escucharon las experiencias de un pederasta que fue librado de la c\u00e1rcel gracias al gobierno del papi y CORRUPTO suicida de su pinky friend.\n\u00bfNo les cont\u00f3 c\u00f3mo violaba a sus peque\u00f1as v\u00edctimas? Seguro \"se le olvid\u00f3\".", "lang": "es", "id": "1180871159023202311"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180860625691525122"}], "author_id": "108519962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dvarnagy", "id": "106399402"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:43:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180871101141962752"], "in_reply_to_user_id": "106399402", "text": "@dvarnagy Ese ser\u00eda un plan suicida. No estoy seguro de que ese sea. No descartes ceguera ideol\u00f3gica, incapacidad, y algo muy com\u00fan: imprevisi\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1180871101141962752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180839969428049920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 148, "end": 165, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme de Padua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sxavierfilho", "id": "384842767"}]}, "author_id": "89808989", "created_at": "2019-10-06T15:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180870932304420865"], "in_reply_to_user_id": "384842767", "text": "@sxavierfilho Se fosse sua filha? Sua vis\u00e3o \"lacradora\" iria mudar.... A justi\u00e7a \u00e9 uma MERDA no Brasil,  matou, deu pra cachorro comer e t\u00e1 na rua? Guilherme de Padua deu trocentas facadas e t\u00e1 livre? Isso \u00e9 justi\u00e7a? Con o assassino n\u00e9? E com quem sofreu? Se foda n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1180870932304420865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "author_id": "1070755544888172544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:41:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180870662837194753"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "id": "1180870662837194753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175857252303015936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.2988, "type": "Place", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.69, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "author_id": "291502415", "created_at": "2019-10-06T15:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180870538354401280"], "text": "RT @AtlantidaDCita: @Elooy_011 Estoy contigo. Pero mira, a dia de hoy tenemos a el de Phoenix y en Aves de Presa saldr\u00e1 otro Joker (el de E\u2026", "lang": "es", "id": "1180870538354401280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180856180597501952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Alan Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}]}, "author_id": "3366442905", "created_at": "2019-10-06T15:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180870484575051776"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder @Defensoria_Peru Y si mejor lo llamamos ex Defensor\u00eda del Omnipotente Rey de la Impunidad Alan Suicida Primero ?", "lang": "es", "id": "1180870484575051776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180870300046647296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 61, "probability": 0.6971, "type": "Person", "normalized_text": "Evandro Affonso Ferreira"}]}, "author_id": "1157432452878614529", "created_at": "2019-10-06T15:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180870453897904128"], "in_reply_to_user_id": "1157432452878614529", "text": "\"Minha m\u00e3e se matou sem dizer adeus\", Evandro Affonso Ferreira.", "lang": "pt", "id": "1180870453897904128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178955896950538240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "Beatles"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Ringo"}]}, "author_id": "1094717641137229826", "created_at": "2019-10-06T15:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180870311811653633"], "text": "RT @BrianMayBadger: Parem de comparar os Beatles! \n\nO John MATOU O STU\nO Paul SE PARECE COM UM BURACO\nO George \u00c9 CORNO\nO Ringo \u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u2026", "lang": "pt", "id": "1180870311811653633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "790587961284947968"}], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/ApD0FiZU3O", "expanded_url": "https://twitter.com/giorgiasunicorn/status/1180870157767512064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ApD0FiZU3O", "media_key": "3_1180870137207050240"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/ApD0FiZU3O", "expanded_url": "https://twitter.com/giorgiasunicorn/status/1180870157767512064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ApD0FiZU3O", "media_key": "3_1180870142915481601"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/ApD0FiZU3O", "expanded_url": "https://twitter.com/giorgiasunicorn/status/1180870157767512064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ApD0FiZU3O", "media_key": "3_1180870148049293313"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/ApD0FiZU3O", "expanded_url": "https://twitter.com/giorgiasunicorn/status/1180870157767512064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ApD0FiZU3O", "media_key": "3_1180870153107582979"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.3496, "type": "Person", "normalized_text": "galata suicida"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.792, "type": "Person", "normalized_text": "ludovisi gaul"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.4654, "type": "Other", "normalized_text": "roman"}]}, "author_id": "2147618594", "created_at": "2019-10-06T15:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180870157767512064"], "in_reply_to_user_id": "2147618594", "text": "\ud83c\udf43 epigono - for the original in bronze\ngalata suicida (ludovisi gaul killing himself and his wife)\nmarble sculpture, 1st century b.c. from the original roman bronze 230-220 b.c. https://t.co/ApD0FiZU3O", "lang": "en", "id": "1180870157767512064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180869934651465729"}], "author_id": "2935480157", "created_at": "2019-10-06T15:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180870137907429377"], "text": "RT @jotavetoledo: o vargas q era um grand\u00edssimo filho da puta literalmente se matou pra evitar um golpe militar enquanto pro 13zinho o que\u2026", "lang": "pt", "id": "1180870137907429377"}, {"author_id": "886850637685805057", "created_at": "2019-10-06T15:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180870102524338177"], "text": "Notas do rol\u00ea:\n\u2022Eu vou desligar.  \n\u2022Achei que era fogos.\n\u2022Cachorros suicida.\nkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1180870102524338177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180869618438725634"}], "author_id": "1668338340", "created_at": "2019-10-06T15:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180869934651465729"], "in_reply_to_user_id": "1668338340", "text": "o vargas q era um grand\u00edssimo filho da puta literalmente se matou pra evitar um golpe militar enquanto pro 13zinho o que mais importa \u00e9 a dignidade dele, sefude viu", "lang": "pt", "id": "1180869934651465729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178973006514839552"}], "author_id": "902573538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCCBAudiovisual", "id": "709352391431331840"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 67, "tag": "Alimentum"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180869810558771200"], "text": "RT @CCCBAudiovisual: AVUI a les 18.30h una nova edici\u00f3 d'#Alimentum amb el documental \"Les champs de la col\u00e8re\" un retrat sobre la dolorosa\u2026", "lang": "ca", "id": "1180869810558771200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "702278273", "created_at": "2019-10-06T15:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180869776274546688"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180869776274546688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "983940816107393024"}], "author_id": "1103562097475141632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Suicida_29", "id": "3437392601"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180869648218284033"], "text": "RT @Suicida_29: Lo unico que quiero es lo mejor para vos, que triunfes en la vida, que cumplas todos tus sue\u00f1os y metas, ya no importa si n\u2026", "lang": "es", "id": "1180869648218284033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180572903269486592"}], "author_id": "716056195019059201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Makiavelob", "id": "745153106"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180869546753892353"], "in_reply_to_user_id": "745153106", "text": "@Makiavelob Decir eso es suicida!!", "lang": "es", "id": "1180869546753892353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180869069181980674"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CineTRECEtv", "id": "1964890614"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "TRECE_es", "id": "249135459"}]}, "author_id": "348368708", "created_at": "2019-10-06T15:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180869378730053632"], "text": "RT @CineTRECEtv: \u27a1Esta noche, Clint Eastwood regresa a @TRECE_es\n\ud83c\udfac Ella es la \u00fanica que persona que puede declarar contra un peligroso mafi\u2026", "lang": "es", "id": "1180869378730053632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180696147163308032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PatriziaCervia", "id": "43514031"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "cuandoerapavo", "id": "213672616"}]}, "author_id": "213672616", "created_at": "2019-10-06T15:35:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180869284874145792"], "text": "RT @PatriziaCervia: @cuandoerapavo El la lista falt\u00f3 Jared Leto del escuadr\u00f3n suicida... no he visto la \u00faltima pel\u00edcula pero todos han sido\u2026", "lang": "es", "id": "1180869284874145792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/MtOOtQyETn", "expanded_url": "https://twitter.com/CeakOsasco/status/1180869261629235200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MtOOtQyETn", "media_key": "3_1180869253957902337"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 41, "probability": 0.6797, "type": "Other", "normalized_text": "Confiss\u00f5es de um Suicida"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "Helena"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.7794, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Nazareth D\u00f3ria"}]}, "author_id": "1108745552689315840", "created_at": "2019-10-06T15:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180869261629235200"], "text": "Dica de leitura: \"Confiss\u00f5es de um Suicida\", escrito pelo esp\u00edrito de Helena, psicografado por Maria Nazareth D\u00f3ria. https://t.co/MtOOtQyETn", "lang": "pt", "id": "1180869261629235200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180863342925242368"}], "author_id": "1288729082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArnaldoJRibeiro", "id": "145031906"}, {"start": 261, "end": 274, "username": "sxavierfilho", "id": "384842767"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180869204238635010"], "in_reply_to_user_id": "145031906", "text": "@ArnaldoJRibeiro O cara matou uma menina, uma m\u00e3e, deixando uma crian\u00e7a \u00f3rf\u00e3, de maneira cruel e pelo que se sabe deu o corpo dela para os cachorros comerem em conluio com um maluco! Foda-se o sistema ! E sim deveria morrer na cadeia at\u00e9 o \u00faltimo dia de vida ! @sxavierfilho", "lang": "pt", "id": "1180869204238635010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180868860121112577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5926, "type": "Person", "normalized_text": "Ti\u00e3o"}]}, "author_id": "866876841541414913", "created_at": "2019-10-06T15:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180869103889858560"], "in_reply_to_user_id": "866876841541414913", "text": "Mano tem cada mod\u00e3o triste a m\u00fasica do Ti\u00e3o nossa eu fico imaginando o coitado apaixonou na mo\u00e7a ela se apaixonou por ele tbm os dois transaram no canavial o pai dela descobriu e matou os dois mano q tristeza", "lang": "pt", "id": "1180869103889858560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/ETmeOdEwmp", "expanded_url": "https://twitter.com/CineTRECEtv/status/1180869069181980674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETmeOdEwmp", "media_key": "3_1180868076352528384"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 47, "username": "TRECE_es", "id": "249135459"}]}, "author_id": "1964890614", "created_at": "2019-10-06T15:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180869069181980674"], "text": "\u27a1Esta noche, Clint Eastwood regresa a @TRECE_es\n\ud83c\udfac Ella es la \u00fanica que persona que puede declarar contra un peligroso mafiosos. Que llegue al tribunal sana y salva depende de un polic\u00eda en horas bajas. \n\u23f0 A las 22.15, 'Ruta suicida' en nuestro cine sin cortes https://t.co/ETmeOdEwmp", "lang": "es", "id": "1180869069181980674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "1094239113174269952", "created_at": "2019-10-06T15:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180868932116320261"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "lang": "pt", "id": "1180868932116320261"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "3850045221", "created_at": "2019-10-06T15:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180868694102220801"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180868694102220801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180854953016999936"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/6gskDiLqAp", "expanded_url": "https://twitter.com/jacobstampok/status/1180838367036002304", "display_url": "twitter.com/jacobstampok/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulianaTF11", "id": "2885752354"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "NubyaChrystiene", "id": "2529646067"}]}, "author_id": "2529646067", "created_at": "2019-10-06T15:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180868648635965442"], "text": "RT @JulianaTF11: A\u00ed @NubyaChrystiene voc\u00ea me puxa sempre kkkkk pq todo dia eu acordo com o esp\u00edrito suicida kkk https://t.co/6gskDiLqAp", "lang": "pt", "id": "1180868648635965442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175771735775428608"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/2Uf96BeGYx", "expanded_url": "https://twitter.com/AlarabyTV/status/1175771735775428608", "display_url": "twitter.com/AlarabyTV/stat\u2026"}]}, "author_id": "30245257", "created_at": "2019-10-06T15:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180868482709282816"], "text": "Si los sigues te dan 1kg de C4 y t\u00fa chaleco suicida. https://t.co/2Uf96BeGYx", "lang": "es", "id": "1180868482709282816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180481718224130048"}], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "author_id": "198526552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TodosGronchos", "id": "173864452"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180868393987125250"], "in_reply_to_user_id": "173864452", "text": "@TodosGronchos Y si primero se suicida?", "lang": "es", "id": "1180868393987125250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "author_id": "1022011834054987777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180868028491280384"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "id": "1180868028491280384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/BStMbrMuus", "expanded_url": "https://eset.la/2oMLWA1", "display_url": "eset.la/2oMLWA1"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/B6cjRAlcaQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ESETLA/status/1180867816846757889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B6cjRAlcaQ", "media_key": "3_1180867814250471430"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.8393, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5833, "type": "Organization", "normalized_text": "ESET"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "SuicideSquad"}]}, "author_id": "42804564", "created_at": "2019-10-06T15:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180867816846757889"], "text": "\u00bfExiste un #SuicideSquad de la seguridad inform\u00e1tica?\nDesde el equipo de ESET creemos que si, y aqu\u00ed se los presentamos \ud83d\udc47 \nhttps://t.co/BStMbrMuus https://t.co/B6cjRAlcaQ", "lang": "es", "id": "1180867816846757889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180689349916155904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.6581, "type": "Place", "normalized_text": "La Fortuna"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4998, "type": "Place", "normalized_text": "El Corpus"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6109, "type": "Place", "normalized_text": "Choluteca"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.9343, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nuevaya", "id": "139866115"}]}, "author_id": "1171937978828148736", "created_at": "2019-10-06T15:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180867726044205058"], "text": "RT @nuevaya: El lamentable hecho ocurri\u00f3 la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado en La Fortuna, El Corpus, Choluteca en el sur de Honduras https://t.co/XM\u2026", "lang": "es", "id": "1180867726044205058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180862808965206017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 232, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "DexteraDomini1", "id": "1030192832626221056"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "sirius_ari", "id": "1072265726201880576"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "Lekersten", "id": "711549247750012928"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "ceribeiro82", "id": "3380144585"}, {"start": 81, "end": 96, "username": "Yuri_GagarinBR", "id": "1169658208140648449"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "dheborabahia", "id": "841632485494644736"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "ath1abalba", "id": "1116787409864278020"}, {"start": 140, "end": 150, "username": "ArieleneF", "id": "1057070186266836992"}, {"start": 151, "end": 161, "username": "oiregoRRR", "id": "119626505"}, {"start": 162, "end": 174, "username": "macarroneta", "id": "892132911520022528"}, {"start": 175, "end": 182, "username": "V3ntoS", "id": "1079395417832468482"}, {"start": 183, "end": 193, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "2899138089", "created_at": "2019-10-06T15:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180867681383337985"], "in_reply_to_user_id": "1014957873871376385", "text": "@Guerreirasommer @DexteraDomini1 @sirius_ari @Lekersten @ceribeiro82 @MoroRaiser @Yuri_GagarinBR @dheborabahia @ath1abalba @Mrcelo_Marechal @ArieleneF @oiregoRRR @macarroneta @V3ntoS @Clauwild1 Ou seja, tem paix\u00e3o pelo pr\u00f3prio Hitler que se suicidou. \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "lang": "pt", "id": "1180867681383337985"}, {"author_id": "1095142227737751553", "created_at": "2019-10-06T15:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180867481143058434"], "text": "No le teme a la muerte quien vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1180867481143058434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "226781908", "created_at": "2019-10-06T15:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180867349257302019"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180867349257302019"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "author_id": "924432897397936128", "created_at": "2019-10-06T15:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180867253971095554"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "lang": "es", "id": "1180867253971095554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "author_id": "1516545776", "created_at": "2019-10-06T15:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180867061943275523"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "lang": "es", "id": "1180867061943275523"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180856800285007877"}], "author_id": "976859556654526464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ReinudeLlion", "id": "286176596"}, {"start": 49, "end": 54, "username": "jcyl", "id": "889240064"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180867005240483840"], "in_reply_to_user_id": "286176596", "text": "@ReinudeLlion Proyecto piloto? Piloto suicida!!\n\n@jcyl sigue diezmando los pueblos de la region leonesa.\n\nLadrones sinverguenzas!!", "lang": "es", "id": "1180867005240483840"}, {"author_id": "946739441930031104", "created_at": "2019-10-06T15:26:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180866947040366592"], "text": "minha coroa se matou rindo de mim chegando a essa hora com uma cama kkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1180866947040366592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "3150379342", "created_at": "2019-10-06T15:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180866882351636487"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180866882351636487"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "961459448664543233", "created_at": "2019-10-06T15:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180866857009651713"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180866857009651713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180853321994833921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6071, "type": "Person", "normalized_text": "Yamhure"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5005, "type": "Person", "normalized_text": "Yamhure"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Nestor Humberto"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Casta\u00f1o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ghitis", "id": "25490757"}]}, "author_id": "451751268", "created_at": "2019-10-06T15:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180866781751255041"], "in_reply_to_user_id": "25490757", "text": "@ghitis Porque, entre otras cosas, estaba confrontando a Yamhure por haberlo difamado\n\nYamhure, gran amigo de Nestor Humberto y de Carlos Casta\u00f1o\n\nIgual qu\u00e9 idiota, eso es una misi\u00f3n casi suicida", "lang": "es", "id": "1180866781751255041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180450476678090754"}], "author_id": "274189486", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180866671755563008"], "text": "RT @JulioCe59337798: LA ASQUEROSA DICTADURA APROFUJIKONGRESAL EL BLINDAJE A LA MAS FETIDA KORRUPCION Y EL OBSTRUCCIONISMO AL PAIS IMPUESTA\u2026", "lang": "es", "id": "1180866671755563008"}, {"author_id": "747092321095811072", "created_at": "2019-10-06T15:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180866665392824325"], "text": "deixar qualquer decis\u00e3o pra uma depressiva suicida do caralho n eh mto inteligente but", "lang": "pt", "id": "1180866665392824325"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "author_id": "1126663741", "created_at": "2019-10-06T15:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180866619276439553"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "lang": "es", "id": "1180866619276439553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180841500990738432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 254, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rickbarroso88", "id": "1087889789381156864"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "sxavierfilho", "id": "384842767"}]}, "author_id": "1157396061016788994", "created_at": "2019-10-06T15:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180866468268974087"], "in_reply_to_user_id": "1087889789381156864", "text": "@rickbarroso88 @sxavierfilho Ele nao matou ninguem. Ele \u00e9 acusado de ter liberado pro macarr\u00e3o mat\u00e1-la. Se foi b\u00e1rbaro, ele so ficou sabendo depois. E ela era uma crimisona, estava extorquindo ele. O bandido macarrao matou a bandida samudio enquanto Bruno jogava futebol.Ele ficou preso tempo demais.", "lang": "pt", "id": "1180866468268974087"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "2454171503", "created_at": "2019-10-06T15:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180866328820932609"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180866328820932609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/xDP1TZDjZn", "expanded_url": "https://twitter.com/LNC_Honduras/status/1180866204749221889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xDP1TZDjZn", "media_key": "3_1180866202840846343"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "La Fortuna"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4698, "type": "Other", "normalized_text": "El Corpus"}, {"start": 111, "end": 129, "probability": 0.6088, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar Efra\u00edn Blanco"}, {"start": 231, "end": 240, "probability": 0.3964, "type": "Place", "normalized_text": "La Fortuna"}, {"start": 256, "end": 264, "probability": 0.6419, "type": "Place", "normalized_text": "El Corpus"}]}, "author_id": "2475484593", "created_at": "2019-10-06T15:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180866204749221889"], "text": "PADRE SE SUICIDA TRAS ENVENENAR A SUS TRES PEQUE\u00d1OS HIJOS\n\nLa Fortuna, El Corpus. Un sujeto, identificado como Oscar Efra\u00edn Blanco, de 30 a\u00f1os de edad, envenen\u00f3 a sus tres hijos y luego se suicido en su vivienda en la comunidad de La Fortuna, municipio de El Corpus. https://t.co/xDP1TZDjZn", "lang": "es", "id": "1180866204749221889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180840788982484992"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/gDku3GK2be", "expanded_url": "https://twitter.com/Lauraggils/status/1180840788982484992", "display_url": "twitter.com/Lauraggils/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}]}, "author_id": "354485614", "created_at": "2019-10-06T15:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180866069436813312"], "text": "Seguro se suicida con cianuro. https://t.co/gDku3GK2be", "lang": "es", "id": "1180866069436813312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "author_id": "136428836", "created_at": "2019-10-06T15:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180866065322139648"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "lang": "es", "id": "1180866065322139648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/H4e20U2Nhf", "expanded_url": "https://t.co/H4e20U2Nhf", "display_url": "t.co/H4e20U2Nhf"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6459, "type": "Person", "normalized_text": "raiga"}]}, "author_id": "1031787806", "created_at": "2019-10-06T15:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180866000763396096"], "text": "l\u00e1 onde o traveco o raiga se matou. \n\nnem ponho o calcanhar naquele lugar, eca https://t.co/H4e20U2Nhf", "lang": "pt", "id": "1180866000763396096"}, {"author_id": "3196019403", "created_at": "2019-10-06T15:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180865862380720128"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom dmss plmdds", "lang": "pt", "id": "1180865862380720128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180863180572151808"}], "author_id": "1038980365153644545", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 31, "username": "mewamatar", "id": "1038980365153644545"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180865821687590913"], "text": "RT @DanteVermilIion: @mewamatar Pero si no paro de salvarte y te pones a intear, suicida te en la vida real y no en el juego cerda", "lang": "es", "id": "1180865821687590913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/IbRijmxv5u", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1516414588498671&id=100003904339239", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8172, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.7047, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1267234970", "created_at": "2019-10-06T15:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180865778272354310"], "text": "Realmente o filme n\u00e3o \u00e9 indicado para levar crian\u00e7as, por favor n\u00e3o pensem que \u00e9 igual o Coringa do Esquadr\u00e3o Suicida, o filme \u00e9 perfeito pra adulto assistir \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/IbRijmxv5u", "lang": "pt", "id": "1180865778272354310"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180861984583102465"}], "author_id": "825287623", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "solmoreira18", "id": "999453286473363456"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180865674236825606"], "in_reply_to_user_id": "999453286473363456", "text": "@solmoreira18 Uh me hab\u00eda olvidado, casi mato a mi amiga, eso tambi\u00e9n estuvo bueno, ah re suicida \ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1180865674236825606"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "2869124259", "created_at": "2019-10-06T15:20:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180865523388686337"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180865523388686337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "1057813235250946048", "created_at": "2019-10-06T15:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180865199043166210"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "lang": "pt", "id": "1180865199043166210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180862603985334272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mateospot", "id": "274189486"}]}, "author_id": "754315483", "created_at": "2019-10-06T15:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180864545822248960"], "text": "RT @mateospot: En que base social te encuentras, en la de los  fujiapristas. Alan, el cobarde suicida, pensaba elevar su electorado con el\u2026", "lang": "es", "id": "1180864545822248960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180850417346977792"}], "author_id": "955628717849628672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "JaimeConcha10", "id": "955628717849628672"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:16:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180864474812735488"], "text": "RT @paulinadelrio: @JaimeConcha10 Y entre sus consecuencias lamentablemente pueden estar la ideacion/conducta suicida y muerte por suicidio\u2026", "lang": "es", "id": "1180864474812735488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180863011453583360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 115, "probability": 0.6336, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maxrafaelbr", "id": "704336328394186752"}]}, "author_id": "948510824016023552", "created_at": "2019-10-06T15:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180864343853936640"], "in_reply_to_user_id": "704336328394186752", "text": "@maxrafaelbr \u00c9 aquele negocio, n\u00e3o souberam usar o personagem, e tudo que envolveu aquele filme do esquadr\u00e3o suicida foi um desastre!", "lang": "pt", "id": "1180864343853936640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/kt6RcIIPkF", "expanded_url": "https://twitter.com/JPFarias_12/status/1180829616472240128", "display_url": "twitter.com/JPFarias_12/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.8083, "type": "Organization", "normalized_text": "flamenguista"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "945851868651163648", "created_at": "2019-10-06T15:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180864248169291778"], "text": "o flamenguista tem um s\u00e9rio problema em achar que todo mundo persegue o Flamengo pqp  ningu\u00e9m ta ligando se ele \u00e9 \u00eddolo do Flamengo nem da pqp, ele MATOU algu\u00e9m https://t.co/kt6RcIIPkF", "lang": "pt", "id": "1180864248169291778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180853784328773632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.8223, "type": "Organization", "normalized_text": "IU"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9619, "type": "Organization", "normalized_text": "PSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "avecesensayo", "id": "4654698976"}]}, "author_id": "1125862272616812544", "created_at": "2019-10-06T15:15:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180864092032159745"], "text": "RT @avecesensayo: En Catalu\u00f1a es tradici\u00f3n el suicidio de partidos pol\u00edticos. IU, PSC, Convergencia i Uni\u00f3 ...Ciudadanos va m\u00e1s lejos y se\u2026", "lang": "es", "id": "1180864092032159745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "329476120", "created_at": "2019-10-06T15:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180864082997645312"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180864082997645312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "author_id": "455440654", "created_at": "2019-10-06T15:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180864044527472641"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "lang": "es", "id": "1180864044527472641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180855227941031938"}], "author_id": "395137429", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MexicoSocial_", "id": "188772094"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180863787252899842"], "text": "RT @MexicoSocial_: \"\u201cCuando se cierran todas las puertas y un gobierno ya no ve ninguna salida para su supervivencia, la alternativa es el\u2026", "lang": "es", "id": "1180863787252899842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180860262326235136"}], "author_id": "2203938024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Videocine", "id": "56772451"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180863749747597313"], "text": "RT @Videocine: .@cosio_joaquin es tan grandioso que se ha enfrentado al diablo, a narcos y hasta a un escuadr\u00f3n suicida. \u00a1Feliz cumplea\u00f1os!\u2026", "lang": "es", "id": "1180863749747597313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "author_id": "961141327697235969", "created_at": "2019-10-06T15:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180863395203039232"], "text": "Minha m\u00e3e ficou muito triste quando eu falei que o Pedro se matou\ud83d\udc94", "lang": "pt", "id": "1180863395203039232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180862295448129540"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "DC Black"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VinicsMoura", "id": "148874081"}]}, "author_id": "814154201743953920", "created_at": "2019-10-06T15:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180863372050518016"], "in_reply_to_user_id": "148874081", "text": "@VinicsMoura Ainda n\u00e3o, mas pretendo, acho que esse DC Black serve pra muitas hist\u00f3rias, mas interligar em alguns casos fica confuso(ao exemplo de esquadr\u00e3o suicida e aves de rapina)", "lang": "pt", "id": "1180863372050518016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180848120785231877"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "iJuca_", "id": "760271202669699073"}]}, "author_id": "887570722540986368", "created_at": "2019-10-06T15:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180863186234482690"], "text": "RT @iJuca_: que hist\u00f3ria \u00e9 essa que o Pedrinho se suicidou mane, n\u00e3o t\u00f4 acreditando nisso!!!!!! \ud83d\ude14\ud83d\ude25", "lang": "pt", "id": "1180863186234482690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180859455979900933"}], "author_id": "2156329678", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mewamatar", "id": "1038980365153644545"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180863180572151808"], "in_reply_to_user_id": "1038980365153644545", "text": "@mewamatar Pero si no paro de salvarte y te pones a intear, suicida te en la vida real y no en el juego cerda", "lang": "es", "id": "1180863180572151808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180855227941031938"}], "author_id": "153033097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MexicoSocial_", "id": "188772094"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180863177166327808"], "text": "RT @MexicoSocial_: \"\u201cCuando se cierran todas las puertas y un gobierno ya no ve ninguna salida para su supervivencia, la alternativa es el\u2026", "lang": "es", "id": "1180863177166327808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180860376600195078"}], "author_id": "1071567673350348800", "created_at": "2019-10-06T15:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180863148116586497"], "in_reply_to_user_id": "1071567673350348800", "text": "medo dessa empolga\u00e7\u00e3o ser tal qual eu esperando por esquadr\u00e3o suicida, pra depois me decepcionar", "lang": "pt", "id": "1180863148116586497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180490376462909442"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/PQGu6I1gFl", "expanded_url": "https://twitter.com/LucilaGuardado/status/1180334229282070528", "display_url": "twitter.com/LucilaGuardado\u2026"}]}, "author_id": "1380752520", "created_at": "2019-10-06T15:11:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180863104596529152"], "text": "RT @Alexander_3333Q: El escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd99\ud83d\udc02\ud83d\udca9\ud83d\udc37\ud83d\ude48\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 https://t.co/PQGu6I1gFl", "lang": "es", "id": "1180863104596529152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180803774769704960"}], "author_id": "240339199", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "cookiesdf", "id": "1251080723970306048"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180863051643392000"], "in_reply_to_user_id": "15965971", "text": "@srtagalicia @cookiesdf \u00bfY si s\u00ed te importa?  La autolesi\u00f3n no suicida, a la que te refieres, en menores puede ser un indicio de ideaci\u00f3n suicida. Y ayudar a alguien que sufra as\u00ed s\u00ed importa. Entiendo que te refieres a cotillas o gente morbosa pero no todos lo har\u00edan por eso...", "lang": "es", "id": "1180863051643392000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180860078976618496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Rubi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juanramonlara7", "id": "703385239"}]}, "author_id": "3078378818", "created_at": "2019-10-06T15:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180862899289501696"], "in_reply_to_user_id": "703385239", "text": "@juanramonlara7 Est\u00e1 claro que Rubi ha decidido inmolarse con un esquema suicida y una elecci\u00f3n de jugadores discutible. Lo \u00fanico bueno es que a los jugadores se les ve comprometidos. Espero que el de los 7 folios acierte con el pr\u00f3ximo entrenador y los refuerzos de enero porque esto pinta fatal", "lang": "es", "id": "1180862899289501696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/X8kPECLDop", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7061, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}]}, "author_id": "352890151", "created_at": "2019-10-06T15:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180862747589976064"], "text": "\"No aguanto ir al colegio\": Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar - Mejor con Salud https://t.co/X8kPECLDop", "lang": "es", "id": "1180862747589976064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180716400886910976"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dN7kVOyCng", "expanded_url": "https://twitter.com/Plinio2009/status/1180716400886910976", "display_url": "twitter.com/Plinio2009/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "author_id": "274189486", "created_at": "2019-10-06T15:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180862603985334272"], "text": "En que base social te encuentras, en la de los  fujiapristas. Alan, el cobarde suicida, pensaba elevar su electorado con el voto de venezolanos nacionalizados, \u00e9l era quien estaba esperanzado para superar la valla electoral....Tal vez tu base social, era el aprismo, naranja ? https://t.co/dN7kVOyCng", "lang": "es", "id": "1180862603985334272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "1144286177673043970", "created_at": "2019-10-06T15:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180862474519797760"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180862474519797760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180861275510902784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.6991, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.917, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 152, "end": 154, "probability": 0.7698, "type": "Other", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.7614, "type": "Other", "normalized_text": "BoP"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "WW2"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.8892, "type": "Other", "normalized_text": "Batgirl"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.8841, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "Novos Deuses"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "JL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Thyvnt", "id": "1511445593620688898"}]}, "author_id": "312920726", "created_at": "2019-10-06T15:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180862398577725440"], "in_reply_to_user_id": "1071913619196125185", "text": "@thyvnt @dcliveswan Vc t\u00e1 pedindo q eu liste os filmes em q DC valorize as mulheres dentro de GRANDIOSA lista de apenas 7 filmes? Tudo bem, WW, Shazam, BvS e agora vem ai BoP e WW2, Batgirl, Supergirl e Novos Deuses.  Esquadr\u00e3o suicida nem conta pois teje o msm bomba e JL nunca nem existiu pra n\u00f3s", "lang": "pt", "id": "1180862398577725440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180860457453805570"}], "author_id": "883041535", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Desinformemonos", "id": "246406098"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180862361474756608"], "in_reply_to_user_id": "246406098", "text": "@Desinformemonos El absurdo suicida de la civilizaci\u00f3n occidental y su democracia liberal.", "lang": "es", "id": "1180862361474756608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4338, "type": "Other", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.7438, "type": "Other", "normalized_text": "felipe"}]}, "author_id": "4322965576", "created_at": "2019-10-06T15:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180862328767750145"], "text": "[6/10 12:05] Daniel: J\u00e1 acordo com meu pai enchendo meu saco\n[6/10 12:05] Daniel: Se ferrar\n[6/10 12:06] felipe: dia de cl\u00e1ssico e tu n\u00e3o matou teu pai ainda?", "lang": "pt", "id": "1180862328767750145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/xViEzqw8oM", "expanded_url": "http://www.neldeliriononeromaisola.it/2019/10/288990/", "display_url": "neldeliriononeromaisola.it/2019/10/288990/", "status": 200, "unwound_url": "https://www.neldeliriononeromaisola.it/2019/10/288990/"}]}, "author_id": "478545866", "created_at": "2019-10-06T15:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180862289559375872"], "text": "MADDALENA OLIVA \u2014 INCHIESTA (1. continua ) :: Suicidi, la strage silenziosa: \u201cIo survivor dell\u2019esercito dei morti invisibili\u201d, parla la madre di Marta, suicida. \u2013IL FATTO QUOTIDIANO DEL 6 OTTOBRE 2019 | Nel delirio non ero mai sola https://t.co/xViEzqw8oM", "lang": "it", "id": "1180862289559375872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "1064195337538162688", "created_at": "2019-10-06T15:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180862231438856192"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "lang": "pt", "id": "1180862231438856192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180860262326235136"}], "author_id": "2806387929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Videocine", "id": "56772451"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180862175881158656"], "text": "RT @Videocine: .@cosio_joaquin es tan grandioso que se ha enfrentado al diablo, a narcos y hasta a un escuadr\u00f3n suicida. \u00a1Feliz cumplea\u00f1os!\u2026", "lang": "es", "id": "1180862175881158656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/8gkKcFISsP", "expanded_url": "https://diariodelosandes.com/site/anciano-se-suicida-en-su-casa-en-trujillo/", "display_url": "diariodelosandes.com/site/anciano-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5454, "type": "Person", "normalized_text": "Anciano"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 63, "username": "diariodlosandes", "id": "301777616"}]}, "author_id": "1137498375497162757", "created_at": "2019-10-06T15:07:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180862097623830528"], "text": "Anciano se suicida en su casa en Trujillo via @@diariodlosandes https://t.co/8gkKcFISsP", "lang": "es", "id": "1180862097623830528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Candice LeRae"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "NXT"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.3971, "type": "Other", "normalized_text": "WWENetwork"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 55, "tag": "NXT"}, {"start": 56, "end": 67, "tag": "WWENetwork"}]}, "author_id": "301070162", "created_at": "2019-10-06T15:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180861933437804544"], "text": "Apron DDT de Candice LeRae !!!! TOPE SUICIDA !!!!! #NXT #WWENetwork", "lang": "es", "id": "1180861933437804544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180855227941031938"}], "author_id": "366033288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MexicoSocial_", "id": "188772094"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180861703602393091"], "text": "RT @MexicoSocial_: \"\u201cCuando se cierran todas las puertas y un gobierno ya no ve ninguna salida para su supervivencia, la alternativa es el\u2026", "lang": "es", "id": "1180861703602393091"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "2190914438", "created_at": "2019-10-06T15:05:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180861677614567424"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180861677614567424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/4NRw8YT7Xp", "expanded_url": "https://twitter.com/gato7676/status/1180861597516009474/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4NRw8YT7Xp", "media_key": "7_1180861436425379840"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5726, "type": "Person", "normalized_text": "leonel"}, {"start": 138, "end": 150, "probability": 0.526, "type": "Other", "normalized_text": "Gonzalo2020rd"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 151, "tag": "Gonzalo2020rd"}]}, "author_id": "2983223963", "created_at": "2019-10-06T15:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180861597516009474"], "text": "Le dije  relajante que leonel perdi\u00f3 y se puso en modo suicida as\u00ed no compa\u00f1era piensa en tus hijos y me dijo no concibo esa idea \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#Gonzalo2020rd https://t.co/4NRw8YT7Xp", "lang": "es", "id": "1180861597516009474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/MqzmAHbzqv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFcvVb", "display_url": "dlvr.it/RFcvVb"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/7CU0U8SoQW", "expanded_url": "https://twitter.com/LacasImperio/status/1180861276710293504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7CU0U8SoQW", "media_key": "3_1180861275049357312"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9816, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.5704, "type": "Organization", "normalized_text": "Safety Car"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "author_id": "996859776477917184", "created_at": "2019-10-06T15:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180861276710293504"], "text": "Una estrategia suicida de Ferrari y el Safety Car le regalan la victoria a Lewis Hamilton en Rusia https://t.co/MqzmAHbzqv https://t.co/7CU0U8SoQW", "lang": "es", "id": "1180861276710293504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "710624506142990336", "created_at": "2019-10-06T15:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180861208200658944"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180861208200658944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/9qyIzeOxXU", "expanded_url": "https://twitter.com/LeninnT/status/1180861198880985088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9qyIzeOxXU", "media_key": "3_1180861191838674944"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/9qyIzeOxXU", "expanded_url": "https://twitter.com/LeninnT/status/1180861198880985088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9qyIzeOxXU", "media_key": "3_1180861191813550081"}]}, "author_id": "1164914713861468160", "created_at": "2019-10-06T15:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180861198880985088"], "text": "Si soy un bala perdida sera por que soy un suicida \ud83e\udd85 y la vida me otorga la misma pistola de la que sali, para volver a matarme otra vez\u2728 https://t.co/9qyIzeOxXU", "lang": "es", "id": "1180861198880985088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180855227941031938"}], "author_id": "3224523978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MexicoSocial_", "id": "188772094"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180861184834035712"], "text": "RT @MexicoSocial_: \"\u201cCuando se cierran todas las puertas y un gobierno ya no ve ninguna salida para su supervivencia, la alternativa es el\u2026", "lang": "es", "id": "1180861184834035712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180709450056916992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5474, "type": "Other", "normalized_text": "Anira"}]}, "author_id": "2473535736", "created_at": "2019-10-06T15:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180861017296912385"], "in_reply_to_user_id": "319246139", "text": "@Badgal_rere1 O mais engra\u00e7ado desse tweet \u00e9 dizer que a Anira se matou re rebolar. Ela tava com uma cata de cansada do carayy, pensei que ela ia dar o sangue mas fui enganadoh.", "lang": "pt", "id": "1180861017296912385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180837743062061056"}], "author_id": "267938589", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AGUZTOYUPANQUI", "id": "2383119130"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180860841861816322"], "in_reply_to_user_id": "2383119130", "text": "@AGUZTOYUPANQUI @rmapalacios @larepublica_pe Tomar\u00f3n el camino de ex presidente suicida, con su propia mano cavar\u00f3n su tumba, la ignorancia y la sobervia les gano.", "lang": "es", "id": "1180860841861816322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180860262326235136"}], "author_id": "230936631", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Videocine", "id": "56772451"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180860790267449345"], "text": "RT @Videocine: .@cosio_joaquin es tan grandioso que se ha enfrentado al diablo, a narcos y hasta a un escuadr\u00f3n suicida. \u00a1Feliz cumplea\u00f1os!\u2026", "lang": "es", "id": "1180860790267449345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180860262326235136"}], "author_id": "90093454", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Videocine", "id": "56772451"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180860706050236416"], "text": "RT @Videocine: .@cosio_joaquin es tan grandioso que se ha enfrentado al diablo, a narcos y hasta a un escuadr\u00f3n suicida. \u00a1Feliz cumplea\u00f1os!\u2026", "lang": "es", "id": "1180860706050236416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180822120739287041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.6558, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lesantiago80", "id": "251189376"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}]}, "author_id": "1157396061016788994", "created_at": "2019-10-06T15:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180860330664177664"], "in_reply_to_user_id": "251189376", "text": "@lesantiago80 @UOLEsporte Sim, bandido bom \u00e9 bandido morto. Ela era uma extorquidora, uma criminosa, e foi devidamente morta. Parab\u00e9ns para quem matou. Bruno so jogava bola, todo sucessso a ele, que ja pagou demais por algo que ele nem devia ter sido preso, porque se extorquem a mim eu mando  matar.", "lang": "pt", "id": "1180860330664177664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180818230480388096"}], "author_id": "3833660181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "spmoreira", "id": "69611641"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180860328336400384"], "in_reply_to_user_id": "69611641", "text": "@spmoreira @UOLEsporte Que se foda, n\u00e3o tem que recome\u00e7ar nada.\nUma vida por outra. Matou tem que morrer, apenas.", "lang": "pt", "id": "1180860328336400384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "1054848551447134208", "created_at": "2019-10-06T15:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180860272640217089"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180860272640217089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/79yK6qYKrb", "expanded_url": "https://twitter.com/Videocine/status/1180860262326235136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/79yK6qYKrb", "media_key": "13_1180181551075794945"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "author_id": "56772451", "created_at": "2019-10-06T15:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 126, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180860262326235136"], "text": ".@cosio_joaquin es tan grandioso que se ha enfrentado al diablo, a narcos y hasta a un escuadr\u00f3n suicida. \u00a1Feliz cumplea\u00f1os! https://t.co/79yK6qYKrb", "lang": "es", "id": "1180860262326235136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180503766732300288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "author_id": "31513510", "created_at": "2019-10-06T14:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180860134454693893"], "text": "RT @mariadorosario: Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u2026", "lang": "pt", "id": "1180860134454693893"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180786696180371456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EquoGranada", "id": "334813213"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 98, "tag": "Granada"}, {"start": 113, "end": 119, "tag": "salud"}]}, "author_id": "2889071302", "created_at": "2019-10-06T14:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180860076967518208"], "text": "RT @EquoGranada: No es \"desarrollo\" aquello que va a servir para envenenar m\u00e1s el aire de #Granada\ny por ende la #salud de todos sus habita\u2026", "lang": "es", "id": "1180860076967518208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180858229208813569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.749, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6475, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "InakiFeuer", "id": "1155260310154096641"}]}, "author_id": "111473655", "created_at": "2019-10-06T14:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180859826747822080"], "in_reply_to_user_id": "1155260310154096641", "text": "@InakiFeuer escuadron suicida es de mis pel\u00edculas favoritas jajajaja y no, me refiero a el universo de dc, es hermoso", "lang": "es", "id": "1180859826747822080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "925068901716779010", "created_at": "2019-10-06T14:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180859626167902214"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "lang": "pt", "id": "1180859626167902214"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/HNNuZM8mBI", "expanded_url": "https://twitter.com/dribnt/status/1180523313992470528", "display_url": "twitter.com/dribnt/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5657, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "174526380", "created_at": "2019-10-06T14:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180859432575668229"], "text": "Meu Deus, quase se matou https://t.co/HNNuZM8mBI", "lang": "pt", "id": "1180859432575668229"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "970082581575282688", "created_at": "2019-10-06T14:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180859317408473089"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180859317408473089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180858758441963520"}], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/RNMTiamjnN", "expanded_url": "https://twitter.com/DolarToday/status/1180858758441963520", "display_url": "twitter.com/DolarToday/sta\u2026"}]}, "author_id": "275778459", "created_at": "2019-10-06T14:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180859207723208704"], "text": "Por que estos estrenos no falta , el suicida que le estorba la gente, las butacas, las cotufas, LA VIDA ... Y lo q empez\u00f3 como una posible muy buena pel\u00edcula termina en tragedia.. https://t.co/RNMTiamjnN", "lang": "es", "id": "1180859207723208704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "author_id": "1055269419419660290", "created_at": "2019-10-06T14:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180859014395125761"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "lang": "es", "id": "1180859014395125761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180710403678101504"}], "author_id": "3001405107", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "created_at": "2019-10-06T14:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180858988218474497"], "in_reply_to_user_id": "525822471", "text": "@hectorbecerrilr jijiji todo lo que dicen s\u00f3lo nos vale en intis hiperinflacionados por el suicida.", "lang": "es", "id": "1180858988218474497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy"}]}, "author_id": "1609568808", "created_at": "2019-10-06T14:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180858969759371266"], "text": "Esa tendencia suicida no te la robo Tommy", "lang": "es", "id": "1180858969759371266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180690119206096896"}], "author_id": "1074787602153254915", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FranciscoBerga", "id": "1005661842436427776"}]}, "created_at": "2019-10-06T14:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180858340580249601"], "in_reply_to_user_id": "1005661842436427776", "text": "@FranciscoBerga @lucezzita_ Eu pavote de mierda como le vas a decir eso mira si se suicida por lo que le dijiste", "lang": "es", "id": "1180858340580249601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/rw6318XVNb", "expanded_url": "https://twitter.com/euumtrouxa/status/1180838479904825345", "display_url": "twitter.com/euumtrouxa/sta\u2026"}]}, "author_id": "1052593583792902144", "created_at": "2019-10-06T14:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180858248796266497"], "text": "Cirandinha dos suicida https://t.co/rw6318XVNb", "lang": "pt", "id": "1180858248796266497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180608605915160576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4305, "type": "Other", "normalized_text": "tranks"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "author_id": "998694671303041025", "created_at": "2019-10-06T14:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180858076552929280"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "text": "@suicida_roots @japones2212 @Rafael_alvsan Algu\u00e9m corta a maconha do tranks", "lang": "pt", "id": "1180858076552929280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180856180597501952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}]}, "author_id": "1161045904507453440", "created_at": "2019-10-06T14:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180857991211425792"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder @Defensoria_Peru Ya. Pero primero aceptamos q Alan no es un m\u00e1rtir, es un suicida cobarde, nada m\u00e1s, se\u00f1or perro", "lang": "es", "id": "1180857991211425792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180852621315379201"}], "author_id": "24572760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VctrBonifazM", "id": "1120509051815776257"}]}, "created_at": "2019-10-06T14:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180857929458753537"], "text": "RT @VctrBonifazM: \"Hace a\u00f1os que los peruanos no ve\u00edan a un presidente tomar una decisi\u00f3n con ese nivel de firmeza\u2026 \u00bfY ustedes le est\u00e1n dan\u2026", "lang": "es", "id": "1180857929458753537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180856770220179456"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/sO2iB6OQVP", "expanded_url": "https://bit.ly/2LPo1J8", "display_url": "bit.ly/2LPo1J8"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.6916, "type": "Person", "normalized_text": "Mayling Ng"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.7041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}]}, "author_id": "965680948653240321", "created_at": "2019-10-06T14:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180857636872478727"], "text": "RT @ObsCinema: Peter Capaldi e Mayling Ng protagonizam nova imagem de bastidores em Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/sO2iB6OQVP https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1180857636872478727"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "147283894", "created_at": "2019-10-06T14:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180857314859012096"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180857314859012096"}, {"author_id": "113717444", "created_at": "2019-10-06T14:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180856902621814785"], "text": "Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n\nNadie ten\u00eda raz\u00f3n\nAmante de las causas perdidas\nCre\u00edas que ser\u00eda el mejor\nCuidado con las expectativas", "lang": "es", "id": "1180856902621814785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/sO2iB6OQVP", "expanded_url": "https://bit.ly/2LPo1J8", "display_url": "bit.ly/2LPo1J8"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Lhvmkt688q", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1180856770220179456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lhvmkt688q", "media_key": "3_1180856768362156032"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 16, "end": 25, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "Mayling Ng"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.6802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "3008841633", "created_at": "2019-10-06T14:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180856770220179456"], "text": "Peter Capaldi e Mayling Ng protagonizam nova imagem de bastidores em Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/sO2iB6OQVP https://t.co/Lhvmkt688q", "lang": "pt", "id": "1180856770220179456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OrZqNHis5u", "expanded_url": "https://www.elheraldo.hn/sucesos/1324289-466/por-un-chisme-hombre-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en", "display_url": "elheraldo.hn/sucesos/132428\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5243, "type": "Place", "normalized_text": "La Fortuna"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5083, "type": "Place", "normalized_text": "Corpus"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.6347, "type": "Place", "normalized_text": "Choluteca"}]}, "author_id": "17548080", "created_at": "2019-10-06T14:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180856486311813122"], "text": "Una presunta traici\u00f3n amorosa acab\u00f3 con toda una familia en la comunidad de La Fortuna, El Corpus, Choluteca\nhttps://t.co/OrZqNHis5u", "lang": "es", "id": "1180856486311813122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "1130201300442996736", "created_at": "2019-10-06T14:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180856427847528450"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "lang": "pt", "id": "1180856427847528450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "833515280", "created_at": "2019-10-06T14:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180856333144338433"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180856333144338433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "740502586696949760", "created_at": "2019-10-06T14:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180856278509244416"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180856278509244416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180840401760063488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 283, "end": 291, "probability": 0.7884, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wittigenstein", "id": "64634612"}]}, "author_id": "410287050", "created_at": "2019-10-06T14:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180856207042650112"], "in_reply_to_user_id": "64634612", "text": "@wittigenstein Rapaz os cara se entrega f\u00e1cil Ser\u00e1 que n\u00e3o foi o filho dele que matou Marielle ou matou matar Marielle e o motorista Porque ele disse que o filho dele se te pega te pica em tr\u00eas Sei n\u00e3o hein investiga isso a\u00ed em Ser\u00e1 que o filho dele n\u00e3o \u00e9 chefe da mil\u00edcia Amig\u00e3o de bolsonaro", "lang": "pt", "id": "1180856207042650112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180854753112334336"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3T3aLsbQ2q", "expanded_url": "https://twitter.com/jpartej/status/1180856097470582786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3T3aLsbQ2q", "media_key": "3_1180856089816047618"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 125, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "Sc"}]}, "author_id": "487899706", "created_at": "2019-10-06T14:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180856097470582786"], "in_reply_to_user_id": "487899706", "text": "Posiblemente hubiera tenido m\u00e1s bajas o hubiera sido aniquilada pero en las primeras horas ,oficiales intermedios, jefes de Sc o simples jefes de carro asumieron que lanzarse al ataque directos al canal era suicida y actuaron con cabeza. Ya se sabe,actua para combatir un d\u00eda m\u00e1s https://t.co/3T3aLsbQ2q", "lang": "es", "id": "1180856097470582786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180852067566571520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7333, "type": "Person", "normalized_text": "Ghaiyyath"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.435, "type": "Other", "normalized_text": "Enable"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "Magical"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Boudot"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Waldgeist"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gciturf1", "id": "3349947244"}]}, "author_id": "4853950173", "created_at": "2019-10-06T14:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180855799767339008"], "text": "RT @gciturf1: Ghaiyyath y su ritmo suicida se ha llevado por delante a Enable y Magical. Montaza de Boudot a Waldgeist (una m\u00e1s en el finde\u2026", "lang": "es", "id": "1180855799767339008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Tm40LjR1Je", "expanded_url": "http://bit.ly/31RrMDx", "display_url": "bit.ly/31RrMDx"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Honduras"}]}, "author_id": "143545821", "created_at": "2019-10-06T14:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180855757295763456"], "text": "#Honduras | Hoy toda la comunidad llora a los tres so\u00f1adores a quien la decepci\u00f3n amorosa de su padre les corto las alas\n\nhttps://t.co/Tm40LjR1Je", "lang": "es", "id": "1180855757295763456"}, {"author_id": "1147928697753755648", "created_at": "2019-10-06T14:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180855622675390464"], "text": "A fin de cuentas soy una suicida que siempre acaba sola", "lang": "es", "id": "1180855622675390464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "248246662", "created_at": "2019-10-06T14:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180855356836200454"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180855356836200454"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/nxTYPGVfiz", "expanded_url": "https://bit.ly/2WpEXNA", "display_url": "bit.ly/2WpEXNA"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 198, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}]}, "author_id": "188772094", "created_at": "2019-10-06T14:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180855227941031938"], "text": "\"\u201cCuando se cierran todas las puertas y un gobierno ya no ve ninguna salida para su supervivencia, la alternativa es el suicidio, ya sea f\u00edsico o pol\u00edtico\u201d. \n\nLee al fil\u00f3sofo brasile\u00f1o @LeonardoBoff en: https://t.co/nxTYPGVfiz\n\"", "lang": "es", "id": "1180855227941031938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180852478167932929"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "author_id": "139400809", "created_at": "2019-10-06T14:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180855157464162304"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder @pcmperu \u00bfIgual que el eslogan del suicida: \"El Per\u00fa avanza\"?", "lang": "es", "id": "1180855157464162304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8634, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9298, "type": "Other", "normalized_text": "heathens"}]}, "author_id": "759897084", "created_at": "2019-10-06T14:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180855102111911937"], "text": "finalmente assisti esquadr\u00e3o suicida e conclus\u00e3o: melhor parte do filme \u00e9 cena dos cr\u00e9ditos finais que toca heathens", "lang": "pt", "id": "1180855102111911937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180702143574970368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Anibal Jr"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Parks"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NacionLucha", "id": "1116370888239140865"}]}, "author_id": "3083527303", "created_at": "2019-10-06T14:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180855081975078912"], "text": "RT @NacionLucha: \ud83d\udd34\ud83d\udd34 \u00a1\u00a1Tope suicida entre segunda y tercera de Anibal Jr que sirve de poco ante los movimientos de los Parks quienes se apun\u2026", "lang": "es", "id": "1180855081975078912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "1714264896", "created_at": "2019-10-06T14:39:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180855074647609347"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180855074647609347"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180848120785231877"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "iJuca_", "id": "760271202669699073"}]}, "author_id": "915301126349709312", "created_at": "2019-10-06T14:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180855059422285824"], "text": "RT @iJuca_: que hist\u00f3ria \u00e9 essa que o Pedrinho se suicidou mane, n\u00e3o t\u00f4 acreditando nisso!!!!!! \ud83d\ude14\ud83d\ude25", "lang": "pt", "id": "1180855059422285824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180852067566571520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7333, "type": "Person", "normalized_text": "Ghaiyyath"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.435, "type": "Other", "normalized_text": "Enable"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "Magical"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Boudot"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Waldgeist"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gciturf1", "id": "3349947244"}]}, "author_id": "1079361375598792704", "created_at": "2019-10-06T14:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180855045769834496"], "text": "RT @gciturf1: Ghaiyyath y su ritmo suicida se ha llevado por delante a Enable y Magical. Montaza de Boudot a Waldgeist (una m\u00e1s en el finde\u2026", "lang": "es", "id": "1180855045769834496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180847891906273288"}], "author_id": "195255527", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angie_0430", "id": "1209744584"}]}, "created_at": "2019-10-06T14:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180854996461596674"], "in_reply_to_user_id": "1209744584", "text": "@Angie_0430 Y una gaviota cyentan que decidi\u00f3, en acto suicida inmolarse en sol", "lang": "es", "id": "1180854996461596674"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6gskDiLqAp", "expanded_url": "https://twitter.com/jacobstampok/status/1180838367036002304", "display_url": "twitter.com/jacobstampok/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NubyaChrystiene", "id": "2529646067"}]}, "geo": {"place_id": "bdcaca8536666961"}, "author_id": "2885752354", "created_at": "2019-10-06T14:38:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180854953016999936"], "text": "A\u00ed @NubyaChrystiene voc\u00ea me puxa sempre kkkkk pq todo dia eu acordo com o esp\u00edrito suicida kkk https://t.co/6gskDiLqAp", "lang": "pt", "id": "1180854953016999936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180852621315379201"}], "author_id": "3369151", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VctrBonifazM", "id": "1120509051815776257"}]}, "created_at": "2019-10-06T14:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180854934725627904"], "text": "RT @VctrBonifazM: \"Hace a\u00f1os que los peruanos no ve\u00edan a un presidente tomar una decisi\u00f3n con ese nivel de firmeza\u2026 \u00bfY ustedes le est\u00e1n dan\u2026", "lang": "es", "id": "1180854934725627904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180836649523134465"}], "geo": {"place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.6285, "type": "Person", "normalized_text": "Anjo \u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Evanes22", "id": "930228645427376129"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"start": 255, "end": 267, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "author_id": "913225033278947331", "created_at": "2019-10-06T14:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180854923778543616"], "in_reply_to_user_id": "930228645427376129", "text": "@Evanes22 @JornalOGlobo Em rela\u00e7\u00e3o o Anjo \u00c1gatha, eu nunca vou ficar contra a pol\u00edcia, eles s\u00f3 existem pq existe bandidos que oprimem os moradores das favelas, outra coisa, a per\u00edcia ainda estar investigando quem matou ela, n\u00e3o se sabe ainda que \u00e0 matou. @GMonteiroRJ", "lang": "pt", "id": "1180854923778543616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180826836420485120"}], "author_id": "445404015", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "enriquelavigne", "id": "208014591"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "alexdelaIglesia", "id": "43310939"}]}, "created_at": "2019-10-06T14:38:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180854786238898177"], "text": "RT @enriquelavigne: @alexdelaIglesia Taaaan de acuerdo con todo amigo ...solo me queda un comando suicida que entre en los laboratorios de\u2026", "lang": "es", "id": "1180854786238898177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180852067566571520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7333, "type": "Person", "normalized_text": "Ghaiyyath"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.435, "type": "Other", "normalized_text": "Enable"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "Magical"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Boudot"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Waldgeist"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gciturf1", "id": "3349947244"}]}, "author_id": "4159149375", "created_at": "2019-10-06T14:38:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180854735601053696"], "text": "RT @gciturf1: Ghaiyyath y su ritmo suicida se ha llevado por delante a Enable y Magical. Montaza de Boudot a Waldgeist (una m\u00e1s en el finde\u2026", "lang": "es", "id": "1180854735601053696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/21pSSgDaT5", "expanded_url": "https://twitter.com/mtsculiao/status/1180854684191465475/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21pSSgDaT5", "media_key": "3_1180854677140905985"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.2351, "type": "Person", "normalized_text": "SP"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5129, "type": "Person", "normalized_text": "sakura"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6323, "type": "Person", "normalized_text": "hinata"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5474, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.6386, "type": "Person", "normalized_text": "naruto"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.586, "type": "Person", "normalized_text": "sakura"}]}, "author_id": "757769107", "created_at": "2019-10-06T14:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180854684191465475"], "text": "es divertido esto porque literalmente SP sigue con la idea de que sakura quer\u00eda que hinata estuviera m\u00e1s cerca de naruto, cuando en el manga se entera que lo ama en la confesi\u00f3n suicida que le hace pero bueno al menos no olvidan que naruto am\u00f3 a sakura 699 cap\u00edtulos ;-) https://t.co/21pSSgDaT5", "lang": "es", "id": "1180854684191465475"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180848120785231877"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "iJuca_", "id": "760271202669699073"}]}, "author_id": "951292657908830208", "created_at": "2019-10-06T14:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180854555820662790"], "text": "RT @iJuca_: que hist\u00f3ria \u00e9 essa que o Pedrinho se suicidou mane, n\u00e3o t\u00f4 acreditando nisso!!!!!! \ud83d\ude14\ud83d\ude25", "lang": "pt", "id": "1180854555820662790"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180853348938985478"}], "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 195, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 249, "end": 256, "probability": 0.8333, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "author_id": "40247365", "created_at": "2019-10-06T14:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180854435154710528"], "in_reply_to_user_id": "206222507", "text": "@zehdeabreu O foda \u00e9 que me sinto perdida, sem esperan\u00e7a. In\u00fameras den\u00fancias, e nada ser\u00e1 feito de fato para que se investigue e os culpados punidos. O que faremos? Quem pode fazer algo? Bolsonaro \u00e9 laranja, caixa dois, amigo de miliciano que matou Marielle, e nada vai acontecer??!!", "lang": "pt", "id": "1180854435154710528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180853770726588422"}], "author_id": "1013521128013299712", "created_at": "2019-10-06T14:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180854331576324097"], "in_reply_to_user_id": "1120068710302089217", "text": "@MaduPasa que fita, me liga, mente suicida \ncola aqui em casa a gente fode adoidado", "lang": "pt", "id": "1180854331576324097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180852196017131527"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/3GtX0C3cK2", "expanded_url": "https://twitter.com/ColoradosdoTT/status/1180852196017131527", "display_url": "twitter.com/ColoradosdoTT/\u2026"}]}, "author_id": "885233014665601025", "created_at": "2019-10-06T14:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180854152731222022"], "text": "Voc\u00ea matou? Roubou? Se prostituiu?\n\nN\u00e3o importa. Se for colorado, a vaga no c\u00e9u \u00e9 garantida. VEM GENTE! https://t.co/3GtX0C3cK2", "lang": "pt", "id": "1180854152731222022"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180850417346977792"}], "author_id": "158221108", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "JaimeConcha10", "id": "955628717849628672"}]}, "created_at": "2019-10-06T14:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180854023072751622"], "text": "RT @paulinadelrio: @JaimeConcha10 Y entre sus consecuencias lamentablemente pueden estar la ideacion/conducta suicida y muerte por suicidio\u2026", "lang": "es", "id": "1180854023072751622"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "3228869974", "created_at": "2019-10-06T14:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180853980752224262"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "lang": "pt", "id": "1180853980752224262"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7967, "type": "Organization", "normalized_text": "IU"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSC"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.5759, "type": "Organization", "normalized_text": "Convergencia"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.4849, "type": "Organization", "normalized_text": "Uni\u00f3"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.3301, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "4654698976", "created_at": "2019-10-06T14:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180853784328773632"], "text": "En Catalu\u00f1a es tradici\u00f3n el suicidio de partidos pol\u00edticos. IU, PSC, Convergencia i Uni\u00f3 ...Ciudadanos va m\u00e1s lejos y se suicida en Espa\u00f1a.", "lang": "es", "id": "1180853784328773632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "2334970492", "created_at": "2019-10-06T14:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180853668402348038"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180853668402348038"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180848120785231877"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "iJuca_", "id": "760271202669699073"}]}, "author_id": "774212990665158656", "created_at": "2019-10-06T14:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180853294220169218"], "text": "RT @iJuca_: que hist\u00f3ria \u00e9 essa que o Pedrinho se suicidou mane, n\u00e3o t\u00f4 acreditando nisso!!!!!! \ud83d\ude14\ud83d\ude25", "lang": "pt", "id": "1180853294220169218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180559038876147712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "bullyng"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "C_full", "id": "48919295"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "anitaskywalker", "id": "66747783"}]}, "author_id": "193995697", "created_at": "2019-10-06T14:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180853010240606209"], "in_reply_to_user_id": "48919295", "text": "@c_full @anitaskywalker Mis dos hijas sufrieron bullyng en el colegio mas top de nuestra zona, la menor sigue en tratamiento psicologico x depresion y tendencia suicida y al dia de hoy se mira al espejo y se ve fea x todo el da\u00f1o que le hicieron, el colegio le echo la culpa a nuestra familia \ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11", "lang": "es", "id": "1180853010240606209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180852363495690240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "PCERJ", "id": "2230413180"}]}, "author_id": "230886862", "created_at": "2019-10-06T14:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180853000467820545"], "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "text": "@wilsonwitzel @PCERJ \u00d3timo!! Mas e os policiais que tentaram pegar a bala que matou a Aghata?! E os que atiram a esmo do helic\u00f3ptero?? N\u00e3o se enquadra em tortura, homic\u00eddio? \ud83e\udd14", "lang": "pt", "id": "1180853000467820545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "author_id": "2358409002", "created_at": "2019-10-06T14:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180852921581391872"], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "lang": "es", "id": "1180852921581391872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180849725060321281"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.7469, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "author_id": "1080114538031312896", "created_at": "2019-10-06T14:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180852808012226560"], "in_reply_to_user_id": "127324067", "text": "@CARLOSMESIA Bueno, eres aprista (ya eso lo dice todo) y nombrado al TC por el ladron suicida. Q se puede esperar de tu opinion?", "lang": "es", "id": "1180852808012226560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Bozngjic61", "expanded_url": "https://twitter.com/facsa_ucm/status/1180852762587910144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bozngjic61", "media_key": "3_1180852758875910144"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.3559, "type": "Place", "normalized_text": "Linares"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.4365, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00edaUCM"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo M\u00e9ndez"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.8343, "type": "Place", "normalized_text": "Maule"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Linares"}, {"start": 59, "end": 73, "tag": "Psicolog\u00edaUCM"}, {"start": 189, "end": 195, "tag": "Maule"}]}, "author_id": "1133834077579239424", "created_at": "2019-10-06T14:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180852762587910144"], "text": "\u26a0\ufe0fAtenci\u00f3n #Linares \u26a0\ufe0f\n\nEste 9 de octubre, el acad\u00e9mico de #Psicolog\u00edaUCM, Pablo M\u00e9ndez, presentar\u00e1n los datos preliminares sobre el comportamiento suicida de adolescentes de la Regi\u00f3n del #Maule.\n\n\ud83d\udcccEntrada liberada. https://t.co/Bozngjic61", "lang": "es", "id": "1180852762587910144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1wTK5ACcW1", "expanded_url": "https://www.soydemao.com/2019/10/hombre-que-caminaba-desnudo-se-suicida.html", "display_url": "soydemao.com/2019/10/hombre\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8247, "type": "Place", "normalized_text": "Tenares"}]}, "author_id": "93900028", "created_at": "2019-10-06T14:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180852754400661505"], "text": "Hombre que caminaba desnudo se suicida con casco de botella en Tenares https://t.co/1wTK5ACcW1", "lang": "es", "id": "1180852754400661505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180852287146745856"}], "author_id": "1014176136685850625", "created_at": "2019-10-06T14:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180852721643065344"], "in_reply_to_user_id": "1014176136685850625", "text": "alco\u00f3latra, 20 anos, com idea\u00e7\u00e3o suicida...sounds familiar to me", "lang": "pt", "id": "1180852721643065344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "author_id": "1140043103853789188", "created_at": "2019-10-06T14:29:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180852691058249728"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "lang": "es", "id": "1180852691058249728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "1042220257757278208", "created_at": "2019-10-06T14:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180852675019231235"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180852675019231235"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "188143835", "created_at": "2019-10-06T14:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180852669004570624"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180852669004570624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180808359215321093"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/cJlBAK1owA", "expanded_url": "https://twitter.com/ocram/status/1180808359215321093", "display_url": "twitter.com/ocram/status/1\u2026"}]}, "author_id": "1120509051815776257", "created_at": "2019-10-06T14:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180852621315379201"], "text": "\"Hace a\u00f1os que los peruanos no ve\u00edan a un presidente tomar una decisi\u00f3n con ese nivel de firmeza\u2026 \u00bfY ustedes le est\u00e1n dando un barniz ideol\u00f3gico opuesto al que suscriben? Es pol\u00edticamente suicida.\" https://t.co/cJlBAK1owA", "lang": "es", "id": "1180852621315379201"}, {"author_id": "2207635699", "created_at": "2019-10-06T14:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180852616730939392"], "text": "El ni\u00f1o es suicida.", "lang": "es", "id": "1180852616730939392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "3314360481", "created_at": "2019-10-06T14:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180852205617852416"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "lang": "pt", "id": "1180852205617852416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6876, "type": "Person", "normalized_text": "Ghaiyyath"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "Enable"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3835, "type": "Other", "normalized_text": "Magical"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7587, "type": "Person", "normalized_text": "Boudot"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Waldgeist"}]}, "author_id": "3349947244", "created_at": "2019-10-06T14:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180852067566571520"], "text": "Ghaiyyath y su ritmo suicida se ha llevado por delante a Enable y Magical. Montaza de Boudot a Waldgeist (una m\u00e1s en el finde), el que mejor ha le\u00eddo el paso para rematar sobre agotados y robar la gloria a la Reina", "lang": "es", "id": "1180852067566571520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7555, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "101639674", "created_at": "2019-10-06T14:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180851952529358851"], "text": "Fui tentar banho na minha gata hoje, ela se assustou, deus varios pinote e coices em mim, e nessa rla me arranhou no pulso que pareve at\u00e9 corte suicida.", "lang": "pt", "id": "1180851952529358851"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179965346498990081"}], "author_id": "1153128611676921856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "notafaso", "id": "770497147368275969"}]}, "created_at": "2019-10-06T14:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180851826419277829"], "in_reply_to_user_id": "770497147368275969", "text": "@notafaso tenia 6 o 7 a\u00f1os y me gustaba subirme al techo (vivia en un dpto de 2 pisos) la cosa es que una vez me sub\u00ed y SE ME CAY\u00d3 UN PELUCHE (que yo hab\u00eda llevado conmigo al techo) Y YO SALT\u00c9 A AGARRARLO JSJSJS RE SUICIDA,suerte q ca\u00ed en una monta\u00f1a de arena pq al lado taban arreglando", "lang": "es", "id": "1180851826419277829"}, {"author_id": "1092131040347467776", "created_at": "2019-10-06T14:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180851785424080896"], "text": "Nem da pra acreditar q o menino q eu estudei se matou ( depress\u00e3o) mds.", "lang": "pt", "id": "1180851785424080896"}, {"geo": {"place_id": "04b3b7bd04680262"}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.429, "type": "Organization", "normalized_text": "BEP"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Fergie"}]}, "author_id": "1086414863277150208", "created_at": "2019-10-06T14:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180851767204024321"], "text": "Surreal como o BEP se matou desde que chutaram a Fergie do grupo", "lang": "pt", "id": "1180851767204024321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9432, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "4056514223", "created_at": "2019-10-06T14:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180851364710289408"], "text": "A cada 45 minutos uma pessoa se suicida no Brasil, a cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo.\nQuase 800 mil pessoas cometem suic\u00eddio a cada ano, n\u00famero maior do que o de v\u00edtimas de guerra, homic\u00eddio ou c\u00e2ncer de mama.", "lang": "pt", "id": "1180851364710289408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180661451117211648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham Weintraub"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}]}, "author_id": "3412460409", "created_at": "2019-10-06T14:23:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180851123223191553"], "text": "RT @gazetadopovo: Viu essa?\nO ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, prop\u00f4s que alunos que n\u00e3o acertarem ao menos 10% da prova n\u00e3o possam\u2026", "lang": "pt", "id": "1180851123223191553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "245082205", "created_at": "2019-10-06T14:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180850988997054464"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180850988997054464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180772290654605312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.8621, "type": "Organization", "normalized_text": "cni"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "Sanfeliu", "id": "19846233"}]}, "author_id": "375381914", "created_at": "2019-10-06T14:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180850749019971585"], "text": "RT @VxGuayacan: @Sanfeliu La olla a presi\u00f3n baj\u00f3 de calor. Es verdad. Pero ojo. La cni mut\u00f3 y sigue activa. Hoy suicida dirigentes sociales\u2026", "lang": "es", "id": "1180850749019971585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180734798500945920"}], "author_id": "1274887592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "buho331945", "id": "202348442"}]}, "created_at": "2019-10-06T14:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180850561463341056"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder @buho331945 Anda preocupado por 4 monedas cuando su jefe el suicida se llev\u00f3 sacos de monedas y adem\u00e1s permiti\u00f3 q su banda tambi\u00e9n robe (cofinomes), q desparpajo y descaro tiene Ud., dios mio!", "lang": "es", "id": "1180850561463341056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180471476849401856"}], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Omuv9NcL6d", "expanded_url": "https://twitter.com/Harry_Styles/status/1180471476849401856", "display_url": "twitter.com/Harry_Styles/s\u2026"}]}, "author_id": "2181360389", "created_at": "2019-10-06T14:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180850499085578241"], "text": "Que ganas de estar suicida https://t.co/Omuv9NcL6d", "lang": "es", "id": "1180850499085578241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180831797648736257"}], "author_id": "118798435", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JaimeConcha10", "id": "955628717849628672"}]}, "created_at": "2019-10-06T14:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180850417346977792"], "in_reply_to_user_id": "955628717849628672", "text": "@JaimeConcha10 Y entre sus consecuencias lamentablemente pueden estar la ideacion/conducta suicida y muerte por suicidio. Gracias!", "lang": "es", "id": "1180850417346977792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180798132029919237"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5952, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaUtopica", "id": "257140427"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "emirsader", "id": "34586817"}]}, "author_id": "23565850", "created_at": "2019-10-06T14:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180850403019251712"], "text": "RT @FridaUtopica: @emirsader Ou ser\u00e1 algo como \u201cv\u00e3o me matar aqui dentro.\u201d? Se a PM invadiu o hospital para pegar a bala que matou a Agatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1180850403019251712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "472359391", "created_at": "2019-10-06T14:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180850355090808833"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180850355090808833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180849927720783873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9029, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "maimax", "id": "304767944"}]}, "author_id": "542808908", "created_at": "2019-10-06T14:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180850224073457666"], "in_reply_to_user_id": "27642521", "text": "@maimax Concordo absurdamente.\nTenho pena de Margot e Will Smith em Esquadr\u00e3o Suicida, eles s\u00e3o bons demais praquilo...", "lang": "pt", "id": "1180850224073457666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180848370828677120"}], "author_id": "54255967", "created_at": "2019-10-06T14:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180850058004180994"], "in_reply_to_user_id": "1068546064263901184", "text": "@satyrfani A bicha tava dizendo mais cedo que n aceita as pessoas desistirem das coisas pq ela se matou pra conseguir o que ela tem hoje\n\nA meritocracia kkkkk", "lang": "pt", "id": "1180850058004180994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "author_id": "1132722910576164864", "created_at": "2019-10-06T14:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180849998508040200"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "lang": "es", "id": "1180849998508040200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "337343761", "created_at": "2019-10-06T14:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180849711558938627"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180849711558938627"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180847492386177025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "3001460785", "created_at": "2019-10-06T14:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180849612938240001"], "in_reply_to_user_id": "170101199", "text": "@hometoownn miga s\u00e9rio, depois que eu assisti coringa o cara do esquadr\u00e3o suicida ficou um bosta real", "lang": "pt", "id": "1180849612938240001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "118726189", "created_at": "2019-10-06T14:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180849195600756736"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180849195600756736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179396266750554112"}], "author_id": "388680377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonachoRua", "id": "590126641"}]}, "created_at": "2019-10-06T14:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180849091129069568"], "text": "RT @MonachoRua: Cuando me quer\u00eda matar, no ten\u00eda una puta escopeta, no ten\u00eda carta suicida; no ten\u00eda m\u00e1s que libreta, la us\u00e9 como salvavida\u2026", "lang": "es", "id": "1180849091129069568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "author_id": "2327009998", "created_at": "2019-10-06T14:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180849071076057089"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "lang": "pt", "id": "1180849071076057089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "578762628", "created_at": "2019-10-06T14:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180849000812990464"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180849000812990464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180690484240486402"}], "author_id": "800509824161021952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bizzlesatans", "id": "1188989765435174912"}]}, "created_at": "2019-10-06T14:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180848949579714563"], "in_reply_to_user_id": "1158553123167920128", "text": "@bizzlesatans isso a\u00ed s\u00e3o as pessoas que s\u00f3 assistiram esquadr\u00e3o suicida, me d\u00e1 at\u00e9 uns tro\u00e7os quando eu vejo algu\u00e9m dizendo que shippa eles dois", "lang": "pt", "id": "1180848949579714563"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "2822090374", "created_at": "2019-10-06T14:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180848918810238976"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180848918810238976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175970789792845826"}], "author_id": "1477283888", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "iluvapocalypse", "id": "1399942598"}, {"start": 42, "end": 48, "username": "rcas1", "id": "287810729"}]}, "created_at": "2019-10-06T14:14:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180848896643387395"], "in_reply_to_user_id": "2764973079", "text": "@GuevaraTomas1 @iluvapocalypse @Backup_83 @rcas1 El pueblo se suicida d\u00e1ndole el poder a unos irresponsables y lo podemos evitar. El mercado huy\u00f3! Pero los argentinos no aprendemos m\u00e1s!", "lang": "es", "id": "1180848896643387395"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "author_id": "2980632243", "created_at": "2019-10-06T14:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180848820395155456"], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "id": "1180848820395155456"}], "includes": {"users": [{"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 289, "tweet_count": 3308, "listed_count": 0}, "id": "1024092013174697984", "verified": false, "username": "betocarentao", "name": "Leo"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 532, "tweet_count": 9206, "listed_count": 0}, "id": "4366334781", "verified": false, "username": "willalvesgo", "name": "William"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7711, "following_count": 0, "tweet_count": 1107, "listed_count": 9}, "id": "4132705815", "verified": false, "username": "RPGSemContexto", "name": "RPG Sem Contexto"}, {"location": "Na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 422, "tweet_count": 20197, "listed_count": 1}, "id": "790614416987459584", "verified": false, "username": "libriniana", "name": "lulete #13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241", "verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"location": "Lima peru", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 26634, "listed_count": 0}, "id": "205963404", "verified": false, "username": "nightowl2311", "name": "Rolando Carbajal"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62795, "following_count": 47550, "tweet_count": 94101, "listed_count": 155}, "id": "63296611", "verified": false, "username": "MaurilioBarbosa", "name": "maumau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 183, "tweet_count": 8073, "listed_count": 0}, "id": "113708672", "verified": false, "username": "oscarleopoldo", "name": "oscarleopoldo"}, {"location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "id": "120873942", "verified": false, "username": "Reportero24", "name": "Reportero24"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 58, "tweet_count": 1692, "listed_count": 0}, "id": "619823066", "verified": false, "username": "AnaBea_Pereira", "name": "Ana Pereira"}, {"location": "Sintra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 215, "tweet_count": 6979, "listed_count": 0}, "id": "998990245537476611", "verified": false, "username": "HernaniCosta5", "name": "nani\ud83e\udec2"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 844, "tweet_count": 3510, "listed_count": 0}, "id": "3241387924", "verified": false, "username": "JhonatasSkriven", "name": "Jhonatas Skriven"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 325, "tweet_count": 3361, "listed_count": 0}, "id": "1037943034506354693", "verified": false, "username": "Caycks", "name": "Cacyck"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 105, "tweet_count": 36288, "listed_count": 0}, "id": "909104062703992834", "verified": false, "username": "juligiimenez1", "name": "J"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 7291, "following_count": 471, "tweet_count": 38295, "listed_count": 2}, "id": "442759919", "verified": false, "username": "merydurethiel_", "name": "Merymelancolia\ud83d\udc51"}, {"location": "Barretos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 0, "tweet_count": 45581, "listed_count": 0}, "id": "225507087", "verified": false, "username": "lrzaine", "name": "Lucas R. Zaine"}, {"location": "Lost in the\u300chaze\u300d", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 774, "tweet_count": 156374, "listed_count": 13}, "id": "4710367036", "verified": false, "username": "jpfalls", "name": "JotaPe \u32e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 429, "tweet_count": 1640, "listed_count": 0}, "id": "1012757213633540096", "verified": false, "username": "TomaPitu", "name": "Queen of disaster"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 419, "tweet_count": 39416, "listed_count": 0}, "id": "312876782", "verified": false, "username": "Eternauta___", "name": "Ed Cuchar\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 218, "tweet_count": 3709, "listed_count": 0}, "id": "1081630032861298688", "verified": false, "username": "monik_emi", "name": "Monik-Emi"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 20159, "following_count": 7073, "tweet_count": 98498, "listed_count": 16}, "id": "248235229", "verified": false, "username": "Angietuiteando", "name": "Ciudadana Sumerc\u00e9\u2764\ufe0f\ud83d\udc9e\ud83d\udc98"}, {"location": "Old Sharlayan", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1993, "tweet_count": 45469, "listed_count": 0}, "id": "850773404424818688", "verified": false, "username": "srarcanine", "name": "Lyon Shiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 223, "tweet_count": 76832, "listed_count": 7}, "id": "110262004", "verified": false, "username": "UtsusemiNoKage", "name": "Utsusemi No Kage"}, {"location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1410, "tweet_count": 11909, "listed_count": 0}, "id": "911254392082399232", "verified": false, "username": "CardiffGoy", "name": "ajudante de santo antonio"}, {"location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 126, "tweet_count": 2866, "listed_count": 0}, "id": "1060970291193700353", "verified": false, "username": "emodeacademia", "name": "Tokoyemo"}, {"location": "Bonesborough - Boiling Isles", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 280, "tweet_count": 22962, "listed_count": 0}, "id": "1098264723575967746", "verified": false, "username": "weaponmeistter", "name": "devyn \ud83d\udd31\ud83e\udeb6\ud83d\udc80"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 91, "tweet_count": 4835, "listed_count": 0}, "id": "739490379318300672", "verified": false, "username": "maxi11235813", "name": "Max1987"}, {"location": "Limeira-SP / Brotas-SP", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1511, "tweet_count": 48980, "listed_count": 5}, "id": "134520960", "verified": false, "username": "ricardo_xixa", "name": "Ricardo Roque Zambon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256789, "following_count": 3038, "tweet_count": 21232, "listed_count": 432}, "id": "894281995689349120", "verified": false, "username": "Clauwild1", "name": "Claudia Wild"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9304, "following_count": 2302, "tweet_count": 40667, "listed_count": 23}, "id": "4921816918", "verified": false, "username": "JohanLozada26", "name": "Johan Lozada"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13574, "following_count": 10610, "tweet_count": 61247, "listed_count": 32}, "id": "363755007", "verified": false, "username": "MateMedi", "name": "Mate\ud83e\uddec"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1052, "tweet_count": 6958, "listed_count": 0}, "id": "1015978453768732673", "verified": false, "username": "BfrTulipa", "name": "TulipaBFR \u2605\u5f61"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1880, "tweet_count": 27320, "listed_count": 0}, "id": "1014798860", "verified": false, "username": "DavMTorres", "name": "David Martin Torres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 490, "tweet_count": 6163, "listed_count": 0}, "id": "1120509051815776257", "verified": false, "username": "VctrBonifazM", "name": "Victor Bonifaz M."}, {"location": "BB's arms", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 5002, "tweet_count": 15977, "listed_count": 2}, "id": "2453488029", "verified": false, "username": "MaximumBBsimp", "name": "Unlimited SW (Recupearado morte aos cryptobros)"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 3345, "tweet_count": 45230, "listed_count": 1}, "id": "161853633", "verified": false, "username": "alcione_moreno", "name": "Tia Alci\ud83e\udd21 cuscuzkran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 2933, "tweet_count": 67647, "listed_count": 4}, "id": "1975910442", "verified": false, "username": "engrare", "name": "Enrique Grandez Reng"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145958, "listed_count": 7}, "id": "1027581251958517761", "verified": false, "username": "StevenCaldern9", "name": "Steven Calder\u00f3n"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1044, "tweet_count": 58339, "listed_count": 5}, "id": "95725104", "verified": false, "username": "ziggypiau", "name": "M\u00f3nica Palomino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "id": "1127329468694114304", "verified": false, "username": "Rafael_alvsan", "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "id": "373708174", "verified": false, "username": "suicida_roots", "name": "Luis Felipe Oliveira"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 366, "tweet_count": 10122, "listed_count": 0}, "id": "2830870077", "verified": false, "username": "seinaobrother", "name": "um tal de Pedro"}, {"location": "Moro - He/him - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 366, "tweet_count": 144063, "listed_count": 9}, "id": "3413904227", "verified": false, "username": "Mr_Morosini", "name": "MoroZXC"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 277, "tweet_count": 18645, "listed_count": 0}, "id": "311235842", "verified": false, "username": "RosarioyDem", "name": "DM"}, {"location": "PSR B1509\u221258", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 225, "tweet_count": 176230, "listed_count": 6}, "id": "237131385", "verified": false, "username": "unhingedpapa", "name": "\u300e\u7121\u300f \u30b8\u30e3\u30df\u30eb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1297, "tweet_count": 56980, "listed_count": 1}, "id": "742889768065859584", "verified": false, "username": "LuisHenriqueMV1", "name": "LuisHenriquemv"}, {"location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 455, "tweet_count": 91243, "listed_count": 4}, "id": "70298580", "verified": false, "username": "grogcigano", "name": "Stefano"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 398, "tweet_count": 554886, "listed_count": 27}, "id": "1542269484", "verified": false, "username": "Allan0li", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27"}, {"public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 539, "tweet_count": 37782, "listed_count": 3}, "id": "965767032779280385", "verified": false, "username": "arianamufc", "name": "ariana"}, {"location": "Toledo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 220, "tweet_count": 19473, "listed_count": 1}, "id": "614388155", "verified": false, "username": "manolum", "name": "mano lo"}, {"location": "ja\u00e9n | bcn", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 438, "tweet_count": 3635, "listed_count": 0}, "id": "1072601757614780416", "verified": false, "username": "rjuuliaa", "name": "j\u0336u\u0336l\u0336i\u0336a\u0336"}, {"location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 542, "tweet_count": 39174, "listed_count": 9}, "id": "4561654884", "verified": false, "username": "solinka333", "name": "SOL DEL ROSARIO RAMIREZ"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 2305, "tweet_count": 26141, "listed_count": 35}, "id": "557963735", "verified": false, "username": "tfd_acqua", "name": "talentifuordacqua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 38, "tweet_count": 20005, "listed_count": 0}, "id": "1165346403088027649", "verified": false, "username": "FabioAlvim1", "name": "Fabio Alvim"}, {"location": "Manaus - Amazonas - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 15, "tweet_count": 4354, "listed_count": 0}, "id": "79454445", "verified": false, "username": "marcellomanaus", "name": "Marcelo Magalhaes"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156769, "following_count": 4863, "tweet_count": 26571, "listed_count": 617}, "id": "31493031", "verified": true, "username": "rodrigocapelo", "name": "Rodrigo Capelo"}, {"location": "Divin\u00f3polis, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1542, "tweet_count": 54260, "listed_count": 13}, "id": "39107721", "verified": false, "username": "gabriel1991", "name": "Cid\u00e3oDev"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22811, "following_count": 900, "tweet_count": 139104, "listed_count": 60}, "id": "2215358216", "verified": false, "username": "MinutoChiapas", "name": "\ud83d\udd34 Minuto Chiapas"}, {"location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 665, "tweet_count": 22697, "listed_count": 0}, "id": "1330334016", "verified": false, "username": "lunadelatortuga", "name": "Mi"}, {"location": "Campana, Bs As, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 738, "tweet_count": 34906, "listed_count": 2}, "id": "1272400056", "verified": false, "username": "Carloxconxx", "name": "En tu cara"}, {"location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 478, "tweet_count": 9142, "listed_count": 0}, "id": "126487724", "verified": false, "username": "makidesouza", "name": "MakoDeSouzaa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1483, "tweet_count": 110964, "listed_count": 11}, "id": "2404831689", "verified": false, "username": "harryvelaryon", "name": "Matheus \ud83c\udfe1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1057, "tweet_count": 41497, "listed_count": 2}, "id": "4901780055", "verified": false, "username": "ogalista", "name": "Lulamania #Vote13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 693, "tweet_count": 2603, "listed_count": 0}, "id": "1156731274243051521", "verified": false, "username": "we_moro", "name": "In Bolsonaro We Trust"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 646, "tweet_count": 166178, "listed_count": 5}, "id": "111665820", "verified": false, "username": "alver37", "name": "Alberto Vergara"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 1126, "tweet_count": 24358, "listed_count": 1}, "id": "1056926097122713602", "verified": false, "username": "patinka_s2", "name": "\ud835\ude99\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude94\ud835\ude8a"}, {"location": "sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 772, "tweet_count": 34826, "listed_count": 23}, "id": "353084863", "verified": false, "username": "raulcautivo", "name": "RaUTIVO"}, {"location": "Luj\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11501, "following_count": 10040, "tweet_count": 56831, "listed_count": 12}, "id": "227520684", "verified": false, "username": "eduanrri", "name": "Eduardo Ritacco"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 2221, "tweet_count": 224095, "listed_count": 29}, "id": "150821230", "verified": false, "username": "gringodeboedo", "name": "Carlos N\u270c\u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1460, "tweet_count": 12653, "listed_count": 0}, "id": "1146584608886132738", "verified": false, "username": "gochezwalter1", "name": "@gochezwalter"}, {"location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 4484, "following_count": 1065, "tweet_count": 2695, "listed_count": 2}, "id": "391785721", "verified": false, "username": "LucilaGuardado", "name": "Lucila Guardado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3845, "following_count": 4354, "tweet_count": 155988, "listed_count": 7}, "id": "588728948", "verified": false, "username": "july_gaymer", "name": "July"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 337247, "following_count": 0, "tweet_count": 21353, "listed_count": 596}, "id": "2775303329", "verified": false, "username": "ALERTADESISMO", "name": "\u26a0\ufe0fALERTA DE EMERGENCIA \u26a0\ufe0f"}, {"location": "SP - MG, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 229, "tweet_count": 9581, "listed_count": 0}, "id": "42256159", "verified": false, "username": "Braga_Gameplay", "name": "Braga Gameplay \u00b2\u00b2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1587, "tweet_count": 12717, "listed_count": 0}, "id": "1399638499", "verified": false, "username": "RiveraRriverai", "name": "RICHI RIVERA"}, {"location": "AM\u00c9RICA", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 6, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "id": "1174792644129697797", "verified": false, "username": "NotipinoleroN", "name": "Noticias NotiPinolero"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1342, "tweet_count": 55724, "listed_count": 1}, "id": "311840875", "verified": false, "username": "Maavata", "name": "yuhita"}, {"location": "Bel\u00e9m-Par\u00e1-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 4601, "tweet_count": 76303, "listed_count": 12}, "id": "357611457", "verified": false, "username": "ftima_gonalves", "name": "F\u00e1tima Gon\u00e7alves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3565070, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2638}, "id": "1113094855281008641", "verified": true, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro"}, {"location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 164, "tweet_count": 21488, "listed_count": 0}, "id": "2320917132", "verified": false, "username": "RaesKarla", "name": "KarlaS ramos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 290, "tweet_count": 5928, "listed_count": 0}, "id": "992077642051588097", "verified": false, "username": "vitoriasoousaa", "name": "vitoria"}, {"location": "ativem as notifica\u00e7\u00f5es!", "public_metrics": {"followers_count": 137669, "following_count": 94, "tweet_count": 8345, "listed_count": 95}, "id": "920350223498608640", "verified": false, "username": "resgatedemim", "name": "eu fui resgatada"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 726, "tweet_count": 10351, "listed_count": 3}, "id": "917851084655296514", "verified": false, "username": "maratonize", "name": "maratonize"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 22471, "listed_count": 0}, "id": "3770999481", "verified": false, "username": "dcyarnella3", "name": "arnella torres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 241, "tweet_count": 1718, "listed_count": 3}, "id": "760258982", "verified": false, "username": "VICENT840", "name": "VICENT CLEMENT"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 306853, "following_count": 3786, "tweet_count": 145567, "listed_count": 1574}, "id": "241993704", "verified": true, "username": "ldpsincomplejos", "name": "Luis del Pino"}, {"location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 31356, "following_count": 3834, "tweet_count": 60208, "listed_count": 237}, "id": "43556261", "verified": false, "username": "monich16", "name": "Monica C\u00e9peda"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1083, "tweet_count": 52429, "listed_count": 12}, "id": "148874081", "verified": false, "username": "VinicsMoura", "name": "Vin\u00edcius"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 2692, "tweet_count": 251874, "listed_count": 18}, "id": "2235247382", "verified": false, "username": "ruloscortos", "name": "Zaida"}, {"location": "\u00dcT: 10.426653,-66.833726", "public_metrics": {"followers_count": 101235, "following_count": 291, "tweet_count": 12668, "listed_count": 362}, "id": "122809310", "verified": false, "username": "OvidioPerezM", "name": "Ovidio Perez Morales"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 159, "tweet_count": 2196, "listed_count": 0}, "id": "1136582219642875904", "verified": false, "username": "moneservicosoc1", "name": "ALIAN\u00c7A PELO BRASIL"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6174, "following_count": 5969, "tweet_count": 11754, "listed_count": 0}, "id": "1089159494569996288", "verified": false, "username": "CristinasLoure1", "name": "**Dona Cris**"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 2255, "tweet_count": 144715, "listed_count": 3}, "id": "340990957", "verified": false, "username": "seaceloo", "name": "seacelo \ud83e\udd87\ud83c\udf42\ud83e\ude78"}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 417, "tweet_count": 70305, "listed_count": 12}, "id": "42181548", "verified": false, "username": "iSa_17", "name": "\ud835\udcd8\ud835\udcfc\ud835\udcea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 3287, "tweet_count": 123714, "listed_count": 18}, "id": "301971264", "verified": false, "username": "4jjhr", "name": "juanjo rosell"}, {"location": "Rodeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 289, "tweet_count": 2753, "listed_count": 0}, "id": "1075622601970601985", "verified": false, "username": "kmarqsoli", "name": "kemilly"}, {"public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 453, "tweet_count": 12983, "listed_count": 6}, "id": "499136827", "verified": false, "username": "helenhperdomo", "name": "Hellen Perdomo \ud83c\uddee\ud83c\udde8 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 3208, "following_count": 2268, "tweet_count": 5739, "listed_count": 11}, "id": "902970180", "verified": false, "username": "jvgilescas", "name": "Jorge Gonz\u00e1lez Ilescas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 530, "tweet_count": 9436, "listed_count": 1}, "id": "908191367083577345", "verified": false, "username": "1985Frarock", "name": "\u250f\u0f3c \u25c9 \u256d\u256e \u25c9\u0f3d\u2513"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 5672, "following_count": 1309, "tweet_count": 131247, "listed_count": 53}, "id": "511078063", "verified": false, "username": "monitorexpresso", "name": "Monitor Expresso"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 274, "tweet_count": 193267, "listed_count": 121}, "id": "53640933", "verified": false, "username": "jaimedelcastill", "name": "Jaime Del Castillo Jaramillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 258, "tweet_count": 21819, "listed_count": 0}, "id": "386555105", "verified": false, "username": "_1Negraa", "name": "\ud83d\udd25"}, {"location": "Santa Maria, Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 462, "tweet_count": 34459, "listed_count": 0}, "id": "830277889132212225", "verified": false, "username": "kaPotassio", "name": "leeloh / barretinho \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 273, "tweet_count": 68128, "listed_count": 0}, "id": "369061477", "verified": false, "username": "kaatorresi", "name": "off"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 187, "tweet_count": 14581, "listed_count": 1}, "id": "1020361493664190466", "verified": false, "username": "goth_issues", "name": "Paulo"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}, "id": "737101530084614144", "verified": false, "username": "guiber_marcelo", "name": "Guiber Marcelo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 138, "tweet_count": 7865, "listed_count": 0}, "id": "1080507239679643648", "verified": false, "username": "heylille", "name": "Vayanom\u00e1s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 118, "tweet_count": 882, "listed_count": 0}, "id": "1141342490546573314", "verified": false, "username": "VernicaBedoya7", "name": "Ver\u00f3nica Bedoya"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 684, "tweet_count": 54697, "listed_count": 4}, "id": "1110292298", "verified": false, "username": "recf_6", "name": "Rosario C. Fern\u00e1ndez \ud83c\udf3f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 551, "tweet_count": 21002, "listed_count": 3}, "id": "1140030257862533130", "verified": false, "username": "agapesolar10", "name": "@\u00c1gapesolar10"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5214283, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}, "id": "24900072", "verified": true, "username": "mauriciomacri", "name": "Mauricio Macri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 82, "tweet_count": 417, "listed_count": 0}, "id": "1148658051706183681", "verified": false, "username": "JliaTei59504922", "name": "Carolina with A"}, {"location": "Guatemala ", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 47, "tweet_count": 2054, "listed_count": 0}, "id": "1154827072298201090", "verified": false, "username": "noticias_como", "name": "Noticias Como Son"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 321, "tweet_count": 4045, "listed_count": 1}, "id": "1093124908085846016", "verified": false, "username": "Frances57372552", "name": "Francesco Belardo"}, {"location": "Gen\u00e8ve, Suisse", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1121, "tweet_count": 1918, "listed_count": 4}, "id": "806241289499017216", "verified": false, "username": "medi_A_ctivism", "name": "mediActivism"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7476, "following_count": 560, "tweet_count": 27941, "listed_count": 39}, "id": "2785018108", "verified": false, "username": "CaloCalcio", "name": "Calo Calcio \u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 1630, "tweet_count": 88457, "listed_count": 26}, "id": "579440315", "verified": false, "username": "Milamor6", "name": "Milamor"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 29, "tweet_count": 33645, "listed_count": 0}, "id": "49628792", "verified": false, "username": "antoniopedota", "name": "Antonio Pedota"}, {"location": "Millennium Falcon", "public_metrics": {"followers_count": 17749, "following_count": 1516, "tweet_count": 238356, "listed_count": 27}, "id": "66747783", "verified": false, "username": "anitaskywalker", "name": "Generala Anita Organa Polentera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 2031, "tweet_count": 42794, "listed_count": 8}, "id": "2472990522", "verified": false, "username": "Antonietan007", "name": "Pipistrela\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 131, "tweet_count": 4750, "listed_count": 0}, "id": "2279260590", "verified": false, "username": "rogerdurruti", "name": "pacho riarte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 489, "tweet_count": 6480, "listed_count": 0}, "id": "1546236240", "verified": false, "username": "riversalfred2", "name": "Alfredo R\u00edos"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1106, "tweet_count": 2492, "listed_count": 0}, "id": "126010999", "verified": false, "username": "Silva1515", "name": "P. E. S"}, {"public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 598, "tweet_count": 76588, "listed_count": 0}, "id": "823937708426989568", "verified": false, "username": "amalia_saldana", "name": "Amalia Salda\u00f1a G"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 34, "tweet_count": 1096, "listed_count": 3}, "id": "3319258387", "verified": false, "username": "furiaremember52", "name": "furia remember52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 147, "tweet_count": 1682, "listed_count": 6}, "id": "3349947244", "verified": false, "username": "gciturf1", "name": "Edu"}, {"location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 318, "tweet_count": 19843, "listed_count": 0}, "id": "3305812713", "verified": false, "username": "gomes_carolinaa", "name": "Gomes \ud83c\udf38"}, {"location": "Aveiro", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 185, "tweet_count": 82435, "listed_count": 5}, "id": "2894751148", "verified": false, "username": "maariianavieira", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"location": "cidade onde jesus nasceu", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2018, "tweet_count": 175682, "listed_count": 2}, "id": "3377374973", "verified": false, "username": "darkksister", "name": "arlequina do daemon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 552, "tweet_count": 19240, "listed_count": 19}, "id": "968883294287822848", "verified": false, "username": "LaZonaDelHeroe", "name": "La Zona Del H\u00e9roe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 162, "tweet_count": 3623, "listed_count": 0}, "id": "2403298083", "verified": false, "username": "amenina07", "name": "Celiane Gomes"}, {"location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 171, "tweet_count": 1952, "listed_count": 0}, "id": "3128984370", "verified": false, "username": "GeorginaObrador", "name": "Georgina Obrador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 340, "tweet_count": 15322, "listed_count": 0}, "id": "308238893", "verified": false, "username": "kaoriveraa", "name": "Cacao \ud83e\udeac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 105, "tweet_count": 1339, "listed_count": 0}, "id": "1055574498207064069", "verified": false, "username": "gidominguesd", "name": "gibs"}, {"location": "Houston TX", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 589, "tweet_count": 1464, "listed_count": 0}, "id": "943889498", "verified": false, "username": "davofer1", "name": "David Ferman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 445, "tweet_count": 24964, "listed_count": 14}, "id": "104601208", "verified": false, "username": "achkaar", "name": "Lua 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9"}, {"location": "Caldas Novas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 347, "tweet_count": 1266, "listed_count": 0}, "id": "886850637685805057", "verified": false, "username": "LeticiaaTom", "name": "Leticia Tom\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3374, "following_count": 1740, "tweet_count": 130542, "listed_count": 50}, "id": "180617483", "verified": false, "username": "infantadifunta", "name": "Yo."}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1129, "tweet_count": 64117, "listed_count": 12}, "id": "217261649", "verified": false, "username": "miba_especies", "name": "Maria Ines Bohorquez"}, {"location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 516, "tweet_count": 41502, "listed_count": 2}, "id": "127592004", "verified": false, "username": "PincheSullivan", "name": "Pinche Sullivan"}, {"location": "Monclovita (Tierras Infinitas)", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 1572, "tweet_count": 48780, "listed_count": 5}, "id": "325122412", "verified": false, "username": "Naaldoshii", "name": "Naaldo Targaryen"}, {"location": "salvador", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 248, "tweet_count": 18015, "listed_count": 6}, "id": "67187355", "verified": false, "username": "demianreis", "name": "demian reis"}, {"location": "No seu cora\u00e7\u00e3o bb", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 799, "tweet_count": 2083, "listed_count": 0}, "id": "1055269026136555520", "verified": false, "username": "Slpontocom", "name": "Fada sensata"}, {"location": "Isla Nublar", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 640, "tweet_count": 16272, "listed_count": 1}, "id": "1061469933509455878", "verified": false, "username": "amandacaon", "name": "cao\u0493\u0493"}, {"location": "Ibirub\u00e1 / Passo Fundo", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 347, "tweet_count": 12396, "listed_count": 0}, "id": "553018637", "verified": false, "username": "NatieleJost", "name": "Nati"}, {"location": "Trujillo - Per\u00f9", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 989, "tweet_count": 61640, "listed_count": 2}, "id": "311045475", "verified": false, "username": "pacopini666", "name": "Paco Pinillos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 8, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "id": "1957612892", "verified": false, "username": "ErikScreen", "name": "Dr. Hitch"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730", "verified": false, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8141, "following_count": 1896, "tweet_count": 144492, "listed_count": 17}, "id": "2416452817", "verified": false, "username": "apranorte", "name": "Apra"}, {"location": "mugiwara | exo-l", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1168, "tweet_count": 7125, "listed_count": 4}, "id": "1107384709162639362", "verified": false, "username": "piratehancck", "name": "\ud83c\udf4a\ud83e\udded"}, {"location": "@exounionbr | @bolinhadaexopbr", "public_metrics": {"followers_count": 85823, "following_count": 191, "tweet_count": 104001, "listed_count": 539}, "id": "461839033", "verified": false, "username": "EXOPlanetBR", "name": "EXOPBR #BrandNew"}, {"location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 199, "tweet_count": 20212, "listed_count": 1}, "id": "784439423509393408", "verified": false, "username": "namequeottaceit", "name": "_________!!!!!"}, {"location": "BXD_CRUEL\ud83d\udea9 ", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1430, "tweet_count": 18505, "listed_count": 1}, "id": "1038480248684400646", "verified": false, "username": "l7olapa", "name": "costa\uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 127, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}, "id": "1148085349912076288", "verified": false, "username": "Nelsonm82787373", "name": "Nelsonmauriciorz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 107, "tweet_count": 3015, "listed_count": 1}, "id": "886253216379392006", "verified": false, "username": "BreviariumEU", "name": "Breviarium"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42896, "listed_count": 2}, "id": "1066604667549954048", "verified": false, "username": "everyexplosions", "name": "EveryExplosions"}, {"public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 674, "tweet_count": 92485, "listed_count": 12}, "id": "162557776", "verified": false, "username": "realnowhereboy", "name": "maybe \ud83c\udf83"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 149, "tweet_count": 10554, "listed_count": 1}, "id": "3404751874", "verified": false, "username": "millenarodrigs", "name": "milla\ud83e\udd8b"}, {"location": "\u264e\ud83c\udf0c\u267f", "public_metrics": {"followers_count": 51917, "following_count": 47508, "tweet_count": 400887, "listed_count": 49}, "id": "316621833", "verified": false, "username": "kimnamoonz", "name": "7ai \ud83c\udf39\ud83d\udc51"}, {"location": "sopemin utteds \u196b\u1b61", "public_metrics": {"followers_count": 30538, "following_count": 23868, "tweet_count": 434960, "listed_count": 31}, "id": "2354033444", "verified": false, "username": "pjminseok", "name": "suh\u2077 \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80 \u00b9\u00b3"}, {"location": "Oporto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 357, "tweet_count": 1605, "listed_count": 2}, "id": "66995954", "verified": false, "username": "joaobarb", "name": "Jo\u00e3o Barbosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 592, "tweet_count": 82800, "listed_count": 8}, "id": "3371166580", "verified": false, "username": "JgnacioJose", "name": "jose jgnacio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 2405, "tweet_count": 1878, "listed_count": 1}, "id": "1054114452889632774", "verified": false, "username": "CavernaRetratis", "name": "Caverna Retratista"}, {"location": "\ud835\udc37\ud835\udc52\ud835\udc59 \ud835\udc5d\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5c ", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1889, "tweet_count": 55348, "listed_count": 0}, "id": "769300985416130565", "verified": false, "username": "Donnysubs", "name": "Sabrina \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Chromatica", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 128, "tweet_count": 56394, "listed_count": 5}, "id": "333672846", "verified": false, "username": "guaritolover", "name": "Dani \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf83"}, {"location": "London, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 10649, "following_count": 705, "tweet_count": 33391, "listed_count": 3}, "id": "1035989279565127680", "verified": false, "username": "eppl2_", "name": "\u00e9ri"}, {"location": "Reduto, Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 315, "tweet_count": 55797, "listed_count": 0}, "id": "1631742092", "verified": false, "username": "givemerk", "name": "ela"}, {"location": "100% vagabundo", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "id": "2967437679", "verified": false, "username": "iagofoster", "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Vitoria-Gasteiz", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 346, "tweet_count": 73494, "listed_count": 18}, "id": "284042803", "verified": false, "username": "MariaGilVitoria", "name": "Mar\u00eda Gil"}, {"location": "brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 711, "tweet_count": 69172, "listed_count": 15}, "id": "3527947336", "verified": false, "username": "wilkakost", "name": "lorena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 128, "tweet_count": 364, "listed_count": 1}, "id": "606741086", "verified": false, "username": "falemmo", "name": "Fer Lemmo"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 40428, "following_count": 296, "tweet_count": 33344, "listed_count": 252}, "id": "185256957", "verified": false, "username": "rsvolpi", "name": "Rodrigo S. Volpi"}, {"location": "Antioquia Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 351, "tweet_count": 640, "listed_count": 0}, "id": "1898895198", "verified": false, "username": "almamariah29", "name": "Alma Maria "}, {"public_metrics": {"followers_count": 36046, "following_count": 22380, "tweet_count": 16735, "listed_count": 79}, "id": "996179556", "verified": false, "username": "luismorales0621", "name": "Luis Gonzalo Morales"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1719, "tweet_count": 28922, "listed_count": 0}, "id": "843192658696835072", "verified": false, "username": "Isahenrique22", "name": "+I"}, {"location": "\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 635, "tweet_count": 49647, "listed_count": 2}, "id": "760271202669699073", "verified": false, "username": "iJuca_", "name": "\ud835\ude79\ud835\ude9e\ud835\ude8c\ud835\ude8a \ud83e\udd34\ud83c\udffe"}, {"location": "Juan de Rada", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 106, "tweet_count": 77158, "listed_count": 0}, "id": "2205999368", "verified": false, "username": "14nueve11J", "name": "TheBoss \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1551, "tweet_count": 1214, "listed_count": 0}, "id": "1056715726474633216", "verified": false, "username": "Americ150Lionel", "name": "admin150Lionel"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1015, "tweet_count": 24505, "listed_count": 2}, "id": "128062175", "verified": false, "username": "ahquemdiga", "name": "mas que nada"}, {"location": "Miracema, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 723, "tweet_count": 45071, "listed_count": 0}, "id": "903952955639988224", "verified": false, "username": "Ferreira_Gal1", "name": "Galzin"}, {"location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 540, "tweet_count": 222865, "listed_count": 2}, "id": "364893307", "verified": false, "username": "Mateus_G97", "name": "MateusGS \u2720 56/60 pontos"}, {"location": "Birmingham, England", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1, "tweet_count": 209404, "listed_count": 2}, "id": "893414677467848704", "verified": false, "username": "CinafilmEspanol", "name": "Cinafilm Espanol"}, {"location": "Santos, SP", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 227, "tweet_count": 135941, "listed_count": 0}, "id": "304038793", "verified": false, "username": "marcusbtt", "name": "TATAS o leonino"}, {"location": "Sinop, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 1274, "tweet_count": 57587, "listed_count": 4}, "id": "3221875258", "verified": false, "username": "lucpradu", "name": "destiny"}, {"public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 412, "tweet_count": 8804, "listed_count": 1}, "id": "1561084381", "verified": false, "username": "ThiannyB", "name": "Thi \ud83e\udd8b"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}, "id": "56487165", "verified": false, "username": "rob_canani", "name": "Golden Lion"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12152, "following_count": 1020, "tweet_count": 50596, "listed_count": 11}, "id": "71368338", "verified": false, "username": "fitoflores", "name": "Adolfo Flores Atoche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}, "id": "996228128740605952", "verified": false, "username": "MarcoAn52322760", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9"}, {"location": "Trujillo - la Libertad.", "public_metrics": {"followers_count": 135416, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "id": "525822471", "verified": false, "username": "hectorbecerrilr", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 528, "tweet_count": 150549, "listed_count": 4}, "id": "749313506349084672", "verified": false, "username": "wildestdc", "name": "malu"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "id": "894401356689231877", "verified": false, "username": "terraverso", "name": "Terraverso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}, "id": "985178071052570624", "verified": false, "username": "Themax9131", "name": "@Themax913"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 1021, "listed_count": 0}, "id": "1171527747245469696", "verified": false, "username": "BernardeteAlti6", "name": "Bernardete Altieri"}, {"location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1651, "tweet_count": 145038, "listed_count": 1}, "id": "1041499968870146049", "verified": false, "username": "Celiotfm", "name": "9 Dias pra final da liberta \ud83d\udd34\u26ab"}, {"location": "Contemplando la Luna", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 242, "tweet_count": 2656, "listed_count": 0}, "id": "900248308521721857", "verified": false, "username": "Elsonriccs", "name": "Sonricks"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 26419, "following_count": 10018, "tweet_count": 66326, "listed_count": 26}, "id": "111473655", "verified": false, "username": "MedusaMermelada", "name": "mermeladamedusa"}, {"location": "San Isidro, Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 176, "tweet_count": 14859, "listed_count": 0}, "id": "1041535084371881984", "verified": false, "username": "cecihervias", "name": "Cecilia Hervias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 370, "tweet_count": 7435, "listed_count": 1}, "id": "187345810", "verified": false, "username": "Rociogribaudo", "name": "Rocio Gribaudo\u2693"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 763, "tweet_count": 5072, "listed_count": 1}, "id": "272731051", "verified": false, "username": "Mario_Hacha07", "name": "Mario"}, {"location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 36029, "following_count": 16054, "tweet_count": 64211, "listed_count": 658}, "id": "42804564", "verified": true, "username": "ESETLA", "name": "ESET Latinoam\u00e9rica"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 3189, "tweet_count": 20401, "listed_count": 10}, "id": "402609407", "verified": false, "username": "desdesev1258", "name": "Fomsi\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8090, "following_count": 638, "tweet_count": 33452, "listed_count": 223}, "id": "293124624", "verified": false, "username": "JL_Ferr", "name": "Jos\u00e9 Luis Ferreira"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 8170, "following_count": 1642, "tweet_count": 33990, "listed_count": 140}, "id": "2841136469", "verified": false, "username": "josenoguerauab", "name": "Jos\u00e9 Antonio Noguera"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2273, "tweet_count": 82644, "listed_count": 37}, "id": "993298858296971264", "verified": false, "username": "dwcwaynes", "name": "hawkgirl"}, {"location": "Amazonas, Brasil / Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 2854, "tweet_count": 71003, "listed_count": 2}, "id": "2578370433", "verified": false, "username": "yadjuly", "name": "Pr\u00f3 Vida \ud83e\udd1f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Manaus-Am", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 1759, "tweet_count": 49333, "listed_count": 17}, "id": "152484640", "verified": false, "username": "generosomarcelo", "name": "Portal do Generoso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 339, "tweet_count": 36659, "listed_count": 7}, "id": "769395481600520192", "verified": false, "username": "1538na", "name": "NT"}, {"location": "Passira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 913, "tweet_count": 47214, "listed_count": 3}, "id": "2782591418", "verified": false, "username": "EwertonDaew", "name": "Ewerton Souza"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 364, "tweet_count": 3761, "listed_count": 0}, "id": "3754290375", "verified": false, "username": "kethellynnbb", "name": "beb\u00ea \u2720"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 5004, "tweet_count": 158691, "listed_count": 0}, "id": "849743627484090368", "verified": false, "username": "karlvalhb", "name": "LA NUEVA GRANADA (Colombia-Venezuela)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 398, "tweet_count": 25777, "listed_count": 5}, "id": "3100226171", "verified": false, "username": "ridethe_dragon", "name": "\u064e"}, {"location": "Infj,\u03b1nimes,m\u03b1ng\u03b1s,21y", "public_metrics": {"followers_count": 12096, "following_count": 12144, "tweet_count": 42801, "listed_count": 11}, "id": "3379721140", "verified": false, "username": "xxpolarr", "name": "\u1d4f\u1d49\uff61\u2060.\uff9f\u30e1 \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 533, "tweet_count": 281138, "listed_count": 16}, "id": "420437866", "verified": false, "username": "mblanco_", "name": "mirna blanco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1695, "tweet_count": 70983, "listed_count": 3}, "id": "2551926988", "verified": false, "username": "leticiadom03", "name": "leticia"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 80189, "following_count": 369, "tweet_count": 99450, "listed_count": 715}, "id": "249135459", "verified": true, "username": "TRECE_es", "name": "TRECE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 360, "tweet_count": 10691, "listed_count": 47}, "id": "1964890614", "verified": true, "username": "CineTRECEtv", "name": "Cine TRECE"}, {"location": "BH - Capital Nacional do Grau", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 606, "tweet_count": 75171, "listed_count": 28}, "id": "207141320", "verified": false, "username": "GuessTheRiddle", "name": "t\u00f3xica irrespons\u00e1vel e perigosa\u2074\u2074"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1079, "tweet_count": 192346, "listed_count": 26}, "id": "75071173", "verified": false, "username": "GoatBruno", "name": "Bruno"}, {"location": "ZN", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1075, "tweet_count": 140841, "listed_count": 7}, "id": "1442076224", "verified": false, "username": "crf_lenubills", "name": "Lennon \u00c9 TETRA \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Ananindeua - PA", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 3390, "tweet_count": 89612, "listed_count": 6}, "id": "291206532", "verified": false, "username": "Poyan_Menezes", "name": "Poy \ud83d\udc3a\ud83d\udc99\ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 1449, "tweet_count": 145161, "listed_count": 2}, "id": "778041097754992641", "verified": false, "username": "gsozx", "name": "gaby"}, {"location": "descubra", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 12, "tweet_count": 5946, "listed_count": 0}, "id": "3027228251", "verified": false, "username": "forisevenn", "name": "\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "id": "2927310162", "verified": false, "username": "doctorjlfc", "name": "Jose Luis Fernandez "}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "id": "32532614", "verified": false, "username": "claudiacisneros", "name": "claudia cisneros"}, {"location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 307, "tweet_count": 5860, "listed_count": 1}, "id": "118863882", "verified": false, "username": "monyroz", "name": "M\u00f3nica RR"}, {"location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 132494, "following_count": 1183, "tweet_count": 33068, "listed_count": 411}, "id": "721944700685393920", "verified": false, "username": "bingyuicejade", "name": "\u51b0\u7389IceJade\ud83c\uddfa\ud83c\udde6#StandWithUkraine"}, {"location": "Santa Ana, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 454, "tweet_count": 847, "listed_count": 1}, "id": "961261716242862081", "verified": false, "username": "Giocat80", "name": "felino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 482, "tweet_count": 24894, "listed_count": 0}, "id": "331163009", "verified": false, "username": "karmenporras", "name": "carmen elena porras"}, {"location": "Ecuador ", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 2028, "tweet_count": 42313, "listed_count": 4}, "id": "280626233", "verified": false, "username": "lorenzonoboa", "name": "luis alberto noboa"}, {"location": "\ud835\udd82ill you still love me when i'm no longer young and beautiful? \ud835\udd82ill you still love me when i got nothing but my aching soul? ", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 358, "tweet_count": 76246, "listed_count": 7}, "id": "728292074404057088", "verified": false, "username": "f4llinluv", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd91"}, {"location": "7.", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1629, "tweet_count": 20870, "listed_count": 16}, "id": "1158184981111476224", "verified": false, "username": "hopegalaxyz", "name": "\uc815 koo\u2077\ud83d\udc3e MULHER DE MILITAR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 966, "tweet_count": 15408, "listed_count": 1}, "id": "749640115631362048", "verified": false, "username": "tagliatellaaa", "name": "\ud83e\udec0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99560, "following_count": 20595, "tweet_count": 71567, "listed_count": 59}, "id": "622123429", "verified": false, "username": "femmefleurie", "name": "E."}, {"location": "Santos", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 613, "tweet_count": 6975, "listed_count": 0}, "id": "806163254523428864", "verified": false, "username": "808Dola", "name": "Dola808"}, {"location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 249, "tweet_count": 8463, "listed_count": 0}, "id": "1004467671759507457", "verified": false, "username": "ClaudiaIsis3", "name": "Claisac"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 197, "tweet_count": 4070, "listed_count": 1}, "id": "3505738594", "verified": false, "username": "MatiasTorte", "name": "MatiTorte |\u00bd|"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 231, "tweet_count": 2245, "listed_count": 0}, "id": "808356197397106688", "verified": false, "username": "laracasarini", "name": "lar! (taylor\u2019s version)"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 4970, "tweet_count": 240414, "listed_count": 0}, "id": "152718575", "verified": false, "username": "paquitalba", "name": "alba maita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76912, "following_count": 2965, "tweet_count": 42425, "listed_count": 234}, "id": "108519962", "verified": false, "username": "rafaelarraiz", "name": "Rafael Arraiz Lucca"}, {"location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 264, "tweet_count": 23667, "listed_count": 0}, "id": "921696049554747392", "verified": false, "username": "indigregorio", "name": "- indii"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 185, "tweet_count": 220, "listed_count": 1}, "id": "1121514875497385986", "verified": false, "username": "Andrey95784816", "name": "Andrey galante #ChamaAsAmigas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 154, "tweet_count": 531, "listed_count": 0}, "id": "351727164", "verified": false, "username": "Gabriela_loayza", "name": "Gabriela Andrea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 120, "tweet_count": 4800, "listed_count": 0}, "id": "1107233436929007616", "verified": false, "username": "ElOtroCristian", "name": "Cristian"}, {"location": "Entre Conce y el m\u00e1s all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1120, "tweet_count": 10898, "listed_count": 1}, "id": "915401615267549185", "verified": false, "username": "ker_hector", "name": "hector fernando ker"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 328, "tweet_count": 45428, "listed_count": 2}, "id": "1260870828", "verified": false, "username": "aarcelles", "name": "Antonio Arcelles"}, {"location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 476, "tweet_count": 37611, "listed_count": 1}, "id": "904135483281874948", "verified": false, "username": "ikeeputucked", "name": "leite"}, {"location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 791, "tweet_count": 45715, "listed_count": 0}, "id": "1153774376577372160", "verified": false, "username": "jukorrroma", "name": "Jukorrroma@gmail .com"}, {"location": "MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 64361, "following_count": 1380, "tweet_count": 38608, "listed_count": 237}, "id": "364924605", "verified": true, "username": "RosaVillacastin", "name": "rosa villacastin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6727, "following_count": 403, "tweet_count": 105429, "listed_count": 748}, "id": "77217193", "verified": false, "username": "Yorubapower", "name": "\u0670"}, {"location": "Parna\u00edba, Piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 574, "tweet_count": 44609, "listed_count": 1}, "id": "817964491", "verified": false, "username": "natisuperpop", "name": "nath d\u00edvidas"}, {"location": "Dublin, Ireland \ud83c\uddee\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 262, "tweet_count": 5725, "listed_count": 23}, "id": "73263723", "verified": false, "username": "thalesteless", "name": "Paranoid Android \ud83d\udc7d"}, {"location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 657, "tweet_count": 6960, "listed_count": 0}, "id": "1022818660522618880", "verified": false, "username": "elvistoledo_", "name": "Elvis Toledo"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165834, "listed_count": 4}, "id": "63480806", "verified": false, "username": "Chappanchi", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 46, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "id": "1174544143672119297", "verified": false, "username": "MariaCo59060533", "name": "Maria Cortez"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 23746, "following_count": 3862, "tweet_count": 26879, "listed_count": 0}, "id": "106399402", "verified": false, "username": "dvarnagy", "name": "Daniel E. Varnagy R."}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 251, "tweet_count": 6174, "listed_count": 0}, "id": "89808989", "verified": false, "username": "fortesrafa", "name": "Rafael Fortes"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53803, "following_count": 680, "tweet_count": 45534, "listed_count": 276}, "id": "384842767", "verified": true, "username": "sxavierfilho", "name": "S\u00e9rgio Xavier Filho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 343, "tweet_count": 6322, "listed_count": 1}, "id": "1070755544888172544", "verified": false, "username": "_cappellino_", "name": "roos\ud83c\udf6f"}, {"location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 4732, "tweet_count": 287001, "listed_count": 24}, "id": "291502415", "verified": false, "username": "AndreaGmez1", "name": "Andrea G\u00f3mez"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "id": "1079488472136716293", "verified": false, "username": "AtlantidaDCita", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 1062, "tweet_count": 685, "listed_count": 0}, "id": "3366442905", "verified": false, "username": "Adrianno3001", "name": "@drianno"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 141, "tweet_count": 1399, "listed_count": 0}, "id": "1157432452878614529", "verified": false, "username": "litteraturicide", "name": "Lara Oliveira"}, {"location": "snezhnaya.", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1787, "tweet_count": 11095, "listed_count": 1}, "id": "1094717641137229826", "verified": false, "username": "diablowhit", "name": "dostoyevsky"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 831, "tweet_count": 139081, "listed_count": 16}, "id": "1083305848640888833", "verified": false, "username": "bennieandthenix", "name": "mudei de conta"}, {"location": "GSMH", "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 2156, "tweet_count": 29458, "listed_count": 34}, "id": "2147618594", "verified": false, "username": "giorgiasunicorn", "name": "pi\u00f9infinito; team mel cavill \ud83c\udf39"}, {"location": "interior do parana", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 309, "tweet_count": 6753, "listed_count": 0}, "id": "2935480157", "verified": false, "username": "lucaschede", "name": "21 depois 13"}, {"location": "Cuiab\u00e1 / Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 905, "tweet_count": 177968, "listed_count": 14}, "id": "1668338340", "verified": false, "username": "sujeitodeshorts", "name": "Lea Michele alfabetizada pelo m\u00e9todo Paulo Freire"}, {"location": "Poder y Deferencia", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 2958, "tweet_count": 2976, "listed_count": 3}, "id": "902573538", "verified": false, "username": "UrimyTumim1", "name": "EnMiHambreMandoYo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4095, "following_count": 417, "tweet_count": 7331, "listed_count": 70}, "id": "709352391431331840", "verified": false, "username": "CCCBAudiovisual", "name": "CCCB Audiovisual"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1449, "tweet_count": 26641, "listed_count": 2}, "id": "702278273", "verified": false, "username": "ernesto_crdenas", "name": "Ernesto C."}, {"location": "Punta Alta", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 78, "tweet_count": 4172, "listed_count": 0}, "id": "1103562097475141632", "verified": false, "username": "Genaledezmita", "name": "\ud835\udca2\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcb6\uf8ff"}, {"location": "como si te importara ", "public_metrics": {"followers_count": 10606, "following_count": 2939, "tweet_count": 7224, "listed_count": 6}, "id": "3437392601", "verified": false, "username": "Suicida_29", "name": "ANGEL CA\u00cdDO ;"}, {"location": "Benito Ju\u00e1rez, Ciudad de M\u00e9xic", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 371, "tweet_count": 12945, "listed_count": 3}, "id": "716056195019059201", "verified": false, "username": "YaraBrom", "name": "Yara A. Brom Valladares \ud83d\udc9c\ud83d\udc60"}, {"location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 74259, "following_count": 74261, "tweet_count": 34650, "listed_count": 215}, "id": "745153106", "verified": false, "username": "Makiavelob", "name": "Niccol\u00f2 di Bernardo dei Machiavelli"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 2753, "tweet_count": 15274, "listed_count": 14}, "id": "348368708", "verified": false, "username": "TheGrosso94", "name": "Carlos Grossocord\u00f3n"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 38714, "following_count": 22246, "tweet_count": 351759, "listed_count": 117}, "id": "213672616", "verified": false, "username": "cuandoerapavo", "name": "cuando era pavo"}, {"location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 807, "tweet_count": 23840, "listed_count": 6}, "id": "43514031", "verified": false, "username": "PatriziaCervia", "name": "Trizzia"}, {"location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 0, "tweet_count": 1255, "listed_count": 1}, "id": "1108745552689315840", "verified": false, "username": "CeakOsasco", "name": "CEAK Osasco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 228, "tweet_count": 16860, "listed_count": 0}, "id": "1288729082", "verified": false, "username": "GianSca1970", "name": "Gianpaulo Scaciota"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 401004, "following_count": 344, "tweet_count": 145073, "listed_count": 1104}, "id": "145031906", "verified": true, "username": "ArnaldoJRibeiro", "name": "Arnaldo Ribeiro"}, {"location": "\u2661 bangtan sonyeondan \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 3014, "tweet_count": 91318, "listed_count": 4}, "id": "866876841541414913", "verified": false, "username": "chelmeirense", "name": "lachimolalidi aka chelmeirense \ud83d\udc9c\ud83d\ude08"}, {"location": "Ceres/GO", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 361, "tweet_count": 22971, "listed_count": 0}, "id": "1094239113174269952", "verified": false, "username": "HasselMendes", "name": "Bernardo Hassel Mendes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 277, "tweet_count": 8990, "listed_count": 0}, "id": "3850045221", "verified": false, "username": "fidelrobles13", "name": "fidel"}, {"location": "BP | RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 549, "tweet_count": 11990, "listed_count": 0}, "id": "2529646067", "verified": false, "username": "NubyaChrystiene", "name": "N\u00fabya"}, {"location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 388, "tweet_count": 6669, "listed_count": 0}, "id": "2885752354", "verified": false, "username": "JulianaTF11", "name": "Juju \ud83e\udd81\ud83c\udf3b"}, {"location": "Distrito 13 de Panem", "public_metrics": {"followers_count": 5168, "following_count": 3009, "tweet_count": 98797, "listed_count": 70}, "id": "30245257", "verified": false, "username": "FenixEagle", "name": "JeanC FenixEagle\u00ae \uf8ff"}, {"location": "Lusail, Qatar", "public_metrics": {"followers_count": 8046577, "following_count": 10, "tweet_count": 302498, "listed_count": 2141}, "id": "2443666806", "verified": true, "username": "AlarabyTV", "name": "\u0627\u0644\u062a\u0644\u0641\u0632\u064a\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 2977, "tweet_count": 34876, "listed_count": 3}, "id": "198526552", "verified": false, "username": "jalfredogene", "name": "Juan Alfredo Gene"}, {"location": "Valle de Punilla, C\u00f3rdoba. ", "public_metrics": {"followers_count": 57557, "following_count": 4461, "tweet_count": 117597, "listed_count": 0}, "id": "173864452", "verified": false, "username": "TodosGronchos", "name": "Mr. G."}, {"location": "Shitara-cho, Aichi", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 715, "tweet_count": 6534, "listed_count": 0}, "id": "1022011834054987777", "verified": false, "username": "cuordimare", "name": "A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 25, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "id": "1171937978828148736", "verified": false, "username": "oscarco83126569", "name": "oscar colindres"}, {"location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 156243, "following_count": 791, "tweet_count": 194050, "listed_count": 254}, "id": "139866115", "verified": true, "username": "nuevaya", "name": "La Nueva Radio YA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14552, "following_count": 13693, "tweet_count": 68778, "listed_count": 8}, "id": "2899138089", "verified": false, "username": "airton0535", "name": "Airton Borges"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 375, "tweet_count": 3754, "listed_count": 0}, "id": "1095142227737751553", "verified": false, "username": "CesarGatica_24", "name": "Cesarito G"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 5680, "following_count": 3627, "tweet_count": 393586, "listed_count": 72}, "id": "226781908", "verified": false, "username": "Imapax", "name": "Maxt'a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 207, "tweet_count": 6961, "listed_count": 0}, "id": "924432897397936128", "verified": false, "username": "JuanCas60524017", "name": "Juan Castro"}, {"location": "Santa Ana, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 202, "tweet_count": 9178, "listed_count": 0}, "id": "1516545776", "verified": false, "username": "leynatural78", "name": "Francisco Zalda\u00f1a"}, {"location": "Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 178, "tweet_count": 5615, "listed_count": 4}, "id": "976859556654526464", "verified": false, "username": "prajcast", "name": "Leon de hierro"}, {"location": "Regi\u00f3n Leonesa", "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 97, "tweet_count": 10926, "listed_count": 29}, "id": "286176596", "verified": false, "username": "ReinudeLlion", "name": "CCRL Regi\u00f3n Leonesa"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 240, "tweet_count": 2065, "listed_count": 0}, "id": "946739441930031104", "verified": false, "username": "lucas_spires", "name": "PIR\u20acX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 745, "tweet_count": 52148, "listed_count": 1}, "id": "3150379342", "verified": false, "username": "lali_congreso", "name": "Lali"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 131, "tweet_count": 10762, "listed_count": 0}, "id": "961459448664543233", "verified": false, "username": "PorrasLos", "name": "Axel Porras De Los R\u00edos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1016, "tweet_count": 7771, "listed_count": 0}, "id": "451751268", "verified": false, "username": "Herrerasaurio_", "name": "JuanFelipeHerrera\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 179948, "following_count": 2729, "tweet_count": 276934, "listed_count": 140}, "id": "25490757", "verified": true, "username": "ghitis", "name": "David Ghitis"}, {"location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "id": "274189486", "verified": false, "username": "mateospot", "name": "Valentin"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "id": "1025580083036205058", "verified": false, "username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar"}, {"location": "         you are perfect. when", "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 1259, "tweet_count": 46073, "listed_count": 8}, "id": "747092321095811072", "verified": false, "username": "obviousasuke", "name": "uzumaki \u611b ane's bf."}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1519, "tweet_count": 268072, "listed_count": 0}, "id": "1126663741", "verified": false, "username": "lareinapaulina", "name": "Paulina rodriguez123"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 39, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "id": "1157396061016788994", "verified": false, "username": "jacksparrowfro1", "name": "jacksparrowfromrio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 269, "tweet_count": 3399, "listed_count": 0}, "id": "1087889789381156864", "verified": false, "username": "rickbarroso88", "name": "Ricardo Barroso 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83e\udd91\ud83e\udd91\ud83e\udd91"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 390, "tweet_count": 13259, "listed_count": 0}, "id": "2454171503", "verified": false, "username": "donayre5890", "name": "Juan Carlos Donayre"}, {"location": "Col\u00f3n, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 19002, "following_count": 0, "tweet_count": 75147, "listed_count": 108}, "id": "2475484593", "verified": false, "username": "LNC_Honduras", "name": "Las Noticias de Col\u00f3n HN"}, {"location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 820, "tweet_count": 45517, "listed_count": 4}, "id": "354485614", "verified": false, "username": "Carloscarau", "name": "Carlos C\u00e1rdenas"}, {"location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 155233, "following_count": 1023, "tweet_count": 57330, "listed_count": 746}, "id": "68861723", "verified": false, "username": "Lauraggils", "name": "Laura Gil"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 4541, "tweet_count": 118538, "listed_count": 29}, "id": "136428836", "verified": false, "username": "juseramon", "name": "JR\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"location": "l", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1334, "tweet_count": 23229, "listed_count": 3}, "id": "1031787806", "verified": false, "username": "Dafudide", "name": "Kakuzu \ud83d\udcb5"}, {"location": "sjc", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1146, "tweet_count": 14578, "listed_count": 2}, "id": "3196019403", "verified": false, "username": "marisfalling", "name": "maris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 125, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}, "id": "1038980365153644545", "verified": false, "username": "mewamatar", "name": "ju"}, {"location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 380, "tweet_count": 19478, "listed_count": 2}, "id": "2156329678", "verified": false, "username": "MickeyWO_", "name": "\u2b50\ud83c\udf83Michelangelo di fracaso\ud83c\udf83\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 182, "tweet_count": 2181, "listed_count": 0}, "id": "1267234970", "verified": false, "username": "Poxa_Japah", "name": "Tinha q ser a Japah!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1572, "tweet_count": 7486, "listed_count": 0}, "id": "825287623", "verified": false, "username": "KiaaDeBortoli", "name": "ki\u0e04r\u0e04\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 555, "tweet_count": 7833, "listed_count": 0}, "id": "999453286473363456", "verified": false, "username": "solmoreira18", "name": "\ud835\ude82\ud835\ude98\ud835\ude95 \ud835\ude7c\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude8a \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 799, "tweet_count": 47813, "listed_count": 0}, "id": "2869124259", "verified": false, "username": "JhonJunes", "name": "@jhonjunes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 815, "tweet_count": 107495, "listed_count": 0}, "id": "1057813235250946048", "verified": false, "username": "GeraldoGuerra8", "name": "Geraldo Guerra"}, {"location": "Per\u00fa \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 422, "tweet_count": 341836, "listed_count": 1}, "id": "754315483", "verified": false, "username": "Paz07088742", "name": "Paz"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7636, "following_count": 3795, "tweet_count": 77112, "listed_count": 11}, "id": "955628717849628672", "verified": false, "username": "JaimeConcha10", "name": "Jaime Concha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 2221, "tweet_count": 9907, "listed_count": 11}, "id": "118798435", "verified": false, "username": "paulinadelrio", "name": "paulina del r\u00edo"}, {"location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 2989, "tweet_count": 14014, "listed_count": 1}, "id": "948510824016023552", "verified": false, "username": "Magnumlucas98", "name": "Alguma coisa Magnum"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17258, "following_count": 14073, "tweet_count": 11, "listed_count": 6}, "id": "704336328394186752", "verified": false, "username": "maxrafaelbr", "name": "Max Rafael"}, {"location": "bd city", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 375, "tweet_count": 4793, "listed_count": 0}, "id": "945851868651163648", "verified": false, "username": "ittslaris", "name": "lari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 138, "tweet_count": 34450, "listed_count": 1}, "id": "1125862272616812544", "verified": false, "username": "DonaTabarnia", "name": "Do\u00f1a de Tabarnia"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 1159, "tweet_count": 44266, "listed_count": 14}, "id": "4654698976", "verified": false, "username": "avecesensayo", "name": "Alexander"}, {"location": "Lima, Per\u00fa ( \u30da\u30eb\u30fc)", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 586, "tweet_count": 14098, "listed_count": 0}, "id": "329476120", "verified": false, "username": "DrummerIts", "name": "(\u30a4\u30c4\u30d0 \u30f3) \uf8ff"}, {"location": "North Carolina, USA", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 976, "tweet_count": 21477, "listed_count": 1}, "id": "455440654", "verified": false, "username": "rancexdx", "name": "Julio E Guardado @jeg.r \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 3774, "tweet_count": 15995, "listed_count": 15}, "id": "395137429", "verified": false, "username": "otrotiempomex", "name": "Otro Tiempo M\u00e9xico"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 50908, "following_count": 345, "tweet_count": 112032, "listed_count": 384}, "id": "188772094", "verified": false, "username": "MexicoSocial_", "name": "M\u00e9xico Social"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 270, "tweet_count": 4750, "listed_count": 1}, "id": "2203938024", "verified": false, "username": "RogelioGMeneses", "name": "Rogelio G. Meneses"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 268739, "following_count": 1322, "tweet_count": 37553, "listed_count": 908}, "id": "56772451", "verified": true, "username": "Videocine", "name": "Videocine"}, {"location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1683, "tweet_count": 45976, "listed_count": 0}, "id": "961141327697235969", "verified": false, "username": "_eduardars", "name": "13\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 890, "tweet_count": 81392, "listed_count": 0}, "id": "814154201743953920", "verified": false, "username": "Vmcd_02", "name": "vd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4258, "following_count": 1175, "tweet_count": 78600, "listed_count": 1}, "id": "887570722540986368", "verified": false, "username": "nathygmsx", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcfd \ud83e\udd8b"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 2835, "tweet_count": 25213, "listed_count": 11}, "id": "153033097", "verified": false, "username": "Marant73", "name": "Marco Barajas"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 743, "tweet_count": 27581, "listed_count": 0}, "id": "1071567673350348800", "verified": false, "username": "leitederramado3", "name": "antena paran\u00f3ica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1089, "tweet_count": 19274, "listed_count": 8}, "id": "1380752520", "verified": false, "username": "alexed5", "name": "alexed"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1212, "tweet_count": 12449, "listed_count": 0}, "id": "1717802749", "verified": false, "username": "Thebest_1980", "name": "the best \ud83e\udde2\ud83d\ude02\ud83d\ude0e \ud83d\ude48"}, {"location": "Madrid/Ourense/Donde se tercie", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1061, "tweet_count": 6541, "listed_count": 105}, "id": "240339199", "verified": false, "username": "LauPrietoCalvo", "name": "Laura Prieto"}, {"location": "The Net", "public_metrics": {"followers_count": 22695, "following_count": 1356, "tweet_count": 181519, "listed_count": 232}, "id": "15965971", "verified": false, "username": "srtagalicia", "name": "Galicia Spooky It-Girl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 444, "tweet_count": 3987, "listed_count": 8}, "id": "3078378818", "verified": false, "username": "SaezAlfon", "name": "Alfonso S\u00e1ez"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 1595, "tweet_count": 18742, "listed_count": 35}, "id": "703385239", "verified": false, "username": "juanramonlara7", "name": "Juan Ram\u00f3n Lara"}, {"location": "www.adonde.com", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1839, "tweet_count": 112345, "listed_count": 0}, "id": "352890151", "verified": false, "username": "alci_41", "name": "Alci"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 4136, "following_count": 1885, "tweet_count": 12824, "listed_count": 18}, "id": "20321943", "verified": false, "username": "Plinio2009", "name": "Plinio Esquinarila"}, {"location": "Peru surco", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 911, "tweet_count": 19940, "listed_count": 0}, "id": "1144286177673043970", "verified": false, "username": "Rafael11252430", "name": "ralf nochetto. #simplemente detesto a los fujirata"}, {"location": "Brooklyn 1986", "public_metrics": {"followers_count": 4329, "following_count": 2585, "tweet_count": 277782, "listed_count": 23}, "id": "312920726", "verified": false, "username": "originalsdoll", "name": "sarah 13 \u2665\ufe0f"}, {"location": " only army", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 405, "tweet_count": 26628, "listed_count": 6}, "id": "1071913619196125185", "verified": false, "username": "ifybts", "name": "\u00b2\u2070\u00b9\u00b3"}, {"location": "Abya-Yala, km. 79", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1052, "tweet_count": 29439, "listed_count": 9}, "id": "883041535", "verified": false, "username": "fuser_moyron", "name": "Bonifacio Sandoval Moyr\u00f3n"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 40175, "following_count": 1429, "tweet_count": 57914, "listed_count": 537}, "id": "246406098", "verified": false, "username": "Desinformemonos", "name": "Desinform\u00e9monos"}, {"location": "Leste inferior-Nilt\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 698, "tweet_count": 57341, "listed_count": 0}, "id": "4322965576", "verified": false, "username": "_gbfr", "name": "gb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 658, "tweet_count": 14344, "listed_count": 0}, "id": "478545866", "verified": false, "username": "bruna_tardini", "name": "bruna tardini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 2249, "tweet_count": 48540, "listed_count": 1}, "id": "1064195337538162688", "verified": false, "username": "VeraCariocaBr", "name": "Tia Rob\u00f4 do Zap"}, {"public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1704, "tweet_count": 39696, "listed_count": 7}, "id": "2806387929", "verified": false, "username": "SadaDual", "name": "Sergio Dur\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 131, "tweet_count": 7576, "listed_count": 0}, "id": "1137498375497162757", "verified": false, "username": "josegre75504671", "name": "Cultivando Versos."}, {"location": "Orthez, France", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1590, "tweet_count": 449359, "listed_count": 56}, "id": "301070162", "verified": false, "username": "ExplicitJohnson", "name": "Declan's on fire \ud83d\udd25\ud83d\udd25"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1355, "tweet_count": 60343, "listed_count": 2}, "id": "366033288", "verified": false, "username": "actitud_2000", "name": "CEO. DOC. MASTER.ARMANDO."}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 481, "tweet_count": 231709, "listed_count": 12}, "id": "2190914438", "verified": false, "username": "jlmalagachocano", "name": "Jorge Malaga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3060, "following_count": 717, "tweet_count": 44692, "listed_count": 7}, "id": "2983223963", "verified": false, "username": "gato7676", "name": "Jose"}, {"location": "Calle Real de Sarr\u00eda de Manguito a Coromoto, Edificio Lacas Imperio. Caracas - Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 94, "tweet_count": 3134, "listed_count": 0}, "id": "996859776477917184", "verified": false, "username": "LacasImperio", "name": "Lacas Imperio"}, {"location": "Ayacucho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 377, "tweet_count": 30466, "listed_count": 0}, "id": "710624506142990336", "verified": false, "username": "RossMachaca", "name": "Rose"}, {"location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 32, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "id": "1164914713861468160", "verified": false, "username": "LeninnT", "name": "leninn Tiffer"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 3423, "tweet_count": 23758, "listed_count": 6}, "id": "3224523978", "verified": false, "username": "Constantinormzr", "name": "Constantino Ramirez R."}, {"location": "Paulista - PE", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 742, "tweet_count": 9131, "listed_count": 2}, "id": "2473535736", "verified": false, "username": "wedsonjse", "name": "wedson 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\u2764\ufe0f"}, {"location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "id": "267938589", "verified": false, "username": "Ospepc", "name": "Ospepc"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 430, "tweet_count": 3967, "listed_count": 0}, "id": "2383119130", "verified": false, "username": "AGUZTOYUPANQUI", "name": "24 Siete"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 480, "tweet_count": 44373, "listed_count": 10}, "id": "230936631", "verified": false, "username": "luis_atreuh", "name": "Sito"}, {"location": "Le\u00f3n, Gto. M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4005, "following_count": 5001, "tweet_count": 141371, "listed_count": 73}, "id": "90093454", "verified": false, "username": "iguanomayor", "name": "Iguanomayor"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1211, "tweet_count": 57268, "listed_count": 0}, "id": "3833660181", "verified": false, "username": "LuucasLT7", "name": "\u2720 Teixeirinha \u2720"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 117, "tweet_count": 37835, "listed_count": 41}, "id": "69611641", "verified": false, "username": "spmoreira", "name": "Time Grande N\u00e3o Cai!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 244, "tweet_count": 1152, "listed_count": 0}, "id": "1054848551447134208", "verified": false, "username": "mandowndowndown", "name": "mandown"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 69, "tweet_count": 17770, "listed_count": 0}, "id": "31513510", "verified": false, "username": "pollyannamotta", "name": "Anna"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 490061, "following_count": 1695, "tweet_count": 32811, "listed_count": 1382}, "id": "63118359", "verified": true, "username": "mariadorosario", "name": "Maria do Ros\u00e1rio"}, {"location": "Pineda de Mar, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 226, "tweet_count": 199316, "listed_count": 364}, "id": "2889071302", "verified": false, "username": "tarressolar", "name": "Salvador Serrat"}, {"location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 4034, "following_count": 4323, "tweet_count": 11903, "listed_count": 98}, "id": "334813213", "verified": false, "username": "EquoGranada", "name": "Verdes EQUO Granada"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 310, "tweet_count": 1741, "listed_count": 2}, "id": "925068901716779010", "verified": false, "username": "gvceccon", "name": "Gustavo Ceccon"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 345, "tweet_count": 4251, "listed_count": 0}, "id": "174526380", "verified": false, "username": "davidmagrin21", "name": "David Barbosa"}, {"location": "San Mart\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 873, "tweet_count": 9695, "listed_count": 0}, "id": "970082581575282688", "verified": false, "username": "teacandle3", "name": "DontStopMeNow"}, {"location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 598, "tweet_count": 8588, "listed_count": 3}, "id": "275778459", "verified": false, "username": "JmDd052016", "name": "Un Blanco Mas"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3914824, "following_count": 3875, "tweet_count": 2399991, "listed_count": 5579}, "id": "145459615", "verified": true, "username": "DolarToday", "name": "DolarToday\u00ae"}, {"location": "Ilopango, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 384, "tweet_count": 1432, "listed_count": 0}, "id": "1055269419419660290", "verified": false, "username": "Eugenia0217", "name": "manuel marin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 384, "tweet_count": 33855, "listed_count": 4}, "id": "3001405107", "verified": false, "username": "JosecitoCebie", "name": "Jos\u00e9 Luis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 404, "tweet_count": 6344, "listed_count": 0}, "id": "1609568808", "verified": false, "username": "kikabelenb", "name": "Ki \ud83d\udc3c"}, {"location": "Recreo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 356, "tweet_count": 1070, "listed_count": 0}, "id": "1074787602153254915", "verified": false, "username": "MatiasMonaco2", "name": "Matias Monaco"}, {"location": "Recreo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 190, "tweet_count": 5185, "listed_count": 0}, "id": "1005661842436427776", "verified": false, "username": "FranciscoBerga", "name": "Pity"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 249, "tweet_count": 8635, "listed_count": 1}, "id": "1052593583792902144", "verified": false, "username": "EdenUnderStars_", "name": "Clara"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 319, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "id": "998694671303041025", "verified": false, "username": "Murilo66075583", "name": "murilu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 289, "tweet_count": 3095, "listed_count": 0}, "id": "1161045904507453440", "verified": false, "username": "carlosmarin3324", "name": "carlosmarin3321@gmail.com"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 143, "tweet_count": 7033, "listed_count": 4}, "id": "24572760", "verified": false, "username": "JPOSADALINARES", "name": "Jorge Luis Posada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "id": "965680948653240321", "verified": false, "username": "JooPedr94248453", "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41087, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "id": "3008841633", "verified": false, "username": "ObsCinema", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema"}, {"location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 574, "tweet_count": 13529, "listed_count": 1}, "id": "147283894", "verified": false, "username": "FrankEspinozaV", "name": "Frank Espinoza"}, {"location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 77, "tweet_count": 56797, "listed_count": 1}, "id": "113717444", "verified": false, "username": "earthcontrol_", "name": "Fyre\ud83d\udd25"}, {"location": "Tegucigalpa, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 434065, "following_count": 802, "tweet_count": 358019, "listed_count": 1504}, "id": "17548080", "verified": false, "username": "diarioelheraldo", "name": "Diario El Heraldo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 240, "tweet_count": 1316, "listed_count": 0}, "id": "1130201300442996736", "verified": false, "username": "rafa86br", "name": "Rafael"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 2039, "tweet_count": 69957, "listed_count": 3}, "id": "833515280", "verified": false, "username": "wilber_harry", "name": "Pedro Paulet, peruano del Bicentenario.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221201, "listed_count": 8}, "id": "740502586696949760", "verified": false, "username": "julmareky", "name": "Milu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4209, "tweet_count": 78561, "listed_count": 0}, "id": "410287050", "verified": false, "username": "jesueldesouza", "name": "JSouza #vaicorinthians"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4657, "following_count": 5119, "tweet_count": 33446, "listed_count": 4}, "id": "64634612", "verified": false, "username": "wittigenstein", "name": "##LulareiDeNovo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42688, "following_count": 1072, "tweet_count": 37059, "listed_count": 416}, "id": "487899706", "verified": false, "username": "jpartej", "name": "jpartej"}, {"location": "info@turftipster.com", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 38, "tweet_count": 2039, "listed_count": 11}, "id": "4853950173", "verified": false, "username": "TurfTipster", "name": "Turf Tipster"}, {"location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 125752, "following_count": 481, "tweet_count": 682159, "listed_count": 322}, "id": "143545821", "verified": true, "username": "canaltn8", "name": "TN8 Nicaragua"}, {"location": "Beas de Segura, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 249, "tweet_count": 2216, "listed_count": 0}, "id": "1147928697753755648", "verified": false, "username": "Nikka_36", "name": "\ua9c1\u0f12\ud835\udc7d\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc90 \ud835\udc68\ud835\udc84\ud835\udc8c\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\u0f12\ua9c2"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 841, "tweet_count": 11643, "listed_count": 0}, "id": "248246662", "verified": false, "username": "Julianktr", "name": "Julian Catter"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 118, "tweet_count": 4350, "listed_count": 0}, "id": "139400809", "verified": false, "username": "Israel_CT", "name": "Capachero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 472, "tweet_count": 20377, "listed_count": 0}, "id": "759897084", "verified": false, "username": "dudaamariani", "name": "mareduarda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 229, "tweet_count": 136850, "listed_count": 0}, "id": "3083527303", "verified": false, "username": "AguilaRealu", "name": "antonino martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6555, "following_count": 14, "tweet_count": 968, "listed_count": 19}, "id": "1116370888239140865", "verified": false, "username": "NacionLucha", "name": "Naci\u00f3n Lucha Libre Oficial"}, {"public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 684, "tweet_count": 151986, "listed_count": 27}, "id": "1714264896", "verified": false, "username": "pazmaeli", "name": "Magali Paz"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 6988, "following_count": 5857, "tweet_count": 58531, "listed_count": 2}, "id": "915301126349709312", "verified": false, "username": "eubnx", "name": "sabrina"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 2198, "tweet_count": 10114, "listed_count": 14}, "id": "1079361375598792704", "verified": false, "username": "G1Turf", "name": "Grupo 1"}, {"location": "Ibagu\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1313, "tweet_count": 9263, "listed_count": 1}, "id": "195255527", "verified": false, "username": "richeczulis", "name": "RICARDO  ZULETA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 150, "tweet_count": 5417, "listed_count": 0}, "id": "1209744584", "verified": false, "username": "Angie_0430", "name": "Lorena\ud83c\udf38"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 396871, "following_count": 3138, "tweet_count": 179353, "listed_count": 928}, "id": "3369151", "verified": true, "username": "ocram", "name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes"}, {"location": "Marab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1266, "tweet_count": 254, "listed_count": 0}, "id": "913225033278947331", "verified": false, "username": "Germanocorretor", "name": "Germano Corretor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 342, "tweet_count": 3943, "listed_count": 7}, "id": "930228645427376129", "verified": false, "username": "Evanes22", "name": "Evanes\ud83c\udff3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"location": "ninguna parte", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 3385, "tweet_count": 193779, "listed_count": 39}, "id": "445404015", "verified": false, "username": "diegales96", "name": "Diego Cabrales"}, {"location": "de guerrilla por madrid", "public_metrics": {"followers_count": 28098, "following_count": 2016, "tweet_count": 79971, "listed_count": 203}, "id": "208014591", "verified": false, "username": "enriquelavigne", "name": "Enrique Lavigne"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3681, "following_count": 2346, "tweet_count": 32072, "listed_count": 37}, "id": "4159149375", "verified": false, "username": "UMATURF", "name": "UMA \ud83c\udfc7"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 822, "tweet_count": 46684, "listed_count": 13}, "id": "757769107", "verified": false, "username": "javiiluv", "name": "javi \ud83d\udc90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 992, "tweet_count": 28390, "listed_count": 0}, "id": "951292657908830208", "verified": false, "username": "Eduarda_melo01", "name": "dudinha"}, {"location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 612, "tweet_count": 7220, "listed_count": 0}, "id": "40247365", "verified": false, "username": "LeticiaSolLua", "name": "Let\u00edcia Costa"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 509082, "following_count": 6294, "tweet_count": 585258, "listed_count": 1086}, "id": "206222507", "verified": false, "username": "TiaoMarreta13", "name": "tiao marreta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 313, "tweet_count": 3708, "listed_count": 0}, "id": "1013521128013299712", "verified": false, "username": "lferrarile", "name": "lele"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 39, "tweet_count": 5110, "listed_count": 0}, "id": "885233014665601025", "verified": false, "username": "Futebol_Goiano", "name": "Futebol Goiano"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 505, "tweet_count": 5885, "listed_count": 0}, "id": "1079048303520694274", "verified": false, "username": "ColoradosdoTT", "name": "Colorados do TT \ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddee\ud83c\udde9"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 1091, "tweet_count": 33572, "listed_count": 9}, "id": "158221108", "verified": false, "username": "DanielaRowlands", "name": "Daniela Rowlands #LeyDeAutismo"}, {"location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 240, "tweet_count": 29460, "listed_count": 1}, "id": "3228869974", "verified": false, "username": "gersonalvessp", "name": "G\u00e9rson SP\ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "id": "2334970492", "verified": false, "username": "pepevilaala", "name": "Pepevilaala"}, {"location": "Calif\u00f3rnia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 1365, "tweet_count": 77791, "listed_count": 1}, "id": "774212990665158656", "verified": false, "username": "gb_souza2", "name": "Gb \uf8ff"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 475, "tweet_count": 11594, "listed_count": 0}, "id": "193995697", "verified": false, "username": "karina_house", "name": "Karina House"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 40960, "following_count": 5294, "tweet_count": 23419, "listed_count": 45}, "id": "48919295", "verified": false, "username": "C_full", "name": "Cata \ud83c\udf38"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 390, "tweet_count": 3399, "listed_count": 1}, "id": "230886862", "verified": false, "username": "jaimeDebochada", "name": "Jamie Debochada \u23f3"}, {"location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 227467, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "id": "971110539169591298", "verified": true, "username": "wilsonwitzel", "name": "Wilson Witzel"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1698, "tweet_count": 156253, "listed_count": 15}, "id": "2358409002", "verified": false, "username": "trinimey", "name": "Trinidad Rojas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}, "id": "1080114538031312896", "verified": false, "username": "Gatoneg46606091", "name": "Gatonegro"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 22522, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 58}, "id": "127324067", "verified": false, "username": "CARLOSMESIA", "name": "CARLOS MESIA"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 103, "tweet_count": 2822, "listed_count": 1}, "id": "1133834077579239424", "verified": false, "username": "facsa_ucm", "name": "Facultad Cs. de la Salud UCM"}, {"location": "Rep Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 221, "tweet_count": 44370, "listed_count": 7}, "id": "93900028", "verified": false, "username": "SamuelTjd", "name": "SOYDEMAO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 180, "tweet_count": 1496, "listed_count": 0}, "id": "1014176136685850625", "verified": false, "username": "kaesoriya", "name": "sofro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 95, "tweet_count": 4821, "listed_count": 0}, "id": "1140043103853789188", "verified": false, "username": "Isaak55281115", "name": "Isaak"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60478, "listed_count": 0}, "id": "1042220257757278208", "verified": false, "username": "id3m1", "name": "id3m"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 426, "tweet_count": 6158, "listed_count": 1}, "id": "188143835", "verified": false, "username": "MarioRruiz", "name": "Mario Ruiz"}, {"location": "Gotham City. {#M\u1d1c\u029f\u1d1b\u026aAU.}", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 302, "tweet_count": 5226, "listed_count": 1}, "id": "2207635699", "verified": false, "username": "ClawedCrown", "name": "Selina Kyle."}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 78, "tweet_count": 30312, "listed_count": 0}, "id": "3314360481", "verified": false, "username": "calixto7x7", "name": "andrews"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 243, "tweet_count": 34828, "listed_count": 2}, "id": "101639674", "verified": false, "username": "Lelepout", "name": "Lele Jungmann"}, {"location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 367, "tweet_count": 1615, "listed_count": 0}, "id": "1153128611676921856", "verified": false, "username": "otakutrimste", "name": "mArti \ud83c\udf38"}, {"location": "bs as", "public_metrics": {"followers_count": 530784, "following_count": 1845, "tweet_count": 9701, "listed_count": 282}, "id": "770497147368275969", "verified": false, "username": "notafaso", "name": "Lo Sinson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 91, "tweet_count": 61961, "listed_count": 0}, "id": "1092131040347467776", "verified": false, "username": "eupretasantos", "name": "vanessa"}, {"location": "MG - SP ", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 659, "tweet_count": 38056, "listed_count": 2}, "id": "1086414863277150208", "verified": false, "username": "rafaelmartins98", "name": "miss shaneequa if you're nasty"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 723, "tweet_count": 2961, "listed_count": 1}, "id": "4056514223", "verified": false, "username": "Lomaruivaa", "name": "Paloma, n\u00e3o \u00e9 Pamela e nem Poliana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 207, "tweet_count": 14355, "listed_count": 1}, "id": "3412460409", "verified": false, "username": "elianaabramides", "name": "Eliana C  Abramides"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 599065, "following_count": 3611, "tweet_count": 297772, "listed_count": 1779}, "id": "15084884", "verified": true, "username": "gazetadopovo", "name": "Gazeta do Povo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 935, "tweet_count": 48918, "listed_count": 4}, "id": "245082205", "verified": false, "username": "tonyrunner24", "name": "Julio"}, {"location": "LA SERENA", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 979, "tweet_count": 133970, "listed_count": 24}, "id": "375381914", "verified": false, "username": "ravitopetunia", "name": "Angela Ravest \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"location": "Fuera de la burbuja.", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 3260, "tweet_count": 56398, "listed_count": 19}, "id": "2242897992", "verified": false, "username": "Delnortecitosoy", "name": "Alejandro Oveja Negra."}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 141, "tweet_count": 2693, "listed_count": 0}, "id": "1274887592", "verified": false, "username": "DANCANGALAYA", "name": "DANCANG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 227, "tweet_count": 22567, "listed_count": 1}, "id": "2181360389", "verified": false, "username": "valen_novakTb", "name": "Rage Against the Wachin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38309755, "following_count": 1814, "tweet_count": 5680, "listed_count": 143037}, "id": "181561712", "verified": true, "username": "Harry_Styles", "name": "Harry Styles."}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 403, "tweet_count": 21122, "listed_count": 0}, "id": "23565850", "verified": false, "username": "cuticuladepeixe", "name": "SPUTNIK V"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 837, "tweet_count": 4725, "listed_count": 1}, "id": "257140427", "verified": false, "username": "FridaUtopica", "name": "Meu destino \u00e9 viver"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 182, "tweet_count": 4010, "listed_count": 0}, "id": "472359391", "verified": false, "username": "JORICIS", "name": "JOSE COLLAZOS ZAPATA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 3480, "tweet_count": 57598, "listed_count": 15}, "id": "542808908", "verified": false, "username": "gabepavao", "name": ".pav\u00e3o 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 957, "tweet_count": 47259, "listed_count": 15}, "id": "27642521", "verified": false, "username": "maximiano_maira", "name": "Ma\u00edra Maximiano\u262d8\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 285, "tweet_count": 57292, "listed_count": 54}, "id": "54255967", "verified": false, "username": "fklagdab", "name": "\ud835\udd0e\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd29"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 305, "tweet_count": 2394, "listed_count": 0}, "id": "1132722910576164864", "verified": false, "username": "AlbaAsorto", "name": "Guadalupe Blue"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 966, "tweet_count": 11711, "listed_count": 5}, "id": "337343761", "verified": false, "username": "MichellG_", "name": "Michell Gutierrez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 379, "tweet_count": 62117, "listed_count": 0}, "id": "3001460785", "verified": false, "username": "kethcaralha", "name": "bi sexy ual"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 887, "tweet_count": 26956, "listed_count": 2}, "id": "118726189", "verified": false, "username": "turqueza_", "name": "fanny celiz"}, {"location": "Bogota Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 406, "tweet_count": 12021, "listed_count": 0}, "id": "388680377", "verified": false, "username": "devilqueen_0", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd91 \ud835\udd7c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd93"}, {"location": "Ciudad G\u00f3tica", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 386, "tweet_count": 12322, "listed_count": 2}, "id": "590126641", "verified": false, "username": "MonachoRua", "name": "ruANero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 205, "tweet_count": 43444, "listed_count": 0}, "id": "2327009998", "verified": false, "username": "janecantanhede", "name": "jane cantanhede"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597260, "following_count": 658, "tweet_count": 274807, "listed_count": 1940}, "id": "248890506", "verified": true, "username": "brasil247", "name": "Brasil 247"}, {"location": "\u6771\u4eac \u58a8\u7530\u533a  Tokio Sumida", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1809, "tweet_count": 171895, "listed_count": 4}, "id": "578762628", "verified": false, "username": "FreddyNagaki", "name": "Freddy Nagaki \u30d5\u30ec\u30c7\u30a3\u9577\u6728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5"}, {"location": " bieber follows", "public_metrics": {"followers_count": 8583, "following_count": 8110, "tweet_count": 54103, "listed_count": 29}, "id": "800509824161021952", "verified": false, "username": "irwinbiebrs", "name": "thay \ud83d\udd78\ufe0f | \ud83d\udcd6: kill switch"}, {"location": "Chiclayo", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 618, "tweet_count": 36171, "listed_count": 7}, "id": "2822090374", "verified": false, "username": "alrevezvolteado", "name": "hummme \ud83c\udf52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 431, "tweet_count": 9845, "listed_count": 1}, "id": "1477283888", "verified": false, "username": "unmatecocido", "name": "VendoLaPatrea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 101, "tweet_count": 1784, "listed_count": 1}, "id": "2764973079", "verified": false, "username": "thicctomaco", "name": "Tomas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 343, "tweet_count": 8193, "listed_count": 0}, "id": "2980632243", "verified": false, "username": "vvillamarster1", "name": "Ver\u00f3nika Villamar"}], "tweets": [{"author_id": "4132705815", "created_at": "2019-10-06T17:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 305, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1180890533935357953"], "text": "\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"", "lang": "pt", "id": "1180890533935357953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/MMqlXqmEj8", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1180873835266084865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MMqlXqmEj8", "media_key": "16_1180873823446536203"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 30, "end": 31, "probability": 0.7769, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.6215, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 140, "tag": "Coringa"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-10-06T15:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 450, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1180873835266084865"], "text": "Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $267 M\n4 - #Coringa: $234 M\n5 - Mulher Maravilha: $228,3 M https://t.co/MMqlXqmEj8", "lang": "pt", "id": "1180873835266084865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.4829, "type": "Other", "normalized_text": "Martin Primero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}]}, "author_id": "235139317", "created_at": "2019-10-06T14:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 1966, "like_count": 2571, "quote_count": 149}, "edit_history_tweet_ids": ["1180856180597501952"], "text": "La @Defensoria_Peru debe cambiar de nombre y llamarse desde ahora Defensoria del Gobierno y de su Majestad Martin Primero.", "lang": "es", "id": "1180856180597501952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}]}, "author_id": "120873942", "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "lang": "es", "id": "1180588708505866241"}, {"author_id": "998990245537476611", "created_at": "2019-10-06T12:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180827225198755842"], "text": "Vida mesmo s\u00e3o 2 dias .. Hoje soube que uma conhecida minha suicidou se fdc... tou em choque", "lang": "pt", "id": "1180827225198755842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "001a4e435087b92e"}, "author_id": "442759919", "created_at": "2019-10-06T16:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180888646846750720"], "text": "Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "lang": "es", "id": "1180888646846750720"}, {"author_id": "248235229", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}]}, "created_at": "2019-10-05T02:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180314258648784897"], "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer la vida imposible al otro, juzgar, por debajear, humillar. \u00bfCuando entenderemos que lo que necesitamos es unirnos, apoyarnos, ayudarnos y construir juntos?", "lang": "es", "id": "1180314258648784897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "author_id": "894281995689349120", "created_at": "2019-10-05T09:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 58, "like_count": 3437, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1180409545052626944"], "text": "Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fatos. Sabe-se que o criminoso se converteu ao isl\u00e3 em 2017 e se recusava a apertar a m\u00e3o de mulheres. Segundo ela, \u201cn\u00e3o h\u00e1 dados sobre a sua radicaliza\u00e7\u00e3o\u201d.", "lang": "pt", "id": "1180409545052626944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180560596858748930"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/wBdtI9LjPV", "expanded_url": "https://twitter.com/JohanLozada26/status/1180560596858748930", "display_url": "twitter.com/JohanLozada26/\u2026"}]}, "author_id": "363755007", "created_at": "2019-10-06T12:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1180827328462626821"], "text": "OK esto es un absurdo la verdad. No entiendo esto. Nadie puede explicar ni porqu\u00e9 est\u00e1 tendencia. https://t.co/wBdtI9LjPV", "lang": "es", "id": "1180827328462626821"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180808359215321093"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/cJlBAK1owA", "expanded_url": "https://twitter.com/ocram/status/1180808359215321093", "display_url": "twitter.com/ocram/status/1\u2026"}]}, "author_id": "1120509051815776257", "created_at": "2019-10-06T14:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180852621315379201"], "text": "\"Hace a\u00f1os que los peruanos no ve\u00edan a un presidente tomar una decisi\u00f3n con ese nivel de firmeza\u2026 \u00bfY ustedes le est\u00e1n dando un barniz ideol\u00f3gico opuesto al que suscriben? Es pol\u00edticamente suicida.\" https://t.co/cJlBAK1owA", "lang": "es", "id": "1180852621315379201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1063981818855284736"}], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/JNUHke6RWl", "expanded_url": "https://twitter.com/StevenCaldern9/status/1063981818855284736", "display_url": "twitter.com/StevenCaldern9\u2026"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 60, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 79, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "personal"}]}, "author_id": "1027581251958517761", "created_at": "2019-10-06T02:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 55, "like_count": 1177, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1180664679364009984"], "text": "\u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Garc\u00eda ahora que ya se le acaba la inmunidad parlamentaria? Que ni crea que nos hemos olvidado. https://t.co/JNUHke6RWl", "lang": "es", "id": "1180664679364009984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.4272, "type": "Other", "normalized_text": "sohpodeservc"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 50, "tag": "sohpodeservc"}]}, "author_id": "373708174", "created_at": "2019-10-06T16:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180886841320448001"], "text": "Est\u00e1 faltando algo em minha vida....\n#sohpodeservc", "lang": "pt", "id": "1180886841320448001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180888550688067591"}], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/F87bQHMJ3y", "expanded_url": "https://twitter.com/rjuuliaa/status/1180889806332743682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F87bQHMJ3y", "media_key": "3_1180889799391158272"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Newton"}]}, "author_id": "1072601757614780416", "created_at": "2019-10-06T16:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180889806332743682"], "in_reply_to_user_id": "1072601757614780416", "text": "Y claro, Newton, que era un pavo que no aguantaba las cr\u00edticas ni que nadie se le pusiera gallito, lo demostr\u00f3 con to su papo. https://t.co/F87bQHMJ3y", "lang": "es", "id": "1180889806332743682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180888232566939649"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.3573, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.6449, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CAMGalo1908", "id": "1474397349879459846"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Gilmar31324196", "id": "1050569647588827142"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "rodrigocapelo", "id": "31493031"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}]}, "author_id": "39107721", "created_at": "2019-10-06T16:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180888712940544000"], "in_reply_to_user_id": "4901780055", "text": "@camgalo1908 @Gilmar31324196 @rodrigocapelo @wbpictures_br O Universo da DC \u00e9 bagun\u00e7ado demais... e o Coringa do esquadr\u00e3o suicida? Ele n\u00e3o vai existir mais, ser\u00e1 que v\u00e3o criar um universo novo a partir de novo Coringa...", "lang": "pt", "id": "1180888712940544000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.6799, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "author_id": "1272400056", "created_at": "2019-10-05T19:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180565312258891777"], "text": "El Joker de Jared Leto es malisimo pero porque el gui\u00f3n de escuadr\u00f3n suicida es una porquer\u00eda, si hubieran hecho bien esa pel\u00edcula seguro estar\u00eda a la altura de los dem\u00e1s", "lang": "es", "id": "1180565312258891777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180887415541698562"}], "author_id": "4901780055", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gilmar31324196", "id": "1050569647588827142"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "rodrigocapelo", "id": "31493031"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180888232566939649"], "in_reply_to_user_id": "1050569647588827142", "text": "@Gilmar31324196 @rodrigocapelo @wbpictures_br Coringa n\u00e3o faz parte do mesmo universo dos outros filmes", "lang": "pt", "id": "1180888232566939649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.5706, "type": "Organization", "normalized_text": "DE"}, {"start": 181, "end": 183, "probability": 0.8413, "type": "Organization", "normalized_text": "AfA"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Tapia"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Beligoy"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.6502, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicl\u00f3n"}]}, "author_id": "150821230", "created_at": "2019-10-06T11:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180808066071236609"], "text": "Adem\u00e1s (A-DE-M\u00c1S) de Cuerpo T\u00e9cnico y futbolistas -cuerpo t\u00e9cnico sin rumbo y caprichoso y futbolistas tibios y con cero compromiso- la dirigencia no ha hecho absolutamente nada en AfA. La dirigencia SABE que Tapia y Beligoy desprecian al Cicl\u00f3n, pero sonr\u00eden y se sacan fotos.", "lang": "es", "id": "1180808066071236609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Ud1rXZSrls", "expanded_url": "https://twitter.com/LucyMgd/status/1180334229282070528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ud1rXZSrls", "media_key": "3_1180334211624030208"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es mi nylon"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "el pistolero loco"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "author_id": "391785721", "created_at": "2019-10-05T04:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 164, "like_count": 1671, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1180334229282070528"], "text": "De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021 \ud83e\udd96 https://t.co/Ud1rXZSrls", "lang": "es", "id": "1180334229282070528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/XVACrzZx9N", "expanded_url": "https://www.elinformadorchile.com/2019/10/hoy-comenzara-concretarse-el-alza-del.html", "display_url": "elinformadorchile.com/2019/10/hoy-co\u2026"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/075CLHVj63", "expanded_url": "https://twitter.com/ALERTADESISMO/status/1180832787307417600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/075CLHVj63", "media_key": "3_1180832781414387712"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.4429, "type": "Organization", "normalized_text": "transantiago"}]}, "author_id": "2775303329", "created_at": "2019-10-06T13:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 42, "like_count": 62, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1180832787307417600"], "text": "Hoy comenzar\u00e1 a concretarse el alza del ex transantiago  con tarifas de 830 pesos,  con una econom\u00eda estancada y alto desempleo  https://t.co/XVACrzZx9N https://t.co/075CLHVj63", "lang": "es", "id": "1180832787307417600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180457691157848065"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/CoVFFBKsOs", "expanded_url": "https://twitter.com/VladimirAras/status/1180457691157848065", "display_url": "twitter.com/VladimirAras/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8975, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.4738, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PacoteAnticrime"}]}, "author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-10-05T15:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4284, "reply_count": 1146, "like_count": 20483, "quote_count": 378}, "edit_history_tweet_ids": ["1180512742408642560"], "text": "#PacoteAnticrime.Por tr\u00e1s de cada crime, h\u00e1 um drama pessoal.N\u00e3o h\u00e1 destino manifesto do Brasil de ser a terra da impunidade. Mudar \u00e9 tarefa de todos, Governo, Congresso, Judici\u00e1rio e sociedade.Ainda que o Governo estivesse sozinho, valeria a pena.Mas aposto que n\u00e3o estamos. https://t.co/CoVFFBKsOs", "lang": "pt", "id": "1180512742408642560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180876065889234949"}], "author_id": "920350223498608640", "created_at": "2019-10-06T16:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180876566752051208"], "in_reply_to_user_id": "920350223498608640", "text": "isso \u00e9 t\u00e3o desumano\nn\u00e3o \u00e9 justo que a gente perca a chance de conhecer e se relacionar com pessoas boas porque algu\u00e9m ruim nos matou por dentro\nprecisamos vencer essa barreira\nn\u00f3s, os feridos e amargurados\nprecisamos sair dessa tenda\ne nos permitir sermos felizes de verdade", "lang": "pt", "id": "1180876566752051208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cXS5SEpFSs", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/los-enigmas-del-11m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/"}]}, "author_id": "241993704", "created_at": "2019-10-04T10:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 39, "like_count": 1208, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1180060952684847106"], "text": "Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes, en 1931, menos de un mes despu\u00e9s de proclamada la Rep\u00fablica, como ya cont\u00e9 en un editorial:\nhttps://t.co/cXS5SEpFSs", "lang": "es", "id": "1180060952684847106"}, {"geo": {"place_id": "00604def69ec46a8"}, "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "destructor"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "author_id": "122809310", "created_at": "2019-10-05T20:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 3, "like_count": 249, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1180573805397385218"], "text": "No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirtiendo en trampol\u00edn de desestabilizaci\u00f3n del Occidente.Punta de lanza de un totalitarismo mundial.Verdadero imperio del mal.", "lang": "es", "id": "1180573805397385218"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/D7sQq9phsy", "expanded_url": "https://twitter.com/CristinasLoure1/status/1180846216294359040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D7sQq9phsy", "media_key": "3_1180846204374175746"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Anittas"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Ludmillas"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.8732, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1089159494569996288", "created_at": "2019-10-06T14:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 25, "like_count": 95, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1180846216294359040"], "text": "Danem-se as funkeiras...\n\nN\u00e3o me preocupo com Anittas e Ludmillas da vida... \n\nMe preocupo com a quantidade de jovens que elas influenciam e arrastam no Brasil com a sua \"arte\"...\n\nQue gera\u00e7\u00e3o \u00e9 essa? https://t.co/D7sQq9phsy", "lang": "pt", "id": "1180846216294359040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180885012855611393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7341, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "iSa_17", "id": "42181548"}]}, "author_id": "301971264", "created_at": "2019-10-06T16:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180885265830875136"], "in_reply_to_user_id": "42181548", "text": "@iSa_17 Es que ara he vist un trailer de aves de no se que,i no se si es segona part o que", "lang": "es", "id": "1180885265830875136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/6rZlWXSkzj", "expanded_url": "https://twitter.com/jvgilescas/status/1180882912285220866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rZlWXSkzj", "media_key": "3_1180882902869053442"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4248, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Romero"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "Batman La Serie"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Nicholson"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 143, "end": 163, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "Caballero de la Noche"}, {"start": 172, "end": 186, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "TheJoker"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 201, "tag": "TheJoker"}]}, "author_id": "902970180", "created_at": "2019-10-06T16:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 298, "like_count": 1126, "quote_count": 96}, "edit_history_tweet_ids": ["1180882912285220866"], "text": "Hasta el momento \u00bfqui\u00e9n ha sido el mejor Guas\u00f3n?\n\nC\u00e9sar Romero, en Batman La Serie(1968) \nJack Nicholson, en Batman (1989)\nHeath Ledger, en el Caballero de la Noche (2008)\nJoaqu\u00edn Phoenix, en #TheJoker (2019). https://t.co/6rZlWXSkzj", "lang": "es", "id": "1180882912285220866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180879672005058560"}], "author_id": "42181548", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "4jjhr", "id": "301971264"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180880881487171586"], "in_reply_to_user_id": "301971264", "text": "@4jjhr Ell est\u00e0 molt b\u00e9 i te'l creus malalt. I quan ja al final perd de tot el nord est\u00e0 brutal. \u00c9s mereix la nominaci\u00f3", "lang": "ca", "id": "1180880881487171586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7517, "type": "Other", "normalized_text": "La Marcha"}]}, "author_id": "24900072", "created_at": "2019-10-06T16:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5176, "reply_count": 1965, "like_count": 17806, "quote_count": 1083}, "edit_history_tweet_ids": ["1180879563880062976"], "text": "EL PODER DEL \"S\u00cd\". Esta fue una de las semanas m\u00e1s emocionantes de mi vida. Desde el s\u00e1bado 28 cuando comenz\u00f3 La Marcha, cientos de miles de personas en distintas ciudades nos acompa\u00f1aron para expresar p\u00fablicamente su confianza. \n(hilo)", "lang": "es", "id": "1180879563880062976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180877614224941056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6542, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "anitaskywalker", "id": "66747783"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "hombreenlacaja", "id": "1031799078"}]}, "author_id": "2472990522", "created_at": "2019-10-06T16:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180880675265757185"], "in_reply_to_user_id": "66747783", "text": "@anitaskywalker @hombreenlacaja En medio de la peregrinaci\u00f3n, para entrar en Moreno, quer\u00edan hacer cacheo...MO RE NO.", "lang": "es", "id": "1180880675265757185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180882735025590273"}], "author_id": "126010999", "created_at": "2019-10-06T16:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180883005373632513"], "in_reply_to_user_id": "126010999", "text": "O dono do burro ouviu o disparo, saiu, viu o burro morto, ficou enraivecido, tamb\u00e9m pegou seu rifle e atirou contra a mulher do campon\u00eas.\n\nAo voltar para casa, o campon\u00eas encontrou a mulher morta e matou o dono do burro.\n\nOs filhos do dono do burro, ao ver o pai morto,", "lang": "pt", "id": "1180883005373632513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6876, "type": "Person", "normalized_text": "Ghaiyyath"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "Enable"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3835, "type": "Other", "normalized_text": "Magical"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7587, "type": "Person", "normalized_text": "Boudot"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Waldgeist"}]}, "author_id": "3349947244", "created_at": "2019-10-06T14:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180852067566571520"], "text": "Ghaiyyath y su ritmo suicida se ha llevado por delante a Enable y Magical. Montaza de Boudot a Waldgeist (una m\u00e1s en el finde), el que mejor ha le\u00eddo el paso para rematar sobre agotados y robar la gloria a la Reina", "lang": "es", "id": "1180852067566571520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180880377109499911"}], "author_id": "2894751148", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gomes_carolinaa", "id": "3305812713"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180882394838175744"], "in_reply_to_user_id": "3305812713", "text": "@gomes_carolinaa atropelou e matou", "lang": "pt", "id": "1180882394838175744"}, {"author_id": "886850637685805057", "created_at": "2019-10-06T15:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180870102524338177"], "text": "Notas do rol\u00ea:\n\u2022Eu vou desligar.  \n\u2022Achei que era fogos.\n\u2022Cachorros suicida.\nkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1180870102524338177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.5825, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez Torres"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.4922, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 274, "tag": "DeNada"}]}, "author_id": "217261649", "created_at": "2019-10-06T16:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180881946982961154"], "text": "Rodr\u00edguez Torres y C\u00eda. me pasan de largo, a pesar de sus muchas y costosas deudas particulares/colectivas. \n\nY no. Nada m\u00e1s alejado que ir por ah\u00ed de perdona vidas. \n\nHay \"merecimientos\", en los que ponemos un desmedido empe\u00f1o suicida. \n\nY muy tarde, te enteras...\n\n#DeNada", "lang": "es", "id": "1180881946982961154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180842388425711617"}], "author_id": "325122412", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PincheSullivan", "id": "127592004"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180881193488834560"], "in_reply_to_user_id": "127592004", "text": "@PincheSullivan Pues si est\u00e1 buena, y el final es abierto, deja mucho a la imaginaci\u00f3n.\n\nA m\u00ed me gust\u00f3.", "lang": "es", "id": "1180881193488834560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180615824001978370"}], "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 176, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Ophelanjustice", "id": "1113270886512177152"}]}, "author_id": "2416452817", "created_at": "2019-10-05T23:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180624698201104385"], "in_reply_to_user_id": "1113270886512177152", "text": "@Ophelanjustice \u00d3sea en q \ud83d\udca9convertir\u00e1 ese hdp nuestro pa\u00eds a donde iremos a parar con tanta \ud83d\udca9d la cual la prensa maldita es c\u00f3mplice ? Si esto es verdad seremos peor q Venezuela y cuba juntas !", "lang": "es", "id": "1180624698201104385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0cUqmSV2Eg", "expanded_url": "https://twitter.com/XtweetTRANS/status/1180878007717654528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0cUqmSV2Eg"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5611, "type": "Person", "normalized_text": "Lay"}, {"start": 244, "end": 254, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "HoneyLayDay"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 220, "username": "layzhang", "id": "1004014036927709185"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 255, "tag": "HoneyLayDay"}]}, "author_id": "461839033", "created_at": "2019-10-06T16:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 9, "like_count": 387, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1180879578534838272"], "text": "[WEIBO] 07/10/19 Atualiza\u00e7\u00e3o da m\u00e3e do Lay\n\n\"Obrigada por fazer parte da nossa fam\u00edlia e me tornar m\u00e3e nesse dia, 28 anos atr\u00e1s. Agrade\u00e7o a voc\u00eas por terem escolhido ele, ama-lo, proteg\u00ea-lo e fazer seu sucesso. @layzhang , feliz anivers\u00e1rio\"\n\n#HoneyLayDay \nhttps://t.co/0cUqmSV2Eg", "lang": "pt", "id": "1180879578534838272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.7922, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.5185, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "author_id": "162557776", "created_at": "2019-10-06T16:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180878322684833794"], "text": "eu vou realmente me obrigar a assistir esquadr\u00e3o suicida simplesmente pela margot robbie pq eu PRECISO ver a harley mesmo numa bomba", "lang": "pt", "id": "1180878322684833794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180874806750846976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.6599, "type": "Other", "normalized_text": "ashuashuashu"}]}, "author_id": "2354033444", "created_at": "2019-10-06T16:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180877916898562048"], "in_reply_to_user_id": "316621833", "text": "@defencevans \u00e9 uma sensa\u00e7\u00e3o doida demais n\u00e9 ashuashuashu", "lang": "pt", "id": "1180877916898562048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Champagne"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.9284, "type": "Organization", "normalized_text": "Segunda Divisi\u00f3n"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.7864, "type": "Organization", "normalized_text": "RealOviedo"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.9212, "type": "Organization", "normalized_text": "Oviedo"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 175, "tag": "RealOviedo"}, {"start": 176, "end": 183, "tag": "Oviedo"}]}, "author_id": "1054114452889632774", "created_at": "2019-10-06T15:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180873899493531648"], "text": "Nereo Champagne no es un portero serio para un equipo de Segunda Divisi\u00f3n. Para tener a este personaje, vale m\u00e1s buscar guardameta en la tercera divisi\u00f3n asturiana #RealOviedo #Oviedo", "lang": "es", "id": "1180873899493531648"}, {"author_id": "1035989279565127680", "created_at": "2019-10-06T16:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180878293479747585"], "text": "Todos se alarman cuando alguien se suicida pero nadie sabe qu\u00e9 decir ni c\u00f3mo estar cuando previamente les piden ayuda. Dejen la doble moral.", "lang": "es", "id": "1180878293479747585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}, "author_id": "2967437679", "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "lang": "pt", "id": "1179536983326101504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180871414032818176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Roa"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Silva"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Mi\u00f1o"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Barboza"}]}, "author_id": "185256957", "created_at": "2019-10-06T15:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 22, "like_count": 294, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180873577735888896"], "in_reply_to_user_id": "185256957", "text": "Roa entra siempre un rato empatando o perdiendo, nunca de arranque. Hoy jug\u00f3 un poco m\u00e1s. Pod\u00eda ser de entrada como prob\u00f3 en la semana, con Silva de 6 y Mi\u00f1o de 3, con la cabeza en el arco contrario. Pero termina Barboza de titular, que no hizo m\u00e9ritos nunca hasta ahora para eso.", "lang": "es", "id": "1180873577735888896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/M9UKKFAMPH", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.clarin.com/sociedad/dia-mundial-salud-mental-hora-adios-hospitales-psiquiatricos_0_E4OCXehlb.amp.html", "display_url": "google.com/amp/s/www.clar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/amp/bundles/ccioampnews/fonts/roboto900.woff2"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "author_id": "996179556", "created_at": "2019-10-05T22:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 12, "like_count": 217, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1180613852133765126"], "text": "Mientras en todo el mundo quieren eliminar los mal llamados \"centros de salud mental\" para \"tratar\" a enfermos mentales y drogadictos, en Bogot\u00e1 algunos creen que hace falta tener muchos m\u00e1s.\n\nQuien ingresa a un lugar de estos no se cura, sale peor.\n\nhttps://t.co/M9UKKFAMPH", "lang": "es", "id": "1180613852133765126"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6234, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrinho"}]}, "author_id": "760271202669699073", "created_at": "2019-10-06T14:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180848120785231877"], "text": "que hist\u00f3ria \u00e9 essa que o Pedrinho se suicidou mane, n\u00e3o t\u00f4 acreditando nisso!!!!!! \ud83d\ude14\ud83d\ude25", "lang": "pt", "id": "1180848120785231877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.6294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.7325, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Toledo"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7952, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.617, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5512, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Pablo Kuczynki"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Villaran"}, {"start": 137, "end": 151, "probability": 0.6056, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Cateriano"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "author_id": "71368338", "created_at": "2019-10-05T10:57:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 806, "reply_count": 344, "like_count": 1781, "quote_count": 75}, "edit_history_tweet_ids": ["1180436884562071552"], "text": "Mario Vargas Llosa, he aqu\u00ed tus dem\u00f3cratas avalados:\nAlejandro Toledo\nOllanta Humala\nNadine Heredia\nPedro Pablo Kuczynki\nSusana Villaran\nPedro Cateriano\nMart\u00edn Vizcarra\n\nY vienes a pretender darnos lecciones de moralidad y democracia?", "lang": "es", "id": "1180436884562071552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}]}, "author_id": "525822471", "created_at": "2019-10-06T05:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 631, "like_count": 686, "quote_count": 44}, "edit_history_tweet_ids": ["1180710403678101504"], "text": "El golpista Vizcarra quiere trasladar su incapacidad p gobernar y su comunismo asolapado a la Congresista Bartra,si desde ahora no es capaz de asumir su responsabilidad,como ser\u00e1 cuando tenga q responder a la JUSTICIA,va a tirar barro con ventilador a todos los q ahora lo apoyan", "lang": "es", "id": "1180710403678101504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/i55SwsWyG1", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1180875623432097792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i55SwsWyG1", "media_key": "16_1180875592058757120"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 109, "end": 123, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.5717, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.6657, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Coringa"}, {"start": 251, "end": 257, "tag": "Joker"}]}, "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-10-06T16:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180875623432097792"], "text": "#Coringa j\u00e1 ultrapassou Mulher-Maravilha em n\u00fameros de estreia mundial.\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $267M\n4 - Coringa: $234M\n5 - Mulher-Maravilha: $228,3M\n\nO filme est\u00e1 em exibi\u00e7\u00e3o nos cinemas. #Joker https://t.co/i55SwsWyG1", "lang": "pt", "id": "1180875623432097792"}, {"author_id": "920350223498608640", "created_at": "2019-10-06T16:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 1, "like_count": 318, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1180876065889234949"], "text": "entre todos os traumas e feridas que um relacionamento t\u00f3xico pode nos trazer\num dos mais crueis dele \n\u00e9 tirar a nossa capacidade de confiar nas pessoas\nfazendo com que a gente sangre em cima de quem n\u00e3o nos feriu\nnos travando a abrir nosso cora\u00e7\u00e3o a pessoas boas de verdade", "lang": "pt", "id": "1180876065889234949"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180858229208813569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.749, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6475, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "InakiFeuer", "id": "1155260310154096641"}]}, "author_id": "111473655", "created_at": "2019-10-06T14:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180859826747822080"], "in_reply_to_user_id": "1155260310154096641", "text": "@InakiFeuer escuadron suicida es de mis pel\u00edculas favoritas jajajaja y no, me refiero a el universo de dc, es hermoso", "lang": "es", "id": "1180859826747822080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/BStMbrMuus", "expanded_url": "https://eset.la/2oMLWA1", "display_url": "eset.la/2oMLWA1"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/B6cjRAlcaQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ESETLA/status/1180867816846757889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B6cjRAlcaQ", "media_key": "3_1180867814250471430"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.8393, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5833, "type": "Organization", "normalized_text": "ESET"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "SuicideSquad"}]}, "author_id": "42804564", "created_at": "2019-10-06T15:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180867816846757889"], "text": "\u00bfExiste un #SuicideSquad de la seguridad inform\u00e1tica?\nDesde el equipo de ESET creemos que si, y aqu\u00ed se los presentamos \ud83d\udc47 \nhttps://t.co/BStMbrMuus https://t.co/B6cjRAlcaQ", "lang": "es", "id": "1180867816846757889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180017997823512577"}, {"type": "replied_to", "id": "1180834638480203776"}], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/oMAD0n5ecx", "expanded_url": "https://twitter.com/josenoguerauab/status/1180017997823512577?s=19", "display_url": "twitter.com/josenoguerauab\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pmklose", "id": "1165362025"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "JL_Ferr", "id": "293124624"}]}, "author_id": "2841136469", "created_at": "2019-10-06T14:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180857034796933120"], "in_reply_to_user_id": "1165362025", "text": "@pmklose @JL_Ferr https://t.co/oMAD0n5ecx", "lang": "qme", "id": "1180857034796933120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/o8JeiwbWbX", "expanded_url": "https://www.facebook.com/marcelo.generoso2/posts/2525886317487835", "display_url": "facebook.com/marcelo.genero\u2026"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 181, "probability": 0.9153, "type": "Person", "normalized_text": "Elisabeth Valeiko"}]}, "author_id": "152484640", "created_at": "2019-10-01T16:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179068556325134337"], "text": "Eu n\u00e3o gosto de falar dessas coisas, por\u00e9m me sinto na obriga\u00e7\u00e3o pois assim fazem os amigos. Penso que \u00e9 de uma crueldade sem tamanho o que est\u00e3o fazendo com a dona Elisabeth Valeiko. Betinha, como \u00e9 conhecida,... https://t.co/o8JeiwbWbX", "lang": "pt", "id": "1179068556325134337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/ETmeOdEwmp", "expanded_url": "https://twitter.com/CineTRECEtv/status/1180869069181980674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETmeOdEwmp", "media_key": "3_1180868076352528384"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 47, "username": "TRECE_es", "id": "249135459"}]}, "author_id": "1964890614", "created_at": "2019-10-06T15:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180869069181980674"], "text": "\u27a1Esta noche, Clint Eastwood regresa a @TRECE_es\n\ud83c\udfac Ella es la \u00fanica que persona que puede declarar contra un peligroso mafiosos. Que llegue al tribunal sana y salva depende de un polic\u00eda en horas bajas. \n\u23f0 A las 22.15, 'Ruta suicida' en nuestro cine sin cortes https://t.co/ETmeOdEwmp", "lang": "es", "id": "1180869069181980674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180666566167408640"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fI84AeXEs7", "expanded_url": "https://twitter.com/JBCPERU/status/1180666566167408640", "display_url": "twitter.com/JBCPERU/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.715, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.7486, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.4567, "type": "Organization", "normalized_text": "Barba"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "Odebrecht"}]}, "author_id": "32532614", "created_at": "2019-10-06T15:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 96, "like_count": 883, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1180867749050032128"], "text": "Lula! El que recibi\u00f3 coimas de #Odebrecht est\u00e1 en contra del cierre del muladar de los codinomes de #Odebrecht. Lula, el 'marxista comunista' ahora es referente de gente(?) como Barba. Sintom\u00e1tico de c\u00f3mo la delincuencia como forma de vida supera cualquier diferencia de ideolog\u00eda https://t.co/fI84AeXEs7", "lang": "es", "id": "1180867749050032128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180829874673422337"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/hcLTXdonkH", "expanded_url": "https://twitter.com/realHKer_/status/1180829874673422337", "display_url": "twitter.com/realHKer_/stat\u2026"}]}, "author_id": "721944700685393920", "created_at": "2019-10-06T14:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 47, "like_count": 304, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1180853944894910465"], "text": "\u51e0\u4e2a\u7a7f\u7279\u79cd\u5175\u5168\u526f\u6b66\u88c5\u7684\u8b66\u5bdf,\u624b\u62ff\u67aa\u652f\uff0c\u5a01\u541310\u5c81\u5973\u5b69\uff0c\u5973\u5b69\u5413\u5f97\u5168\u8eab\u53d1\u6296\uff0c\u9999\u6e2f\u8b66\u5bdf\u5a01\u6b66\uff0c\u6293\u6355\u4e8610\u5c81\u5973\u5b69\uff0c\u8f7d\u5165\u4e86\u4eba\u7c7b\u90aa\u6076\u53f2\uff01 https://t.co/hcLTXdonkH", "lang": "zh", "id": "1180853944894910465"}, {"author_id": "622123429", "created_at": "2019-10-04T16:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 5, "like_count": 2913, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1180165221094166528"], "text": "fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame universitario. Non siamo fottute macchine, possiamo fare del nostro meglio ma non \u00e8 detto che andr\u00e0 sempre bene e certi genitori dovrebbero capirlo", "lang": "it", "id": "1180165221094166528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.3722, "type": "Other", "normalized_text": "xanax"}]}, "author_id": "806163254523428864", "created_at": "2019-10-05T19:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180560627892473857"], "text": "ficar uma semana sem xanax \u00e9 uma miss\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1180560627892473857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/nJn7ldE6WR", "expanded_url": "https://twitter.com/laracasarini/status/1180608887701037056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJn7ldE6WR", "media_key": "7_1180608776510087169"}]}, "author_id": "808356197397106688", "created_at": "2019-10-05T22:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 13, "like_count": 324, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1180608887701037056"], "text": "a pilar le cago una paloma.. https://t.co/nJn7ldE6WR", "lang": "es", "id": "1180608887701037056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180860625691525122"}], "author_id": "108519962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dvarnagy", "id": "106399402"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:43:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180871101141962752"], "in_reply_to_user_id": "106399402", "text": "@dvarnagy Ese ser\u00eda un plan suicida. No estoy seguro de que ese sea. No descartes ceguera ideol\u00f3gica, incapacidad, y algo muy com\u00fan: imprevisi\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1180871101141962752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/a65fUsLeaf", "expanded_url": "https://twitter.com/Andrey95784816/status/1180808873571180544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a65fUsLeaf", "media_key": "3_1180808867942408196"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}]}, "author_id": "1121514875497385986", "created_at": "2019-10-06T11:35:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 5, "like_count": 178, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1180808873571180544"], "text": "Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depress\u00e3o n\u00e3o estou muito feliz com isso \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d ent\u00e3o se vc tiver algum parente com depress\u00e3o ajude pos depois pode ser tarde \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/a65fUsLeaf", "lang": "pt", "id": "1180808873571180544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180609489969524743"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BetoFuentes1984", "id": "1080882407807639553"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "bonnyita", "id": "164581223"}, {"start": 39, "end": 45, "username": "IndDh", "id": "2744760709"}]}, "author_id": "915401615267549185", "created_at": "2019-10-06T09:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180780609360289793"], "in_reply_to_user_id": "1080882407807639553", "text": "@BetoFuentes1984 @cesarwar76 @bonnyita @IndDh Solo en Chile un borracho hist\u00e9rico que intent\u00f3 entregar el pa\u00eds al marxismo internacional, se suicida y le hacen una estatua", "lang": "es", "id": "1180780609360289793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180869055588294656"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/5jTONKmL89", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1180869055588294656", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "author_id": "904135483281874948", "created_at": "2019-10-06T15:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180871343404978176"], "text": "gente??? chocado que ele morreu muito novo https://t.co/5jTONKmL89", "lang": "pt", "id": "1180871343404978176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.9854, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 50, "username": "albert", "id": "81268309"}, {"start": 110, "end": 126, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "364924605", "created_at": "2019-10-05T15:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 221, "like_count": 508, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1180512117600014337"], "text": "Debe el PSOE tomarse en serio la oferta de @Albert Rivera despu\u00e9s de obligarle a convocar nuevas  elecciones? @sanchezcastejon se juega muchos votos si lo hace.", "lang": "es", "id": "1180512117600014337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/iqOwhXILy7", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaCo59060533/status/1180702599307239424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iqOwhXILy7", "media_key": "3_1180702550863077376"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.4039, "type": "Organization", "normalized_text": "Ate"}]}, "author_id": "1174544143672119297", "created_at": "2019-10-06T04:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180702599307239424"], "text": "Pasamos un dia diferente, escuchando las experiencias del periodista por vocacion Beto Ortiz en el coliseo de la municipalidad de Ate. https://t.co/iqOwhXILy7", "lang": "es", "id": "1180702599307239424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180850805429145600"}], "author_id": "106399402", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rafaelarraiz", "id": "108519962"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180860625691525122"], "in_reply_to_user_id": "108519962", "text": "@rafaelarraiz El cambio consiste en la elecci\u00f3n de la destrucci\u00f3n del aparato econ\u00f3mico general -y espec\u00edficamente del petrolero- como estrategia para la preservaci\u00f3n del poder hegem\u00f3nico. Y naturalmente, disminuir adrede el tama\u00f1o demogr\u00e1fico de la responsabilidad...", "lang": "es", "id": "1180860625691525122"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "author_id": "384842767", "created_at": "2019-10-06T13:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 247, "like_count": 959, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1180839969428049920"], "text": "O goleiro Bruno \u00e9 respons\u00e1vel direto por um crime b\u00e1rbaro. Foi julgado e pagou o determinado pela Justi\u00e7a. Ele tem direito ao perd\u00e3o? Pode voltar a trabalhar naquilo que sabe? Acho que valia uma reflex\u00e3o sobre o tema. O que esperamos, de fato, do sistema?", "lang": "pt", "id": "1180839969428049920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175856720570138624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3355, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.7929, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.7114, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "author_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-09-22T19:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175857252303015936"], "in_reply_to_user_id": "942367853877047297", "text": "@Elooy_011 Estoy contigo. Pero mira, a dia de hoy tenemos a el de Phoenix y en Aves de Presa saldr\u00e1 otro Joker (el de Escuadron Suicida) con otro actor simulando que es el de Leto.", "lang": "es", "id": "1175857252303015936"}, {"author_id": "1157432452878614529", "created_at": "2019-10-06T15:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180870300046647296"], "text": "\u00c9 domingo. Chove choro.", "lang": "pt", "id": "1180870300046647296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9434, "type": "Organization", "normalized_text": "Beatles"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8125, "type": "Person", "normalized_text": "Ringo"}]}, "author_id": "1083305848640888833", "created_at": "2019-10-01T08:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1178955896950538240"], "text": "Parem de comparar os Beatles! \n\nO John MATOU O STU\nO Paul SE PARECE COM UM BURACO\nO George \u00c9 CORNO\nO Ringo \u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43", "lang": "pt", "id": "1178955896950538240"}, {"author_id": "2147618594", "created_at": "2016-10-24T16:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 48, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["790587961284947968"], "text": "\ud83c\udf43 thread: my favorite works of art \ud83c\udf43", "lang": "en", "id": "790587961284947968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180869618438725634"}], "author_id": "1668338340", "created_at": "2019-10-06T15:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180869934651465729"], "in_reply_to_user_id": "1668338340", "text": "o vargas q era um grand\u00edssimo filho da puta literalmente se matou pra evitar um golpe militar enquanto pro 13zinho o que mais importa \u00e9 a dignidade dele, sefude viu", "lang": "pt", "id": "1180869934651465729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "author_id": "1668338340", "created_at": "2019-10-06T15:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180869618438725634"], "text": "o lula prefere permanecer preso igual uma crian\u00e7a mimada s\u00f3 pra provar q tava certo ao inv\u00e9s de aceitar o semiaberto e estar aqui fora construindo oposi\u00e7\u00e3o contra o governo e a gente (segundo uns) ainda tem que aceitar chamar esse homem de maior lider pol\u00edtico da hist\u00f3ria do pa\u00eds", "lang": "pt", "id": "1180869618438725634"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/NO5NSipGwq", "expanded_url": "https://www.cccb.org/ca/activitats/fitxa/les-champs-de-la-colere/231960", "display_url": "cccb.org/ca/activitats/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cccb.org/ca/activitats/fitxa/les-champs-de-la-colere/231960"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "Alimentum"}]}, "author_id": "709352391431331840", "created_at": "2019-10-01T10:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1178973006514839552"], "text": "AVUI a les 18.30h una nova edici\u00f3 d'#Alimentum amb el documental \"Les champs de la col\u00e8re\" un retrat sobre la dolorosa realitat que viu la pagesia a Fran\u00e7a, cada dos dies un treballador del sector se su\u00efcida.\n\nEntrada lliure!\n\nhttps://t.co/NO5NSipGwq", "lang": "ca", "id": "1178973006514839552"}, {"author_id": "3437392601", "created_at": "2018-04-11T05:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["983940816107393024"], "text": "Lo unico que quiero es lo mejor para vos, que triunfes en la vida, que cumplas todos tus sue\u00f1os y metas, ya no importa si no estoy a tu lado, s\u00f3lo quiero lo mejor para vos", "lang": "es", "id": "983940816107393024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YAp1eSe5bL", "expanded_url": "https://twitter.com/ELJUST_/status/1180244721563848705", "display_url": "twitter.com/ELJUST_/status\u2026"}]}, "author_id": "745153106", "created_at": "2019-10-05T19:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 71, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1180572903269486592"], "text": "Decir:  \"Ya mi amor, calmate\" , es igual que decir:\n\"Satan\u00e1s yo te invoc\u00f3...!!!  Desata toda tu furia...!!!!! https://t.co/YAp1eSe5bL", "lang": "es", "id": "1180572903269486592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180612000252080129"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cuandoerapavo", "id": "213672616"}]}, "author_id": "43514031", "created_at": "2019-10-06T04:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180696147163308032"], "in_reply_to_user_id": "213672616", "text": "@cuandoerapavo El la lista falt\u00f3 Jared Leto del escuadr\u00f3n suicida... no he visto la \u00faltima pel\u00edcula pero todos han sido excelentes en el personaje...", "lang": "es", "id": "1180696147163308032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180839969428049920"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/REdLNGosjk", "expanded_url": "https://twitter.com/sxavierfilho/status/1180839969428049920", "display_url": "twitter.com/sxavierfilho/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "145031906", "created_at": "2019-10-06T15:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 45, "like_count": 66, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1180863342925242368"], "text": "Tema complexo . Lembrando que no pa\u00eds n\u00e3o existe pris\u00e3o perp\u00e9tua ou pena de morte (ainda bem ...) https://t.co/REdLNGosjk", "lang": "pt", "id": "1180863342925242368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180868648610742272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "beatles"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "leo canhoto"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "robertinho"}]}, "author_id": "866876841541414913", "created_at": "2019-10-06T15:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180868860121112577"], "in_reply_to_user_id": "866876841541414913", "text": "eu acho chique quem fala q cresceu ouvindo beatles eu cresci ouvindo leo canhoto e robertinho", "lang": "pt", "id": "1180868860121112577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6gskDiLqAp", "expanded_url": "https://twitter.com/jacobstampok/status/1180838367036002304", "display_url": "twitter.com/jacobstampok/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NubyaChrystiene", "id": "2529646067"}]}, "geo": {"place_id": "bdcaca8536666961"}, "author_id": "2885752354", "created_at": "2019-10-06T14:38:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180854953016999936"], "text": "A\u00ed @NubyaChrystiene voc\u00ea me puxa sempre kkkkk pq todo dia eu acordo com o esp\u00edrito suicida kkk https://t.co/6gskDiLqAp", "lang": "pt", "id": "1180854953016999936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/aiwfOtLfFK", "expanded_url": "https://twitter.com/AlarabyTV/status/1175771735775428608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aiwfOtLfFK", "media_key": "13_1175766086840705025"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "\u0644\u0644\u0633\u064a\u0633\u064a"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 105, "username": "AnaAlarabytv", "id": "868106232837570561"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 76, "tag": "\u0627\u0644\u062c\u0645\u0639\u0629_\u0627\u0644\u062c\u0627\u064a\u0629"}, {"start": 78, "end": 91, "tag": "\u0627\u0631\u062d\u0644_\u064a\u0627\u0633\u064a\u0633\u064a\u064a"}]}, "author_id": "2443666806", "created_at": "2019-09-22T14:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 33, "like_count": 1108, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1175771735775428608"], "text": "\u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0648\u062f\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0631\u0648\u0641 \u0628\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a\u0647 \u0627\u0644\u062b\u0648\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0648\u062c\u0647 \u0631\u0633\u0627\u0644\u0629 \u0644\u0644\u0633\u064a\u0633\u064a \ud83d\udc47\ud83c\udffe \n#\u0627\u0644\u062c\u0645\u0639\u0629_\u0627\u0644\u062c\u0627\u064a\u0629 \n#\u0627\u0631\u062d\u0644_\u064a\u0627\u0633\u064a\u0633\u064a\u064a\n@AnaAlarabytv https://t.co/aiwfOtLfFK", "lang": "ar", "id": "1175771735775428608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/guZJBONvYc", "expanded_url": "https://twitter.com/LaMeibel/status/1180471555190673408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/guZJBONvYc", "media_key": "7_1180471305189113856"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.9428, "type": "Other", "normalized_text": "Co2"}]}, "author_id": "173864452", "created_at": "2019-10-05T13:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 118, "like_count": 460, "quote_count": 92}, "edit_history_tweet_ids": ["1180481718224130048"], "text": "Envenenan la mente de las personas que bordean la demencia con visiones apocal\u00edpticas y terminan pidiendo comer beb\u00e9s para mitigar las emisiones de Co2 https://t.co/guZJBONvYc", "lang": "es", "id": "1180481718224130048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/XM55QBM6HR", "expanded_url": "https://nuevaya.com.ni/hombre-envenena-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-honduras/", "display_url": "nuevaya.com.ni/hombre-envenen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://nuevaya.com.ni/hombre-envenena-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-honduras/"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.6671, "type": "Place", "normalized_text": "La Fortuna"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.4515, "type": "Place", "normalized_text": "El Corpus"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.6169, "type": "Place", "normalized_text": "Choluteca"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}]}, "author_id": "139866115", "created_at": "2019-10-06T03:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180689349916155904"], "text": "El lamentable hecho ocurri\u00f3 la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado en La Fortuna, El Corpus, Choluteca en el sur de Honduras https://t.co/XM55QBM6HR", "lang": "es", "id": "1180689349916155904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/A0dI0W2Ycp", "expanded_url": "https://www.laopiniondezamora.es/comarcas/2019/10/06/junta-retirara-medicos-consultorios-alistanos/1195235.html", "display_url": "laopiniondezamora.es/comarcas/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laopiniondezamora.es/comarcas/2019/10/06/junta-retirara-medicos-consultorios-aliste-1153205.html"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 217, "probability": 0.8983, "type": "Place", "normalized_text": "Zamora"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 202, "tag": "Sanidad"}, {"start": 203, "end": 210, "tag": "Aliste"}, {"start": 211, "end": 218, "tag": "Zamora"}]}, "author_id": "286176596", "created_at": "2019-10-06T14:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1180856800285007877"], "text": "La Junta dejar\u00e1 Aliste sin m\u00e9dicos en los consultorios como \"proyecto piloto\". \ud83d\udc49 A los pueblos solo acudir\u00e1n las enfermeras, mientras que los m\u00e9dicos no se mover\u00e1n de un \"centro de referencia\". #Sanidad #Aliste #Zamora\n\nhttps://t.co/A0dI0W2Ycp", "lang": "es", "id": "1180856800285007877"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/DueKWKhWgi", "expanded_url": "https://twitter.com/ghitis/status/1180853321994833921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DueKWKhWgi", "media_key": "3_1180853302206095360"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.3094, "type": "Other", "normalized_text": "Beto Coral"}]}, "author_id": "25490757", "created_at": "2019-10-06T14:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 71, "like_count": 456, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1180853321994833921"], "text": "Empez\u00f3 la demostraci\u00f3n a favor de Uribe en la Florida.\n\u00bfPara que Beto Coral, declarado antiuribista, se hace presente? Busca provocar para que lo insulten y poderse victimizar? https://t.co/DueKWKhWgi", "lang": "es", "id": "1180853321994833921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180440704067219456"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/280gOc8AV4", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1180440704067219456", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "MARTIN"}]}, "author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-10-05T11:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180450476678090754"], "text": "LA ASQUEROSA DICTADURA APROFUJIKONGRESAL EL BLINDAJE A LA MAS FETIDA KORRUPCION Y EL OBSTRUCCIONISMO AL PAIS IMPUESTA POR LA SRA K Y EL SUICIDA AG CONCLUY\u00d3, GRACIAS SR PRESIDENTE MARTIN VIZCARRA Y SU PREMIER SALVADOR DEL SOLAR, AHORA A TRABAJAR POR EL BIEN DEL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/280gOc8AV4", "lang": "es", "id": "1180450476678090754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180839969428049920"}], "author_id": "1087889789381156864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sxavierfilho", "id": "384842767"}]}, "created_at": "2019-10-06T13:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180841500990738432"], "in_reply_to_user_id": "384842767", "text": "@sxavierfilho Eu prego sempre que devemos reabilitar essas pessoas e depois tentar inseri-las novamente na sociedade. Seria incoer\u00eancia minha ser contra essa segunda chance.\nO que pode ser discutido \u00e9, pelo fato do crime ter sido t\u00e3o b\u00e1rbaro, ser\u00e1 que a pena n deveria ter sido maior?", "lang": "pt", "id": "1180841500990738432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "Aida Merlano"}]}, "author_id": "68861723", "created_at": "2019-10-06T13:42:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 418, "reply_count": 30, "like_count": 1107, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1180840788982484992"], "text": "No creo que volvamos a ver viva a Aida Merlano. Si estos incapaces la encuentran, ser\u00e1 muerta. \u00bfDesde cu\u00e1ndo las mafias dejan cabos sueltos?", "lang": "es", "id": "1180840788982484992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180859455979900933"}], "author_id": "2156329678", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mewamatar", "id": "1038980365153644545"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180863180572151808"], "in_reply_to_user_id": "1038980365153644545", "text": "@mewamatar Pero si no paro de salvarte y te pones a intear, suicida te en la vida real y no en el juego cerda", "lang": "es", "id": "1180863180572151808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180858032416329730"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4014, "type": "Person", "normalized_text": "taladro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KiaaDeBortoli", "id": "825287623"}]}, "author_id": "999453286473363456", "created_at": "2019-10-06T15:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180861984583102465"], "in_reply_to_user_id": "825287623", "text": "@KiaaDeBortoli O romperle la cabeza a Luna con un taladro en la previa\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1180861984583102465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180716400886910976"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dN7kVOyCng", "expanded_url": "https://twitter.com/Plinio2009/status/1180716400886910976", "display_url": "twitter.com/Plinio2009/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "author_id": "274189486", "created_at": "2019-10-06T15:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180862603985334272"], "text": "En que base social te encuentras, en la de los  fujiapristas. Alan, el cobarde suicida, pensaba elevar su electorado con el voto de venezolanos nacionalizados, \u00e9l era quien estaba esperanzado para superar la valla electoral....Tal vez tu base social, era el aprismo, naranja ? https://t.co/dN7kVOyCng", "lang": "es", "id": "1180862603985334272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180831797648736257"}], "author_id": "118798435", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JaimeConcha10", "id": "955628717849628672"}]}, "created_at": "2019-10-06T14:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180850417346977792"], "in_reply_to_user_id": "955628717849628672", "text": "@JaimeConcha10 Y entre sus consecuencias lamentablemente pueden estar la ideacion/conducta suicida y muerte por suicidio. Gracias!", "lang": "es", "id": "1180850417346977792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7967, "type": "Organization", "normalized_text": "IU"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSC"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.5759, "type": "Organization", "normalized_text": "Convergencia"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.4849, "type": "Organization", "normalized_text": "Uni\u00f3"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.3301, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "4654698976", "created_at": "2019-10-06T14:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180853784328773632"], "text": "En Catalu\u00f1a es tradici\u00f3n el suicidio de partidos pol\u00edticos. IU, PSC, Convergencia i Uni\u00f3 ...Ciudadanos va m\u00e1s lejos y se suicida en Espa\u00f1a.", "lang": "es", "id": "1180853784328773632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/nxTYPGVfiz", "expanded_url": "https://bit.ly/2WpEXNA", "display_url": "bit.ly/2WpEXNA"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 198, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}]}, "author_id": "188772094", "created_at": "2019-10-06T14:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180855227941031938"], "text": "\"\u201cCuando se cierran todas las puertas y un gobierno ya no ve ninguna salida para su supervivencia, la alternativa es el suicidio, ya sea f\u00edsico o pol\u00edtico\u201d. \n\nLee al fil\u00f3sofo brasile\u00f1o @LeonardoBoff en: https://t.co/nxTYPGVfiz\n\"", "lang": "es", "id": "1180855227941031938"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/79yK6qYKrb", "expanded_url": "https://twitter.com/Videocine/status/1180860262326235136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/79yK6qYKrb", "media_key": "13_1180181551075794945"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "author_id": "56772451", "created_at": "2019-10-06T15:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 126, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180860262326235136"], "text": ".@cosio_joaquin es tan grandioso que se ha enfrentado al diablo, a narcos y hasta a un escuadr\u00f3n suicida. \u00a1Feliz cumplea\u00f1os! https://t.co/79yK6qYKrb", "lang": "es", "id": "1180860262326235136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180859460430028800"}], "author_id": "148874081", "created_at": "2019-10-06T15:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180862295448129540"], "in_reply_to_user_id": "814154201743953920", "text": "@Vmcd42 Chegou a ver o filme? Pode ser spoiler pra quem n\u00e3o viu, ent\u00e3o n\u00e3o vou falar muito. Mas acho que d\u00e1 pra continuar nesse universo sim.", "lang": "pt", "id": "1180862295448129540"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180740370881220608"}], "author_id": "1038980365153644545", "created_at": "2019-10-06T14:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180859455979900933"], "in_reply_to_user_id": "2156329678", "text": "@DanteVermilIion eso a mi no me lo haces", "lang": "es", "id": "1180859455979900933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.656, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.3071, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}]}, "author_id": "1071567673350348800", "created_at": "2019-10-06T15:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180860376600195078"], "text": "pqp o trailer de aves de rapina \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1180860376600195078"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180334229282070528"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/PQGu6I1gFl", "expanded_url": "https://twitter.com/LucilaGuardado/status/1180334229282070528", "display_url": "twitter.com/LucilaGuardado\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "00248a624c64e405"}, "author_id": "1717802749", "created_at": "2019-10-05T14:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180490376462909442"], "text": "El escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd99\ud83d\udc02\ud83d\udca9\ud83d\udc37\ud83d\ude48\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 https://t.co/PQGu6I1gFl", "lang": "es", "id": "1180490376462909442"}, {"author_id": "15965971", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "cookiesdf", "id": "1251080723970306048"}]}, "created_at": "2019-10-06T11:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 6, "like_count": 172, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1180803774769704960"], "text": "Sobre el hilo de @cookiesdf y las autolesiones s\u00f3lo quiero machacar un concepto: si le ves cicatrices o heridas abiertas a alguien no te metas en lo QUE NO TE IMPORTA.", "lang": "es", "id": "1180803774769704960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/qUVw7ZMSxM", "expanded_url": "https://analisistacticodelbetis.blogspot.com/2019/10/betis-1-sd-eibar-1-8-jornada-de-laliga.html", "display_url": "analisistacticodelbetis.blogspot.com/2019/10/betis-\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.3823, "type": "Other", "normalized_text": "Betis"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6862, "type": "Person", "normalized_text": "Rubi"}]}, "author_id": "703385239", "created_at": "2019-10-06T14:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180860078976618496"], "text": "Acabamos de analizar de nuevo al extra\u00f1o Betis de Rubi:\nhttps://t.co/qUVw7ZMSxM", "lang": "es", "id": "1180860078976618496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ywI2vXUqnF", "expanded_url": "https://busquedas.elperuano.pe/normaslegales/decreto-supremo-que-crea-el-servicio-de-visacion-de-certific-decreto-supremo-n-018-2019-tr-1813815-3/", "display_url": "busquedas.elperuano.pe/normaslegales/\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AXlFlVCmOU", "expanded_url": "https://twitter.com/Plinio2009/status/1180716400886910976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AXlFlVCmOU", "media_key": "3_1180716392116637697"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 64, "end": 84, "probability": 0.8445, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Trabajo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "LaUltimaDeVizcarra"}]}, "author_id": "20321943", "created_at": "2019-10-06T05:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 50, "like_count": 207, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1180716400886910976"], "text": "#LaUltimaDeVizcarra Mediante Decreto Supremo N\u00b0 018-2019-TR del Ministerio de Trabajo pueden nacionalizarse el mill\u00f3n de venezolanos, incluido seguro delincuentes, solo presentando certificado de trabajo. Zurdos buscan m\u00e1s base social y fuerza de choque  \nhttps://t.co/ywI2vXUqnF https://t.co/AXlFlVCmOU", "lang": "es", "id": "1180716400886910976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/VX6ygStTxi", "expanded_url": "https://bit.ly/2npZDnZ", "display_url": "bit.ly/2npZDnZ"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Destacadas"}]}, "author_id": "246406098", "created_at": "2019-10-06T15:00:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180860457453805570"], "text": "#Destacadas\n\nLas potencias europeas promueven el fracking fuera mientras lo proh\u00edben dentro de sus fronteras https://t.co/VX6ygStTxi", "lang": "es", "id": "1180860457453805570"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/C9uTm18Djm", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/06/rosa-maria-palacios-autopsia-de-un-suicidio/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/06/rosa-maria-palacios-autopsia-de-un-suicidio/"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.6415, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.5575, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 66, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "author_id": "2383119130", "created_at": "2019-10-06T13:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 7, "like_count": 329, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1180837743062061056"], "text": "| La Rep\u00fablica https://t.co/C9uTm18Djm a trav\u00e9s de @larepublica_pe \n@rmapalacios \"La derrota de FP y sus aliados no se debe a un Presidente astuto y atrevido sino a la irracional conducta de un Congreso que prefiri\u00f3 el suicidio antes de ceder\"", "lang": "es", "id": "1180837743062061056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180803896777809920"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.6991, "type": "Other", "normalized_text": "Po\u00e7os de Caldas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}]}, "author_id": "69611641", "created_at": "2019-10-06T12:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 19, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180818230480388096"], "in_reply_to_user_id": "14595245", "text": "@UOLEsporte O time de Po\u00e7os de Caldas e torcidas est\u00e3o certos, ele ja cumpriu parte de sua pena, vai estar no semi aberto, pra cumprir o resto.\nTem q recome\u00e7ar em algum lugar ou querem q ele compre 1 rev\u00f3lver e comece a assaltar?", "lang": "pt", "id": "1180818230480388096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180479824676229120"}], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/dTO7uRJKYw", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1180479824676229120", "display_url": "twitter.com/revistaforum/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}, {"start": 191, "end": 202, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "Rubens Paiva"}]}, "author_id": "63118359", "created_at": "2019-10-05T15:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 24, "like_count": 140, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180503766732300288"], "text": "Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u00e9gio eleitoral de 1974, desafiou ditadores e poder da Arena. Ao lembrar Rubens Paiva na promulga\u00e7\u00e3o da CF/88 mostrou q \u00f1 se deveria esquecer quem o matou. https://t.co/dTO7uRJKYw", "lang": "pt", "id": "1180503766732300288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/BGQDDWdOrd", "expanded_url": "https://www.granadahoy.com/area_metropolitana/PP-exige-fin-obras-Segunda-Circunvalacion-formula-desarrollo_0_1397860581.html", "display_url": "granadahoy.com/area_metropoli\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.granadahoy.com/area_metropolitana/PP-exige-fin-obras-Segunda-Circunvalacion-formula-desarrollo_0_1397860581.html"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.924, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.8935, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 220, "end": 232, "probability": 0.7551, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateAction"}, {"start": 235, "end": 247, "probability": 0.5962, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateChange"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 81, "tag": "Granada"}, {"start": 96, "end": 102, "tag": "salud"}, {"start": 132, "end": 135, "tag": "PP"}, {"start": 198, "end": 218, "tag": "EmergenciaClimatica"}, {"start": 219, "end": 233, "tag": "ClimateAction"}, {"start": 234, "end": 248, "tag": "ClimateChange"}]}, "author_id": "334813213", "created_at": "2019-10-06T10:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180786696180371456"], "text": "No es \"desarrollo\" aquello que va a servir para envenenar m\u00e1s el aire de #Granada\ny por ende la #salud de todos sus habitantes. \nEl #PP y afines est\u00e1n por el \"desarrollismo\" insostenible y suicida.\n#EmergenciaClimatica #ClimateAction #ClimateChange\n\nhttps://t.co/BGQDDWdOrd", "lang": "es", "id": "1180786696180371456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/UvGGzru9q7", "expanded_url": "https://bit.ly/31Pio3b", "display_url": "bit.ly/31Pio3b", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/autoridades-aumentaron-la-seguridad-en-salas-de-cine-ante-posibles-amenazas-en-el-estreno-de-joker/"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "06Oct"}]}, "author_id": "145459615", "created_at": "2019-10-06T14:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180858758441963520"], "text": "\u00a1ATENTOS! Miren las posibles amenaza en el estreno del Joker  https://t.co/UvGGzru9q7  #06Oct", "lang": "es", "id": "1180858758441963520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180677342945054720"}], "author_id": "1005661842436427776", "created_at": "2019-10-06T03:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180690119206096896"], "in_reply_to_user_id": "935997143747317760", "text": "@lucezzita_ De puta ah no para eso sos siempre", "lang": "es", "id": "1180690119206096896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180607579732545541"}], "author_id": "373708174", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "created_at": "2019-10-05T22:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180608605915160576"], "in_reply_to_user_id": "1153430440839196676", "text": "@japones2212 @Rafael_alvsan Se for cilada, eh a cilada mais linda  q j\u00e1 vi...", "lang": "pt", "id": "1180608605915160576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/sO2iB6OQVP", "expanded_url": "https://bit.ly/2LPo1J8", "display_url": "bit.ly/2LPo1J8"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Lhvmkt688q", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1180856770220179456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lhvmkt688q", "media_key": "3_1180856768362156032"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 16, "end": 25, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "Mayling Ng"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.6802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "3008841633", "created_at": "2019-10-06T14:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180856770220179456"], "text": "Peter Capaldi e Mayling Ng protagonizam nova imagem de bastidores em Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/sO2iB6OQVP https://t.co/Lhvmkt688q", "lang": "pt", "id": "1180856770220179456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/fbX3pfOmht", "expanded_url": "https://twitter.com/1967mauricio/status/1180839110505877505", "display_url": "twitter.com/1967mauricio/s\u2026"}]}, "author_id": "64634612", "created_at": "2019-10-06T13:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 37, "like_count": 185, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1180840401760063488"], "text": "Mais um bozominion, que n\u00e3o representa a maioria da 3a Idade, mas \u00e9 da c\u00e2mara que n\u00e3o pesquisa e espalha Fake News sem pensar: \u00e9 dif\u00edcil conviver com alienados!!! https://t.co/fbX3pfOmht", "lang": "pt", "id": "1180840401760063488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180853658700914688"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/p9W0MMJzds", "expanded_url": "https://twitter.com/jpartej/status/1180854753112334336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9W0MMJzds", "media_key": "3_1180854746468487173"}]}, "author_id": "487899706", "created_at": "2019-10-06T14:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180854753112334336"], "in_reply_to_user_id": "487899706", "text": "Al termino de la guerra la brigada hab\u00eda sufrido 302 muertos y cientos de heridos siendo una de las unidades m\u00e1s castigadas. Igual que la 7\u00ba en el norte hab\u00eda ganado unas preciosas horas para activar a los reservistas a cambio de su sangre. https://t.co/p9W0MMJzds", "lang": "es", "id": "1180854753112334336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180168333758533632"}], "author_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "created_at": "2019-10-06T14:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 110, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1180852478167932929"], "in_reply_to_user_id": "173020528", "text": "@pcmperu Que palabrer\u00eda tan hueca!", "lang": "es", "id": "1180852478167932929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/5tA8IAb0dY", "expanded_url": "https://twitter.com/NacionLucha/status/1180702143574970368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5tA8IAb0dY", "media_key": "7_1180701505822707713"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Anibal Jr"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6455, "type": "Organization", "normalized_text": "Parks"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 164, "tag": "JuntosSomosNacion"}]}, "author_id": "1116370888239140865", "created_at": "2019-10-06T04:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1180702143574970368"], "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34 \u00a1\u00a1Tope suicida entre segunda y tercera de Anibal Jr que sirve de poco ante los movimientos de los Parks quienes se apuntan la segunda ca\u00edda !!\n#JuntosSomosNacion https://t.co/5tA8IAb0dY", "lang": "es", "id": "1180702143574970368"}, {"author_id": "1209744584", "created_at": "2019-10-06T14:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180847891906273288"], "text": "Un dolor de tan adentro, que toda una costa muri\u00f3.", "lang": "es", "id": "1180847891906273288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180829270815510528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7375, "type": "Person", "normalized_text": "Cau\u00e3"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5676, "type": "Person", "normalized_text": "kauan"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FelipheGomes9", "id": "1520787549953970176"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "930228645427376129", "created_at": "2019-10-06T13:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180836649523134465"], "in_reply_to_user_id": "913225033278947331", "text": "@FelipheGomes9 @JornalOGlobo Ahhhh e quem matou Mariele, Agatha, Anderson, Cau\u00e3, kauan, Teori... e tantos outros, parece ter ligacoes c a ultra direita.", "lang": "pt", "id": "1180836649523134465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180825180559597568"}], "geo": {"place_id": "73da37077a7f15a6"}, "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexdelaIglesia", "id": "43310939"}]}, "author_id": "208014591", "created_at": "2019-10-06T12:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180826836420485120"], "in_reply_to_user_id": "43310939", "text": "@alexdelaIglesia Taaaan de acuerdo con todo amigo ...solo me queda un comando suicida que entre en los laboratorios de Warner y corten el ep\u00edlogo que diluye el mensaje peligroso de la peli y no la deja en esa gr\u00faa maravillosamente incendiaria", "lang": "es", "id": "1180826836420485120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "author_id": "206222507", "created_at": "2019-10-06T14:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 13, "like_count": 991, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1180853348938985478"], "text": "LavaJato sempre foi pol\u00edtica: nada contra os tucanos que roubam desde sempre.", "lang": "pt", "id": "1180853348938985478"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/mm9owo0znj", "expanded_url": "https://twitter.com/Papai_Ecival/status/1180852196017131527/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mm9owo0znj", "media_key": "3_1180852190296072193"}]}, "author_id": "1079048303520694274", "created_at": "2019-10-06T14:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180852196017131527"], "text": "AI NA\u00c7\u00c3O VAMOS TODOS PARA O C\u00c9U. https://t.co/mm9owo0znj", "lang": "pt", "id": "1180852196017131527"}, {"author_id": "48919295", "created_at": "2019-10-05T19:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1367, "reply_count": 164, "like_count": 2821, "quote_count": 73}, "edit_history_tweet_ids": ["1180559038876147712"], "text": "*Comparto esta historia con permiso de la paciente.\n\nHace un tiempo consult\u00f3 una adolescente por dolor en el codo, le hab\u00edan pegado durante un partido. Le pregunt\u00e9 si le pareci\u00f3 accidente o intencional, se puso nerviosa, miraba a su mam\u00e1 y me dijo 'accidente'.", "lang": "es", "id": "1180559038876147712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/hOqI8krcfG", "expanded_url": "https://glo.bo/2Mg0HDD", "display_url": "glo.bo/2Mg0HDD", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/policia-civil-prende-sete-pessoas-acusadas-de-tortura-sequestro-homicidio-roubo-trafico-na-baixada-23999973.html"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.3621, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 150, "username": "PCERJ", "id": "2230413180"}]}, "author_id": "971110539169591298", "created_at": "2019-10-06T14:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 100, "like_count": 1698, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1180852363495690240"], "text": "Os criminosos que escolhem cometer atos desumanos sentir\u00e3o o peso do Estado e das for\u00e7as de Seguran\u00e7a P\u00fablica. Parabenizo a equipe da 64\u00aa DP da @PCERJ pela pris\u00e3o de acusados de cometer crimes abjetos como homic\u00eddio, tortura, sequestro e extors\u00e3o. https://t.co/hOqI8krcfG", "lang": "pt", "id": "1180852363495690240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/tfOjW1e97M", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/opinion/columnistas/interprete-y-quebrantador-por-federico-salazar-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/column\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 25, "probability": 0.6228, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3621, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.3735, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "F. Salazar"}]}, "author_id": "127324067", "created_at": "2019-10-06T14:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 57, "like_count": 466, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1180849725060321281"], "text": "El Tribunal Constitucional ha dejado de ser el Int\u00e9rprete Supremo de la Constituci\u00f3n. Pueblo que no tiene sentimiento Constitucional, que no vive en Constituci\u00f3n, se merece lo que tiene hasta que aprenda a golpes y golpes. Buen art\u00edculo de F. Salazar. https://t.co/tfOjW1e97M", "lang": "es", "id": "1180849725060321281"}, {"author_id": "1014176136685850625", "created_at": "2019-10-06T14:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180852287146745856"], "text": "tem um menino da minha cidade, que \u00e9 pr\u00f3ximo da minha fam\u00edlia, que \u00e9 alco\u00f3latra, tem a minha idade e tals. aparentemente ele t\u00e1 querendo se matar a\u00ed e minha fam\u00edlia tacando o pau dizendo que \u00e9 frescura/pra chamar aten\u00e7\u00e3o..............", "lang": "pt", "id": "1180852287146745856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/0hzFliHfsL", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/06/marco-sifuentes-consejos-para-el-9/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/06/marco-sifuentes-consejos-para-el-9/"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 114, "probability": 0.3558, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.7691, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "author_id": "3369151", "created_at": "2019-10-06T11:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 345, "reply_count": 60, "like_count": 1141, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1180808359215321093"], "text": "HOY, una calumnia dominical dedicada, con sinceridad, a los que est\u00e1n convencidos de que se pisote\u00f3 la Constituci\u00f3n, que el Congreso deber\u00eda seguir funcionando y que Vizcarra es un golpista. https://t.co/0hzFliHfsL", "lang": "es", "id": "1180808359215321093"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/eKeRh4eM53", "expanded_url": "http://bit.ly/35e2Ecu", "display_url": "bit.ly/35e2Ecu"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham Weintraub"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 152, "tag": "MaisLidasDaSemana"}]}, "author_id": "15084884", "created_at": "2019-10-06T01:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 23, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1180661451117211648"], "text": "Viu essa?\nO ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, prop\u00f4s que alunos que n\u00e3o acertarem ao menos 10% da prova n\u00e3o possam se graduar. #MaisLidasDaSemana\nhttps://t.co/eKeRh4eM53", "lang": "pt", "id": "1180661451117211648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180515936098496513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.8187, "type": "Organization", "normalized_text": "cni"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "Elmer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sanfeliu", "id": "19846233"}]}, "author_id": "2242897992", "created_at": "2019-10-06T09:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180772290654605312"], "in_reply_to_user_id": "19846233", "text": "@Sanfeliu La olla a presi\u00f3n baj\u00f3 de calor. Es verdad. Pero ojo. La cni mut\u00f3 y sigue activa. Hoy suicida dirigentes sociales. Recuerden. Elmer nunca pierde. Seguimos siendo un feudo salitrera.", "lang": "es", "id": "1180772290654605312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180253649009860608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 143, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.6758, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "buho331945", "id": "202348442"}]}, "author_id": "235139317", "created_at": "2019-10-06T06:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 186, "like_count": 419, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1180734798500945920"], "in_reply_to_user_id": "202348442", "text": "@buho331945 Me es dif\u00edcil comprender que haya gente tan despreciable que se venda por 4 monedas. Otero era un chupamedias abyecto de Alan Garcia, sob\u00f3n y franelero en extremo que se vendi\u00f3 a PPK por una embajada. Ahora lame los pies de Vizcarra.  Vomitimo realmente", "lang": "es", "id": "1180734798500945920"}, {"author_id": "181561712", "created_at": "2019-10-05T13:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151433, "reply_count": 79488, "like_count": 691279, "quote_count": 76867}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471476849401856"], "text": "Do", "lang": "qst", "id": "1180471476849401856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4214, "type": "Organization", "normalized_text": "ACE"}]}, "author_id": "955628717849628672", "created_at": "2019-10-06T13:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 3, "like_count": 93, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180831797648736257"], "text": "Las experiencias adversas de la infancia (ACE) afectan el desarrollo temprano del cerebro, la salud y el bienestar de por vida.\nSe hace urgente acordar Pol\u00edticas P\u00fablicas centradas en la prevenci\u00f3n del maltrato, promover la resiliencia  y abordar el estr\u00e9s t\u00f3xico y el trauma .", "lang": "es", "id": "1180831797648736257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180796495618027520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4532, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.5288, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "emirsader", "id": "34586817"}]}, "author_id": "257140427", "created_at": "2019-10-06T10:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180798132029919237"], "in_reply_to_user_id": "34586817", "text": "@emirsader Ou ser\u00e1 algo como \u201cv\u00e3o me matar aqui dentro.\u201d? Se a PM invadiu o hospital para pegar a bala que matou a Agatha, vai deixar tranquilo quem sabe do caso Marielle?", "lang": "pt", "id": "1180798132029919237"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180837235119312896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gabepavao", "id": "542808908"}]}, "author_id": "27642521", "created_at": "2019-10-06T14:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180849927720783873"], "in_reply_to_user_id": "542808908", "text": "@gabepavao Margot Robbie merecia escritores melhores pra sua Arlequina", "lang": "pt", "id": "1180849927720783873"}, {"author_id": "590126641", "created_at": "2019-10-02T14:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179396266750554112"], "text": "Cuando me quer\u00eda matar, no ten\u00eda una puta escopeta, no ten\u00eda carta suicida; no ten\u00eda m\u00e1s que libreta, la us\u00e9 como salvavidas, como barco, como aletas y al final no me mat\u00e9 m\u00e1s que por llegar a mis metas.", "lang": "es", "id": "1179396266750554112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "author_id": "248890506", "created_at": "2019-10-05T13:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 15, "like_count": 669, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473577893703682"], "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "lang": "pt", "id": "1180473577893703682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175837096751325187"}], "author_id": "2764973079", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "iluvapocalypse", "id": "1399942598"}, {"start": 27, "end": 33, "username": "rcas1", "id": "287810729"}]}, "created_at": "2019-09-23T03:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175970789792845826"], "in_reply_to_user_id": "1399942598", "text": "@iluvapocalypse @Backup_83 @rcas1 solo aca se repite la historia", "lang": "es", "id": "1175970789792845826"}], "places": [{"full_name": "Cordillera, Paraguay", "id": "001a4e435087b92e"}, {"full_name": "Boa Vista, Brasil", "id": "ef4296e721b70dfe"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Bilbau, Espanha", "id": "cd43ea85d651af92"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "id": "bdcaca8536666961"}, {"full_name": "Marab\u00e1, Brasil", "id": "ef3ea8f0327fd3ec"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Brasil", "id": "04b3b7bd04680262"}]}, "errors": [{"value": "74616306", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [74616306].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "74616306", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180892384604893184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180892384604893184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180892384604893184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "252786948", "value": "252786948", "detail": "User has been suspended: [252786948].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180883326002962432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180883326002962432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180883326002962432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1049435164890271745", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1049435164890271745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1049435164890271745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179897739808821249", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179897739808821249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179897739808821249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1063414490690134016", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1063414490690134016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1063414490690134016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180863863706832897", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180863863706832897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180863863706832897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180884328924008448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180884328924008448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180884328924008448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2881162246", "value": "2881162246", "detail": "User has been suspended: [2881162246].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180533507472449536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180533507472449536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180533507472449536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180720688988131328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180720688988131328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180720688988131328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "53279963", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [53279963].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "53279963", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180876914837340160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180876914837340160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180876914837340160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2232054726", "value": "2232054726", "detail": "User has been suspended: [2232054726].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180873523830644740", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180873523830644740", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180873523830644740].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "932391428705177602", "value": "932391428705177602", "detail": "User has been suspended: [932391428705177602].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180870388387139584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180870388387139584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180870388387139584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180870833851584512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180870833851584512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180870833851584512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1014957873871376385", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1014957873871376385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1014957873871376385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180862808965206017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180862808965206017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180862808965206017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180863011453583360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180863011453583360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180863011453583360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180861275510902784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180861275510902784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180861275510902784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "319246139", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [319246139].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "319246139", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180709450056916992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180709450056916992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180709450056916992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "251189376", "value": "251189376", "detail": "User has been suspended: [251189376].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180822120739287041", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180822120739287041", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180822120739287041].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155260310154096641", "value": "1155260310154096641", "detail": "User has been suspended: [1155260310154096641].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180858229208813569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180858229208813569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180858229208813569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1120068710302089217", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1120068710302089217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120068710302089217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180853770726588422", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180853770726588422].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180853770726588422", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179965346498990081", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179965346498990081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179965346498990081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1068546064263901184", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1068546064263901184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1068546064263901184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180848370828677120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180848370828677120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180848370828677120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "170101199", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [170101199].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "170101199", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180847492386177025", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180847492386177025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180847492386177025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158553123167920128", "value": "1158553123167920128", "detail": "User has been suspended: [1158553123167920128].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180690484240486402", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180690484240486402", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180690484240486402].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1180893240289087488", "oldest_id": "1180848820395155456", "result_count": 393, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8y51kb6cy5xk5mepscf28h7cj25"}}