{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:46:27.000Z", "id": "1194536994703065088", "edit_history_tweet_ids": ["1194536994703065088"], "author_id": "1441180610", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:46:23.000Z", "id": "1194536975883210753", "edit_history_tweet_ids": ["1194536975883210753"], "author_id": "972904352468885504", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:45:07.000Z", "id": "1194536660291207168", "edit_history_tweet_ids": ["1194536660291207168"], "author_id": "1711960255", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T08:44:48.000Z", "id": "1194536578770722818", "edit_history_tweet_ids": ["1194536578770722818"], "author_id": "1035203776846684160", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Mdbo1oLwqC", "expanded_url": "https://noticias8islas.com/morales-el-planeta-se-mantiene-en-una-deriva-suicida/", "display_url": "noticias8islas.com/morales-el-pla\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:43:52.000Z", "id": "1194536343302475776", "edit_history_tweet_ids": ["1194536343302475776"], "author_id": "408488571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Morales: el planeta se mantiene en una deriva suicida con multinacionales y pa\u00edses que miran para otro lado https://t.co/Mdbo1oLwqC"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "planeta"}, {"start": 63, "end": 79, "tag": "multinacionales"}, {"start": 116, "end": 128, "tag": "GranCanaria"}, {"start": 129, "end": 138, "tag": "Canarias"}, {"start": 139, "end": 153, "tag": "IslasCanarias"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 127, "probability": 0.425, "type": "Place", "normalized_text": "GranCanaria"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.7929, "type": "Place", "normalized_text": "IslasCanarias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AMoralesGC", "id": "1561268647"}, {"start": 154, "end": 169, "username": "GranCanariaCab", "id": "1327056931"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/o7EDeIEqD2", "expanded_url": "https://noticias8islas.com/morales-el-planeta-se-mantiene-en-una-deriva-suicida/", "display_url": "noticias8islas.com/morales-el-pla\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:43:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1561268647", "id": "1194536256753016832", "edit_history_tweet_ids": ["1194536256753016832"], "author_id": "1153638274688307200", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@AMoralesGC: el #planeta se mantiene en una deriva suicida con #multinacionales y pa\u00edses que miran para otro lado |\u00a0#GranCanaria #Canarias #IslasCanarias @GranCanariaCab https://t.co/o7EDeIEqD2"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-13T08:43:13.000Z", "id": "1194536179531763712", "edit_history_tweet_ids": ["1194536179531763712"], "author_id": "1615349575", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "paullonch", "id": "50470716"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/gMaNz4CNSp", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194515537537241088"}], "text": "RT @paullonch: https://t.co/gMaNz4CNSp"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T08:43:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "142231385", "id": "1194536148539973633", "edit_history_tweet_ids": ["1194536148539973633"], "author_id": "980895577696325632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rockonite", "id": "142231385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194535910718742529"}], "text": "@rockonite Era o ideal, irem para longe e terminarem todos numa esp\u00e9cie de ritual suicida qualquer"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:42:49.000Z", "id": "1194536080986574853", "edit_history_tweet_ids": ["1194536080986574853"], "author_id": "556249557", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "APDHA", "id": "372152459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194224631676358656"}], "text": "RT @APDHA: \u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son meno\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:42:21.000Z", "id": "1194535960337244160", "edit_history_tweet_ids": ["1194535960337244160"], "author_id": "73620576", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:42:07.000Z", "id": "1194535904897118208", "edit_history_tweet_ids": ["1194535904897118208"], "author_id": "556249557", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T08:41:52.000Z", "id": "1194535841953136645", "edit_history_tweet_ids": ["1194535841953136645"], "author_id": "2773333463", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.7558, "type": "Person", "normalized_text": "lucious lyon"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.3223, "type": "Other", "normalized_text": "lyon"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T08:40:48.000Z", "id": "1194535572720803840", "edit_history_tweet_ids": ["1194535572720803840"], "author_id": "3677741841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "digo logo pra voc\u00eas que se foi mesmo a cookie que matou o lucious lyon n\u00e3o \u00e9 nada mais que o direito dela de esposa de eliminar esse macho da terra!!!!!!!\n\ncookie lyon, voc\u00ea \u00e9 uma lenda e quando eu crescer quero ser igual tu \ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:40:44.000Z", "id": "1194535557600305152", "edit_history_tweet_ids": ["1194535557600305152"], "author_id": "708363817621852160", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T08:39:20.000Z", "id": "1194535202380558336", "edit_history_tweet_ids": ["1194535202380558336"], "author_id": "103032046", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 31, "tag": "Gobiernodecoalicion"}, {"start": 35, "end": 40, "tag": "PSOE"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Qmlva", "id": "356429795"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:38:02.000Z", "id": "1194534876944510976", "edit_history_tweet_ids": ["1194534876944510976"], "author_id": "632820076", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194369310703149056"}], "text": "RT @Qmlva: #Gobiernodecoalicion El #PSOE ha perdido hoy con este acuerdo, un 30% de sus votos. Cuando esto colapse, la (ultra)derecha va a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:37:59.000Z", "id": "1194534865015902208", "edit_history_tweet_ids": ["1194534865015902208"], "author_id": "2997731235", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/5mkskqPIE3", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/barbaridades-economicas-que-defendido-pablo-iglesias-proximo-vicepresidente-del-gobierno-4809063", "display_url": "okdiario.com/economia/barba\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194503624027754496"}], "text": "RT @Velherro: https://t.co/5mkskqPIE3 Frases c\u00e9lebres del suicida @Pablo_Iglesias_ que llevar\u00e1 a cabo gracias al impresentable @sanchezcast\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.4924, "type": "Other", "normalized_text": "Kafkiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoNacionalistaX", "id": "207656981"}, {"start": 35, "end": 42, "username": "mossos", "id": "110946158"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:37:46.000Z", "id": "1194534808355065856", "edit_history_tweet_ids": ["1194534808355065856"], "author_id": "10610752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194534634534686721"}], "text": "RT @NoNacionalistaX: Kafkiano: los @mossos intentan ayudar a los manifestantes pero son rechazados. Entonces se acuerdan de los ciudadanos\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3354, "type": "Other", "normalized_text": "Kafkiano"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/qsWy9GAfBr", "expanded_url": "https://twitter.com/NoNacionalistaX/status/1194534634534686721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsWy9GAfBr", "media_key": "3_1194534607003279361"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:37:04.000Z", "id": "1194534634534686721", "edit_history_tweet_ids": ["1194534634534686721"], "author_id": "207656981", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Kafkiano: los @mossos intentan ayudar a los manifestantes pero son rechazados. Entonces se acuerdan de los ciudadanos atrapados y les ofrecen mantas para pasar la noche en el coche. \nCatalu\u00f1a se suicida con ayuda de sus gobernantes. \nCurioso... https://t.co/qsWy9GAfBr"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T08:34:42.000Z", "id": "1194534037194444800", "edit_history_tweet_ids": ["1194534037194444800"], "author_id": "150501679", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T08:34:26.000Z", "id": "1194533971318706178", "edit_history_tweet_ids": ["1194533971318706178"], "author_id": "128046818", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:34:13.000Z", "id": "1194533917547728896", "edit_history_tweet_ids": ["1194533917547728896"], "author_id": "346154183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esta semana ando bien suicida.."}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-13T08:34:08.000Z", "id": "1194533893203988480", "edit_history_tweet_ids": ["1194533893203988480"], "author_id": "318405781", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "paullonch", "id": "50470716"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/gMaNz4CNSp", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194515537537241088"}], "text": "RT @paullonch: https://t.co/gMaNz4CNSp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6695, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/hPbYkXkfX6", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1194451270855204864", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:33:25.000Z", "id": "1194533713889157120", "geo": {"place_id": "5e02a0f0d91c76d2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194533713889157120"], "author_id": "30985016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194451270855204864"}], "text": "Las respuestas a este articulo ... sufri\u00f3 Bullying otra vez se suicida. https://t.co/hPbYkXkfX6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:33:06.000Z", "id": "1194533634117685248", "edit_history_tweet_ids": ["1194533634117685248"], "author_id": "916078969191059456", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:33:02.000Z", "id": "1194533617999007745", "edit_history_tweet_ids": ["1194533617999007745"], "author_id": "71542755", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "lang": "hu", "created_at": "2019-11-13T08:32:40.000Z", "id": "1194533527443914752", "edit_history_tweet_ids": ["1194533527443914752"], "author_id": "1104770721090281473", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T08:30:47.000Z", "id": "1194533053273694208", "edit_history_tweet_ids": ["1194533053273694208"], "author_id": "58117645", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T08:30:12.000Z", "id": "1194532902995927040", "edit_history_tweet_ids": ["1194532902995927040"], "author_id": "37552857", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:29:24.000Z", "id": "1194532704680894464", "edit_history_tweet_ids": ["1194532704680894464"], "author_id": "916078969191059456", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:29:02.000Z", "id": "1194532610158026752", "edit_history_tweet_ids": ["1194532610158026752"], "author_id": "808277323787227136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQue clase de pulsi\u00f3n suicida infecta a buena parte de la prensa y los informativos y tertulias de las TVs. Es como si padecieran una enfermedad cuyo s\u00edntoma m\u00e1s llamativo fuera la exaltaci\u00f3n de que \u201cLas buenas noticias no son noticia\u201d."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T08:28:39.000Z", "id": "1194532513349328896", "edit_history_tweet_ids": ["1194532513349328896"], "author_id": "1138149524139102208", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T08:28:19.000Z", "id": "1194532428897017858", "edit_history_tweet_ids": ["1194532428897017858"], "author_id": "128962553", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-13T08:27:31.000Z", "id": "1194532228216299520", "edit_history_tweet_ids": ["1194532228216299520"], "author_id": "889257739997896704", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "paullonch", "id": "50470716"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/gMaNz4CNSp", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194515537537241088"}], "text": "RT @paullonch: https://t.co/gMaNz4CNSp"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-13T08:27:25.000Z", "id": "1194532206301130752", "edit_history_tweet_ids": ["1194532206301130752"], "author_id": "630459660", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "paullonch", "id": "50470716"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/gMaNz4CNSp", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194515537537241088"}], "text": "RT @paullonch: https://t.co/gMaNz4CNSp"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:26:37.000Z", "id": "1194532005075210240", "edit_history_tweet_ids": ["1194532005075210240"], "author_id": "267761875", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:26:33.000Z", "id": "1194531985437409280", "edit_history_tweet_ids": ["1194531985437409280"], "author_id": "1160431860", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-13T08:26:08.000Z", "id": "1194531881477459969", "edit_history_tweet_ids": ["1194531881477459969"], "author_id": "108880635", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "paullonch", "id": "50470716"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/gMaNz4CNSp", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194515537537241088"}], "text": "RT @paullonch: https://t.co/gMaNz4CNSp"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-13T08:24:48.000Z", "id": "1194531545568219137", "edit_history_tweet_ids": ["1194531545568219137"], "author_id": "395267071", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194222705811304448"}], "text": "RT @TanquemElsCIE: \u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\"\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:24:14.000Z", "id": "1194531404438224896", "edit_history_tweet_ids": ["1194531404438224896"], "author_id": "564766153", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:23:32.000Z", "id": "1194531227497308161", "edit_history_tweet_ids": ["1194531227497308161"], "author_id": "389089065", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:21:15.000Z", "id": "1194530652449918977", "edit_history_tweet_ids": ["1194530652449918977"], "author_id": "229216067", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "Venezia"}, {"start": 107, "end": 119, "tag": "ristoratori"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "albergatori"}, {"start": 133, "end": 142, "tag": "tassisti"}, {"start": 145, "end": 156, "tag": "gondolieri"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-13T08:20:42.000Z", "id": "1194530514054590465", "edit_history_tweet_ids": ["1194530514054590465"], "author_id": "2751771328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Povera #Venezia forse meglio dignitosamente suicida sott\u2019acqua che uccisa dall\u2019infamia della Disneyland di #ristoratori #albergatori #tassisti e #gondolieri, parassisti di una citt\u00e0 che non li merita."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:20:37.000Z", "id": "1194530494844669953", "edit_history_tweet_ids": ["1194530494844669953"], "author_id": "1090679682125709312", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194359602323832832"}], "text": "RT @CamarenaJenny: @salvajedigital Por eso el suicida dio tantos narcoindultos para los amigos...pero el dictador Vizcarra persigue a las s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:20:01.000Z", "id": "1194530340121063424", "edit_history_tweet_ids": ["1194530340121063424"], "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados https://t.co/ivR56wbDH8              *", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ivR56wbDH8", "expanded_url": "http://j.mp/33GhlUv", "display_url": "j.mp/33GhlUv"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:18:44.000Z", "id": "1194530020963676165", "edit_history_tweet_ids": ["1194530020963676165"], "author_id": "1163488857947541504", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-13T08:18:11.000Z", "id": "1194529879309590529", "edit_history_tweet_ids": ["1194529879309590529"], "author_id": "2767039444", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "paullonch", "id": "50470716"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/gMaNz4CNSp", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194515537537241088"}], "text": "RT @paullonch: https://t.co/gMaNz4CNSp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:17:26.000Z", "id": "1194529690066837504", "edit_history_tweet_ids": ["1194529690066837504"], "author_id": "3436512791", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:17:23.000Z", "id": "1194529679656521729", "edit_history_tweet_ids": ["1194529679656521729"], "author_id": "2862779884", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194528354164236288"}], "text": "RT @EnfermHRUM_BPSO: Rompiendo el mito 4: las personas que se van a suicida no lo dicen.\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 Las personas que se han suicidado piden ayuda,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:17:13.000Z", "id": "1194529637830942721", "edit_history_tweet_ids": ["1194529637830942721"], "author_id": "89949607", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:16:52.000Z", "id": "1194529551377928194", "edit_history_tweet_ids": ["1194529551377928194"], "author_id": "933277394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alexitimico1", "id": "978386071976366082"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "AlejandroGoic", "id": "1171584716925014016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194460780109979648"}], "text": "RT @alexitimico1: @AlejandroGoic Tu \u00eddolo es el borracho suicida, sigue su ejemplo vago culiao."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T08:14:59.000Z", "id": "1194529073873203200", "edit_history_tweet_ids": ["1194529073873203200"], "author_id": "1163995581188100101", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T08:14:44.000Z", "id": "1194529012040785920", "edit_history_tweet_ids": ["1194529012040785920"], "author_id": "2812283375", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 86, "probability": 0.747, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio del Interior"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 208, "end": 217, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.3934, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/PL1YRZXCj0", "expanded_url": "https://ift.tt/32L8EXw", "display_url": "ift.tt/32L8EXw"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:14:28.000Z", "id": "1194528944470548480", "edit_history_tweet_ids": ["1194528944470548480"], "author_id": "821693670147682307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Siete muertos luego de la explosi\u00f3n de un coche bomba cerca del Ministerio del Interior afgano en Kabul\n\nUn miembro de las fuerzas de seguridad afganas inspecciona el sitio de una explosi\u00f3n suicida en Kabul, Afganist\u00e1n, noviembre 13, 2019. REUTERS / Omar\u2026 https://t.co/PL1YRZXCj0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8097, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.8863, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}, {"start": 236, "end": 248, "probability": 0.6417, "type": "Other", "normalized_text": "Irsan Mulyadi"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/KXjd1Utz1O", "expanded_url": "https://ift.tt/2CIcKVC", "display_url": "ift.tt/2CIcKVC"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:14:27.000Z", "id": "1194528942553780229", "edit_history_tweet_ids": ["1194528942553780229"], "author_id": "821693670147682307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Presunto atacante suicida muere en un ataque contra la polic\u00eda en Medan, Indonesia\n\nLa polic\u00eda est\u00e1 de guardia en la entrada de la sede de la polic\u00eda local despu\u00e9s de una explosi\u00f3n en Medan, Indonesia, noviembre 13, 2019. Antara Foto / Irsan Mulyadi / vi\u2026 https://t.co/KXjd1Utz1O"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T08:13:24.000Z", "id": "1194528677519904771", "edit_history_tweet_ids": ["1194528677519904771"], "author_id": "819551925418991617", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400635568951297"}], "text": "RT @DilmaResiste: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar http\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:13:05.000Z", "id": "1194528596041388032", "edit_history_tweet_ids": ["1194528596041388032"], "author_id": "4843479802", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:12:41.000Z", "id": "1194528496581828608", "edit_history_tweet_ids": ["1194528496581828608"], "author_id": "1227551875", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194528354164236288"}], "text": "RT @EnfermHRUM_BPSO: Rompiendo el mito 4: las personas que se van a suicida no lo dicen.\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 Las personas que se han suicidado piden ayuda,\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 208, "tag": "hablemosdesuicido"}, {"start": 209, "end": 225, "tag": "cuidoenregional"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/gJCESCAQ0h", "expanded_url": "https://twitter.com/EnfermHRUM_BPSO/status/1194528354164236288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJCESCAQ0h", "media_key": "3_1194528347356876800"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:12:07.000Z", "id": "1194528354164236288", "edit_history_tweet_ids": ["1194528354164236288"], "author_id": "2973904744", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Rompiendo el mito 4: las personas que se van a suicida no lo dicen.\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 Las personas que se han suicidado piden ayuda, t\u00f3mate en serio cualquier comentario de un paciente que lo manifiesta. #hablemosdesuicido #cuidoenregional https://t.co/gJCESCAQ0h"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:12:07.000Z", "id": "1194528352125816833", "edit_history_tweet_ids": ["1194528352125816833"], "author_id": "2480211331", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}], "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:11:26.000Z", "id": "1194528181291823105", "edit_history_tweet_ids": ["1194528181291823105"], "author_id": "3955171455", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 191, "tag": "cuidoenregional"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5813, "type": "Other", "normalized_text": "mito"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/iI52wMzzEx", "expanded_url": "https://twitter.com/EnfermHRUM_BPSO/status/1194527817972752386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iI52wMzzEx", "media_key": "3_1194527811853332482"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:09:59.000Z", "id": "1194527817972752386", "edit_history_tweet_ids": ["1194527817972752386"], "author_id": "2973904744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Rompiendo el mito 3: las personas con conducta suicidio quiere morir.          \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49Las personas con conducta suicida quieren solucionar sus problemas, quieren dejar de sufrir. #cuidoenregional https://t.co/iI52wMzzEx"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:09:52.000Z", "id": "1194527788721676288", "edit_history_tweet_ids": ["1194527788721676288"], "author_id": "2969405391", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:09:26.000Z", "id": "1194527677379698693", "edit_history_tweet_ids": ["1194527677379698693"], "author_id": "1881363770", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:09:16.000Z", "id": "1194527635033993216", "edit_history_tweet_ids": ["1194527635033993216"], "author_id": "3074969061", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T08:09:10.000Z", "id": "1194527613475262465", "edit_history_tweet_ids": ["1194527613475262465"], "author_id": "2233631154", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T08:07:50.000Z", "id": "1194527275552845824", "edit_history_tweet_ids": ["1194527275552845824"], "author_id": "1163644825612238849", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:07:41.000Z", "id": "1194527237799895040", "edit_history_tweet_ids": ["1194527237799895040"], "author_id": "362420555", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "lang": "hu", "created_at": "2019-11-13T08:06:33.000Z", "id": "1194526954843717633", "edit_history_tweet_ids": ["1194526954843717633"], "author_id": "905674153", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:05:03.000Z", "id": "1194526574483296256", "edit_history_tweet_ids": ["1194526574483296256"], "author_id": "467548572", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:04:23.000Z", "id": "1194526406258155520", "edit_history_tweet_ids": ["1194526406258155520"], "author_id": "782551981500096512", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/5mkskqPIE3", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/barbaridades-economicas-que-defendido-pablo-iglesias-proximo-vicepresidente-del-gobierno-4809063", "display_url": "okdiario.com/economia/barba\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194503624027754496"}], "text": "RT @Velherro: https://t.co/5mkskqPIE3 Frases c\u00e9lebres del suicida @Pablo_Iglesias_ que llevar\u00e1 a cabo gracias al impresentable @sanchezcast\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:04:11.000Z", "id": "1194526358497636352", "edit_history_tweet_ids": ["1194526358497636352"], "author_id": "125084428", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Cs haced un \u00faltimo favor a la naci\u00f3n, romper con el socialismo suicida. https://t.co/TLsHI9unfk", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/TLsHI9unfk", "expanded_url": "https://twitter.com/BrumarioRMadrid/status/1194370908573618176", "display_url": "twitter.com/BrumarioRMadri\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:04:04.000Z", "id": "1194526328139210755", "edit_history_tweet_ids": ["1194526328139210755"], "author_id": "310488302", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-13T08:03:44.000Z", "id": "1194526244206993408", "edit_history_tweet_ids": ["1194526244206993408"], "author_id": "245925552", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "paullonch", "id": "50470716"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/gMaNz4CNSp", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194515537537241088"}], "text": "RT @paullonch: https://t.co/gMaNz4CNSp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:03:08.000Z", "id": "1194526092717105153", "edit_history_tweet_ids": ["1194526092717105153"], "author_id": "795728429471690753", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}], "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:02:47.000Z", "id": "1194526004812877824", "edit_history_tweet_ids": ["1194526004812877824"], "author_id": "448889321", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vaniiCaballero", "id": "298335416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194313212847706112"}], "text": "RT @vaniiCaballero: Una vez m\u00e1s acabe de leer que una chica muy joven se suicida, POR FAVOR PAREN DE TRATAR MAL, DE HACER SENTIR MENOS A LO\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T08:02:15.000Z", "id": "1194525869982830595", "edit_history_tweet_ids": ["1194525869982830595"], "author_id": "1053458650046623839", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-13T08:01:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "454365633", "id": "1194525732120252416", "edit_history_tweet_ids": ["1194525732120252416"], "author_id": "415603648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194200916724981763"}], "text": "@scenarieconomic Come dicono i 5s \u201cla salute ha priorit\u00e0 sul lavoro\u201d, poi se uno in salute si suicida perch\u00e9 senza lavoro o fallito questo non conta."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:01:30.000Z", "id": "1194525683327868929", "edit_history_tweet_ids": ["1194525683327868929"], "author_id": "854970253", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T08:01:30.000Z", "id": "1194525681977311232", "edit_history_tweet_ids": ["1194525681977311232"], "author_id": "346844365", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-13T08:01:14.000Z", "id": "1194525615581540352", "edit_history_tweet_ids": ["1194525615581540352"], "author_id": "109917486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194234413439225857"}], "text": "...e il \"progetto-trumputiano\" di destrutturare l'Europa prosegue!Prossima mossa, farPerdere laSx in Emilia -R, cade il governo. SiVota, il capitone vince, manovra '20 flatax, la UE boccia manovra-suicida, i fascio-leghi protestano e la Commissione ci espelle dall'euro!\nByeitalia https://t.co/hsekquKa9a", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hsekquKa9a", "expanded_url": "https://twitter.com/CozzolinoSalvo/status/1194234413439225857", "display_url": "twitter.com/CozzolinoSalvo\u2026"}]}}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-13T08:00:32.000Z", "id": "1194525439219372032", "edit_history_tweet_ids": ["1194525439219372032"], "author_id": "10359122", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194222705811304448"}], "text": "RT @TanquemElsCIE: \u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\"\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 27, "tag": "perversionesdelsistema"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Oevo9hY4NK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/39627549_962753865/", "display_url": "m.eldiario.es/39627549_96275\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:59:08.000Z", "id": "1194525085614387200", "edit_history_tweet_ids": ["1194525085614387200"], "author_id": "4440756987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Las #perversionesdelsistema de \"protecci\u00f3n\" a l@s menores\nUn joven migrante se suicida d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de edad - https://t.co/Oevo9hY4NK"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 133, "tag": "LiDiuenDemocr\u00e0ciaINoHo\u00c9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "endavantsants", "id": "756128512264863744"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ixBcJjq0Tg", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "lang": "ca", "created_at": "2019-11-13T07:58:57.000Z", "id": "1194525038394912769", "edit_history_tweet_ids": ["1194525038394912769"], "author_id": "1265700060", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194511140048572416"}], "text": "RT @endavantsants: Quants containers val una vida?\nhttps://t.co/ixBcJjq0Tg\nI qui compta les nostres mortes?\n#LiDiuenDemocr\u00e0ciaINoHo\u00c9s"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T07:58:30.000Z", "id": "1194524927904362496", "edit_history_tweet_ids": ["1194524927904362496"], "author_id": "200940371", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:58:30.000Z", "id": "1194524925677228032", "edit_history_tweet_ids": ["1194524925677228032"], "author_id": "2546001146", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:57:18.000Z", "id": "1194524624891064320", "edit_history_tweet_ids": ["1194524624891064320"], "author_id": "940597017738448898", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:57:04.000Z", "id": "1194524565168414720", "edit_history_tweet_ids": ["1194524565168414720"], "author_id": "4026178937", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:56:50.000Z", "id": "1194524509279309825", "edit_history_tweet_ids": ["1194524509279309825"], "author_id": "915301041083699200", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:53:27.000Z", "id": "1194523656912867328", "edit_history_tweet_ids": ["1194523656912867328"], "author_id": "28096651", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:53:00.000Z", "id": "1194523542462910465", "edit_history_tweet_ids": ["1194523542462910465"], "author_id": "414209009", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:52:36.000Z", "id": "1194523441443065857", "edit_history_tweet_ids": ["1194523441443065857"], "author_id": "908324872165752836", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:52:35.000Z", "id": "1194523439660519424", "edit_history_tweet_ids": ["1194523439660519424"], "author_id": "224815743", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-13T07:51:01.000Z", "id": "1194523044741550080", "edit_history_tweet_ids": ["1194523044741550080"], "author_id": "2977501691", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "paullonch", "id": "50470716"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/gMaNz4CNSp", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194515537537241088"}], "text": "RT @paullonch: https://t.co/gMaNz4CNSp"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:49:39.000Z", "id": "1194522700653441030", "edit_history_tweet_ids": ["1194522700653441030"], "author_id": "703300097761812480", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:49:19.000Z", "id": "1194522616326971393", "edit_history_tweet_ids": ["1194522616326971393"], "author_id": "1595800262", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T07:48:06.000Z", "id": "1194522310469988352", "edit_history_tweet_ids": ["1194522310469988352"], "author_id": "25413423", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:48:00.000Z", "id": "1194522286327513088", "edit_history_tweet_ids": ["1194522286327513088"], "author_id": "2229639163", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Citlalli"}, {"start": 161, "end": 177, "probability": 0.5267, "type": "Person", "normalized_text": "tanque\" Hern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MikeMM86", "id": "60393197"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:47:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "60393197", "id": "1194522242715201536", "edit_history_tweet_ids": ["1194522242715201536"], "author_id": "108209389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194511340729225216"}], "text": "@MikeMM86 Despu\u00e9s de ver el v\u00eddeo lleg\u00f3 a la conclusi\u00f3n de que algo en su mente lo molesto y fue mi estimado Gustavo de forma suicida a enfrentar a Citlalli \"el tanque\" Hern\u00e1ndez."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T07:47:45.000Z", "id": "1194522223010308097", "edit_history_tweet_ids": ["1194522223010308097"], "author_id": "96808362", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7258, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctima"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:47:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "2445330312", "id": "1194522171621679104", "edit_history_tweet_ids": ["1194522171621679104"], "author_id": "1146941035152465920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194451743704309761"}], "text": "@OpEsMx V\u00edctima? No ser\u00eda m\u00e1s bien suicida?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:47:32.000Z", "id": "1194522169151295488", "edit_history_tweet_ids": ["1194522169151295488"], "author_id": "1184081434249703425", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T07:46:25.000Z", "id": "1194521887356915712", "edit_history_tweet_ids": ["1194521887356915712"], "author_id": "87743630", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:45:48.000Z", "id": "1194521729839849473", "edit_history_tweet_ids": ["1194521729839849473"], "author_id": "1158103002600943621", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/5mkskqPIE3", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/barbaridades-economicas-que-defendido-pablo-iglesias-proximo-vicepresidente-del-gobierno-4809063", "display_url": "okdiario.com/economia/barba\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194503624027754496"}], "text": "RT @Velherro: https://t.co/5mkskqPIE3 Frases c\u00e9lebres del suicida @Pablo_Iglesias_ que llevar\u00e1 a cabo gracias al impresentable @sanchezcast\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/TY3UrN7QOu", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:45:25.000Z", "id": "1194521635115741184", "edit_history_tweet_ids": ["1194521635115741184"], "author_id": "127832515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/TY3UrN7QOu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:43:22.000Z", "id": "1194521116682915840", "edit_history_tweet_ids": ["1194521116682915840"], "author_id": "446918568", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:43:17.000Z", "id": "1194521099041726464", "edit_history_tweet_ids": ["1194521099041726464"], "author_id": "557728848", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T07:42:59.000Z", "id": "1194521023636488192", "edit_history_tweet_ids": ["1194521023636488192"], "author_id": "1193412878042308608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc51Law breaker's... \ud83e\udd21 Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/0Uq9Jhw3Pi", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/0Uq9Jhw3Pi", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4zDIcYHuHG/?igshid=b7okweand08m", "display_url": "instagram.com/p/B4zDIcYHuHG/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 154, "probability": 0.6415, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.3333, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IglesiaxTD", "id": "732107696204304384"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "HOAC_es", "id": "392659797"}, {"start": 21, "end": 26, "username": "joc_", "id": "19747866"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/fq2JsWnxHA", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:42:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "732107696204304384", "id": "1194520921056382976", "edit_history_tweet_ids": ["1194520921056382976"], "author_id": "733922088201883649", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@IglesiaxTD @HOAC_es @joc_  Cada joven, extranjero o no, merece un futuro digno y una vida con horizontes.Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores | Catalu\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/fq2JsWnxHA"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "suicidio"}, {"start": 52, "end": 65, "tag": "SaludPublica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:42:21.000Z", "id": "1194520862667542528", "edit_history_tweet_ids": ["1194520862667542528"], "author_id": "579131771", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194519075529117696"}], "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83c\udd98 El #suicidio es un problema de #SaludPublica y requiere implicaci\u00f3n y responsabilidad de todos\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc49\ud83c\udffb1 persona cada 40 s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "Alex"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexdelaIglesia", "id": "43310939"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:41:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "43310939", "id": "1194520698565398529", "edit_history_tweet_ids": ["1194520698565398529"], "author_id": "442709171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194389504574021635"}], "text": "@alexdelaIglesia @romanreye5 Buenos d\u00edas Alex. Es vital tratar de divulgar las gu\u00edas sobre prevenci\u00f3n de la conducta suicida, de acompa\u00f1amiento a personas que han perdido un familiar por suicidio. Hay que atajar este problema que nos afecta a todos."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:41:10.000Z", "id": "1194520563320004608", "edit_history_tweet_ids": ["1194520563320004608"], "author_id": "557728848", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "APDHA", "id": "372152459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194224631676358656"}], "text": "RT @APDHA: \u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son meno\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8188, "type": "Place", "normalized_text": "KABUL"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/y41h2LL6fe", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3Sui1?maca=es-Twitter-sharing", "display_url": "p.dw.com/p/3Sui1?maca=e\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:40:38.000Z", "id": "1194520430406701058", "edit_history_tweet_ids": ["1194520430406701058"], "author_id": "831678918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ATENTADO EN KABUL \nhttps://t.co/y41h2LL6fe Atentado suicida en Kabul deja al menos siete muertos"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:39:42.000Z", "id": "1194520195148271616", "edit_history_tweet_ids": ["1194520195148271616"], "author_id": "2876971", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:39:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "731603528", "id": "1194520020321210368", "edit_history_tweet_ids": ["1194520020321210368"], "author_id": "1185966035389825025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SanchoRicard", "id": "731603528"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Gerardipunt", "id": "215047291"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194258477096620032"}], "text": "@SanchoRicard @Gerardipunt Los totalitarios amarillos con su actitud suicida, no s\u00f3lo se \"cagan en la olla\" de nuestra autonom\u00eda, adem\u00e1s pisotean los derechos de los que quieren trabajar....porque ellos tienen derechos a manifestaci\u00f3n, ...y los demas que nos jodan!!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:38:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1127488364", "id": "1194519855350919168", "edit_history_tweet_ids": ["1194519855350919168"], "author_id": "1185966035389825025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rupamer", "id": "1127488364"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "sergipinkman", "id": "793551944359022592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194381723036999681"}], "text": "@rupamer @sergipinkman Los totalitarios amarillos con su actitud suicida, no s\u00f3lo se \"cagan en la olla\" de nuestra autonom\u00eda, adem\u00e1s pisotean los derechos de los que quieren trabajar....porque ellos tienen derechos a manifestaci\u00f3n, ...y los demas que nos jodan!!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:38:16.000Z", "id": "1194519833263714304", "edit_history_tweet_ids": ["1194519833263714304"], "author_id": "495810491", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:38:09.000Z", "id": "1194519805887422464", "edit_history_tweet_ids": ["1194519805887422464"], "author_id": "896865910920810497", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:38:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "434359923", "id": "1194519794424434688", "edit_history_tweet_ids": ["1194519794424434688"], "author_id": "1185966035389825025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Shimriti_7", "id": "434359923"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "jordiborras", "id": "13553912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194254156107833344"}], "text": "@Shimriti_7 @jordiborras Los totalitarios amarillos con su actitud suicida, no s\u00f3lo se \"cagan en la olla\" de nuestra autonom\u00eda, adem\u00e1s pisotean los derechos de los que quieren trabajar....porque ellos tienen derechos a manifestaci\u00f3n, ...y los demas que nos jodan!!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:37:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1169001561168711680", "id": "1194519730985537536", "edit_history_tweet_ids": ["1194519730985537536"], "author_id": "1185966035389825025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "indecat", "id": "1317895824496562177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194255842637422592"}], "text": "@IndeCat Los totalitarios amarillos con su actitud suicida, no s\u00f3lo se \"cagan en la olla\" de nuestra autonom\u00eda, adem\u00e1s pisotean los derechos de los que quieren trabajar....porque ellos tienen derechos a manifestaci\u00f3n, ...y los demas que nos jodan!!!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "suicidio"}, {"start": 52, "end": 65, "tag": "SaludPublica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:37:48.000Z", "id": "1194519717882597378", "edit_history_tweet_ids": ["1194519717882597378"], "author_id": "2973904744", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194519075529117696"}], "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83c\udd98 El #suicidio es un problema de #SaludPublica y requiere implicaci\u00f3n y responsabilidad de todos\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc49\ud83c\udffb1 persona cada 40 s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:37:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "567327259", "id": "1194519623569416192", "edit_history_tweet_ids": ["1194519623569416192"], "author_id": "1185966035389825025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "montgel", "id": "567327259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194415260515614720"}], "text": "@montgel Los totalitarios amarillos con su actitud suicida, no s\u00f3lo se \"cagan en la olla\" de nuestra autonom\u00eda, adem\u00e1s pisotean los derechos de los que quieren trabajar....porque ellos tienen derechos a manifestaci\u00f3n, ...y los demas que nos jodan!!!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T07:37:14.000Z", "id": "1194519577062989825", "edit_history_tweet_ids": ["1194519577062989825"], "author_id": "1718458596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "O meu se matou j\u00e1 faz uma quota https://t.co/pqpduQYr4j", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/pqpduQYr4j", "expanded_url": "https://twitter.com/Cledson_EIM/status/1194227872891834369", "display_url": "twitter.com/Cledson_EIM/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:37:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "227414756", "id": "1194519571371311105", "edit_history_tweet_ids": ["1194519571371311105"], "author_id": "1185966035389825025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Magiarbeca", "id": "227414756"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "QuicoSalles", "id": "146004695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194284057602994182"}], "text": "@Magiarbeca @QuicoSalles Los totalitarios amarillos con su actitud suicida, no s\u00f3lo se \"cagan en la olla\" de nuestra autonom\u00eda, adem\u00e1s pisotean los derechos de los que quieren trabajar....porque ellos tienen derechos a manifestaci\u00f3n, ...y los demas que nos jodan!!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:37:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "118872510", "id": "1194519531202457600", "edit_history_tweet_ids": ["1194519531202457600"], "author_id": "1185966035389825025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lockcda", "id": "118872510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194263914047049728"}], "text": "@lockcda Los totalitarios amarillos con su actitud suicida, no s\u00f3lo se \"cagan en la olla\" de nuestra autonom\u00eda, adem\u00e1s pisotean los derechos de los que quieren trabajar....porque ellos tienen derechos a manifestaci\u00f3n, ...y los demas que nos jodan!!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:36:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "4463509594", "id": "1194519483785908225", "edit_history_tweet_ids": ["1194519483785908225"], "author_id": "1185966035389825025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "1309Lisis", "id": "4463509594"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "reporcat", "id": "837290128326414336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194256060560920577"}], "text": "@1309Lisis @reporcat Los totalitarios amarillos con su actitud suicida, no s\u00f3lo se \"cagan en la olla\" de nuestra autonom\u00eda, adem\u00e1s pisotean los derechos de los que quieren trabajar....porque ellos tienen derechos a manifestaci\u00f3n, ...y los demas que nos jodan!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T07:36:51.000Z", "id": "1194519479964844033", "edit_history_tweet_ids": ["1194519479964844033"], "author_id": "2882817201", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:36:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "910393006741696512", "id": "1194519429385732096", "edit_history_tweet_ids": ["1194519429385732096"], "author_id": "1185966035389825025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194263853158277122"}], "text": "@Martadescans Los totalitarios amarillos con su actitud suicida, no s\u00f3lo se \"cagan en la olla\" de nuestra autonom\u00eda, adem\u00e1s pisotean los derechos de los que quieren trabajar....porque ellos tienen derechos a manifestaci\u00f3n, ...y los demas que nos jodan!!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:36:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "236541571", "id": "1194519359982637057", "edit_history_tweet_ids": ["1194519359982637057"], "author_id": "1185966035389825025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193954638510329861"}], "text": "@aserracr Los totalitarios amarillos con su actitud suicida, no s\u00f3lo se \"cagan en la olla\" de nuestra autonom\u00eda, adem\u00e1s pisotean los derechos de los que quieren trabajar....porque ellos tienen derechos a manifestaci\u00f3n, ...y los demas que nos jodan!!!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:35:57.000Z", "id": "1194519250322505728", "edit_history_tweet_ids": ["1194519250322505728"], "author_id": "1118149750719754241", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:35:46.000Z", "id": "1194519204143210496", "edit_history_tweet_ids": ["1194519204143210496"], "author_id": "4902402741", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-13T07:35:35.000Z", "id": "1194519161290055680", "edit_history_tweet_ids": ["1194519161290055680"], "author_id": "859357652", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "paullonch", "id": "50470716"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/gMaNz4CNSp", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194515537537241088"}], "text": "RT @paullonch: https://t.co/gMaNz4CNSp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:35:34.000Z", "id": "1194519157800394752", "edit_history_tweet_ids": ["1194519157800394752"], "author_id": "944341416", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:35:19.000Z", "id": "1194519094084689921", "edit_history_tweet_ids": ["1194519094084689921"], "author_id": "1889458998", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "suicidio"}, {"start": 33, "end": 46, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 151, "end": 161, "tag": "40seconds"}, {"start": 194, "end": 210, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 232, "username": "jabea3", "id": "461530260"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/mqxWY8EV3g", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1194519075529117696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqxWY8EV3g", "media_key": "3_1194519065848668160"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:35:15.000Z", "id": "1194519075529117696", "edit_history_tweet_ids": ["1194519075529117696"], "author_id": "2423987868", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "\ud83c\udd98 El #suicidio es un problema de #SaludPublica y requiere implicaci\u00f3n y responsabilidad de todos\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc49\ud83c\udffb1 persona cada 40 segundos se suicida en el mundo #40seconds\n\nLos datos son escalofriantes \ud83d\ude22\n#cuidoenregional #SaludMental \n@jabea3 https://t.co/mqxWY8EV3g"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:35:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "886287510896357376", "id": "1194519054884753408", "edit_history_tweet_ids": ["1194519054884753408"], "author_id": "1185966035389825025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matasboletX", "id": "886287510896357376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194368113241985024"}], "text": "@matasboletX Los totalitarios amarillos con su actitud suicida, no s\u00f3lo se \"cagan en la olla\" de nuestra autonom\u00eda, adem\u00e1s pisotean los derechos de los que quieren trabajar....porque ellos tienen derechos a manifestaci\u00f3n, ...y los demas que nos jodan!!!"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-13T07:34:56.000Z", "id": "1194518995057160192", "edit_history_tweet_ids": ["1194518995057160192"], "author_id": "1441203668", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "paullonch", "id": "50470716"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/gMaNz4CNSp", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194515537537241088"}], "text": "RT @paullonch: https://t.co/gMaNz4CNSp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiocable", "id": "11713422"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:34:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "11713422", "id": "1194518882398167046", "edit_history_tweet_ids": ["1194518882398167046"], "author_id": "442709171", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194500827605389312"}], "text": "@radiocable @romanreye5 Fernando, desde vuestro lugar pod\u00e9is convertiros en grandes agentes de la prevenci\u00f3n mediante la divulgaci\u00f3n. Hay magn\u00edficas gu\u00edas sobre prevenci\u00f3n de la conducta suicida, el acompa\u00f1amiento a familiares que han perdido un familiar por suicidio.Te facilito algo si te parece bien."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:33:21.000Z", "id": "1194518595969146882", "edit_history_tweet_ids": ["1194518595969146882"], "author_id": "979270344", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diesdetardor", "id": "3366147113"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/7zdPHPXPGx", "expanded_url": "https://twitter.com/romanreye5/status/1194360507786027009", "display_url": "twitter.com/romanreye5/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194507233046007808"}], "text": "RT @diesdetardor: \"La gente se suicida porqu\u00e9 no encuentra amparo\". Fil https://t.co/7zdPHPXPGx"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:33:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "231551057", "id": "1194518554269368320", "edit_history_tweet_ids": ["1194518554269368320"], "author_id": "295549479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "nuriabgarcia", "id": "346540195"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194360507786027009"}], "text": "@romanreye5 @nuriabgarcia No sabes c\u00f3mo te entiendo...\nLa salud mental est\u00e1 abandonada Soy suicida y s\u00e9 lo mal que se pasa. \nSoy suicida porque creo que es como un adicto. Yo vi la luz en la boca del pozo en el que estaba y decid\u00ed salir, trepando sola, sin ayuda, mientras la sanidad trataba de taparlo..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:31:27.000Z", "id": "1194518118833541120", "edit_history_tweet_ids": ["1194518118833541120"], "author_id": "347995523", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:31:18.000Z", "id": "1194518082284380160", "edit_history_tweet_ids": ["1194518082284380160"], "author_id": "555847066", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "APDHA", "id": "372152459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194224631676358656"}], "text": "RT @APDHA: \u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son meno\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:30:59.000Z", "id": "1194518001120354304", "edit_history_tweet_ids": ["1194518001120354304"], "author_id": "1194412862472630274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Saben? Cada persona que se suicida se imaginan la clase de vida que llevaba para llegar a ese extremo no verdad, esas personas necesitaban ayuda quiz\u00e1s tu ayuda pero no te diste cuenta del da\u00f1o que tenian se sentia una mierda al saber que no podian confiar en nadie."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Top3Martes"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/vuIlPIWsW4", "expanded_url": "http://bit.ly/2QbgneK", "display_url": "bit.ly/2QbgneK"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/FSwq6oF6lx", "expanded_url": "https://twitter.com/ElSoldeSnJuan/status/1194517794286649346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FSwq6oF6lx", "media_key": "3_1194517792722227200"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:30:09.000Z", "id": "1194517794286649346", "edit_history_tweet_ids": ["1194517794286649346"], "author_id": "1335788282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Top3Martes \u26a0 | Mujer se suicida tras fuga de sus hijos \u2192 https://t.co/vuIlPIWsW4 https://t.co/FSwq6oF6lx"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:30:00.000Z", "id": "1194517755376078853", "edit_history_tweet_ids": ["1194517755376078853"], "author_id": "434902274", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:27:12.000Z", "id": "1194517051248914432", "edit_history_tweet_ids": ["1194517051248914432"], "author_id": "959334708378251265", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-13T07:26:06.000Z", "id": "1194516773326008321", "edit_history_tweet_ids": ["1194516773326008321"], "author_id": "306718349", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "paullonch", "id": "50470716"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/gMaNz4CNSp", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194515537537241088"}], "text": "RT @paullonch: https://t.co/gMaNz4CNSp"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-13T07:24:51.000Z", "id": "1194516460825133056", "edit_history_tweet_ids": ["1194516460825133056"], "author_id": "296848504", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "paullonch", "id": "50470716"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/gMaNz4CNSp", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194515537537241088"}], "text": "RT @paullonch: https://t.co/gMaNz4CNSp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JavierLimes", "id": "18939453"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:23:48.000Z", "id": "1194516194868502529", "edit_history_tweet_ids": ["1194516194868502529"], "author_id": "4906488413", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193989041320079360"}], "text": "RT @JavierLimes: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/bdXSCBy\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:23:43.000Z", "id": "1194516172579971072", "edit_history_tweet_ids": ["1194516172579971072"], "author_id": "883333945412247552", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:22:24.000Z", "id": "1194515841171312640", "edit_history_tweet_ids": ["1194515841171312640"], "author_id": "1186932697", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AMoralesGC", "id": "1561268647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194387341739220993"}], "text": "RT @AMoralesGC: Tenemos un modelo de ecoisla extrapolable a otros territorios, pero de momento el planeta sigue en una deriva suicida. Hoy\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "lang": "hu", "created_at": "2019-11-13T07:22:03.000Z", "id": "1194515756228235267", "edit_history_tweet_ids": ["1194515756228235267"], "author_id": "936624973963284481", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T07:21:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "230186518", "id": "1194515666541457408", "edit_history_tweet_ids": ["1194515666541457408"], "author_id": "1152064145430175749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "whindersson", "id": "230186518"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "PriAlcantara", "id": "51813111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194383253576323073"}], "text": "@whindersson @PriAlcantara To muito triste! Eu escuto uma coisa linda dessas e to desabando. Meu pai se matou h\u00e1 alguns anos e a saudade d\u00f3i tanto. Queria tanto ele comigo. Queria tanto que isso n\u00e3o doesse mais. As vezes quero morrer. N\u00e3o tenho coragem. Mas, a dor \u00e9 grande."}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-13T07:21:21.000Z", "id": "1194515576070320129", "edit_history_tweet_ids": ["1194515576070320129"], "author_id": "3174100780", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "paullonch", "id": "50470716"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/gMaNz4CNSp", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194515537537241088"}], "text": "RT @paullonch: https://t.co/gMaNz4CNSp"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-13T07:21:11.000Z", "id": "1194515537537241088", "edit_history_tweet_ids": ["1194515537537241088"], "author_id": "50470716", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/gMaNz4CNSp", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gMaNz4CNSp", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T07:20:22.000Z", "id": "1194515330267262976", "edit_history_tweet_ids": ["1194515330267262976"], "author_id": "305774527", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:19:33.000Z", "id": "1194515126109560832", "edit_history_tweet_ids": ["1194515126109560832"], "author_id": "989912726725124096", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:19:21.000Z", "id": "1194515076390227968", "edit_history_tweet_ids": ["1194515076390227968"], "author_id": "1593372516", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:19:11.000Z", "id": "1194515034728206336", "edit_history_tweet_ids": ["1194515034728206336"], "author_id": "849301569980039169", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "lang": "hu", "created_at": "2019-11-13T07:18:03.000Z", "id": "1194514748643168257", "edit_history_tweet_ids": ["1194514748643168257"], "author_id": "2263473543", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:17:30.000Z", "id": "1194514607928487936", "edit_history_tweet_ids": ["1194514607928487936"], "author_id": "1647948342", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Aritz Moreno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DSotoOrtiz", "id": "759481170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:10:55.000Z", "id": "1194512953627807744", "edit_history_tweet_ids": ["1194512953627807744"], "author_id": "31414587", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193273177620787200"}], "text": "RT @DSotoOrtiz: Lo que ha hecho Aritz Moreno en su \u00f3pera prima me parece brutal. Formalmente, la pel\u00edcula es deslumbrante. La direcci\u00f3n de\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:09:42.000Z", "id": "1194512645661048834", "edit_history_tweet_ids": ["1194512645661048834"], "author_id": "518718994", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.7121, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.56, "type": "Person", "normalized_text": "Jakcson"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T07:06:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1096729114713702400", "id": "1194511957438685185", "edit_history_tweet_ids": ["1194511957438685185"], "author_id": "1096729114713702400", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194511680979554306"}], "text": "... Jackson matou a mo\u00e7a que estava no outro ve\u00edculo, uma engenheira de 28 anos.\nSe isso hoje \u00e9 um absurdo, talvez daqui a alguns anos seja algo banal, quando os \"cidad\u00e3os de bem\" como Jakcson estiverem todos armados e com pressa."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:04:03.000Z", "id": "1194511226262446080", "edit_history_tweet_ids": ["1194511226262446080"], "author_id": "289029213", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 114, "tag": "LiDiuenDemocr\u00e0ciaINoHo\u00c9s"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/ixBcJjq0Tg", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "lang": "ca", "created_at": "2019-11-13T07:03:43.000Z", "id": "1194511140048572416", "edit_history_tweet_ids": ["1194511140048572416"], "author_id": "756128512264863744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quants containers val una vida?\nhttps://t.co/ixBcJjq0Tg\nI qui compta les nostres mortes?\n#LiDiuenDemocr\u00e0ciaINoHo\u00c9s"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:03:29.000Z", "id": "1194511082641117185", "edit_history_tweet_ids": ["1194511082641117185"], "author_id": "99660910", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "lang": "hu", "created_at": "2019-11-13T07:03:22.000Z", "id": "1194511051209019392", "edit_history_tweet_ids": ["1194511051209019392"], "author_id": "216321305", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:03:15.000Z", "id": "1194511024747139072", "edit_history_tweet_ids": ["1194511024747139072"], "author_id": "570934421", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194458016327897088"}], "text": "RT @EFEnoticias: \u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-13T07:01:52.000Z", "id": "1194510673096642562", "edit_history_tweet_ids": ["1194510673096642562"], "author_id": "897055858407952384", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Juditpi1", "id": "973642388857081856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194284382456078342"}], "text": "RT @Juditpi1: Despr\u00e9s d un viatge que li deixa unes ferides tan profundes, l'expulsen quan veuen que no \u00e9s un menor.\nEs su\u00efcida. Es treu \u013aa\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:01:37.000Z", "id": "1194510610953842688", "edit_history_tweet_ids": ["1194510610953842688"], "author_id": "2867196256", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T07:01:10.000Z", "id": "1194510499150548992", "edit_history_tweet_ids": ["1194510499150548992"], "author_id": "476970274", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:00:08.000Z", "id": "1194510240324214786", "edit_history_tweet_ids": ["1194510240324214786"], "author_id": "1107665378", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:59:51.000Z", "id": "1194510167733395456", "edit_history_tweet_ids": ["1194510167733395456"], "author_id": "321456749", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T06:58:10.000Z", "id": "1194509744771342336", "edit_history_tweet_ids": ["1194509744771342336"], "author_id": "305774527", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:57:57.000Z", "id": "1194509687246512129", "edit_history_tweet_ids": ["1194509687246512129"], "author_id": "780377756", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:57:43.000Z", "id": "1194509629243478016", "edit_history_tweet_ids": ["1194509629243478016"], "author_id": "316019900", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Luisrodrirosado", "id": "965739102871130112"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:57:22.000Z", "id": "1194509540643024896", "edit_history_tweet_ids": ["1194509540643024896"], "author_id": "122475897", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193703311741984768"}], "text": "RT @Luisrodrirosado: Ver la amargura de @petrogustavo, no tiene precio, me imagino el d\u00eda que caiga Maduro, se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Gilles Deleuze"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 97, "username": "elpais", "id": "346733357"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/1eZYuGI71B", "expanded_url": "https://elpais.com/diario/1995/11/06/cultura/815612401_850215.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/diario/1995/11\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:57:12.000Z", "id": "1194509501703036928", "edit_history_tweet_ids": ["1194509501703036928"], "author_id": "82013138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida Gilles Deleuze, el gran fil\u00f3sofo heterodoxo *1995* https://t.co/1eZYuGI71B v\u00eda @elpais"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:56:32.000Z", "id": "1194509332429377536", "edit_history_tweet_ids": ["1194509332429377536"], "author_id": "3377428559", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:56:12.000Z", "id": "1194509247347875846", "edit_history_tweet_ids": ["1194509247347875846"], "author_id": "206746396", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/5mkskqPIE3", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/barbaridades-economicas-que-defendido-pablo-iglesias-proximo-vicepresidente-del-gobierno-4809063", "display_url": "okdiario.com/economia/barba\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194503624027754496"}], "text": "RT @Velherro: https://t.co/5mkskqPIE3 Frases c\u00e9lebres del suicida @Pablo_Iglesias_ que llevar\u00e1 a cabo gracias al impresentable @sanchezcast\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:55:33.000Z", "id": "1194509085523271681", "edit_history_tweet_ids": ["1194509085523271681"], "author_id": "3017056372", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:55:27.000Z", "id": "1194509061972250624", "edit_history_tweet_ids": ["1194509061972250624"], "author_id": "27633835", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AMoralesGC", "id": "1561268647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194387341739220993"}], "text": "RT @AMoralesGC: Tenemos un modelo de ecoisla extrapolable a otros territorios, pero de momento el planeta sigue en una deriva suicida. Hoy\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:55:17.000Z", "id": "1194509019349737472", "edit_history_tweet_ids": ["1194509019349737472"], "author_id": "121774344", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}], "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:55:10.000Z", "id": "1194508989242978305", "edit_history_tweet_ids": ["1194508989242978305"], "author_id": "231475313", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T06:55:00.000Z", "id": "1194508948210143233", "edit_history_tweet_ids": ["1194508948210143233"], "author_id": "1129074835576053761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "todo dia um pensamento suicida diferente"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:53:44.000Z", "id": "1194508627316559873", "edit_history_tweet_ids": ["1194508627316559873"], "author_id": "908072749880541185", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:53:26.000Z", "id": "1194508552750190593", "edit_history_tweet_ids": ["1194508552750190593"], "author_id": "1184527359732539393", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:52:42.000Z", "id": "1194508367626158080", "edit_history_tweet_ids": ["1194508367626158080"], "author_id": "4906488413", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:52:23.000Z", "id": "1194508289389805569", "edit_history_tweet_ids": ["1194508289389805569"], "author_id": "764173005140353024", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:52:02.000Z", "id": "1194508202387353602", "edit_history_tweet_ids": ["1194508202387353602"], "author_id": "266663477", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:51:46.000Z", "id": "1194508135228231681", "edit_history_tweet_ids": ["1194508135228231681"], "author_id": "560309409", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:51:46.000Z", "id": "1194508131499421697", "edit_history_tweet_ids": ["1194508131499421697"], "author_id": "1052953087", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-11-13T06:51:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "81011460", "id": "1194508122615881728", "edit_history_tweet_ids": ["1194508122615881728"], "author_id": "1188612688663994368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sasha_KiXXX", "id": "81011460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "957275561591754753"}], "text": "@Sasha_KiXXX j'adore les filles qui assument leurs poils et qui ne se pr\u00e9occupe pas des dictats de la soci\u00e9t\u00e9 !! pas de rasage agressif mesdames pour le bien \u00eatre de votre matou !"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "DiaDoPantanal"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7281, "type": "Organization", "normalized_text": "Pantanal"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.4822, "type": "Person", "normalized_text": "Francelmo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "wwf_brasil", "id": "1538104105599737856"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T06:51:31.000Z", "id": "1194508068974923776", "edit_history_tweet_ids": ["1194508068974923776"], "author_id": "3133761691", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194459614731001856"}], "text": "RT @WWF_Brasil: #DiaDoPantanal Num protesto extremo contra as amea\u00e7as que o Pantanal sofria em 2005, o ambientalista Francelmo tirou sua pr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:51:00.000Z", "id": "1194507941514293248", "edit_history_tweet_ids": ["1194507941514293248"], "author_id": "984504722639020034", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.5029, "type": "Place", "normalized_text": "Norte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:50:00.000Z", "id": "1194507689499316229", "edit_history_tweet_ids": ["1194507689499316229"], "author_id": "711416731357417473", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194340929508741121"}], "text": "RT @TapiaFernanda: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida tras negarle salir a jugar. \u00a1Su padre se encuentra en el Reclusorio Norte por el delito de rob\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:49:52.000Z", "id": "1194507656360280065", "edit_history_tweet_ids": ["1194507656360280065"], "author_id": "452043668", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:49:49.000Z", "id": "1194507643592810496", "edit_history_tweet_ids": ["1194507643592810496"], "author_id": "329123498", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T06:49:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "460589743", "id": "1194507612974387201", "edit_history_tweet_ids": ["1194507612974387201"], "author_id": "2241003450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "th_pit", "id": "460589743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194500596381949952"}], "text": "@th_pit porra voc\u00ea \u00e9 suicida kkkk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:49:30.000Z", "id": "1194507562332409856", "edit_history_tweet_ids": ["1194507562332409856"], "author_id": "452043668", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:49:11.000Z", "id": "1194507484049883136", "edit_history_tweet_ids": ["1194507484049883136"], "author_id": "2737271835", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-13T06:48:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "604883587", "id": "1194507414789394432", "edit_history_tweet_ids": ["1194507414789394432"], "author_id": "47710288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Emergenza24", "id": "604883587"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/n00lBadywI", "expanded_url": "https://twitter.com/agenzia_nova/status/1194507162116087808", "display_url": "twitter.com/agenzia_nova/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194507162116087808"}], "text": "@Emergenza24 \nIndonesia: attentato suicida presso stazione di polizia. https://t.co/n00lBadywI"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:48:11.000Z", "id": "1194507233046007808", "edit_history_tweet_ids": ["1194507233046007808"], "author_id": "3366147113", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194360507786027009"}], "text": "\"La gente se suicida porqu\u00e9 no encuentra amparo\". Fil https://t.co/7zdPHPXPGx", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/7zdPHPXPGx", "expanded_url": "https://twitter.com/romanreye5/status/1194360507786027009", "display_url": "twitter.com/romanreye5/sta\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-13T06:47:54.000Z", "id": "1194507162116087808", "edit_history_tweet_ids": ["1194507162116087808"], "author_id": "329607652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Indonesia: attentato suicida presso stazione di polizia. I dettagli \u27a1\ufe0f https://t.co/Ow6fLTi2d6", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Ow6fLTi2d6", "expanded_url": "https://bit.ly/33J8cue", "display_url": "bit.ly/33J8cue"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:47:52.000Z", "id": "1194507150724345856", "edit_history_tweet_ids": ["1194507150724345856"], "author_id": "2657184198", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AMoralesGC", "id": "1561268647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194387341739220993"}], "text": "RT @AMoralesGC: Tenemos un modelo de ecoisla extrapolable a otros territorios, pero de momento el planeta sigue en una deriva suicida. Hoy\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/egfx22LUjp", "expanded_url": "https://bit.ly/2pj7QeY", "display_url": "bit.ly/2pj7QeY"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:47:23.000Z", "id": "1194507031891365888", "edit_history_tweet_ids": ["1194507031891365888"], "author_id": "143545821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Mundo |  La detonaci\u00f3n fue provocada por un atacante suicida que utiliz\u00f3 una furgoneta cargada de explosivos.\n\nhttps://t.co/egfx22LUjp"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "lang": "hu", "created_at": "2019-11-13T06:46:07.000Z", "id": "1194506710792232961", "edit_history_tweet_ids": ["1194506710792232961"], "author_id": "755069192324407296", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T06:44:59.000Z", "id": "1194506424455507969", "edit_history_tweet_ids": ["1194506424455507969"], "author_id": "974741837322874881", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:44:46.000Z", "id": "1194506371804389377", "edit_history_tweet_ids": ["1194506371804389377"], "author_id": "1089040789", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:42:43.000Z", "id": "1194505853610577920", "edit_history_tweet_ids": ["1194505853610577920"], "author_id": "432281241", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193966656747450369"}], "text": "RT @UNAM_MX: El suicidio es una de las tres principales causas de muerte entre j\u00f3venes. \u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #Co\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "Katy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "amywinehazi", "id": "702214160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T06:41:38.000Z", "id": "1194505583531036672", "edit_history_tweet_ids": ["1194505583531036672"], "author_id": "765538697395724288", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1076173060691107841"}], "text": "RT @amywinehazi: a Katy literalmente fala abertamente sobre terapia e a medica\u00e7\u00e3o, sobre pensamentos suicida e o impacto das rela\u00e7\u00f5es pr\u00f3xi\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-13T06:40:52.000Z", "id": "1194505388479143936", "edit_history_tweet_ids": ["1194505388479143936"], "author_id": "469872553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "m_rapataplam", "id": "514959911"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194218372013142016"}], "text": "RT @m_rapataplam: \"Una prueba de madurez \u00f3sea determin\u00f3 que ya era mayor de edad y, por tanto, la Generalitat no ten\u00eda que hacerse cargo de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:39:54.000Z", "id": "1194505147415760896", "edit_history_tweet_ids": ["1194505147415760896"], "author_id": "2389359863", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:38:25.000Z", "id": "1194504774579826692", "edit_history_tweet_ids": ["1194504774579826692"], "author_id": "1145842765173088257", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:38:01.000Z", "id": "1194504674453458944", "edit_history_tweet_ids": ["1194504674453458944"], "author_id": "3000993538", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/5mkskqPIE3", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/barbaridades-economicas-que-defendido-pablo-iglesias-proximo-vicepresidente-del-gobierno-4809063", "display_url": "okdiario.com/economia/barba\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194503624027754496"}], "text": "RT @Velherro: https://t.co/5mkskqPIE3 Frases c\u00e9lebres del suicida @Pablo_Iglesias_ que llevar\u00e1 a cabo gracias al impresentable @sanchezcast\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:37:56.000Z", "id": "1194504653267984384", "edit_history_tweet_ids": ["1194504653267984384"], "author_id": "3323006649", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T06:37:52.000Z", "id": "1194504636494942208", "edit_history_tweet_ids": ["1194504636494942208"], "author_id": "1034041895805247494", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "lang": "hu", "created_at": "2019-11-13T06:36:17.000Z", "id": "1194504236685578241", "edit_history_tweet_ids": ["1194504236685578241"], "author_id": "915683089036316672", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:35:39.000Z", "id": "1194504078887411712", "edit_history_tweet_ids": ["1194504078887411712"], "author_id": "2937449116", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:35:01.000Z", "id": "1194503916966174720", "edit_history_tweet_ids": ["1194503916966174720"], "author_id": "3242157165", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:34:59.000Z", "id": "1194503910834233345", "edit_history_tweet_ids": ["1194503910834233345"], "author_id": "198556425", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:34:48.000Z", "id": "1194503861496696833", "edit_history_tweet_ids": ["1194503861496696833"], "author_id": "198775114", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/5mkskqPIE3", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/barbaridades-economicas-que-defendido-pablo-iglesias-proximo-vicepresidente-del-gobierno-4809063", "display_url": "okdiario.com/economia/barba\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194503624027754496"}], "text": "RT @Velherro: https://t.co/5mkskqPIE3 Frases c\u00e9lebres del suicida @Pablo_Iglesias_ que llevar\u00e1 a cabo gracias al impresentable @sanchezcast\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:33:51.000Z", "id": "1194503624027754496", "edit_history_tweet_ids": ["1194503624027754496"], "author_id": "364261539", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 129, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5mkskqPIE3", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/barbaridades-economicas-que-defendido-pablo-iglesias-proximo-vicepresidente-del-gobierno-4809063", "display_url": "okdiario.com/economia/barba\u2026"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/u8Cgulpx2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194503624027754496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8Cgulpx2j", "media_key": "3_1194503615001571329"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/u8Cgulpx2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194503624027754496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8Cgulpx2j", "media_key": "3_1194503615026782208"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/u8Cgulpx2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194503624027754496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8Cgulpx2j", "media_key": "3_1194503615026749440"}]}, "text": "https://t.co/5mkskqPIE3 Frases c\u00e9lebres del suicida @Pablo_Iglesias_ que llevar\u00e1 a cabo gracias al impresentable @sanchezcastejon (.....Nos vamos al carajo en cero coma......) https://t.co/u8Cgulpx2j"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frarumo", "id": "217681538"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:33:25.000Z", "id": "1194503513293905920", "edit_history_tweet_ids": ["1194503513293905920"], "author_id": "962331710", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194502031295299584"}], "text": "RT @frarumo: Sin duda, la apuesta de Pedro S\u00e1nchez es suicida, como admiti\u00f3 hace poco, cuando dijo que el 95 por ciento de los espa\u00f1oles re\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:32:16.000Z", "id": "1194503225472421888", "edit_history_tweet_ids": ["1194503225472421888"], "author_id": "1103727587187216384", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:31:41.000Z", "id": "1194503080903151616", "edit_history_tweet_ids": ["1194503080903151616"], "author_id": "4247651361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194399753154506752"}], "text": "Puta doctor haha tweet suicida https://t.co/Ee5noQP34P", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Ee5noQP34P", "expanded_url": "https://twitter.com/rodolfo_parker/status/1194399753154506752", "display_url": "twitter.com/rodolfo_parker\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T06:30:06.000Z", "id": "1194502682519724035", "edit_history_tweet_ids": ["1194502682519724035"], "author_id": "1173784395477639169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu celular se suicidou :("}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Top3Martes"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ivBuYaw7lb", "expanded_url": "http://bit.ly/2O6uFef", "display_url": "bit.ly/2O6uFef"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/VFRxUQISWZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioQro/status/1194502661367877634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VFRxUQISWZ", "media_key": "3_1194502659664961536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:30:01.000Z", "id": "1194502661367877634", "edit_history_tweet_ids": ["1194502661367877634"], "author_id": "3010947370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Top3Martes \u26a0 | Mujer se suicida tras fuga de sus hijos \u2192 https://t.co/ivBuYaw7lb https://t.co/VFRxUQISWZ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:28:12.000Z", "id": "1194502202326278144", "edit_history_tweet_ids": ["1194502202326278144"], "author_id": "234690126", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.9048, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:27:31.000Z", "id": "1194502031295299584", "edit_history_tweet_ids": ["1194502031295299584"], "author_id": "217681538", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Sin duda, la apuesta de Pedro S\u00e1nchez es suicida, como admiti\u00f3 hace poco, cuando dijo que el 95 por ciento de los espa\u00f1oles rechazar\u00eda un gobierno con Podemos y, exhibiendo sus mentiras habituales, afirm\u00f3 que a \u00e9l le quitar\u00eda el sue\u00f1o tener a Podemos de socio para gobernar."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:23:14.000Z", "id": "1194500952595795969", "edit_history_tweet_ids": ["1194500952595795969"], "author_id": "92037763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quitarse la vida fue el \u00faltimo posible  error que cometi\u00f3 el suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:22:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "405039749", "id": "1194500841098661888", "edit_history_tweet_ids": ["1194500841098661888"], "author_id": "290652040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "DGTes", "id": "405039749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194276192364437504"}], "text": "@DGTes Esa restricci\u00f3n tambi\u00e9n entra en las furgonetas/coches con caja detras cerrada? Y a la pregunta que hac\u00e9is, ese conductor es un suicida. \nSalu2!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:21:42.000Z", "id": "1194500567919452160", "edit_history_tweet_ids": ["1194500567919452160"], "author_id": "875539796", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.8608, "type": "Place", "normalized_text": "Cundinamarca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RadioUnoBogota", "id": "250199424"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:21:17.000Z", "id": "1194500463690944512", "edit_history_tweet_ids": ["1194500463690944512"], "author_id": "48184468", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194500147432054784"}], "text": "RT @RadioUnoBogota: La jovencita de 20 a\u00f1os de edad indic\u00f3 en el papel que se tirar\u00eda desde ese sitio tur\u00edstico de Cundinamarca https://t.c\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-13T06:20:51.000Z", "id": "1194500352688697345", "edit_history_tweet_ids": ["1194500352688697345"], "author_id": "2919587314", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194222705811304448"}], "text": "RT @TanquemElsCIE: \u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\"\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9001, "type": "Place", "normalized_text": "Cundinamarca"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/CLnbkUdZDa", "expanded_url": "http://ow.ly/qS1A30pSxkI", "display_url": "ow.ly/qS1A30pSxkI"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:20:02.000Z", "id": "1194500148354863104", "edit_history_tweet_ids": ["1194500148354863104"], "author_id": "295794437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La jovencita de 20 a\u00f1os de edad indic\u00f3 en el papel que se tirar\u00eda desde ese sitio tur\u00edstico de Cundinamarca https://t.co/CLnbkUdZDa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9001, "type": "Place", "normalized_text": "Cundinamarca"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/wSdCyBose2", "expanded_url": "http://ow.ly/wm2G30pSxnc", "display_url": "ow.ly/wm2G30pSxnc"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:20:02.000Z", "id": "1194500147432054784", "edit_history_tweet_ids": ["1194500147432054784"], "author_id": "250199424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La jovencita de 20 a\u00f1os de edad indic\u00f3 en el papel que se tirar\u00eda desde ese sitio tur\u00edstico de Cundinamarca https://t.co/wSdCyBose2"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:19:28.000Z", "id": "1194500004611870720", "edit_history_tweet_ids": ["1194500004611870720"], "author_id": "270493064", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:19:25.000Z", "id": "1194499994054774785", "edit_history_tweet_ids": ["1194499994054774785"], "author_id": "182506310", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194458016327897088"}], "text": "RT @EFEnoticias: \u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:18:38.000Z", "id": "1194499796616257536", "edit_history_tweet_ids": ["1194499796616257536"], "author_id": "1031384304956387330", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yanolescreonada", "id": "3536982622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194464447160553472"}], "text": "RT @yanolescreonada: Llamo a que los pol\u00edticos dejen atr\u00e1s sus ideolog\u00edas y  peque\u00f1eces y demuestren el amor que dicen tenerle al pa\u00eds y se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 37, "probability": 0.7687, "type": "Other", "normalized_text": "Venganza Suicida"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/OIy6wRGWq2", "expanded_url": "http://raculfright13sblogotrasho.blogspot.com/2012/12/patricia-riveras-suicidal-revenge.html", "display_url": "raculfright13sblogotrasho.blogspot.com/2012/12/patric\u2026"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/wu52yqte5n", "expanded_url": "https://twitter.com/raculfright13/status/1194499676730359808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wu52yqte5n", "media_key": "3_1194499673748201472"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/wu52yqte5n", "expanded_url": "https://twitter.com/raculfright13/status/1194499676730359808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wu52yqte5n", "media_key": "3_1194499673739780101"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/wu52yqte5n", "expanded_url": "https://twitter.com/raculfright13/status/1194499676730359808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wu52yqte5n", "media_key": "3_1194499673744003072"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/wu52yqte5n", "expanded_url": "https://twitter.com/raculfright13/status/1194499676730359808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wu52yqte5n", "media_key": "3_1194499673743974400"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-13T06:18:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "2775570073", "id": "1194499676730359808", "edit_history_tweet_ids": ["1194499676730359808"], "author_id": "2775570073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194498612274679809"}], "text": "My little write-up of Venganza Suicida from 2012. I will be updating the post soon, but for now here it is in its old glory. I was so happy when I first got the movie and to this day it\u2019s still a movie that brings me so much joy. https://t.co/OIy6wRGWq2 https://t.co/wu52yqte5n"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:18:04.000Z", "id": "1194499653812805632", "edit_history_tweet_ids": ["1194499653812805632"], "author_id": "57873887", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:17:56.000Z", "id": "1194499618501013506", "edit_history_tweet_ids": ["1194499618501013506"], "author_id": "369994788", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:16:13.000Z", "id": "1194499186982576129", "edit_history_tweet_ids": ["1194499186982576129"], "author_id": "1153045711572762624", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:15:57.000Z", "id": "1194499119261405184", "edit_history_tweet_ids": ["1194499119261405184"], "author_id": "743338744447565824", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/yaelOC3bGK", "expanded_url": "https://www.infomediatico.com/2019/11/13/indonesia-un-atentado-suicida-se-produjo-en-una-sede-de-la-policia/", "display_url": "infomediatico.com/2019/11/13/ind\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/IYQsAhx1Ig", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoMediatico/status/1194498837559169024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IYQsAhx1Ig", "media_key": "3_1194498835743035392"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:14:50.000Z", "id": "1194498837559169024", "edit_history_tweet_ids": ["1194498837559169024"], "author_id": "3416595874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Indonesia: un atentado suicida se produjo en una sede de la polic\u00eda - https://t.co/yaelOC3bGK https://t.co/IYQsAhx1Ig"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:14:33.000Z", "id": "1194498767489294336", "edit_history_tweet_ids": ["1194498767489294336"], "author_id": "2260364755", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 87, "probability": 0.8511, "type": "Other", "normalized_text": "Venganza Suicida"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Rivera"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/4hUkuGlqPY", "expanded_url": "https://twitter.com/raculfright13/status/1194498612274679809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4hUkuGlqPY", "media_key": "3_1194498605584773120"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-13T06:13:56.000Z", "id": "1194498612274679809", "edit_history_tweet_ids": ["1194498612274679809"], "author_id": "2775570073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Pulled out one of my all-time favorites to watch before bed and that is Venganza Suicida (1990) with Patricia Rivera. A quite brutal rape/revenge flick that\u2019s very memorable &amp; fun as heck. https://t.co/4hUkuGlqPY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:13:41.000Z", "id": "1194498550354321408", "edit_history_tweet_ids": ["1194498550354321408"], "author_id": "2853349546", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T06:13:00.000Z", "id": "1194498375921651712", "edit_history_tweet_ids": ["1194498375921651712"], "author_id": "32188036", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:12:59.000Z", "id": "1194498375036653568", "edit_history_tweet_ids": ["1194498375036653568"], "author_id": "555009225", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/rjL64uskYS", "expanded_url": "https://es.rt.com/75c6", "display_url": "es.rt.com/75c6"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:12:51.000Z", "id": "1194498338370052096", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194498338370052096"], "author_id": "910821878", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194467771301670915"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia https://t.co/rjL64uskYS http\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:12:22.000Z", "id": "1194498219541192705", "edit_history_tweet_ids": ["1194498219541192705"], "author_id": "270303784", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T06:11:22.000Z", "id": "1194497965693517824", "edit_history_tweet_ids": ["1194497965693517824"], "author_id": "810094896669331456", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T06:11:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "945031466", "id": "1194497910077116416", "edit_history_tweet_ids": ["1194497910077116416"], "author_id": "945031466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194497498410340352"}], "text": "Foda ser suicida pq tem que pensar em como se matar de um modo indolor e econ\u00f4mico (caso de errado)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/PvusJIlxuw", "expanded_url": "http://elperiodi.co/7oc3b4", "display_url": "elperiodi.co/7oc3b4"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:10:47.000Z", "id": "1194497820738371585", "edit_history_tweet_ids": ["1194497820738371585"], "author_id": "182506310", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194491642251816960"}], "text": "RT @elperiodico: Indonesia: un atentado suicida se produjo en una sede de la polic\u00eda https://t.co/PvusJIlxuw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.6884, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5549, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "Pah"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.4574, "type": "Other", "normalized_text": "Rar"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.6163, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "chic"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.5727, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.642, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:09:24.000Z", "id": "1194497469725450240", "edit_history_tweet_ids": ["1194497469725450240"], "author_id": "449199272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 38, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 monda pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracios@\n6. Pah\n7. mi novia\n8. intimidante\n9. Vale verga\n10. Mi crush\n11. Rar@\n12. Espantajopo \n13. Cole\n14. chic@ fitness\n15. Suicida\n16. Mani"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:08:50.000Z", "id": "1194497326611599361", "edit_history_tweet_ids": ["1194497326611599361"], "author_id": "896995239935791104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "1Hereje", "id": "2331376441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194475261506523136"}], "text": "RT @1Hereje: Es triste ver que la gente ya no se suicida como antes."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/4qh1HGPBuz", "expanded_url": "https://informesinbandera.com/noticias/Atentado_suicida_en_Kabul_deja_al_menos_siete_muertos_10bf574cb986c8e3050396fa5e845642", "display_url": "informesinbandera.com/noticias/Atent\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:08:01.000Z", "id": "1194497123611484160", "edit_history_tweet_ids": ["1194497123611484160"], "author_id": "1151339173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida en Kabul deja al menos siete muertos... https://t.co/4qh1HGPBuz"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:07:16.000Z", "id": "1194496935912235008", "edit_history_tweet_ids": ["1194496935912235008"], "author_id": "788546706", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:06:31.000Z", "id": "1194496746933624832", "edit_history_tweet_ids": ["1194496746933624832"], "author_id": "355784608", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:04:36.000Z", "id": "1194496262504095744", "edit_history_tweet_ids": ["1194496262504095744"], "author_id": "17230555", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:04:05.000Z", "id": "1194496133508284416", "edit_history_tweet_ids": ["1194496133508284416"], "author_id": "988412634537046019", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:04:05.000Z", "id": "1194496132589731840", "edit_history_tweet_ids": ["1194496132589731840"], "author_id": "1132777033925353472", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:04:00.000Z", "id": "1194496113606303744", "edit_history_tweet_ids": ["1194496113606303744"], "author_id": "214180592", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:03:26.000Z", "id": "1194495968126930944", "edit_history_tweet_ids": ["1194495968126930944"], "author_id": "151560306", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 154, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/SlMYzt4vmG", "expanded_url": "http://dw.com/p/3Sui1", "display_url": "dw.com/p/3Sui1"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:03:08.000Z", "id": "1194495895699632129", "edit_history_tweet_ids": ["1194495895699632129"], "author_id": "6135622", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (13.11.2019) en una zona en Kabul, capital de Afganist\u00e1n. Atentado no ha sido reivindicado por ning\u00fan grupo insurgente.  (jc)\nhttps://t.co/SlMYzt4vmG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Dilsinho"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T06:01:54.000Z", "id": "1194495583995740160", "edit_history_tweet_ids": ["1194495583995740160"], "author_id": "3304189727", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "ouvir Dilsinho a essa hora \u00e9 quase suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T06:01:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "86627124", "id": "1194495492975210497", "edit_history_tweet_ids": ["1194495492975210497"], "author_id": "961693696885510147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ricardolgrj", "id": "86627124"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "MarcioR_Silva", "id": "1058872553509400576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194299616042405888"}], "text": "@ricardolgrj @loliveira_rj @MarcioR_Silva Ent\u00e3o se algu\u00e9m comete um crime a mando de outra pessoa ela t\u00e1 livre das consequ\u00eancias?! N\u00e3o sabia q a lei funcionava assim, mto c\u00f4modo. E como vc sabe q ele n tem no\u00e7\u00e3o? N estamos na idade m\u00e9dia n\u00e3o viu, existe tv, celular etc... Matou pq quis, geral sabe q \u00e9 errado"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "alex"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7198, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7022, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5445, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.4904, "type": "Other", "normalized_text": "Pah"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "Rar"}, {"start": 202, "end": 212, "probability": 0.6235, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.5383, "type": "Other", "normalized_text": "chic"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.5632, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.6547, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:01:32.000Z", "id": "1194495491758788609", "edit_history_tweet_ids": ["1194495491758788609"], "author_id": "1441589388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Me copi\u00e9 de alex y qu\u00e9 monda?\nComenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracios@\n6. Pah\n7. mi novia\n8. intimidante\n9. Vale verga\n10. Mi crush\n11. Rar@\n12. Espantajopo \n13. Cole\n14. chic@ fitness\n15. Suicida\n16. Mani"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/3LXtlITzoX", "expanded_url": "http://elperiodi.co/ugbak1", "display_url": "elperiodi.co/ugbak1"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:00:08.000Z", "id": "1194495141056262144", "edit_history_tweet_ids": ["1194495141056262144"], "author_id": "501022358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Indonesia: un atentado suicida se produjo en una sede de la polic\u00eda https://t.co/3LXtlITzoX"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:59:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "957481066830299136", "id": "1194494990594039809", "edit_history_tweet_ids": ["1194494990594039809"], "author_id": "886039941507145728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194367640610971648"}], "text": "@pay_de_limon___ Es uno menos ya que pasa de categor\u00eda de suicida a muerto, por lo que es un suicida menos y un muerto m\u00e1s"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:59:27.000Z", "id": "1194494968901054465", "edit_history_tweet_ids": ["1194494968901054465"], "author_id": "427427574", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.6534, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4865, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "Rar"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.5702, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.4394, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "chic"}, {"start": 229, "end": 235, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.6238, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:58:49.000Z", "id": "1194494807055486976", "edit_history_tweet_ids": ["1194494807055486976"], "author_id": "974499919414390784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 29, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "soy sapa y k\nComenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracios@\n6. Pah\n7. mi novia\n8. intimidante\n9. Vale verga\n10. Mi crush\n11. Rar@\n12. Espantajopo \n13. Cole\n14. chic@ fitness\n15. Suicida\n16. Mani"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 103, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "Life of Brien"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IdachiAzuza", "id": "733282212"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "AndreuChristian", "id": "4237352301"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xXVJwjQ6UT", "expanded_url": "https://youtu.be/bfhyGREpo1I", "display_url": "youtu.be/bfhyGREpo1I"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:56:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "733282212", "id": "1194494130065424384", "edit_history_tweet_ids": ["1194494130065424384"], "author_id": "1176605412499607552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194365590326128640"}], "text": "@IdachiAzuza @VogelfreiCAT @AndreuChristian Superconmovedor, talment el comando suicida de Life of Brien... \ud83d\ude43\ud83d\ude44\nhttps://t.co/xXVJwjQ6UT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:54:35.000Z", "id": "1194493740796264448", "edit_history_tweet_ids": ["1194493740796264448"], "author_id": "416661628", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6348, "type": "Person", "normalized_text": "danzo"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.7166, "type": "Person", "normalized_text": "karin"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.6008, "type": "Person", "normalized_text": "sakura"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/5f6Z9ppFiM", "expanded_url": "https://twitter.com/tofusyaksha/status/1194294422781005824", "display_url": "twitter.com/tofusyaksha/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:54:26.000Z", "id": "1194493706864345088", "geo": {"place_id": "ad8a3318a4317a03"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194493706864345088"], "author_id": "1679812014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194294422781005824"}], "text": "foi logo depois da luta do sasuke com o danzo, q o sasuke praticamente quase matou a karin\n\nse n\u00e3o fosse pela sakura ela n\u00e3o estaria viva.. essa cena mexe mto comigo https://t.co/5f6Z9ppFiM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:54:17.000Z", "id": "1194493668310294528", "edit_history_tweet_ids": ["1194493668310294528"], "author_id": "947450197", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:54:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "3185269056", "id": "1194493660525711360", "edit_history_tweet_ids": ["1194493660525711360"], "author_id": "976339382537015296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194431774484520961"}], "text": "@tdmasoriginales Que clase de escuadr\u00f3n suicida es este jaja"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:53:18.000Z", "id": "1194493418203992064", "edit_history_tweet_ids": ["1194493418203992064"], "author_id": "1929708145", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:50:01.000Z", "id": "1194492593280708609", "edit_history_tweet_ids": ["1194492593280708609"], "author_id": "132809889", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:49:08.000Z", "id": "1194492372526206976", "edit_history_tweet_ids": ["1194492372526206976"], "author_id": "1930030364", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Vitor"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/TlITiBnGpE", "expanded_url": "https://twitter.com/primadonnr_g/status/929790269997936644/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TlITiBnGpE", "media_key": "3_929789792522588160"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/TlITiBnGpE", "expanded_url": "https://twitter.com/primadonnr_g/status/929790269997936644/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TlITiBnGpE", "media_key": "3_929790181481304067"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:48:05.000Z", "id": "1194492106921910272", "edit_history_tweet_ids": ["1194492106921910272"], "author_id": "916932253783085056", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "929790269997936644"}], "text": "RT @wsilvof: \u2014 O Garoto que se Matou no Oceano, Matt Vitor https://t.co/TlITiBnGpE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/PvusJIlxuw", "expanded_url": "http://elperiodi.co/7oc3b4", "display_url": "elperiodi.co/7oc3b4"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:46:14.000Z", "id": "1194491642251816960", "edit_history_tweet_ids": ["1194491642251816960"], "author_id": "198829810", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Indonesia: un atentado suicida se produjo en una sede de la polic\u00eda https://t.co/PvusJIlxuw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:45:53.000Z", "id": "1194491552011313152", "edit_history_tweet_ids": ["1194491552011313152"], "author_id": "4864616752", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:45:39.000Z", "id": "1194491496008957952", "edit_history_tweet_ids": ["1194491496008957952"], "author_id": "319011629", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7141, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:44:39.000Z", "id": "1194491243574824961", "edit_history_tweet_ids": ["1194491243574824961"], "author_id": "1084865759443120128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tava assistindo esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-13T05:43:50.000Z", "id": "1194491036799787008", "edit_history_tweet_ids": ["1194491036799787008"], "author_id": "1071335787554312193", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Juditpi1", "id": "973642388857081856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194284382456078342"}], "text": "RT @Juditpi1: Despr\u00e9s d un viatge que li deixa unes ferides tan profundes, l'expulsen quan veuen que no \u00e9s un menor.\nEs su\u00efcida. Es treu \u013aa\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:42:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "52426295", "id": "1194490814229028865", "edit_history_tweet_ids": ["1194490814229028865"], "author_id": "2212784773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RendirseJamass", "id": "52426295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194390206604025856"}], "text": "@RendirseJamass mayor\u00eda dijo jajajajjajak son la  mierda minor\u00eda con cultura suicida, destruyen y destruyen pobres ratas"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:41:41.000Z", "id": "1194490495071924224", "edit_history_tweet_ids": ["1194490495071924224"], "author_id": "849259616387072006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quem sou eu?\nUm suicida tentando explicar\nPara outros suicidas,\nQue suicidio n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:40:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1678341432", "id": "1194490089830830081", "edit_history_tweet_ids": ["1194490089830830081"], "author_id": "879323700897738752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mariellyolv7_", "id": "1678341432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194479402765234176"}], "text": "@mariellyolv7_ a amiga do meu primo tava cursando medicina com ele na metade do curso ela se suicidou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:39:10.000Z", "id": "1194489863292301312", "edit_history_tweet_ids": ["1194489863292301312"], "author_id": "3340272736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Imag\u00ednate que es el 31 de diciembre ya casi la medianoche y al que escrachaste en navidad se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:39:03.000Z", "id": "1194489831486820352", "edit_history_tweet_ids": ["1194489831486820352"], "author_id": "1153852076331585542", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:38:15.000Z", "id": "1194489631254945793", "edit_history_tweet_ids": ["1194489631254945793"], "author_id": "87588593", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194458016327897088"}], "text": "RT @EFEnoticias: \u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Fox"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:38:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "53405285", "id": "1194489618130821120", "edit_history_tweet_ids": ["1194489618130821120"], "author_id": "953488712561672192", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194476960417767425"}], "text": "@gibranrr Que verg\u00fcenza, pero ah\u00ed demuestran los panistas lo que son en realidad.\n\nSon violentos como el sexenio suicida de Calder\u00f3n y Fox.\n\nLadrones como el robo de la presidencia en 2006.\n\nNi perd\u00f3n ni olvido."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5615, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6798, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.696, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Pah"}, {"start": 163, "end": 165, "probability": 0.512, "type": "Other", "normalized_text": "Rar"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.6382, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.3934, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.5045, "type": "Other", "normalized_text": "chic"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.5803, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.65, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:36:26.000Z", "id": "1194489172997935105", "edit_history_tweet_ids": ["1194489172997935105"], "author_id": "1162425206767570945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 23, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracios@\n6. Pah\n7. mi novia\n8. intimidante\n9. Vale verga\n10. Mi crush\n11. Rar@\n12. Espantajopo \n13. Cole\n14. chic@ fitness\n15. Suicida\n16. Mani"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:36:01.000Z", "id": "1194489071499907072", "edit_history_tweet_ids": ["1194489071499907072"], "author_id": "821403644", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:35:54.000Z", "id": "1194489040843747329", "edit_history_tweet_ids": ["1194489040843747329"], "author_id": "781178020232966144", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jimmy_lizcano", "id": "149529680"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194459871795539969"}], "text": "RT @jimmy_lizcano: @tumbaburross Si el bisabuelo lo viera se suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:35:43.000Z", "id": "1194488994815344640", "edit_history_tweet_ids": ["1194488994815344640"], "author_id": "322867317", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "danieboomb", "id": "322867317"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Fanysitaa", "id": "295877717"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194488977102782464"}], "text": "RT @danieboomb: @Fanysitaa Estudiar periodismo es un acto suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:35:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "295877717", "id": "1194488977102782464", "edit_history_tweet_ids": ["1194488977102782464"], "author_id": "322867317", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fanysitaa", "id": "295877717"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194368653027876865"}], "text": "@Fanysitaa Estudiar periodismo es un acto suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:34:22.000Z", "id": "1194488653449445376", "edit_history_tweet_ids": ["1194488653449445376"], "author_id": "266766152", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:33:18.000Z", "id": "1194488386314223622", "edit_history_tweet_ids": ["1194488386314223622"], "author_id": "3216273885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A gente ficou conversando sobre nossos colegas do col\u00e9gio, e ela me disse de um que se matou."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:32:48.000Z", "id": "1194488259889549312", "edit_history_tweet_ids": ["1194488259889549312"], "author_id": "972762259926732801", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:31:47.000Z", "id": "1194488003206402048", "edit_history_tweet_ids": ["1194488003206402048"], "author_id": "37796310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 164, "end": 179, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/BLIF4TrJxy", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Ataque-suicida-en-Indonesia-deja-seis-heridos-20191112-0174.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Ataque-s\u2026"}]}, "text": "El atacante deton\u00f3 sus explosivos y muri\u00f3 tras ser confrontado por otros oficiales, hiriendo al menos a cuatro oficiales y dos civiles. https://t.co/BLIF4TrJxy v\u00eda @elimparcialcom"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:31:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "3134336134", "id": "1194487969215897601", "edit_history_tweet_ids": ["1194487969215897601"], "author_id": "1094335849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vaneeeop", "id": "3134336134"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194487543535935493"}], "text": "@vaneeeop Cada quien se suicida a su gusto !!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:30:30.000Z", "id": "1194487680119300096", "edit_history_tweet_ids": ["1194487680119300096"], "author_id": "3465199394", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:29:24.000Z", "id": "1194487403261640704", "edit_history_tweet_ids": ["1194487403261640704"], "author_id": "388490861", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "Veras"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:28:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "957481066830299136", "id": "1194487285326196736", "edit_history_tweet_ids": ["1194487285326196736"], "author_id": "1189703496087547904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194367640610971648"}], "text": "@pay_de_limon___ Veras seria un suicida m\u00e1s ya que suicida es alguien que ya se suicid\u00f3 entonces si sigue vivo seria alguien con tendencias suicidas me explico?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:26:32.000Z", "id": "1194486682520899584", "edit_history_tweet_ids": ["1194486682520899584"], "author_id": "360073732", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:25:32.000Z", "id": "1194486432456433664", "edit_history_tweet_ids": ["1194486432456433664"], "author_id": "276758669", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Uhuru Kenyatta"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-13T05:25:25.000Z", "id": "1194486400982364160", "edit_history_tweet_ids": ["1194486400982364160"], "author_id": "1107162987616501760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "`I dont know why Kenyans are broke!` this statement by Uhuru Kenyatta is suicida!!!!!!\n\nMr President,Resign!!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:23:40.000Z", "id": "1194485963470393344", "edit_history_tweet_ids": ["1194485963470393344"], "author_id": "100193314", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:23:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "350460605", "id": "1194485908541779969", "edit_history_tweet_ids": ["1194485908541779969"], "author_id": "242803849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192513052660424704"}], "text": "@SalvadorHeresi Datum no era la encuestadora que dec\u00eda que el suicida Garc\u00eda ser\u00eda presidente??"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:22:50.000Z", "id": "1194485753696456704", "edit_history_tweet_ids": ["1194485753696456704"], "author_id": "37596058", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:22:40.000Z", "id": "1194485711006838786", "edit_history_tweet_ids": ["1194485711006838786"], "author_id": "2966497414", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:21:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "13531162", "id": "1194485500725387267", "edit_history_tweet_ids": ["1194485500725387267"], "author_id": "1138458364764196864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194434706407706625"}], "text": "@GauchaZH \u00c9 uma decis\u00e3o suicida..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:21:33.000Z", "id": "1194485429216727041", "edit_history_tweet_ids": ["1194485429216727041"], "author_id": "951084152547397632", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:20:07.000Z", "id": "1194485069668335617", "edit_history_tweet_ids": ["1194485069668335617"], "author_id": "331279802", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:17:46.000Z", "id": "1194484475918475265", "edit_history_tweet_ids": ["1194484475918475265"], "author_id": "343224435", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:17:25.000Z", "id": "1194484390283370498", "edit_history_tweet_ids": ["1194484390283370498"], "author_id": "257286878", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e nem pra suicida eu presto pq sou a porra de uma medrosa do caralho"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:17:20.000Z", "id": "1194484366937907200", "edit_history_tweet_ids": ["1194484366937907200"], "author_id": "189736835", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna Baker"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Stark"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Peli_Comic", "id": "3302041332"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:16:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "3302041332", "id": "1194484091980320768", "edit_history_tweet_ids": ["1194484091980320768"], "author_id": "1076475535268765697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194446680877342720"}], "text": "@Peli_Comic \u00bf Y si Hanna Baker es en realidad hija de Tony Stark y es por eso que se suicida para encontrarse con su verdadero padre en el m\u00e1s all\u00e1 despu\u00e9s de haber sido raptada ?\n\nNo tengo pruebas, pero tampoco dudas."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:16:05.000Z", "id": "1194484051895304192", "edit_history_tweet_ids": ["1194484051895304192"], "author_id": "72142618", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:14:41.000Z", "id": "1194483699733000192", "edit_history_tweet_ids": ["1194483699733000192"], "author_id": "1023696859", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:14:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1281668054", "id": "1194483691466219520", "edit_history_tweet_ids": ["1194483691466219520"], "author_id": "620541633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "quaike_", "id": "1281668054"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194400541486600192"}], "text": "@quaike_ Mandando sorte, paci\u00eancia, energia boa pq OLHA...\n\nEu fiquei 3 meses e a gente quase se matou rs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:14:04.000Z", "id": "1194483546565599233", "edit_history_tweet_ids": ["1194483546565599233"], "author_id": "1174691037165576192", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:13:41.000Z", "id": "1194483450281103361", "edit_history_tweet_ids": ["1194483450281103361"], "author_id": "89939029", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:11:01.000Z", "id": "1194482776826896385", "edit_history_tweet_ids": ["1194482776826896385"], "author_id": "1076998891755712512", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194458016327897088"}], "text": "RT @EFEnoticias: \u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:09:49.000Z", "id": "1194482476825137156", "edit_history_tweet_ids": ["1194482476825137156"], "author_id": "1185366597751492608", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:09:02.000Z", "id": "1194482279109795840", "edit_history_tweet_ids": ["1194482279109795840"], "author_id": "160762194", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/1BQNuCGAD5", "expanded_url": "https://twitter.com/badgrude/status/1194481936066105345", "display_url": "twitter.com/badgrude/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:08:48.000Z", "id": "1194482220116979713", "edit_history_tweet_ids": ["1194482220116979713"], "author_id": "3301987420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "A gente se matou de votar pelo Diego. Ah ingratid\u00e3o... https://t.co/1BQNuCGAD5"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:08:33.000Z", "id": "1194482156384456704", "edit_history_tweet_ids": ["1194482156384456704"], "author_id": "160762194", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/rjL64uskYS", "expanded_url": "https://es.rt.com/75c6", "display_url": "es.rt.com/75c6"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:08:21.000Z", "id": "1194482105948004352", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194482105948004352"], "author_id": "1321491373", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194467771301670915"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia https://t.co/rjL64uskYS http\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:07:51.000Z", "id": "1194481980584452097", "edit_history_tweet_ids": ["1194481980584452097"], "author_id": "711893643838283777", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:07:45.000Z", "id": "1194481957134053381", "edit_history_tweet_ids": ["1194481957134053381"], "author_id": "167558493", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194458016327897088"}], "text": "RT @EFEnoticias: \u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:07:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "27703690", "id": "1194481880248266754", "edit_history_tweet_ids": ["1194481880248266754"], "author_id": "706663960758652928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194337302098645000"}], "text": "@samiabomfim Todas (os) vagabundas (os) como voc\u00ea tem que ser bloqueado e do mundo.\n\nUma faca nao matou o bolsonaro\nC\u00e2ncer nao matou Lula \nSe fosse um trabalhador honesto, morria so de trope\u00e7ar"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T05:05:54.000Z", "id": "1194481488953262080", "edit_history_tweet_ids": ["1194481488953262080"], "author_id": "709554998271741954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "eu simplesmente NUNCA vou esquecer da hist\u00f3ria que o Capella contou hj da menina que estudou l\u00e1 na mlk que queria fazer mkt mas os pais queriam que ela fizesse med, e s\u00f3 iam deixar ela fazer mkt SE ela passasse pra med tbm, s\u00f3 que ela n\u00e3o passou \n\ne se matou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:03:52.000Z", "id": "1194480979781521410", "edit_history_tweet_ids": ["1194480979781521410"], "author_id": "1159080726404489217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto\ud83d\ude48\nUn recuerdo leve de esto que siento\nUna sacudida, a mis salidas\nLa cima de un beso en un brinco suicida\ud83d\ude0d"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:01:17.000Z", "id": "1194480327286251520", "edit_history_tweet_ids": ["1194480327286251520"], "author_id": "922076449338740736", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:58:50.000Z", "id": "1194479711952547842", "edit_history_tweet_ids": ["1194479711952547842"], "author_id": "209018648", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.4725, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.4292, "type": "Other", "normalized_text": "B.I.G"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.4681, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "thaaybeatris_98", "id": "992206100073197568"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:58:29.000Z", "id": "1194479626296418304", "edit_history_tweet_ids": ["1194479626296418304"], "author_id": "1003751623066300416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194479434604195840"}], "text": "RT @thaaybeatris_98: J\u00e1 criei varias teorias na minha cabe\u00e7a de quem matou o Tupac e quem matou o B.I.G\nE at\u00e9 hoje n\u00e3o descobri se o Tupac\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.3823, "type": "Other", "normalized_text": "Tupac"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "B.I.G"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5857, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:57:44.000Z", "id": "1194479434604195840", "edit_history_tweet_ids": ["1194479434604195840"], "author_id": "992206100073197568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 criei varias teorias na minha cabe\u00e7a de quem matou o Tupac e quem matou o B.I.G\nE at\u00e9 hoje n\u00e3o descobri se o Tupac morreu no local ou entrou em coma primeiro. Cada document\u00e1rio \u00e9 uma vers\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:56:06.000Z", "id": "1194479023314948097", "edit_history_tweet_ids": ["1194479023314948097"], "author_id": "44645298", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:55:34.000Z", "id": "1194478892511309826", "edit_history_tweet_ids": ["1194478892511309826"], "author_id": "936348950", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:55:20.000Z", "id": "1194478829802311681", "edit_history_tweet_ids": ["1194478829802311681"], "author_id": "869605461074554880", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:53:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "116519514", "id": "1194478287663353856", "edit_history_tweet_ids": ["1194478287663353856"], "author_id": "27376968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194367326969352195"}], "text": "@joicehasselmann @PSL_Nacional Deputada, ningu\u00e9m \u00e9 idiota ou suicida para perder seus mandatos, se fosse voc\u00ea no lugar deles, entregaria o seu cargo?\nN\u00e3o seja hip\u00f3crita!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:50:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "957481066830299136", "id": "1194477533535834114", "edit_history_tweet_ids": ["1194477533535834114"], "author_id": "1053742607547928578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194367640610971648"}], "text": "@pay_de_limon___ Un suicida m\u00e1s no? No se no voy a dormir por esto xd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.3344, "type": "Organization", "normalized_text": "walter"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ZKrxN7wpMK", "expanded_url": "https://t.co/ZKrxN7wpMK", "display_url": "t.co/ZKrxN7wpMK"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:50:00.000Z", "id": "1194477488702922753", "edit_history_tweet_ids": ["1194477488702922753"], "author_id": "4497653295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Siempre quise tener unoooo lpmm \nmi viejo puede tener una cotorra suicida, pero yo no un hur\u00f3n dejaa walter \ud83d\ude44 https://t.co/ZKrxN7wpMK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.6148, "type": "Other", "normalized_text": "I love you"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-13T04:48:02.000Z", "id": "1194476994097897472", "edit_history_tweet_ids": ["1194476994097897472"], "author_id": "906377081340141569", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194271152941629440"}], "text": "RT @CurrySwag8: Guys so I found out that there\u2019s no translation for \u201cI love you\u201d in Galician, instead they say \u201cJeffrey Epstein non se mato\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Mamador"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.5416, "type": "Other", "normalized_text": "Alcoh\u00f3lic"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "Rumber"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.4292, "type": "Other", "normalized_text": "Rar"}, {"start": 198, "end": 208, "probability": 0.5706, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.445, "type": "Other", "normalized_text": "chic"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.5268, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:47:57.000Z", "id": "1194476975718641664", "edit_history_tweet_ids": ["1194476975718641664"], "author_id": "1035227231633723392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. Mamador@ de gallo \n2. Moral pa todo \n3. un beb\u00e9 \n4. Alcoh\u00f3lic@\n5. gracios@\n6. Rumber@\n7. mi novia\n8. intimidante\n9. Vale verga\n10. Mi crush\n11. Rar@\n12. Espantajopo \n13. Cole\n14. chic@ fitness\n15. Suicida\n16. Mani"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:47:50.000Z", "id": "1194476944080932864", "edit_history_tweet_ids": ["1194476944080932864"], "author_id": "200128457", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 73, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194398585212805121"}], "text": "RT @elmundodepax: El otro d\u00eda, imprim\u00ed y pedale\u00e9 escuchando a @sarahebeok, y me daban vuelta frases como \"Nadie se suicida /en una comisar\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:47:30.000Z", "id": "1194476859469246464", "edit_history_tweet_ids": ["1194476859469246464"], "author_id": "747397134", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:41:09.000Z", "id": "1194475261506523136", "edit_history_tweet_ids": ["1194475261506523136"], "author_id": "2331376441", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Es triste ver que la gente ya no se suicida como antes."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Kuz"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.7468, "type": "Person", "normalized_text": "LBJ"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "AD"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "Kuz"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:40:15.000Z", "id": "1194475037622968324", "edit_history_tweet_ids": ["1194475037622968324"], "author_id": "70503929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Bom ver o Kuz voltar. No \u00faltimo quarto, com LBJ e AD com muita dificuldades de achar espa\u00e7o, faltava uma op\u00e7\u00e3o ofensiva. Kuz se apresentou (como se espera dele) e matou as duas bolas de tr\u00eas que esticaram a vantagem. Ele ficou no time pra isso."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:38:35.000Z", "id": "1194474617693462529", "edit_history_tweet_ids": ["1194474617693462529"], "author_id": "1193789257741225985", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fzaratti", "id": "267251660"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/IzkRumjeZS", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloAStefanoni/status/1194020588324564992", "display_url": "twitter.com/PabloAStefanon\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194472268174372864"}], "text": "RT @fzaratti: Esa malvada y suicida casa que \u201cquiere ser quemada\u201d \ud83d\ude43 https://t.co/IzkRumjeZS"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:37:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1197974946", "id": "1194474219255582720", "edit_history_tweet_ids": ["1194474219255582720"], "author_id": "951298078350495744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194343120546205696"}], "text": "@JulinMauforever @Leoni_a_jato @biazitagomes Se quiser continuar com \"ele roubou, mas fez\", ok, \u00e9 um direito seu. Mas atualize o jarg\u00e3o para \"ele roubou, matou milh\u00f5es, mas fez\". Se para voc\u00ea, o \"fez\" \u00e9 um bom motivo para aceitar o \"roubou e matou\", seus valores se perderam em algum momento da sua vida ou nunca existiram."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:36:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "3302041332", "id": "1194474027647193088", "edit_history_tweet_ids": ["1194474027647193088"], "author_id": "1121126146144260096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Peli_Comic", "id": "3302041332"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194446680877342720"}], "text": "@Peli_Comic Alerta de Spoiler: La morra se suicida y deja 13 casettes"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:36:00.000Z", "id": "1194473967987249152", "edit_history_tweet_ids": ["1194473967987249152"], "author_id": "785959952716222465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No entend\u00ed nada, pero creo que es la receta de un coctel suicida... s\u00ed, eso debe ser, voy a aprender japon\u00e9s para poder seguirlo al pie de la letra https://t.co/gHRfoTbole", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/gHRfoTbole", "expanded_url": "https://t.co/gHRfoTbole", "display_url": "t.co/gHRfoTbole"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "Marisa"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.4672, "type": "Place", "normalized_text": "Avon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:35:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1194473897887981568", "edit_history_tweet_ids": ["1194473897887981568"], "author_id": "4189201953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194325477294530560"}], "text": "@BolsonaroSP @opavaomisterio Mandou mesmo, se investigar direitinho matou at\u00e9 a esposa Marisa revendedora da Avon."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "Rea\u00f1o"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6222, "type": "Place", "normalized_text": "Marita"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.4076, "type": "Other", "normalized_text": "Marita"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.2901, "type": "Other", "normalized_text": "Rea\u00f1o"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.2898, "type": "Other", "normalized_text": "Marita"}, {"start": 290, "end": 296, "probability": 0.8287, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ricardo10ynueve", "id": "1127403563418816512"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:35:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1127403563418816512", "id": "1194473722876432384", "edit_history_tweet_ids": ["1194473722876432384"], "author_id": "221834988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194418238739931136"}], "text": "@Ricardo10ynueve Se conocen cuando Rea\u00f1o, grte de banco Comercio choca el carro a Marita. Se suicida Marita, en necropsia hacen desaparecer su \u00fatero x orden, aparentemente de Rea\u00f1o, cre\u00eda que estaba embarazada. El titular en los diarios fue \u201cD\u00f3nde est\u00e1 el \u00fatero de Marita\u201d. Quien te conoce Netflix"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3944, "type": "Other", "normalized_text": "Facu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:34:55.000Z", "id": "1194473694057377792", "edit_history_tweet_ids": ["1194473694057377792"], "author_id": "3982823303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Facu tieme agendado a lxs cumpa\u00f1erxs del curso asi\nPura paja \nCara de rata \nPelotudo \nPelotudo 2\nSuicida\nFaso\nAmigo \nHno \nEtc etc"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:34:36.000Z", "id": "1194473612775964672", "edit_history_tweet_ids": ["1194473612775964672"], "author_id": "4429798875", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:34:21.000Z", "id": "1194473549181988867", "edit_history_tweet_ids": ["1194473549181988867"], "author_id": "1024940303432798208", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Hel\u00f4"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SManjorani", "id": "1135390971313700865"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:34:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1135390971313700865", "id": "1194473508325203968", "edit_history_tweet_ids": ["1194473508325203968"], "author_id": "129140001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194449466524352513"}], "text": "@SManjorani @MirellaGVFM Sim. Infelizmente ela tirou a pr\u00f3pria vida! Hel\u00f4 foi ic\u00f4nica!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8665, "type": "Place", "normalized_text": "Sumatra"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/wgE17Kp4xZ", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/internacional/indonesia-atentado-suicida-comisaria-sumatra_1395719.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/inter\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:33:38.000Z", "id": "1194473369678180353", "edit_history_tweet_ids": ["1194473369678180353"], "author_id": "46668976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Indonesia: atentado suicida contra una comisar\u00eda de Sumatra https://t.co/wgE17Kp4xZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki real"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.86, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "akutagzwa", "id": "1272196967460995074"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:31:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "816463785603059712", "id": "1194472952508616705", "edit_history_tweet_ids": ["1194472952508616705"], "author_id": "90507746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194434782257659905"}], "text": "@zenitshouto @akutagzwa no caso dos dois, o tanizaki real, no qual o personagem tanizaki foi inspirado, escrevia muito sobre incesto, o autor s\u00f3 pegou isso e ligou, \u00e9 como o dazai e o suicidio, o verdadeiro dazai tb escrevia muito sobre o assunto e realmente se suicidou com a esposa em um rio"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:31:33.000Z", "id": "1194472847445577730", "edit_history_tweet_ids": ["1194472847445577730"], "author_id": "182791486", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/vr51zcJEX1", "expanded_url": "https://thenewsatyourfingertips.wordpress.com/2019/11/13/indonesia-un-atentado-suicida-se-produjo-en-una-sede-de-la-policia/", "display_url": "thenewsatyourfingertips.wordpress.com/2019/11/13/ind\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/IqCaMSLgQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/NEWSANTANDER/status/1194472573922369537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IqCaMSLgQ6", "media_key": "3_1194472572076875776"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:30:28.000Z", "id": "1194472573922369537", "edit_history_tweet_ids": ["1194472573922369537"], "author_id": "3579302842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Indonesia: un atentado suicida se produjo en una sede de la\u00a0polic\u00eda https://t.co/vr51zcJEX1 https://t.co/IqCaMSLgQ6"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:30:14.000Z", "id": "1194472516535881728", "edit_history_tweet_ids": ["1194472516535881728"], "author_id": "1141466496637513728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me estoy sintiendo m\u00e1s suicida que nunca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:30:09.000Z", "id": "1194472494956240896", "edit_history_tweet_ids": ["1194472494956240896"], "author_id": "2940192011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida eh mt bom como eu nunca tinha visto antes?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:29:50.000Z", "id": "1194472414677258242", "edit_history_tweet_ids": ["1194472414677258242"], "author_id": "1081310804929114112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caramba acabei de descobrir quem matou o loco na s\u00e9rie e o cara vai l\u00e1 e se mata e acaba a bateria do meu celular"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:29:38.000Z", "id": "1194472366228852736", "edit_history_tweet_ids": ["1194472366228852736"], "author_id": "991418547455905799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"esquadr\u00e3o suicida\".\ud83d\udc99\ud83c\udfac"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:29:15.000Z", "id": "1194472268174372864", "geo": {"place_id": "c4320f726d222937"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194472268174372864"], "author_id": "267251660", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194020588324564992"}], "text": "Esa malvada y suicida casa que \u201cquiere ser quemada\u201d \ud83d\ude43 https://t.co/IzkRumjeZS", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/IzkRumjeZS", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloAStefanoni/status/1194020588324564992", "display_url": "twitter.com/PabloAStefanon\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Mateus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:28:59.000Z", "id": "1194472201036206080", "edit_history_tweet_ids": ["1194472201036206080"], "author_id": "1178814402897821696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Eu contando que o cara se matou ao vivo com uma picada de cobra e o Felipe zoando o Mateus \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Mamador"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.5416, "type": "Other", "normalized_text": "Alcoh\u00f3lic"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "Rumber"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.4292, "type": "Other", "normalized_text": "Rar"}, {"start": 198, "end": 208, "probability": 0.5706, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.445, "type": "Other", "normalized_text": "chic"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.5268, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:28:41.000Z", "id": "1194472125781958656", "edit_history_tweet_ids": ["1194472125781958656"], "author_id": "592861712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. Mamador@ de gallo \n2. Moral pa todo \n3. un beb\u00e9 \n4. Alcoh\u00f3lic@\n5. gracios@\n6. Rumber@\n7. mi novia\n8. intimidante\n9. Vale verga\n10. Mi crush\n11. Rar@\n12. Espantajopo \n13. Cole\n14. chic@ fitness\n15. Suicida\n16. Mani"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:24:20.000Z", "id": "1194471030183485440", "edit_history_tweet_ids": ["1194471030183485440"], "author_id": "838726119226368000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:24:09.000Z", "id": "1194470985271001089", "edit_history_tweet_ids": ["1194470985271001089"], "author_id": "15865593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Poderia ter falado comigo antes, era s\u00f3 largar tudo e ir morar no mato. https://t.co/wcSl7slK2e", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/wcSl7slK2e", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/hora-7/robo-se-cansa-de-trabalhar-e-se-suicida-em-fonte-de-agua-16062018", "display_url": "noticias.r7.com/hora-7/robo-se\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.338, "type": "Place", "normalized_text": "Bombardero"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.6272, "type": "Other", "normalized_text": "Boston News"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.4203, "type": "Place", "normalized_text": "Weather"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tGxE3c4WjW", "expanded_url": "https://deluxefile.com/bombardero-suicida-ataca-estacion-de-policia-de-indonesia-hiriendo-a-6-boston-news-weather-sports/", "display_url": "deluxefile.com/bombardero-sui\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/9qzGiRvmeO", "expanded_url": "https://twitter.com/JesurunOtoniel/status/1194470926290685953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9qzGiRvmeO", "media_key": "3_1194470924583669760"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:23:55.000Z", "id": "1194470926290685953", "edit_history_tweet_ids": ["1194470926290685953"], "author_id": "1135282117531906048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bombardero suicida ataca estaci\u00f3n de polic\u00eda de Indonesia, hiriendo a 6 \u2013 Boston News, Weather,\u00a0Sports https://t.co/tGxE3c4WjW https://t.co/9qzGiRvmeO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/rjL64uskYS", "expanded_url": "https://es.rt.com/75c6", "display_url": "es.rt.com/75c6"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:23:54.000Z", "id": "1194470922738122752", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194470922738122752"], "author_id": "130520666", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194467771301670915"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia https://t.co/rjL64uskYS http\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:23:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "805432498104782848", "id": "1194470739082194946", "edit_history_tweet_ids": ["1194470739082194946"], "author_id": "741463218455994368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "emilyramirez594", "id": "805432498104782848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194346770698035205"}], "text": "@emilyramirez594 Una carta suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 221, "tag": "CJS"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 220, "probability": 0.4129, "type": "Other", "normalized_text": "CJS"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:22:58.000Z", "id": "1194470686330408960", "geo": {"place_id": "0138a2ed609c5a53"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194470686330408960"], "author_id": "1479794346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si me canse de esperar,\nfue porque el tiempo no cur\u00f3 ni una herida.\nSi me cans\u00e9 de olvidar,\nfue porque el olvido es la pastilla suicida.\nSi me cans\u00e9 de perdonar,\nfue porque cuando duele nunca, nunca, nunca se olvida. #CJS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.5321, "type": "Person", "normalized_text": "jason"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.5342, "type": "Person", "normalized_text": "bruce"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.5275, "type": "Person", "normalized_text": "jason"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:22:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1048953208801021958", "id": "1194470592596127744", "edit_history_tweet_ids": ["1194470592596127744"], "author_id": "1048953208801021958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194468821173755904"}], "text": "17) jason estava chamando e chorando por bruce apesar do fato de ele n\u00e3o se lembrar de nada quando ele foi trazido de volta \u00e0 vida em sua sepultura (duplo ai)\n18) bruce estava planejando matar o coringa quando ele matou jason, mas ter sobrenaturais l\u00e1 para ele impediu de o fazer."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:18:58.000Z", "id": "1194469679739355136", "edit_history_tweet_ids": ["1194469679739355136"], "author_id": "1174527351188860930", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:18:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "903367729", "id": "1194469655492124673", "edit_history_tweet_ids": ["1194469655492124673"], "author_id": "368313186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ogonzalez0584", "id": "903367729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194460414551187456"}], "text": "@ogonzalez0584 El escuadr\u00f3n suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.5578, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/0o3wTKkxTK", "expanded_url": "https://prensaobjetiva.com/2019/11/12/se-registra-un-posible-ataque-suicida-tras-una-explosion-fuera-de-una-comisaria-en-indonesia/", "display_url": "prensaobjetiva.com/2019/11/12/se-\u2026"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/DmOlk2wt2R", "expanded_url": "https://twitter.com/pobjetiva/status/1194469583882801153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DmOlk2wt2R", "media_key": "3_1194469581856890885"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:18:35.000Z", "id": "1194469583882801153", "edit_history_tweet_ids": ["1194469583882801153"], "author_id": "2730461402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia\nhttps://t.co/0o3wTKkxTK\n\nSi te gusta comp\u00e1rtelo RT ... https://t.co/DmOlk2wt2R"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:17:39.000Z", "id": "1194469347357536258", "edit_history_tweet_ids": ["1194469347357536258"], "author_id": "492374468", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194458016327897088"}], "text": "RT @EFEnoticias: \u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:17:26.000Z", "id": "1194469295134248960", "edit_history_tweet_ids": ["1194469295134248960"], "author_id": "1148374538364891137", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/rjL64uskYS", "expanded_url": "https://es.rt.com/75c6", "display_url": "es.rt.com/75c6"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:16:10.000Z", "id": "1194468977130557440", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194468977130557440"], "author_id": "364625001", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194467771301670915"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia https://t.co/rjL64uskYS http\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:16:10.000Z", "id": "1194468973334683648", "edit_history_tweet_ids": ["1194468973334683648"], "author_id": "1162724601606156288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "tou sem rem\u00e9dio h\u00e1 um m\u00eas e meio\n\ninsonia confere\nauto mutila\u00e7\u00e3o confere\ncrise de p\u00e2nico confere\nimpulsos suicidas confere\nidea\u00e7ao suicida confere\ncortar o cabelo, botar piercing e pintar confere"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:15:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "id": "1194468927893626880", "edit_history_tweet_ids": ["1194468927893626880"], "author_id": "546148492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194438593458012160"}], "text": "@PeruanoComunica Recuerdo que un expresidente peruano suicida dijo que los nativos ind\u00edgenas \"no son ciudadanos de primera clase\". Aunque no lo hizo con un tuit."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/vBfLteMDGA", "expanded_url": "https://es.rt.com/75c6", "display_url": "es.rt.com/75c6"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/NqrmpQKcSi", "expanded_url": "https://twitter.com/digital_retweet/status/1194468738269110273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NqrmpQKcSi", "media_key": "3_1194468736356569088"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:15:14.000Z", "id": "1194468738269110273", "edit_history_tweet_ids": ["1194468738269110273"], "author_id": "1186360870001094657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia https://t.co/vBfLteMDGA https://t.co/NqrmpQKcSi"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:14:58.000Z", "id": "1194468671529345024", "edit_history_tweet_ids": ["1194468671529345024"], "author_id": "3732419595", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:14:55.000Z", "id": "1194468659827097601", "edit_history_tweet_ids": ["1194468659827097601"], "author_id": "216892380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Es que yo ya no aspiro a estar bien, \u00a1No se puede g\u00fceeey!\"\n\nDice el autodenominado \"catastrofista\", suicida\", \"pesimista\" \ud83d\ude05"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:14:37.000Z", "id": "1194468584430481408", "edit_history_tweet_ids": ["1194468584430481408"], "author_id": "2935705853", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:13:52.000Z", "id": "1194468395003138048", "edit_history_tweet_ids": ["1194468395003138048"], "author_id": "227996647", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194458016327897088"}], "text": "RT @EFEnoticias: \u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/rjL64uskYS", "expanded_url": "https://es.rt.com/75c6", "display_url": "es.rt.com/75c6"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:13:49.000Z", "id": "1194468383284191232", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194468383284191232"], "author_id": "2967890440", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194467771301670915"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia https://t.co/rjL64uskYS http\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/rjL64uskYS", "expanded_url": "https://es.rt.com/75c6", "display_url": "es.rt.com/75c6"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:13:48.000Z", "id": "1194468377844232193", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194468377844232193"], "author_id": "821721695534845952", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194467771301670915"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia https://t.co/rjL64uskYS http\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/rjL64uskYS", "expanded_url": "https://es.rt.com/75c6", "display_url": "es.rt.com/75c6"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:13:35.000Z", "id": "1194468323477655553", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194468323477655553"], "author_id": "4056594723", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194467771301670915"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia https://t.co/rjL64uskYS http\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:13:34.000Z", "id": "1194468321695084547", "edit_history_tweet_ids": ["1194468321695084547"], "author_id": "186221770", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "emeageui", "id": "489026551"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "jaeaisp", "id": "1252934700"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194350237080596480"}], "text": "RT @exe_concordia: @emeageui @jaeaisp Entonces, es un serio problema creerle siempre a la v\u00edctima, porque puede ser mentira la acusaci\u00f3n. Y\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:13:19.000Z", "id": "1194468256704352257", "edit_history_tweet_ids": ["1194468256704352257"], "author_id": "1192250694360805376", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:12:50.000Z", "id": "1194468137003110400", "edit_history_tweet_ids": ["1194468137003110400"], "author_id": "1145095570652049408", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/rjL64uskYS", "expanded_url": "https://es.rt.com/75c6", "display_url": "es.rt.com/75c6"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:12:02.000Z", "id": "1194467936360189952", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194467936360189952"], "author_id": "46467309", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194467771301670915"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia https://t.co/rjL64uskYS http\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.8988, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:12:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "174818242", "id": "1194467932757274625", "edit_history_tweet_ids": ["1194467932757274625"], "author_id": "1167057231008997377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194455500529766405"}], "text": "@leandroruschel Ela se enforcou na pr\u00f3pria corda... coitada... ainda acha q vai ser prefeita de SP.... Q d\u00f3... poderia ir at\u00e9 mais longe... pena... p... pi... pig...."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/rjL64uskYS", "expanded_url": "https://es.rt.com/75c6", "display_url": "es.rt.com/75c6"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:11:55.000Z", "id": "1194467906937118720", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194467906937118720"], "author_id": "946607202", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194467771301670915"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia https://t.co/rjL64uskYS http\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/rjL64uskYS", "expanded_url": "https://es.rt.com/75c6", "display_url": "es.rt.com/75c6"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:11:36.000Z", "id": "1194467827811520512", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194467827811520512"], "author_id": "3783839717", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194467771301670915"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia https://t.co/rjL64uskYS http\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rjL64uskYS", "expanded_url": "https://es.rt.com/75c6", "display_url": "es.rt.com/75c6"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/kZ2mn8wFUc", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1194467771301670915/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kZ2mn8wFUc", "media_key": "7_1194467749751402498"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:11:23.000Z", "id": "1194467771301670915", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194467771301670915"], "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia https://t.co/rjL64uskYS https://t.co/kZ2mn8wFUc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:10:48.000Z", "id": "1194467622705860608", "edit_history_tweet_ids": ["1194467622705860608"], "author_id": "948389219277377536", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:10:45.000Z", "id": "1194467613818183681", "edit_history_tweet_ids": ["1194467613818183681"], "author_id": "1185249872238333953", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:09:39.000Z", "id": "1194467336947949568", "edit_history_tweet_ids": ["1194467336947949568"], "author_id": "67016881", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:06:03.000Z", "id": "1194466428075872257", "edit_history_tweet_ids": ["1194466428075872257"], "author_id": "1139248076055633925", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:05:05.000Z", "id": "1194466184084819969", "edit_history_tweet_ids": ["1194466184084819969"], "author_id": "1058486845049397248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "See que llueva y se ahoguen todos los guampudos, ahrre suicida era \ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:04:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "2331177072", "id": "1194466133069438976", "edit_history_tweet_ids": ["1194466133069438976"], "author_id": "3015890926", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "Snakefixer", "id": "2249199235"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194465720039563264"}], "text": "@foxygxrl @Snakefixer \u00bfLo prometes? Ya conocemos la tendencia suicida de la enana."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:04:45.000Z", "id": "1194466100379033604", "edit_history_tweet_ids": ["1194466100379033604"], "author_id": "954158790718513152", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:03:26.000Z", "id": "1194465768727072771", "edit_history_tweet_ids": ["1194465768727072771"], "author_id": "948255615964663808", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:03:16.000Z", "id": "1194465728839266312", "edit_history_tweet_ids": ["1194465728839266312"], "author_id": "4116503303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ate hoje eu n\u00e3o me conformo com o que fizeram com esquadr\u00e3o suicida, se pelo menos tivessem colocado aquela cena da harley apontando uma arma pro coringa ja teria salvado o filme de ser aquela bosta"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.9388, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carmenas2", "id": "301592152"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:02:33.000Z", "id": "1194465549423697920", "edit_history_tweet_ids": ["1194465549423697920"], "author_id": "871021667593719808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194414794511654912"}], "text": "RT @carmenas2: @ivanedlm PP estaba diciendo \"con PSOE pero sin Sanchez\" y ya se ve\u00eda como un \"mal menor\" y @sanchezcastejon hizo la huida h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:01:28.000Z", "id": "1194465276605190146", "edit_history_tweet_ids": ["1194465276605190146"], "author_id": "74653180", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194458016327897088"}], "text": "RT @EFEnoticias: \u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:00:59.000Z", "id": "1194465154244718593", "edit_history_tweet_ids": ["1194465154244718593"], "author_id": "108804474", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:00:42.000Z", "id": "1194465084212420608", "edit_history_tweet_ids": ["1194465084212420608"], "author_id": "1051088401045352452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 82, "username": "emicida", "id": "21054053"}]}, "text": "\u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico e triste\nVai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe \ud83c\udfa7\n@emicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:59:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "68276615", "id": "1194464857711624192", "edit_history_tweet_ids": ["1194464857711624192"], "author_id": "190454110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ltorrestoranzo", "id": "68276615"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "SANGREXENEIZE", "id": "371424475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194410575859789825"}], "text": "@ltorrestoranzo @SANGREXENEIZE no creo que mi gran \u00ecdolo haga esto...es suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:59:24.000Z", "id": "1194464756951920640", "edit_history_tweet_ids": ["1194464756951920640"], "author_id": "55333214", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:58:37.000Z", "id": "1194464559802834944", "edit_history_tweet_ids": ["1194464559802834944"], "author_id": "24509358", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:58:24.000Z", "id": "1194464505067126784", "edit_history_tweet_ids": ["1194464505067126784"], "author_id": "24509358", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e09\u68ee\u3055\u3093"}, {"start": 8, "end": 10, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6698, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.6815, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Qio7texDXo", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12839", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12839"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-13T03:58:15.000Z", "id": "1194464468207464448", "edit_history_tweet_ids": ["1194464468207464448"], "author_id": "897063987619155968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u4e09\u68ee\u3055\u3093\u3092\u304b\u3051\u3066\u30aa\u30ab\u30c0\u3068\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u3092\u3057\u3066\u307b\u3057\u3044()\n\n\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u4fb5\u7565\u4e2d\u306e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u304c\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u51f1\u65cb\u3059\u308b\u53ef\u80fd\u6027 https://t.co/Qio7texDXo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 170, "probability": 0.7602, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 174, "end": 175, "probability": 0.7638, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:58:10.000Z", "id": "1194464447160553472", "geo": {"place_id": "0034f8903f0001bc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194464447160553472"], "author_id": "3536982622", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Llamo a que los pol\u00edticos dejen atr\u00e1s sus ideolog\u00edas y  peque\u00f1eces y demuestren el amor que dicen tenerle al pa\u00eds y se unan, en un gran pacto suicida.\n\nPartiendo por el FA y PC \n\nPor favor dar RT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/wBQKXkbFYW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJ9NqQ", "display_url": "dlvr.it/RJ9NqQ"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/nkMa4BBL2U", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1194464165735231488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nkMa4BBL2U", "media_key": "3_1194464163784839168"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:57:03.000Z", "id": "1194464165735231488", "edit_history_tweet_ids": ["1194464165735231488"], "author_id": "2348878033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia https://t.co/wBQKXkbFYW https://t.co/nkMa4BBL2U"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:56:59.000Z", "id": "1194464146324107264", "edit_history_tweet_ids": ["1194464146324107264"], "author_id": "1009379616", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:56:32.000Z", "id": "1194464032390107136", "edit_history_tweet_ids": ["1194464032390107136"], "author_id": "138948901", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:56:01.000Z", "id": "1194463902584705025", "edit_history_tweet_ids": ["1194463902584705025"], "author_id": "2222060973", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:55:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "542814680", "id": "1194463732879052800", "edit_history_tweet_ids": ["1194463732879052800"], "author_id": "744728303974625280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194462284367708161"}], "text": "@itsbiamaia KAKKAKSKSKSK N\u00c3O QUE GANA SUICIDA EU ENTENDA MAS ERA ISSO A\u00cd acho q foi meu subconsciente"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:55:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "893916128493305856", "id": "1194463727002759169", "edit_history_tweet_ids": ["1194463727002759169"], "author_id": "893916128493305856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194463268145967105"}], "text": "o primo do pensamento su\u00edcida n veio, o coragem sempre fura os role"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RTA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.6012, "type": "Organization", "normalized_text": "RTA"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9935, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/rAI9HfsMyn", "expanded_url": "http://tinyurl.com/t3tm8cf", "display_url": "tinyurl.com/t3tm8cf"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:55:06.000Z", "id": "1194463673428959233", "edit_history_tweet_ids": ["1194463673428959233"], "author_id": "425092108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#RTA Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia. ... https://t.co/rAI9HfsMyn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:54:55.000Z", "id": "1194463626247233536", "edit_history_tweet_ids": ["1194463626247233536"], "author_id": "1645736942", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:54:07.000Z", "id": "1194463424031399936", "edit_history_tweet_ids": ["1194463424031399936"], "author_id": "287773466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en\u00a0Indonesia https://t.co/ULa86wkfaK", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ULa86wkfaK", "expanded_url": "http://www.tonyconelpueblo.net/2019/11/12/se-registra-un-posible-ataque-suicida-tras-una-explosion-fuera-de-una-comisaria-en-indonesia/", "display_url": "tonyconelpueblo.net/2019/11/12/se-\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:53:38.000Z", "id": "1194463304577626113", "edit_history_tweet_ids": ["1194463304577626113"], "author_id": "3543811643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse squadrao suicida e pala demais kkkkkkkkkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/cLgbyzdL7y", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJ9NZj", "display_url": "dlvr.it/RJ9NZj"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/CQ1e2BMFvv", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1194463280909012992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CQ1e2BMFvv", "media_key": "3_1194463278723825664"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:53:32.000Z", "id": "1194463280909012992", "edit_history_tweet_ids": ["1194463280909012992"], "author_id": "1114707324", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia https://t.co/cLgbyzdL7y https://t.co/CQ1e2BMFvv"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:53:29.000Z", "id": "1194463268145967105", "edit_history_tweet_ids": ["1194463268145967105"], "author_id": "893916128493305856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "comi a janta de amanh\u00e3 na larica da madrugada com minha amiga ins\u00f4nia e meu vizinho pensamento suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angellombardi", "id": "110280490"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:53:10.000Z", "id": "1194463185857851394", "edit_history_tweet_ids": ["1194463185857851394"], "author_id": "1378345248", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194401241184555010"}], "text": "RT @angellombardi: Pobres monigotes,reducidos a agentes de relaciones p\u00fablicas y cobranza,mientras Sanchez en Espa\u00f1a,consolida el \"pacto de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:52:47.000Z", "id": "1194463091909677057", "edit_history_tweet_ids": ["1194463091909677057"], "author_id": "2445987871", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vanthyung", "id": "1089670642373406720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:52:31.000Z", "id": "1194463023940939776", "edit_history_tweet_ids": ["1194463023940939776"], "author_id": "171478144", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194449857446055938"}], "text": "RT @vanthyung: taehyung meu filho qual a necessidade disso???\ns\u00f3 quero saber se vc a no\u00e7\u00e3o \u00f3bvia de que matou o fandom inteiro com esse sor\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:52:11.000Z", "id": "1194462940663029760", "edit_history_tweet_ids": ["1194462940663029760"], "author_id": "860837574394380292", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FiscalHonorario", "id": "743412553741656064"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "miguelmanzi", "id": "1418574818190966784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194213062250844160"}], "text": "RT @FiscalHonorario: @MiguelManzi El Uruguayo tiene mentalidad suicida! Vota lo peor para el pais...total... ellos no van a estar... Explic\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:52:00.000Z", "id": "1194462893695291392", "edit_history_tweet_ids": ["1194462893695291392"], "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer se suicid\u00f3 tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados https://t.co/ivR56wbDH8            '", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ivR56wbDH8", "expanded_url": "http://j.mp/33GhlUv", "display_url": "j.mp/33GhlUv"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:51:49.000Z", "id": "1194462848430301184", "edit_history_tweet_ids": ["1194462848430301184"], "author_id": "1174486381319663618", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194458016327897088"}], "text": "RT @EFEnoticias: \u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6708, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:51:41.000Z", "id": "1194462815156932608", "geo": {"place_id": "8646686d7ee4c55b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194462815156932608"], "author_id": "3581087175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vai ver se matou e o para\u00edso \u00f1 existe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:51:24.000Z", "id": "1194462742566100997", "edit_history_tweet_ids": ["1194462742566100997"], "author_id": "305384896", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194458016327897088"}], "text": "RT @EFEnoticias: \u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:51:04.000Z", "id": "1194462658600341504", "edit_history_tweet_ids": ["1194462658600341504"], "author_id": "37752323", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:50:23.000Z", "id": "1194462486046691328", "edit_history_tweet_ids": ["1194462486046691328"], "author_id": "1156040939523231744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194461346395541505"}], "text": "\u2014 Y ya, se tiro a dejarle un beso en la nariz y otros por la carita, porque es medio tonto y algo suicida y eso no deja que actue como cualquier persona normal.\n\nNo, el no sale corriendo de terror, el le da mimos a un hombre lobo adulto. MUY normal.\u2014 https://t.co/iV0erBJ7Ry", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/iV0erBJ7Ry", "expanded_url": "https://twitter.com/_lxmoony/status/1194461346395541505", "display_url": "twitter.com/_lxmoony/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:49:42.000Z", "id": "1194462313048350720", "edit_history_tweet_ids": ["1194462313048350720"], "author_id": "201347599", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "tatan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RocioLomasM", "id": "202020436"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:49:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "202020436", "id": "1194462246862233600", "edit_history_tweet_ids": ["1194462246862233600"], "author_id": "104837835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194461978024120320"}], "text": "@RocioLomasM Luego lo suicida tatan"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:49:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "733818369539989505", "id": "1194462231540502528", "edit_history_tweet_ids": ["1194462231540502528"], "author_id": "3237416008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Freitaspaulo12 \u00e9 muito burro se matou e matou a gente no golpe kakakakakakakakakaka"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.7039, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:48:57.000Z", "id": "1194462124510199808", "edit_history_tweet_ids": ["1194462124510199808"], "author_id": "2894081686", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Sabe deus \n\neu nao acredito em voce e eu sla mas se voce existe por favor tenha piedade das pessoas que voce criou tenha o minimo de piedade\nja matou tanta gente\nmata o bolsonaro eu nem acredito em voce ent nunca te pedi nada\nmas so isso... por favor\n\u00e9 por um bem maior"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:48:52.000Z", "id": "1194462104327208960", "edit_history_tweet_ids": ["1194462104327208960"], "author_id": "36733456", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.632, "type": "Person", "normalized_text": "Tabla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "theraveneffect", "id": "23890115"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:48:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "23890115", "id": "1194462091668869121", "edit_history_tweet_ids": ["1194462091668869121"], "author_id": "1066397010369093633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194285075875205120"}], "text": "@theraveneffect Tabla suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4334, "type": "Person", "normalized_text": "jacar\u00e9"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:48:40.000Z", "id": "1194462053840408578", "edit_history_tweet_ids": ["1194462053840408578"], "author_id": "882847007966203904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quase 1h da manh\u00e3 e o maluco falando sobre jacar\u00e9 e o jogo suicida; gente ??????????"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.3712, "type": "Other", "normalized_text": "CAMA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:47:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "542814680", "id": "1194461849909153792", "edit_history_tweet_ids": ["1194461849909153792"], "author_id": "744728303974625280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194459181136449537"}], "text": "@itsbiamaia puts eu cantava CAMA suicida e ficava sem entender"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:47:33.000Z", "id": "1194461773572825088", "edit_history_tweet_ids": ["1194461773572825088"], "author_id": "54382491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194344235794915338"}], "text": "O filho se matou, mas quem n\u00e3o tem nem um resqu\u00edcio de vida dentro de si \u00e9 a m\u00e3e. https://t.co/4p3Esl6zpg", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/4p3Esl6zpg", "expanded_url": "https://twitter.com/Vitor__RJ/status/1194344235794915338", "display_url": "twitter.com/Vitor__RJ/stat\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:46:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "65444625", "id": "1194461628965761029", "edit_history_tweet_ids": ["1194461628965761029"], "author_id": "1190414199945605120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/6oue3563aL", "expanded_url": "https://twitter.com/FrsnC1/status/1194461628965761029/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6oue3563aL", "media_key": "3_1194461623639052288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194458955797409792"}], "text": "@diarioeldeber ya suficiente vandalismo etno-suicida hiciste mujer cierra la boca https://t.co/6oue3563aL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:46:55.000Z", "id": "1194461612897386498", "edit_history_tweet_ids": ["1194461612897386498"], "author_id": "455971043", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:46:30.000Z", "id": "1194461508601810944", "edit_history_tweet_ids": ["1194461508601810944"], "author_id": "34430204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Claro que \u00e9... A elei\u00e7\u00e3o do mito deles deu carta branca para isso. E v\u00ea se algum deles se importa... https://t.co/4RiHp5EB8Q", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/4RiHp5EB8Q", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:45:52.000Z", "id": "1194461350870712321", "edit_history_tweet_ids": ["1194461350870712321"], "author_id": "52115322", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:45:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1185199644189642752", "id": "1194461174575910912", "edit_history_tweet_ids": ["1194461174575910912"], "author_id": "1006625771979444224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194460331734638593"}], "text": "@camilacuadrosmi Estoy en nivel \u201cvoy a dejar una carta suicida\u201d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:45:02.000Z", "id": "1194461142099341313", "edit_history_tweet_ids": ["1194461142099341313"], "author_id": "237078766", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:44:52.000Z", "id": "1194461097069289472", "edit_history_tweet_ids": ["1194461097069289472"], "author_id": "327678648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu conhe\u00e7o uma menina que matou todos animais que j\u00e1 teve e vcs conversam com ela como se fosse normal"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:43:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1171584716925014016", "id": "1194460780109979648", "edit_history_tweet_ids": ["1194460780109979648"], "author_id": "978386071976366082", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlejandroGoic", "id": "1171584716925014016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194250774181810176"}], "text": "@AlejandroGoic Tu \u00eddolo es el borracho suicida, sigue su ejemplo vago culiao."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:43:29.000Z", "id": "1194460750590435328", "edit_history_tweet_ids": ["1194460750590435328"], "author_id": "1432159808", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.4485, "type": "Other", "normalized_text": "Globosta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alexand59062034", "id": "1188640289101176833"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:42:06.000Z", "id": "1194460403549519872", "edit_history_tweet_ids": ["1194460403549519872"], "author_id": "1094659147881201665", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194448211047567361"}], "text": "RT @Alexand59062034: @josiasteofilo EMERcida, a merda suicida de id\u00e9ias, o queridinho da Globosta , isso explica muita coisa."}], "includes": {"users": [{"id": "1441180610", "username": "mjaguilaridanez", "location": "REFUGIO por DERECHO.Guerras NO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8506, "following_count": 6707, "tweet_count": 36373, "listed_count": 127}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Aguilar Id\u00e1\u00f1ez \ud83d\udd3b"}, {"id": "4023829990", "username": "RSAcogida", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9128, "following_count": 1397, "tweet_count": 11981, "listed_count": 147}, "name": "Red Solidaria de Acogida"}, {"id": "972904352468885504", "username": "Evalinda0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 24, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "name": "Evis"}, {"id": "137831966", "username": "HelenaMaleno", "location": "Frontera Occidental ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 86477, "following_count": 1980, "tweet_count": 19898, "listed_count": 794}, "name": "Helena Maleno Garz\u00f3n"}, {"id": "1711960255", "username": "nosequiensoyytu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 209, "tweet_count": 6610, "listed_count": 5}, "name": "nosequiensoy"}, {"id": "231551057", "username": "romanreye5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}, "name": "Rom\u00e1n Reyes"}, {"id": "1035203776846684160", "username": "Leiloka7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 2239, "tweet_count": 36046, "listed_count": 0}, "name": "Leila \u2764\ufe0f Lulista Cong\u00eanita."}, {"id": "1142902008535535616", "username": "seontasa", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38737, "following_count": 36953, "tweet_count": 36175, "listed_count": 37}, "name": "@seontasa #Lula13"}, {"id": "408488571", "username": "maexfoto", "location": "Canarias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 188, "tweet_count": 16719, "listed_count": 43}, "name": "Manuel Exp\u00f3sito"}, {"id": "1153638274688307200", "username": "noticias8islas", "location": "Islas Canarias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 536, "tweet_count": 9442, "listed_count": 14}, "name": "NOTICIAS 8 ISLAS"}, {"id": "1561268647", "username": "AMoralesGC", "location": "Gran Canaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10029, "following_count": 910, "tweet_count": 18407, "listed_count": 107}, "name": "Antonio Morales"}, {"id": "1615349575", "username": "teresasoley", "location": "Tei\u00e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 2134, "tweet_count": 107320, "listed_count": 0}, "name": "Teresa Soley"}, {"id": "50470716", "username": "paullonch", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 40042, "following_count": 3226, "tweet_count": 97013, "listed_count": 358}, "name": "Pau Llonch M\u00e9ndez"}, {"id": "980895577696325632", "username": "JoseAndrade5818", "location": "Santar\u00e9m, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 4976, "tweet_count": 127342, "listed_count": 1}, "name": "Jose Andrade"}, {"id": "142231385", "username": "rockonite", "location": "Guarda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1301, "tweet_count": 13479, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Proc\u00f3pio"}, {"id": "556249557", "username": "dogoleiva", "location": "Granada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 453, "tweet_count": 5459, "listed_count": 2}, "name": "Domingo G\u00f3mez Leiva"}, {"id": "372152459", "username": "APDHA", "location": "Andaluc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14749, "following_count": 3122, "tweet_count": 23192, "listed_count": 276}, "name": "APDHA"}, {"id": "73620576", "username": "leti__uchiha", "location": "Safe 4 any LGBTAIQP+ person \ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1975, "tweet_count": 437643, "listed_count": 59}, "name": "Leti Uchiha (she/they)(ella/elle)"}, {"id": "3535194023", "username": "BRE_redes", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 1615, "tweet_count": 13879, "listed_count": 146}, "name": "Bienvenido Refugiado"}, {"id": "2773333463", "username": "magnusapereaude", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 866, "tweet_count": 85385, "listed_count": 0}, "name": "Magnus \ud83c\udd42\ud83c\udd30\ud83c\udd3f\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd34-\ud83c\udd30\ud83c\udd44\ud83c\udd33\ud83c\udd34"}, {"id": "3677741841", "username": "askyisborn", "location": "chi-town", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 539, "tweet_count": 102230, "listed_count": 5}, "name": "puta velha na ind\u00fastria\u2122"}, {"id": "708363817621852160", "username": "Pilarinn", "location": "Madrid, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 246, "tweet_count": 347, "listed_count": 0}, "name": "Pilarin"}, {"id": "103032046", "username": "Birajeferson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 126, "tweet_count": 886, "listed_count": 0}, "name": "Bira Jeferson Mota"}, {"id": "182573469", "username": "lolaescreva", "location": "Fortaleza - CE", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "name": "Lola Aronovich"}, {"id": "632820076", "username": "CRISIS_PIMJA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 26, "tweet_count": 99, "listed_count": 0}, "name": "CRISIS_PIMJA"}, {"id": "356429795", "username": "Qmlva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 2781, "tweet_count": 3890, "listed_count": 6}, "name": "Qmlva"}, {"id": "2997731235", "username": "JRomeroAbogado", "location": "Albacete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 271, "tweet_count": 3091, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Romero"}, {"id": "364261539", "username": "Velherro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4522, "tweet_count": 70352, "listed_count": 28}, "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ"}, {"id": "10610752", "username": "gnsht", "location": "vlc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 3703, "tweet_count": 120636, "listed_count": 11}, "name": "GNSHT!"}, {"id": "207656981", "username": "NoNacionalistaX", "location": "Exiliado en el espacio sideral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4621, "following_count": 4750, "tweet_count": 56752, "listed_count": 25}, "name": "DIVERGENCIAS"}, {"id": "150501679", "username": "Denny_ou_Hil", "location": "S\u00e3o Paulo/ABC/Brasileiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 4998, "tweet_count": 62117, "listed_count": 13}, "name": "Hildeni \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"id": "128046818", "username": "xandinhamc", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2242, "tweet_count": 157594, "listed_count": 0}, "name": "Alexandra M Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "346154183", "username": "antonellamc12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 394, "tweet_count": 26101, "listed_count": 1}, "name": "Antochela"}, {"id": "318405781", "username": "j_rpcat", "location": "Blanes, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 3627, "tweet_count": 9075, "listed_count": 7}, "name": "Jowii \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "30985016", "username": "LauraCaggia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 2186, "tweet_count": 115434, "listed_count": 17}, "name": "CAGGIA"}, {"id": "69416519", "username": "infobae", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326172, "following_count": 0, "tweet_count": 936543, "listed_count": 9276}, "name": "infobae"}, {"id": "916078969191059456", "username": "simbelmine80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 688, "tweet_count": 28016, "listed_count": 0}, "name": "Patri"}, {"id": "94208950", "username": "AntonioMaestre", "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 498596, "following_count": 2847, "tweet_count": 175933, "listed_count": 2996}, "name": "AntonioMaestre"}, {"id": "71542755", "username": "Latanace", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22073, "following_count": 3567, "tweet_count": 453427, "listed_count": 389}, "name": "Latanace (la otra Celia Blanco)"}, {"id": "14525982", "username": "Hibai_", "location": "Grecia y alrededores.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 111978, "following_count": 3196, "tweet_count": 65544, "listed_count": 1170}, "name": "\u00b7 Hibai Arbide Aza \u00b7"}, {"id": "1104770721090281473", "username": "Tinoco512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 275, "tweet_count": 1640, "listed_count": 1}, "name": "David Tinoco"}, {"id": "1130834125", "username": "HeuraNegraVKK", "location": "Vallcarca, BCN, Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10853, "following_count": 1288, "tweet_count": 45176, "listed_count": 104}, "name": "Heura Negra"}, {"id": "58117645", "username": "Soraya2909", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11735, "following_count": 12851, "tweet_count": 5140, "listed_count": 2}, "name": "Soraya \u262d"}, {"id": "37552857", "username": "kblo2003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4093, "following_count": 4942, "tweet_count": 120877, "listed_count": 6}, "name": "KBLO \ud83d\udcaf% \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 2022 ANO DA ESPERAN\u00c7A DO BR"}, {"id": "107153756", "username": "pardodevera", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}, "name": "Ana Pardo de Vera P."}, {"id": "808277323787227136", "username": "Alberrutilo", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 177, "tweet_count": 993, "listed_count": 0}, "name": "Francisco Saura Ramo"}, {"id": "1138149524139102208", "username": "homemdepapelao", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1925, "tweet_count": 57846, "listed_count": 0}, "name": "Mestre Yoda"}, {"id": "128962553", "username": "Rosesanme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4581, "following_count": 5040, "tweet_count": 90016, "listed_count": 11}, "name": "Seremos resist\u00eancia. \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "889257739997896704", "username": "MariaJOrozco1", "location": "Barcelona, Catalunya ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1008, "tweet_count": 110057, "listed_count": 2}, "name": "Marieta"}, {"id": "630459660", "username": "JJbraso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 699, "tweet_count": 143534, "listed_count": 3}, "name": "Joan J. Bras\u00f3"}, {"id": "267761875", "username": "erizodecolores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 240, "tweet_count": 11518, "listed_count": 0}, "name": "ERIZODECOLORES"}, {"id": "1160431860", "username": "mgutruiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1608, "tweet_count": 296785, "listed_count": 6}, "name": "M."}, {"id": "108880635", "username": "angelsmcastells", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29346, "following_count": 3006, "tweet_count": 113629, "listed_count": 348}, "name": "angelsmcastells \ud83d\udc9c\ud83c\udf97\u270a\ufe0f"}, {"id": "395267071", "username": "semprecontro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 2485, "tweet_count": 306013, "listed_count": 658}, "name": "semprecontro"}, {"id": "426484510", "username": "TanquemElsCIE", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19356, "following_count": 2390, "tweet_count": 25929, "listed_count": 266}, "name": "Tanquem els CIE!"}, {"id": "564766153", "username": "BiniaraixRosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 543, "tweet_count": 39141, "listed_count": 12}, "name": "BINIARAIXROSA"}, {"id": "389089065", "username": "LibreEntreRejas", "location": " \u0950   12612 201113.\u221e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 433, "tweet_count": 79999, "listed_count": 18}, "name": "Siempre encapuchada."}, {"id": "136666412", "username": "juancarlosmohr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35343, "following_count": 1317, "tweet_count": 77765, "listed_count": 446}, "name": "juan carlos mohr"}, {"id": "229216067", "username": "GemalorSA", "location": "Lorca, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1292, "tweet_count": 27720, "listed_count": 12}, "name": "Gema SA"}, {"id": "2751771328", "username": "Bouvet_Nemo", "location": "Venezia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 574, "tweet_count": 22046, "listed_count": 2}, "name": "Ivano_Bosello"}, {"id": "1090679682125709312", "username": "laSraKfuerzan1", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 405, "tweet_count": 26300, "listed_count": 4}, "name": "La se\u00f1ora K"}, {"id": "974190350", "username": "CamarenaJenny", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46490, "listed_count": 4}, "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "124172948", "username": "la_patilla", "location": "Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539641, "following_count": 200, "tweet_count": 6315486, "listed_count": 15371}, "name": "La Patilla"}, {"id": "1163488857947541504", "username": "__Os__car", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 818, "tweet_count": 70924, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u00d2scar\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7"}, {"id": "2767039444", "username": "MAd_PIp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 216, "tweet_count": 28277, "listed_count": 0}, "name": "Marta Adroer"}, {"id": "3436512791", "username": "anitaaab10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 571, "tweet_count": 19105, "listed_count": 0}, "name": "Ana Belen R. P."}, {"id": "2862779884", "username": "veromeleros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 265, "tweet_count": 312, "listed_count": 7}, "name": "Veronica H Melero"}, {"id": "2973904744", "username": "EnfermHRUM_BPSO", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3023, "following_count": 1655, "tweet_count": 7775, "listed_count": 64}, "name": "EnfermHRUM_SAS_BPSO"}, {"id": "89949607", "username": "juansouGZ", "location": "Onde a vida me leve", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 605, "tweet_count": 10487, "listed_count": 15}, "name": "Juan Soutullo \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b"}, {"id": "933277394", "username": "Joseantonioct", "location": "Providencia, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3699, "following_count": 3876, "tweet_count": 114580, "listed_count": 7}, "name": "Jose Antonio Castro"}, {"id": "978386071976366082", "username": "alexitimico1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 0, "tweet_count": 7621, "listed_count": 0}, "name": "alexitimico"}, {"id": "1163995581188100101", "username": "Angelit24475598", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1125, "tweet_count": 1935, "listed_count": 1}, "name": "Angelita #Acordabrasil\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "2812283375", "username": "belaccioy", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 2822, "tweet_count": 232449, "listed_count": 20}, "name": "MAFALDA \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "821693670147682307", "username": "verityweekly", "location": "Washington, DC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 696, "tweet_count": 19191, "listed_count": 2}, "name": "Verity Weekly"}, {"id": "819551925418991617", "username": "PedagogoZelito", "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 4971, "tweet_count": 32918, "listed_count": 0}, "name": "Professor Joselito"}, {"id": "4550317786", "username": "DilmaResiste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101600, "following_count": 784, "tweet_count": 247510, "listed_count": 129}, "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente"}, {"id": "4843479802", "username": "Angelic18418525", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 3784, "tweet_count": 214062, "listed_count": 21}, "name": "Ang\u00e9lica G.G."}, {"id": "1227551875", "username": "MrPsic", "location": "CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70603, "following_count": 12638, "tweet_count": 57383, "listed_count": 73}, "name": "Mane"}, {"id": "2480211331", "username": "alvaroajolote", "location": "Logro\u00f1o, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 845, "tweet_count": 14584, "listed_count": 0}, "name": "ajolote99\ud83c\udf3b"}, {"id": "1262358540", "username": "Ebbaba_H", "location": "Hija del Desierto ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25498, "following_count": 1873, "tweet_count": 12578, "listed_count": 272}, "name": "Ebbaba Hameida \u0627\u0628\u0627\u0628\u0629"}, {"id": "3955171455", "username": "kike0900", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 159, "tweet_count": 13943, "listed_count": 1}, "name": "enrique adams perez"}, {"id": "2969405391", "username": "scheerenberger", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3310, "following_count": 5002, "tweet_count": 982140, "listed_count": 28}, "name": "Birgit S -bitte nur mit Maske!"}, {"id": "6135622", "username": "dw_espanol", "location": "Berlin, Germany", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1289312, "following_count": 161, "tweet_count": 160129, "listed_count": 6987}, "name": "DW Espa\u00f1ol"}, {"id": "1881363770", "username": "miquel556", "location": "Pv de Lleida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1272, "tweet_count": 159409, "listed_count": 29}, "name": "JMMM"}, {"id": "3074969061", "username": "Faustiarroyo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 150, "tweet_count": 7580, "listed_count": 2}, "name": "Tino Arroyo"}, {"id": "2233631154", "username": "dubrito1985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 81, "tweet_count": 1145, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Lopes"}, {"id": "1163644825612238849", "username": "dacruz_marcos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 242, "tweet_count": 2458, "listed_count": 0}, "name": "Marcos ubirajara dacruz"}, {"id": "362420555", "username": "JosepCabayol", "location": "Cardedeu. Catalunya. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6615, "following_count": 6532, "tweet_count": 60272, "listed_count": 156}, "name": "Josep Cabayol Virallonga."}, {"id": "905674153", "username": "Bici_Solidaria", "location": "Carabanchel, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8768, "following_count": 9397, "tweet_count": 92798, "listed_count": 186}, "name": "Bicis Solidarias"}, {"id": "467548572", "username": "Paizal_ico", "location": "\u00cddola, fuiste ejemplo en todo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1243, "tweet_count": 56018, "listed_count": 5}, "name": "Pffff"}, {"id": "782551981500096512", "username": "Castro_Mas_Cota", "location": "Donde un 18 de Julio ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9127, "following_count": 7718, "tweet_count": 179163, "listed_count": 21}, "name": "M a e s e \ud83d\udc04\ud83d\udc11\ud83d\udc10"}, {"id": "125084428", "username": "holls74", "location": "madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 4977, "tweet_count": 176916, "listed_count": 16}, "name": "Lola Garc\u00eda"}, {"id": "310488302", "username": "amandarthvader", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 991, "tweet_count": 1350, "listed_count": 0}, "name": "Amanda"}, {"id": "245925552", "username": "RosaSalvadorC", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 351, "tweet_count": 93407, "listed_count": 134}, "name": "Rosa Salvador"}, {"id": "795728429471690753", "username": "MiriamJLas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3763, "following_count": 1036, "tweet_count": 31629, "listed_count": 20}, "name": "Miriam Jim\u00e9nez Lastra"}, {"id": "448889321", "username": "acosta_biann", "location": "PARGAUAY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 266, "tweet_count": 7994, "listed_count": 0}, "name": "\u2661bianca acosta"}, {"id": "298335416", "username": "vaniiCaballero", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 704, "tweet_count": 33562, "listed_count": 1}, "name": "Vani Caballero"}, {"id": "1053458650046623839", "username": "silmariah1988", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 3570, "tweet_count": 52388, "listed_count": 0}, "name": "Maria 1\u20e3 3\u20e3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "415603648", "username": "Giova2358", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 74, "tweet_count": 8643, "listed_count": 0}, "name": "JF"}, {"id": "454365633", "username": "scenarieconomic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22636, "following_count": 883, "tweet_count": 84847, "listed_count": 216}, "name": "Scenarieconomici"}, {"id": "854970253", "username": "haizeagaray", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 648, "tweet_count": 22079, "listed_count": 20}, "name": "haizea garay\ud83d\udd3b"}, {"id": "346844365", "username": "GisleineRamos1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 2902, "tweet_count": 94154, "listed_count": 2}, "name": "ImpeachmentGenocida\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4 https://foragenocida.com"}, {"id": "109917486", "username": "Robyvitaly", "location": "Modena, Emilia Romagna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 957, "tweet_count": 5255, "listed_count": 1}, "name": "Roberto Rinaldi"}, {"id": "239411530", "username": "CozzolinoSalvo", "location": "Luxembourg, Europe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8102, "following_count": 927, "tweet_count": 68234, "listed_count": 116}, "name": "Salvo Cozzolino"}, {"id": "10359122", "username": "Nicoletto", "location": "La caba\u00f1a primitiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 249, "tweet_count": 47692, "listed_count": 5}, "name": "Nicol\u00e1s Soto"}, {"id": "4440756987", "username": "ventanasmundo13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 250, "tweet_count": 4509, "listed_count": 1}, "name": "ventanasalmundo"}, {"id": "1265700060", "username": "Endavant_VO", "location": "Vall\u00e8s Oriental", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 673, "tweet_count": 6274, "listed_count": 21}, "name": "Endavant Vall\u00e8s Oriental"}, {"id": "756128512264863744", "username": "endavantsants", "location": "Sants, Barcelon\u00e8s ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 157, "tweet_count": 8004, "listed_count": 14}, "name": "Endavant Sants"}, {"id": "200940371", "username": "fatimaleaum", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6721, "following_count": 4136, "tweet_count": 218730, "listed_count": 32}, "name": "\ud83d\udea9F\u00e1tima Le\u00e3o Lula PETISTA\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83"}, {"id": "2546001146", "username": "charicebrianten", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1979, "tweet_count": 122687, "listed_count": 12}, "name": "chari leo"}, {"id": "940597017738448898", "username": "BuhosColgantes", "location": "Gij\u00f3n, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 852, "tweet_count": 86455, "listed_count": 1}, "name": "Tania"}, {"id": "4026178937", "username": "charlieceratops", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 624, "tweet_count": 18146, "listed_count": 1}, "name": "Charlieceratops\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2"}, {"id": "4226512773", "username": "Locarconio", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 61569, "following_count": 1520, "tweet_count": 39289, "listed_count": 391}, "name": "Locas del Co\u00f1o"}, {"id": "915301041083699200", "username": "cruspilletres", "location": "Al costat de les persones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1070, "tweet_count": 12840, "listed_count": 0}, "name": "Cruspilletres"}, {"id": "28096651", "username": "JCSura", "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7739, "following_count": 557, "tweet_count": 1124308, "listed_count": 154}, "name": "Juank"}, {"id": "414209009", "username": "roxio_huelva", "location": "espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 488, "tweet_count": 16989, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc3e\ud83d\udc36Rox\u00edo\ud83d\udc36\ud83d\udc3e"}, {"id": "908324872165752836", "username": "Mariahugr", "location": "Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 426, "tweet_count": 20295, "listed_count": 0}, "name": "Maria Huguet"}, {"id": "224815743", "username": "disenimadrid", "location": "La V\u00eda Lactea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 2108, "tweet_count": 23960, "listed_count": 0}, "name": "Jota"}, {"id": "913070553522688001", "username": "JUc3m", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42100, "following_count": 605, "tweet_count": 43386, "listed_count": 369}, "name": "JacoboDopico_UC3M"}, {"id": "2977501691", "username": "isaachm_", "location": "Sant Andreu de Palomar, Pa\u00efsos Catalans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 558, "tweet_count": 5926, "listed_count": 0}, "name": "Isaac"}, {"id": "703300097761812480", "username": "manulama56", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 384, "tweet_count": 26396, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Lama Cubero"}, {"id": "1595800262", "username": "Karmelec1960", "location": "Donostia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 326, "tweet_count": 87192, "listed_count": 6}, "name": "Karmele"}, {"id": "25413423", "username": "FabianoNordeste", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 4211, "tweet_count": 64902, "listed_count": 4}, "name": "Fabiano Batista de Almeida"}, {"id": "2229639163", "username": "TowandaMG", "location": "Catalunya, Espanya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 624, "tweet_count": 38325, "listed_count": 0}, "name": "Elisabeth Martin G"}, {"id": "108209389", "username": "aleztharkonnen", "location": "Mexico, MD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 5000, "tweet_count": 64315, "listed_count": 23}, "name": "Alejandro Hern\u00e1ndez"}, {"id": "60393197", "username": "MikeMM86", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 558, "tweet_count": 8821, "listed_count": 1}, "name": "Miguel A. M\u00e9ndez M."}, {"id": "96808362", "username": "Maranhoto", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1841, "tweet_count": 25383, "listed_count": 0}, "name": "Marcio Alexandre"}, {"id": "1146941035152465920", "username": "EmslavedE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 54, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "name": "Emslaved Estrada"}, {"id": "2445330312", "username": "RaulGtzNR", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234688, "following_count": 93, "tweet_count": 82022, "listed_count": 497}, "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez"}, {"id": "1184081434249703425", "username": "Oneofus95126194", "location": "Catal\u00f2nia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 2724, "tweet_count": 13433, "listed_count": 1}, "name": "One of us"}, {"id": "87743630", "username": "ArgothR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1147, "tweet_count": 820326, "listed_count": 53}, "name": "(A)rgoth"}, {"id": "1158103002600943621", "username": "ARJLOYALPAWN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 659, "tweet_count": 1689, "listed_count": 0}, "name": "ARJ"}, {"id": "127832515", "username": "Karlos_SanPedro", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1024, "tweet_count": 6586, "listed_count": 22}, "name": "Karlos SanPedro"}, {"id": "446918568", "username": "CATALINAPIZARR1", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 2061, "tweet_count": 137773, "listed_count": 68}, "name": "CatalinaPizarr1"}, {"id": "557728848", "username": "este_ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 995, "tweet_count": 8935, "listed_count": 5}, "name": "ana esteban"}, {"id": "1193412878042308608", "username": "BataIii", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 108, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc51Johnnie Bata III"}, {"id": "733922088201883649", "username": "joseangr66", "location": "Santurtzi, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 618, "tweet_count": 8760, "listed_count": 0}, "name": "Jose Antonio"}, {"id": "732107696204304384", "username": "IglesiaxTD", "location": "Di\u00f3cesis espa\u00f1olas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 676, "tweet_count": 8223, "listed_count": 22}, "name": "IglesiaxTDecente #AvanzamosXElTrabajoDecente"}, {"id": "579131771", "username": "CAguiler2", "location": "Malaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 4926, "tweet_count": 22633, "listed_count": 51}, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28"}, {"id": "2423987868", "username": "DUEdevocacion", "location": "M\u00e1laga y Arjona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez"}, {"id": "442709171", "username": "str782", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1990, "tweet_count": 7962, "listed_count": 13}, "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2"}, {"id": "43310939", "username": "alexdelaIglesia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 514255, "following_count": 3988, "tweet_count": 50399, "listed_count": 5130}, "name": "De la Iglesia"}, {"id": "831678918", "username": "0pinandoand0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 123, "tweet_count": 110052, "listed_count": 9}, "name": "benito kamelas"}, {"id": "2876971", "username": "VictorMoral", "location": "Cerceda, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1006, "tweet_count": 103066, "listed_count": 54}, "name": "V\u00edctor Moral"}, {"id": "1185966035389825025", "username": "BerengarioC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 147, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}, "name": "Berengario de Cruces"}, {"id": "731603528", "username": "SanchoRicard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1282, "tweet_count": 39100, "listed_count": 14}, "name": "RicardsanchoII*II"}, {"id": "1127488364", "username": "rupamer", "location": "Reus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 289, "tweet_count": 4135, "listed_count": 2}, "name": "Rub\u00e8n"}, {"id": "495810491", "username": "OremorLeugim", "location": "Siempre Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 75, "tweet_count": 65878, "listed_count": 1}, "name": "Miguel Romero Cobo"}, {"id": "896865910920810497", "username": "AndresRomo98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 95, "tweet_count": 13680, "listed_count": 1}, "name": "Andr\u00e9s Romo Osorio"}, {"id": "434359923", "username": "Shimriti_7", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 2073, "tweet_count": 13367, "listed_count": 1}, "name": "Sara A Z \ud83d\udcda\ud83d\udcd6\ud83d\udd8b\ud83d\udcd8\ud83d\udcd5"}, {"id": "567327259", "username": "montgel", "location": "Republica de Catalu\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 50, "tweet_count": 16312, "listed_count": 0}, "name": "montgel \ud83c\udf97"}, {"id": "1718458596", "username": "GersonPhifteen", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1081, "tweet_count": 10303, "listed_count": 0}, "name": "Basquiat\ud83d\udc7e"}, {"id": "227414756", "username": "Magiarbeca", "location": "REP\u00daBLICA CATALANA ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 2155, "tweet_count": 21629, "listed_count": 9}, "name": "Mag\u00ed Clav\u00e9 ||*||"}, {"id": "118872510", "username": "lockcda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4535, "following_count": 154, "tweet_count": 6027, "listed_count": 34}, "name": "\u262d \ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcec\ud835\udcf4.\ud835\udcec\ud835\udced\ud835\udcea \u262d"}, {"id": "4463509594", "username": "1309Lisis", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 4402, "tweet_count": 14891, "listed_count": 2}, "name": "lisis"}, {"id": "2882817201", "username": "PetucioS", "location": "Alagoas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4564, "following_count": 4996, "tweet_count": 324074, "listed_count": 2}, "name": "Jos\u00e9\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "236541571", "username": "SeranneA", "location": "Vic, Republic of Catalonia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1606, "tweet_count": 68163, "listed_count": 19}, "name": "Anna Serra \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udde7\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "1118149750719754241", "username": "Serafin29121013", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 403, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}, "name": "Serafin"}, {"id": "4902402741", "username": "pedajor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 49, "tweet_count": 1544, "listed_count": 0}, "name": "pilar maillo"}, {"id": "461370816", "username": "isanseba", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}, "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda"}, {"id": "859357652", "username": "klaralopezlopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 2013, "tweet_count": 74383, "listed_count": 20}, "name": "klara lopez"}, {"id": "944341416", "username": "NoeliaMartnAntn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 168, "tweet_count": 9226, "listed_count": 0}, "name": "NOELAI\ud83c\udf31"}, {"id": "1889458998", "username": "tich_cris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1456, "tweet_count": 20175, "listed_count": 9}, "name": "Cris Tich"}, {"id": "886287510896357376", "username": "matasboletX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 207, "tweet_count": 1483, "listed_count": 0}, "name": "F.Xavier Matas Bolet"}, {"id": "1441203668", "username": "tonifornesm", "location": "Calvi\u00e0, Mallorca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1320, "tweet_count": 17523, "listed_count": 0}, "name": "Toni Forn\u00e9s Medel"}, {"id": "11713422", "username": "radiocable", "location": "Vivo en La Cafetera", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 218546, "following_count": 11726, "tweet_count": 94584, "listed_count": 3242}, "name": "Fernando Berl\u00edn"}, {"id": "979270344", "username": "mercbook", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 836, "tweet_count": 35524, "listed_count": 9}, "name": "MerC"}, {"id": "3366147113", "username": "diesdetardor", "location": "Vall de Ribes / Maresme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 1351, "tweet_count": 24111, "listed_count": 27}, "name": "montse pou"}, {"id": "295549479", "username": "Moniconkaconka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 746, "tweet_count": 6111, "listed_count": 8}, "name": "SATANASA"}, {"id": "347995523", "username": "14kilometros", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6226, "following_count": 634, "tweet_count": 38087, "listed_count": 109}, "name": "Javier Baeza"}, {"id": "555847066", "username": "APDHACadiz", "location": "C\u00e1diz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 384, "tweet_count": 8503, "listed_count": 31}, "name": "ApdhaC\u00e1diz"}, {"id": "1194412862472630274", "username": "Astrax18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "name": "Astrax"}, {"id": "1335788282", "username": "ElSoldeSnJuan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4383, "following_count": 91, "tweet_count": 108863, "listed_count": 91}, "name": "El Sol de San Juan"}, {"id": "434902274", "username": "duendes04", "location": "les franqueses del valles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 137, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}, "name": "Monica Escamilla"}, {"id": "959334708378251265", "username": "MaritSnchez2", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 142, "tweet_count": 1894, "listed_count": 0}, "name": "Marit\u00e9 S\u00e1nchez"}, {"id": "306718349", "username": "elpiani", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 380, "tweet_count": 58023, "listed_count": 33}, "name": "Peque\u00f1o"}, {"id": "296848504", "username": "carrion_jesus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 3221, "tweet_count": 16445, "listed_count": 43}, "name": "Jesus"}, {"id": "4906488413", "username": "spanishrefugee", "location": "Inglaterra, Reino Unido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1155, "tweet_count": 59643, "listed_count": 2}, "name": "senoraacero"}, {"id": "18939453", "username": "JavierLimes", "location": "Girona, Libertalia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 3339, "tweet_count": 17486, "listed_count": 7}, "name": "Javier L. Lim\u00e9s \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f #Abolir_las_fronteras"}, {"id": "883333945412247552", "username": "QuiniFM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 207, "tweet_count": 12745, "listed_count": 0}, "name": "Quini"}, {"id": "1186932697", "username": "DiegojedaNC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 1150, "tweet_count": 54958, "listed_count": 32}, "name": "Diego Ojeda"}, {"id": "936624973963284481", "username": "EsquerraDiari", "location": "Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 881, "tweet_count": 17263, "listed_count": 36}, "name": "EsquerraDiari.cat"}, {"id": "1152064145430175749", "username": "motherofsad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 48, "tweet_count": 208, "listed_count": 0}, "name": "Jessyca Guedes"}, {"id": "230186518", "username": "whindersson", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26111704, "following_count": 1221, "tweet_count": 6004, "listed_count": 2033}, "name": "Whindersson"}, {"id": "3174100780", "username": "JordiCipriano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 520, "tweet_count": 87538, "listed_count": 49}, "name": "Jordi Cipriano"}, {"id": "305774527", "username": "BLOGdoPEPE", "location": "Osasco e Capela do Alto SP ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 21594, "tweet_count": 712738, "listed_count": 66}, "name": "Alexandre Pepe Xandy"}, {"id": "989912726725124096", "username": "Javier00399214", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 684, "tweet_count": 7348, "listed_count": 0}, "name": "Javier"}, {"id": "1593372516", "username": "AlbaJ23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 281, "tweet_count": 17224, "listed_count": 7}, "name": "AJ \u2665"}, {"id": "849301569980039169", "username": "jota_tp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 120, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}, "name": "Jota_tp"}, {"id": "2263473543", "username": "LubCynthia", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 993, "tweet_count": 17824, "listed_count": 37}, "name": "Cynthia Lub"}, {"id": "1647948342", "username": "AqtOlatz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 447, "tweet_count": 19410, "listed_count": 8}, "name": "O\u00ae"}, {"id": "31414587", "username": "anestraat", "location": "\ud83d\udccdEibar- Ondarroa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4756, "following_count": 5228, "tweet_count": 104994, "listed_count": 143}, "name": "Ane Urkiola Zendoia \ud83c\udfac \ud83c\udf0a"}, {"id": "759481170", "username": "DSotoOrtiz", "location": "San Sebasti\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 897, "tweet_count": 17534, "listed_count": 44}, "name": "Diego Soto"}, {"id": "518718994", "username": "txellbassolas", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 863, "tweet_count": 9300, "listed_count": 75}, "name": "Meritxell Bassolas"}, {"id": "1096729114713702400", "username": "Marcelo19827278", "location": "Planeta Terra (redonda).", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3125, "following_count": 1555, "tweet_count": 8815, "listed_count": 1}, "name": "Marcelo Gon\u00e7alves \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "289029213", "username": "JosepFradera", "location": "Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 562, "tweet_count": 6685, "listed_count": 1}, "name": "Josep Fradera"}, {"id": "99660910", "username": "AgnesKole", "location": "Prague, Czech Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 2561, "tweet_count": 4570, "listed_count": 9}, "name": "Agnes K."}, {"id": "216321305", "username": "tabalets", "location": "Karcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 4518, "tweet_count": 135366, "listed_count": 53}, "name": "#EnsVolemVives"}, {"id": "570934421", "username": "MiriamMixco", "location": "San Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 682, "tweet_count": 114701, "listed_count": 7}, "name": "Miriam Mixco"}, {"id": "105082141", "username": "EFEnoticias", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2109196, "following_count": 48, "tweet_count": 328635, "listed_count": 20179}, "name": "EFE Noticias"}, {"id": "897055858407952384", "username": "gabyescat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 402, "tweet_count": 3770, "listed_count": 0}, "name": "Catwoman \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"id": "973642388857081856", "username": "Juditpi1", "location": "TRS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1056, "tweet_count": 31293, "listed_count": 3}, "name": "Juditpi she/her"}, {"id": "2867196256", "username": "iviadn", "location": "Puig-reig", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 425, "tweet_count": 14596, "listed_count": 0}, "name": "iviadn"}, {"id": "476970274", "username": "ladoesquerdo13", "location": "Portugal, ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5264, "following_count": 4205, "tweet_count": 51613, "listed_count": 6}, "name": "Sim\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"id": "1107665378", "username": "Alfonso10Diez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 293, "tweet_count": 18306, "listed_count": 4}, "name": "Alfonso Diez"}, {"id": "321456749", "username": "manuvalle14", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1818, "tweet_count": 29332, "listed_count": 4}, "name": "Manu \u270c\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f"}, {"id": "780377756", "username": "HWTN90", "location": "\u25aa\u25fc\u25fe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 406, "tweet_count": 7543, "listed_count": 9}, "name": "GUILLERMO"}, {"id": "316019900", "username": "Ab_initio_", "location": "Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 465, "tweet_count": 1105, "listed_count": 0}, "name": "Airun"}, {"id": "122475897", "username": "Warrior_Woman27", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 2176, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "name": "Rufay Ramort"}, {"id": "965739102871130112", "username": "Luisrodrirosado", "location": "Oca\u00f1a Y Barranquilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9125, "following_count": 9441, "tweet_count": 5376, "listed_count": 1}, "name": "El abuelo Opositor"}, {"id": "82013138", "username": "_deoctubre", "location": "Lejos del mar y la ciudad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 433, "tweet_count": 80517, "listed_count": 20}, "name": "\ud835\udd6e \ud835\udd94 \ud835\udd93 \ud835\udd98 \ud835\udd99 \ud835\udd86 \ud835\udd93 \ud835\udd9f \ud835\udd86"}, {"id": "3377428559", "username": "VaronaIciar", "location": "Burgos, Castilla y Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 839, "tweet_count": 1054, "listed_count": 5}, "name": "Ic\u00edar Garc\u00edaV"}, {"id": "206746396", "username": "SVelascoJimenez", "location": "Mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 2174, "tweet_count": 311971, "listed_count": 44}, "name": "ElCastellano_errante"}, {"id": "3017056372", "username": "pjcherto", "location": "El Pinell de Brai, Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 263, "tweet_count": 112643, "listed_count": 7}, "name": "perejoan"}, {"id": "27633835", "username": "raulgbrink", "location": "Gran Canaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 1748, "tweet_count": 10795, "listed_count": 55}, "name": "Ra\u00fal Garc\u00eda Brink \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udf4c\ud83c\udf3b #AcuerdoVerdeCanarias"}, {"id": "121774344", "username": "_delasmercedes_", "location": "Guatemala. Espa\u00f1a.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4113, "following_count": 902, "tweet_count": 22977, "listed_count": 69}, "name": "Adilia de las Mercedes \u2733\ufe0f"}, {"id": "231475313", "username": "Casafont_R", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 765, "tweet_count": 12945, "listed_count": 15}, "name": "Merc\u00e8 Lorente \ud83c\udf97"}, {"id": "1129074835576053761", "username": "bestofblopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 166, "tweet_count": 11019, "listed_count": 0}, "name": "bestofblopez"}, {"id": "908072749880541185", "username": "MireiaHenao", "location": "Pened\u00e8s Catalonia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 923, "tweet_count": 6310, "listed_count": 0}, "name": "Mireia"}, {"id": "1184527359732539393", "username": "ZurdoSoledad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 7, "tweet_count": 5564, "listed_count": 0}, "name": "Soledad Sacristan Zurdo"}, {"id": "764173005140353024", "username": "AngelSegura09", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 159, "tweet_count": 85907, "listed_count": 1}, "name": "\u00c1ngel Segura\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b"}, {"id": "266663477", "username": "venturosm", "location": "La Nou. Pa\u00efsos Catalans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15385, "following_count": 3541, "tweet_count": 16847, "listed_count": 80}, "name": "Montse Ventur\u00f3s"}, {"id": "560309409", "username": "tema0902", "location": " Sverige ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4901, "following_count": 4317, "tweet_count": 138881, "listed_count": 8}, "name": "@tema0902 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "406433712", "username": "RicoMachuca", "location": "Queens, NY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "name": "ismael machuca rico"}, {"id": "1052953087", "username": "fergm56", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 373, "tweet_count": 45343, "listed_count": 4}, "name": "Fernando Garcia"}, {"id": "1188612688663994368", "username": "mauredrele", "location": "France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 4998, "tweet_count": 18594, "listed_count": 17}, "name": "@melaurz"}, {"id": "3133761691", "username": "lorenampbarros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 197, "tweet_count": 5492, "listed_count": 0}, "name": "lorena"}, {"id": "11160692", "username": "wwfbrasil", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452437, "following_count": 722, "tweet_count": 14675, "listed_count": 2736}, "name": "WWF-Brasil"}, {"id": "984504722639020034", "username": "Minia20795824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 52, "tweet_count": 9689, "listed_count": 0}, "name": "Minia"}, {"id": "311002021", "username": "danillaortiz", "location": "Urubamba, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20537, "following_count": 4236, "tweet_count": 42093, "listed_count": 99}, "name": "daniela ortiz"}, {"id": "711416731357417473", "username": "melo_arriaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 138, "tweet_count": 38860, "listed_count": 3}, "name": "Daniel melo arriaga"}, {"id": "123738178", "username": "TapiaFernanda", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 625463, "following_count": 3118, "tweet_count": 167930, "listed_count": 2589}, "name": "Fernanda Tapia\u200f"}, {"id": "452043668", "username": "silviame81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1306, "tweet_count": 6833, "listed_count": 4}, "name": "Silvia"}, {"id": "329123498", "username": "Raquelgbj", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 998, "tweet_count": 10209, "listed_count": 4}, "name": "Raquel Fdez.Gibaja \ud83d\udd3b"}, {"id": "2241003450", "username": "DeusproveragB", "location": "NAS M\u00c3OS DO SENHOR...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9866, "following_count": 2271, "tweet_count": 47768, "listed_count": 6}, "name": "g.B TREM"}, {"id": "460589743", "username": "th_pit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3466, "following_count": 979, "tweet_count": 44586, "listed_count": 0}, "name": "PT"}, {"id": "2737271835", "username": "ibusquiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 226, "tweet_count": 9785, "listed_count": 1}, "name": "MJ"}, {"id": "47710288", "username": "LucianaCiolfi", "location": "Salandra (MT) Italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 793, "tweet_count": 166052, "listed_count": 43}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Luciana Ciolfi \u2708\ufe0f"}, {"id": "604883587", "username": "Emergenza24", "location": "Italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39150, "following_count": 4908, "tweet_count": 221298, "listed_count": 712}, "name": "Emergenza24"}, {"id": "329607652", "username": "agenzia_nova", "location": "Roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8697, "following_count": 597, "tweet_count": 70648, "listed_count": 235}, "name": "Agenzia Nova"}, {"id": "2657184198", "username": "angelriverogarc", "location": "Telde, Gran Canaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1706, "tweet_count": 139328, "listed_count": 47}, "name": "Angel Rivero \ud83d\udd3b\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"id": "143545821", "username": "canaltn8", "location": "Nicaragua", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 125751, "following_count": 481, "tweet_count": 682155, "listed_count": 322}, "name": "TN8 Nicaragua"}, {"id": "755069192324407296", "username": "agitpropcv", "location": "Ciutat Vella, Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 181, "tweet_count": 5407, "listed_count": 0}, "name": "Agitprop Ciutat Vella"}, {"id": "974741837322874881", "username": "Elaine131mm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3281, "following_count": 3573, "tweet_count": 127642, "listed_count": 3}, "name": "Vit\u00f3ria CN"}, {"id": "1089040789", "username": "FXavierSalas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1973, "tweet_count": 18553, "listed_count": 12}, "name": "F. Xavier Salas"}, {"id": "432281241", "username": "jaimlet", "location": "Colima, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 473, "tweet_count": 3468, "listed_count": 2}, "name": "Jaime F Velasco"}, {"id": "50626996", "username": "UNAM_MX", "location": "Mexico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3398442, "following_count": 619, "tweet_count": 93282, "listed_count": 4537}, "name": "UNAM"}, {"id": "765538697395724288", "username": "hazielodeia", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 1, "tweet_count": 905, "listed_count": 0}, "name": "haziel odeia tudo"}, {"id": "550490224", "username": "hazieI", "location": "at the restaurant", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4594, "following_count": 1050, "tweet_count": 325918, "listed_count": 50}, "name": "lavender hazi"}, {"id": "469872553", "username": "albertfont8", "location": "Gelida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 591, "tweet_count": 2783, "listed_count": 8}, "name": "Albert Font\ud83d\udca1"}, {"id": "514959911", "username": "m_rapataplam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1003, "tweet_count": 9346, "listed_count": 6}, "name": "Marc Font"}, {"id": "2389359863", "username": "anjo_amenedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 418, "tweet_count": 20773, "listed_count": 0}, "name": "Anjo Amenedo"}, {"id": "1145842765173088257", "username": "Steven_1789_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 56, "tweet_count": 16316, "listed_count": 0}, "name": "Steven"}, {"id": "3000993538", "username": "masmaculebreiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1339, "tweet_count": 53316, "listed_count": 4}, "name": "Culebreiro Mart\u00ednez"}, {"id": "3323006649", "username": "eainose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 584, "tweet_count": 26165, "listed_count": 7}, "name": "Esain"}, {"id": "1034041895805247494", "username": "BrasilIndignad2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1481, "tweet_count": 8351, "listed_count": 0}, "name": "Brasil Indignado"}, {"id": "915683089036316672", "username": "Adrianamazespi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 3099, "tweet_count": 16879, "listed_count": 0}, "name": "#Dempeus"}, {"id": "2937449116", "username": "MomparCli", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 229, "tweet_count": 34141, "listed_count": 3}, "name": "Dan\ud83d\udda4\ud83e\udd8b"}, {"id": "3242157165", "username": "JhesusLi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 2094, "tweet_count": 77168, "listed_count": 8}, "name": "Jhesus"}, {"id": "198556425", "username": "profejsotomayor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 919, "tweet_count": 39369, "listed_count": 6}, "name": "ProfeJSotomayor"}, {"id": "198775114", "username": "juan64tm", "location": "M\u00farcia, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3062, "following_count": 4324, "tweet_count": 27125, "listed_count": 4}, "name": "Juan Tooz"}, {"id": "962331710", "username": "DrPoyato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 660, "tweet_count": 77125, "listed_count": 9}, "name": "Juan Manuel Poyato Gal\u00e1n"}, {"id": "217681538", "username": "frarumo", "location": "Sevilla (Spain)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5604, "following_count": 4268, "tweet_count": 22355, "listed_count": 44}, "name": "Francisco Rubiales"}, {"id": "1103727587187216384", "username": "ILluita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2140, "following_count": 1742, "tweet_count": 20708, "listed_count": 13}, "name": "En Lluita sector social"}, {"id": "4247651361", "username": "ChicaSinS", "location": "San Miguel, El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 81, "tweet_count": 617, "listed_count": 1}, "name": "Rene Chica"}, {"id": "773972273711702020", "username": "rodolfo_parker", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44259, "following_count": 270, "tweet_count": 9808, "listed_count": 56}, "name": "Rodolfo Parker"}, {"id": "1173784395477639169", "username": "BiancaEcheveng1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 317, "tweet_count": 1880, "listed_count": 0}, "name": "BiancaDeVerdade \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "3010947370", "username": "DiarioQro", "location": "Queretaro, Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27383, "following_count": 651, "tweet_count": 169700, "listed_count": 263}, "name": "Diario de Quer\u00e9taro"}, {"id": "234690126", "username": "Estigiaed", "location": "Mexico, D.F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 4990, "tweet_count": 856184, "listed_count": 144}, "name": "Editorial Estigia"}, {"id": "92037763", "username": "Somer_S", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 154, "tweet_count": 14200, "listed_count": 4}, "name": "Somer"}, {"id": "290652040", "username": "JordiMula", "location": "CATALONIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1647, "tweet_count": 32293, "listed_count": 0}, "name": "Jordi Cabezas Mula"}, {"id": "405039749", "username": "DGTes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 437858, "following_count": 328, "tweet_count": 43085, "listed_count": 1840}, "name": "Dir. Gral. Tr\u00e1fico"}, {"id": "875539796", "username": "radiosss", "location": "tuxtla gutierrez chiapas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 466, "tweet_count": 108582, "listed_count": 1}, "name": "paolo L\u00f3pez layman"}, {"id": "48184468", "username": "juanrubier", "location": "Soat\u00e1 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1280, "tweet_count": 30978, "listed_count": 4}, "name": "Juan Rubier Ayala"}, {"id": "250199424", "username": "RadioUnoBogota", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45565, "following_count": 573, "tweet_count": 117874, "listed_count": 157}, "name": "Radio Uno"}, {"id": "2919587314", "username": "OdetteVGomis", "location": "9B Barcelona...Pa\u00efsos Catalans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 5000, "tweet_count": 96683, "listed_count": 34}, "name": "OdetteVGomis Tram39"}, {"id": "295794437", "username": "AlertaBogota", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46772, "following_count": 340, "tweet_count": 105538, "listed_count": 364}, "name": "Alerta Bogot\u00e1 FM"}, {"id": "270493064", "username": "curuncuncunio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4360, "following_count": 4800, "tweet_count": 269702, "listed_count": 54}, "name": "Edgar"}, {"id": "182506310", "username": "llemj", "location": "Canary Islands (Spain)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 3274, "tweet_count": 1426867, "listed_count": 456}, "name": "Mar\u00eda Lle\u00f3"}, {"id": "1031384304956387330", "username": "claudia_bascur", "location": "Villa Alemana , Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3115, "following_count": 2561, "tweet_count": 51015, "listed_count": 0}, "name": "claudia bascur en el pleno se arregla"}, {"id": "3536982622", "username": "yanolescreonada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1721, "tweet_count": 82722, "listed_count": 0}, "name": "Soy del 27% \ud83d\udcaa\ud83c\udf08\ud83d\udd25\u270a"}, {"id": "2775570073", "username": "raculfright13", "location": "Pomona, California, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 556, "tweet_count": 9933, "listed_count": 4}, "name": "Armando"}, {"id": "57873887", "username": "vilabatalle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 922, "tweet_count": 212690, "listed_count": 54}, "name": "Francesc Vila Batall\u00e9"}, {"id": "369994788", "username": "jonepavo", "location": "Madrid ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 702, "tweet_count": 14889, "listed_count": 0}, "name": "Jone"}, {"id": "1153045711572762624", "username": "PicaPica201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 157, "tweet_count": 8988, "listed_count": 0}, "name": "@AlgustoD'Le\u00f3n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": "743338744447565824", "username": "foranaltic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 877, "tweet_count": 946, "listed_count": 5}, "name": "foranaltic"}, {"id": "3416595874", "username": "2140crypto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 3599, "tweet_count": 63439, "listed_count": 24}, "name": "Mercados y Crypto"}, {"id": "2260364755", "username": "jabs305", "location": "Maturin, Venezuela ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 4068, "tweet_count": 316563, "listed_count": 135}, "name": "El Norte"}, {"id": "2853349546", "username": "biloore", "location": "Durango, Basque Country", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 593, "tweet_count": 12544, "listed_count": 26}, "name": "Emakumeen Borroka"}, {"id": "32188036", "username": "ProfessoraIvana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5262, "following_count": 2434, "tweet_count": 81998, "listed_count": 42}, "name": "Ivana Oliveira"}, {"id": "555009225", "username": "IrinaCabass", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 744, "tweet_count": 13787, "listed_count": 0}, "name": "Irina"}, {"id": "910821878", "username": "OJOVENE", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12397, "following_count": 1543, "tweet_count": 771897, "listed_count": 79}, "name": "vision 360"}, {"id": "100731315", "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795997, "listed_count": 12403}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"id": "270303784", "username": "Mardelucs", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 4972, "tweet_count": 125156, "listed_count": 251}, "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9aMargarita de Lucas \ud83d\udda4"}, {"id": "810094896669331456", "username": "JosRmuloFeitos2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 4109, "tweet_count": 68544, "listed_count": 5}, "name": "Jos\u00e9 R\u00f4mulo\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9"}, {"id": "945031466", "username": "yutafatui", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 414, "tweet_count": 208423, "listed_count": 0}, "name": "let"}, {"id": "198829810", "username": "elperiodico", "location": "Barcelona", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 732595, "following_count": 17783, "tweet_count": 609894, "listed_count": 7951}, "name": "El Peri\u00f3dico"}, {"id": "449199272", "username": "snkrxx_x", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 862, "tweet_count": 30491, "listed_count": 4}, "name": "\u25aa$lxbx\u25aa"}, {"id": "896995239935791104", "username": "dsdaedalus", "location": "Cdmx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 186, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}, "name": "Pilgrim"}, {"id": "2331376441", "username": "1Hereje", "location": "Riviera Maya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 271, "tweet_count": 18779, "listed_count": 17}, "name": "Heresiarca"}, {"id": "1151339173", "username": "InfoSinBandera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56825, "following_count": 51141, "tweet_count": 358006, "listed_count": 0}, "name": "InfoSinBandera"}, {"id": "788546706", "username": "galaxico11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 4673, "tweet_count": 101129, "listed_count": 3}, "name": "El Extraterrestre"}, {"id": "355784608", "username": "Alejo_Olave", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 3607, "tweet_count": 67624, "listed_count": 11}, "name": "Alejandro Olave"}, {"id": "17230555", "username": "cburgazzi", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20251, "following_count": 5457, "tweet_count": 254310, "listed_count": 213}, "name": "Christian Burgazzi"}, {"id": "988412634537046019", "username": "KimberlyMaria27", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 240, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "name": "Kimberly Mar\u00eda"}, {"id": "17549677", "username": "Ricardo_Arjona", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10474397, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "name": "Ricardo Arjona \u00ae"}, {"id": "1132777033925353472", "username": "laylaharchac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 238, "tweet_count": 12651, "listed_count": 0}, "name": "LAYLA HARCHA CASSIS"}, {"id": "214180592", "username": "XanthisSuarez", "location": "Nicaragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1312, "tweet_count": 162569, "listed_count": 85}, "name": "Xanthis Su\u00e1rez"}, {"id": "151560306", "username": "NiniWilliams05", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1624, "tweet_count": 18514, "listed_count": 1}, "name": "\u24be\u24c3\u24bc\u24c7\u24be\u24b9 \u24cc\u24be\u24c1\u24c1\u24be\u24b6\u24c2\u24c8"}, {"id": "3304189727", "username": "_Carnassale", "location": "Grulhos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 362, "tweet_count": 3547, "listed_count": 0}, "name": "eu tinha um plano"}, {"id": "961693696885510147", "username": "M1tsukee", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1464, "tweet_count": 30138, "listed_count": 0}, "name": "Mitsuke"}, {"id": "86627124", "username": "ricardolgrj", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1140, "tweet_count": 6027, "listed_count": 5}, "name": "Ricardo Gon\u00e7alves"}, {"id": "1441589388", "username": "mondaboy", "location": "bq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 1954, "tweet_count": 65059, "listed_count": 2}, "name": "abelitop"}, {"id": "501022358", "username": "EP_internac_cas", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 747, "tweet_count": 45186, "listed_count": 80}, "name": "El Peri\u00f3dico Inter."}, {"id": "886039941507145728", "username": "ZarcKitsune", "location": "M\u00e9xico ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 240, "tweet_count": 5650, "listed_count": 0}, "name": "Zarc Joke Kitsune Relish"}, {"id": "427427574", "username": "sokiac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 347, "tweet_count": 1017, "listed_count": 0}, "name": "Carmen"}, {"id": "974499919414390784", "username": "Alexxx_nite", "location": "Heaven", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 445, "tweet_count": 9062, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd13\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd35\ud835\udd2c\ud835\udd2b \ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd2c 3.0"}, {"id": "1176605412499607552", "username": "alunizojena", "location": "Terminus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 252, "tweet_count": 3506, "listed_count": 1}, "name": "Alunizojena"}, {"id": "733282212", "username": "IdachiAzuza", "location": "La Taverna Oblidada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 93, "tweet_count": 24616, "listed_count": 0}, "name": "Roger Castanyer"}, {"id": "416661628", "username": "javierpenella", "location": "Espa\u00f1a, Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 445, "tweet_count": 8559, "listed_count": 0}, "name": "JP"}, {"id": "1679812014", "username": "forceawakez", "location": "teyvat AR58", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1076, "tweet_count": 20009, "listed_count": 4}, "name": "tici #HOTD \ud83d\udda4\u2665\ufe0f"}, {"id": "1150614781231022081", "username": "tofusyaksha", "location": " ic:: @ossukii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 1490, "tweet_count": 52956, "listed_count": 16}, "name": "alaska\u00a1!"}, {"id": "947450197", "username": "ejanet15", "location": "PLANETA TIERRA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 1243, "tweet_count": 270068, "listed_count": 227}, "name": "Xena, la guerrera"}, {"id": "976339382537015296", "username": "JeisonSandova17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 290, "tweet_count": 7548, "listed_count": 1}, "name": "Jeison Sandoval"}, {"id": "3185269056", "username": "tdmaxcr", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54065, "following_count": 41, "tweet_count": 6864, "listed_count": 28}, "name": "TDMAX"}, {"id": "1929708145", "username": "Lauraoglez", "location": "Valencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 2210, "tweet_count": 60209, "listed_count": 52}, "name": "Laura O"}, {"id": "132809889", "username": "Irenemore13", "location": "M\u00e9rida, Extremadura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 565, "tweet_count": 46611, "listed_count": 27}, "name": "Irene MoRe"}, {"id": "1930030364", "username": "elnenejovial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 748, "tweet_count": 8960, "listed_count": 1}, "name": "El Nene Jovial"}, {"id": "916932253783085056", "username": "drunkinwillian", "location": "rj, brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1380, "tweet_count": 36174, "listed_count": 0}, "name": "willian"}, {"id": "4864616752", "username": "candidosoriafor", "location": "Galiza, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 326, "tweet_count": 1352, "listed_count": 0}, "name": "Candido Soria"}, {"id": "319011629", "username": "CarmenLozP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 106, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}, "name": "C.L.P"}, {"id": "1084865759443120128", "username": "kauanpsg7", "location": "\ud835\udc35\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc5c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 384, "tweet_count": 14352, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf96\ufe0f \u0643\u0648\u0627\u0646"}, {"id": "1071335787554312193", "username": "__llKrisll__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 183, "tweet_count": 10576, "listed_count": 0}, "name": "Kris B"}, {"id": "2212784773", "username": "daniesteban1990", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 136, "tweet_count": 1759, "listed_count": 1}, "name": "daniel esteban"}, {"id": "52426295", "username": "RendirseJamass", "location": "En todo el mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59957, "following_count": 55500, "tweet_count": 344976, "listed_count": 296}, "name": "RojaDelPueblo"}, {"id": "849259616387072006", "username": "JakeDoAfronta", "location": "aonde,o amor,n entra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9790, "following_count": 8576, "tweet_count": 27262, "listed_count": 3}, "name": "\u039c\u0394\u0141V\u0394\u0110\u0394 \u0110\u00d8 \u0110\u20ac\u03b2\u00d8\u0106\u0126\u20ac \u272a"}, {"id": "879323700897738752", "username": "barbiegreen3009", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 741, "tweet_count": 137096, "listed_count": 0}, "name": "Murimel"}, {"id": "1678341432", "username": "mariellyolv7_", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 381, "tweet_count": 38480, "listed_count": 0}, "name": "MJ \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "3340272736", "username": "MoritzStardust", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 167, "tweet_count": 95672, "listed_count": 4}, "name": "moritz"}, {"id": "1153852076331585542", "username": "LoebleinSchwaab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3745, "following_count": 4524, "tweet_count": 14735, "listed_count": 0}, "name": "Mary Loe\ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"id": "87588593", "username": "ArturoReyes_C", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4209, "following_count": 3024, "tweet_count": 283558, "listed_count": 75}, "name": "Arturo Reyes"}, {"id": "953488712561672192", "username": "untalrafavargas", "location": "Mexicali, Baja California", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1675, "tweet_count": 10921, "listed_count": 0}, "name": "untal Rafa Vargas"}, {"id": "53405285", "username": "gibranrr", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 220234, "following_count": 2231, "tweet_count": 42548, "listed_count": 709}, "name": "Gibr\u00e1n Ram\u00edrez Reyes\ud83d\udd8b"}, {"id": "1162425206767570945", "username": "gabyibanezm", "location": "Italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8090, "following_count": 719, "tweet_count": 21836, "listed_count": 11}, "name": "Gabriela \ud83d\udc96"}, {"id": "821403644", "username": "diegozujar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1129, "tweet_count": 21955, "listed_count": 1}, "name": "Diego #NoPassaran"}, {"id": "781178020232966144", "username": "SilviaJ89705310", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 304, "tweet_count": 19422, "listed_count": 0}, "name": "Silvia Jara"}, {"id": "149529680", "username": "jimmy_lizcano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 4357, "tweet_count": 26285, "listed_count": 9}, "name": "Jaime Lizcano"}, {"id": "322867317", "username": "danieboomb", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 405, "tweet_count": 14083, "listed_count": 2}, "name": "Danie Bomb\u00f3n \u2728"}, {"id": "295877717", "username": "Fanysitaa", "location": "maldad feminista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18052, "following_count": 611, "tweet_count": 104833, "listed_count": 36}, "name": "epifan\u00eda"}, {"id": "266766152", "username": "librada1", "location": "Disneyland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 212, "tweet_count": 28304, "listed_count": 3}, "name": "Librada"}, {"id": "3216273885", "username": "Gampkin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 839, "tweet_count": 80048, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf1f\u20dd\u20dd\u20dd\ud83c\udf1f\ud83c\udf08"}, {"id": "972762259926732801", "username": "MercefesOlea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 460, "tweet_count": 32022, "listed_count": 1}, "name": "Ja estic farta"}, {"id": "37796310", "username": "elimparcialcom", "location": "Hermosillo, Sonora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145458, "following_count": 242, "tweet_count": 439395, "listed_count": 0}, "name": "EL IMPARCIAL"}, {"id": "1094335849", "username": "Nanenuco", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1997, "tweet_count": 3482, "listed_count": 0}, "name": "nane!!!"}, {"id": "3134336134", "username": "vaneeeop", "location": "miami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18833, "following_count": 2557, "tweet_count": 25441, "listed_count": 36}, "name": "vanessa"}, {"id": "3465199394", "username": "angelapp1971", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 72, "tweet_count": 10559, "listed_count": 1}, "name": "Angela Perez"}, {"id": "388490861", "username": "mcofe22", "location": "Canig\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1822, "tweet_count": 128218, "listed_count": 1}, "name": "montserrat compte"}, {"id": "1189703496087547904", "username": "NPCzero0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 195, "tweet_count": 20264, "listed_count": 1}, "name": "GudAki"}, {"id": "360073732", "username": "nelraico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 306, "tweet_count": 3829, "listed_count": 0}, "name": "nelson raiz"}, {"id": "276758669", "username": "susanlujan", "location": "Ica, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 209, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}, "name": "Susan Lujan Soria"}, {"id": "1107162987616501760", "username": "i_ngenoWalter", "location": " Kenya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12415, "following_count": 9078, "tweet_count": 9573, "listed_count": 1}, "name": "Sir Walter \u2122"}, {"id": "100193314", "username": "grenshep", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 404, "tweet_count": 5270, "listed_count": 2}, "name": "Alvaro Perez"}, {"id": "242803849", "username": "albanantonio", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 316, "tweet_count": 2099, "listed_count": 2}, "name": "Antonio Alban"}, {"id": "350460605", "username": "SalvadorHeresi", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 66643, "following_count": 1389, "tweet_count": 28298, "listed_count": 197}, "name": "Salvador Heresi"}, {"id": "37596058", "username": "Magooneto", "location": "RS-Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 383, "tweet_count": 25531, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Manganelli"}, {"id": "2966497414", "username": "regnalu", "location": "SP, Na Merda ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 503, "tweet_count": 13842, "listed_count": 0}, "name": "nalu"}, {"id": "1138458364764196864", "username": "VsHermes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 133, "tweet_count": 33370, "listed_count": 3}, "name": "Alienista \ud83c\udf39"}, {"id": "13531162", "username": "gzhdigital", "location": "Porto Alegre, RS", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1167123, "following_count": 157, "tweet_count": 365790, "listed_count": 3371}, "name": "GZH"}, {"id": "951084152547397632", "username": "sradosafogados", "location": "A esquerda \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1151, "tweet_count": 12359, "listed_count": 0}, "name": "coc\u00f4livre"}, {"id": "331279802", "username": "klaudioRn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 4996, "tweet_count": 180213, "listed_count": 19}, "name": "claudio"}, {"id": "343224435", "username": "Biolola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 962, "tweet_count": 393621, "listed_count": 14}, "name": "\ud83c\udf4fLola RiSi\ud83c\udf4f"}, {"id": "257286878", "username": "69voa", "location": "MinasGerais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 173, "tweet_count": 14782, "listed_count": 0}, "name": "Vic A."}, {"id": "189736835", "username": "joaolpena", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 2970, "tweet_count": 207932, "listed_count": 6}, "name": "Jo\u00e3o Luiz Pena"}, {"id": "1076475535268765697", "username": "barry_paranoid", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 418, "tweet_count": 1208, "listed_count": 1}, "name": "Barry"}, {"id": "3302041332", "username": "Peli_Comic", "location": "Mexico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 285357, "following_count": 67, "tweet_count": 5899, "listed_count": 268}, "name": "Pelicomic"}, {"id": "72142618", "username": "Francis_Doyle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 5004, "tweet_count": 126750, "listed_count": 6}, "name": "Doyle"}, {"id": "1023696859", "username": "jjmaraque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 1581, "tweet_count": 201359, "listed_count": 49}, "name": "Jos\u00e9 Juan"}, {"id": "620541633", "username": "elaaluba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 570, "tweet_count": 20850, "listed_count": 3}, "name": "a luba"}, {"id": "1281668054", "username": "quaike_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 346, "tweet_count": 7658, "listed_count": 0}, "name": "kaique \ud83d\udd5b"}, {"id": "1174691037165576192", "username": "HelioLourenco3", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 165, "tweet_count": 17604, "listed_count": 0}, "name": "Helio Lourenco"}, {"id": "89939029", "username": "manuchanclas", "location": "me encantan los gatos y perros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 5001, "tweet_count": 215665, "listed_count": 52}, "name": "Manu barro \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"id": "1076998891755712512", "username": "Ana90790321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 707, "tweet_count": 185535, "listed_count": 0}, "name": "Ana B.L."}, {"id": "1185366597751492608", "username": "Maverick_1977_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1742, "tweet_count": 4229, "listed_count": 0}, "name": "Maverick da Silva \u26a1\ud83d\udea9"}, {"id": "160762194", "username": "WilyWyllison", "location": "Nova Brasil\u00e2ndia d'Oeste, Bras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 4995, "tweet_count": 337508, "listed_count": 17}, "name": "Wily"}, {"id": "3301987420", "username": "uniaoreality_", "location": "Sul e Sudeste.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3659, "following_count": 926, "tweet_count": 88891, "listed_count": 6}, "name": "Gi e Th\u00e1"}, {"id": "1321491373", "username": "garciasilvama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 119, "tweet_count": 25906, "listed_count": 13}, "name": "Angelica Garcia"}, {"id": "711893643838283777", "username": "CanalMigrantes", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5495, "following_count": 823, "tweet_count": 16438, "listed_count": 129}, "name": "CanalMigrantes"}, {"id": "167558493", "username": "Cristhyn3000", "location": "Ecuador ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 3370, "tweet_count": 716104, "listed_count": 109}, "name": "Andrea Daza"}, {"id": "706663960758652928", "username": "Jardel_cec", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 284, "tweet_count": 9251, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udd70\ufe0f"}, {"id": "27703690", "username": "samiabomfim", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 534508, "following_count": 1199, "tweet_count": 27565, "listed_count": 1108}, "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!"}, {"id": "709554998271741954", "username": "Iluquex", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 751, "tweet_count": 47301, "listed_count": 3}, "name": "\u00a1sa"}, {"id": "1159080726404489217", "username": "Eduardo20510430", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 18, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo"}, {"id": "922076449338740736", "username": "carmen_millor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 3922, "tweet_count": 160570, "listed_count": 0}, "name": "Carmen Millor"}, {"id": "209018648", "username": "josedapaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 2827, "tweet_count": 69940, "listed_count": 7}, "name": "Z\u00e9 da Paz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1003751623066300416", "username": "_cristianbecker", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 3432, "tweet_count": 185455, "listed_count": 0}, "name": "Cristian Becker"}, {"id": "992206100073197568", "username": "thaaybeatris_98", "location": "051 \ud83d\udccd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 659, "tweet_count": 19046, "listed_count": 0}, "name": "Beatris \ud83e\udd8b"}, {"id": "44645298", "username": "Jacksdey", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 403, "tweet_count": 96677, "listed_count": 1}, "name": "Jack aperta 13"}, {"id": "936348950", "username": "annartika", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 599, "tweet_count": 10130, "listed_count": 4}, "name": "Anna \u00c1rtica\ud83c\udf31"}, {"id": "869605461074554880", "username": "MarioDultraJr", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 3797, "tweet_count": 26935, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udea9Mario D. Junior\ud83d\udea9"}, {"id": "27376968", "username": "stuartlinhares", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 812, "tweet_count": 23303, "listed_count": 12}, "name": "Stuart Linhares"}, {"id": "116519514", "username": "joicehasselmann", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 370121, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "name": "Joice Hasselmann"}, {"id": "1053742607547928578", "username": "mattiasrodriges", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 4997, "tweet_count": 9364, "listed_count": 0}, "name": "Matt rain"}, {"id": "4497653295", "username": "IsaGalliano", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 474, "tweet_count": 2523, "listed_count": 0}, "name": "Isu"}, {"id": "906377081340141569", "username": "mamanass_3", "location": "Salt Lake City, UT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 247, "tweet_count": 57265, "listed_count": 0}, "name": "BIG UGH"}, {"id": "3054168524", "username": "abhiijeebies", "location": "Salt Lake City, UT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 460, "tweet_count": 9692, "listed_count": 3}, "name": "abhi."}, {"id": "1035227231633723392", "username": "daly_martinez05", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 146, "tweet_count": 2935, "listed_count": 0}, "name": "Daly \uf8ff"}, {"id": "200128457", "username": "jvargascastillo", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 276, "tweet_count": 11047, "listed_count": 6}, "name": "Jorge Vargas"}, {"id": "13753962", "username": "elmundodemapapo", "location": "Alg\u00fan lugar de Latinoam\u00e9rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6761, "following_count": 7364, "tweet_count": 180738, "listed_count": 57}, "name": "elmundodemapapo"}, {"id": "747397134", "username": "samismuriell", "location": "Nova Igua\u00e7u ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 5005, "tweet_count": 42475, "listed_count": 0}, "name": "Samitos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"id": "70503929", "username": "gveronesi", "location": "\u00c1gua Rasa, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 520, "tweet_count": 35630, "listed_count": 9}, "name": "Gabriel Veronesi"}, {"id": "1193789257741225985", "username": "Andrein31791678", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 21, "tweet_count": 154, "listed_count": 0}, "name": "Andreina"}, {"id": "267251660", "username": "fzaratti", "location": "bolivia, la paz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 351, "tweet_count": 18148, "listed_count": 106}, "name": "Francesco Zaratti"}, {"id": "951298078350495744", "username": "RichardMinussi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 123, "tweet_count": 1689, "listed_count": 1}, "name": "Richard Ramalho Minussi"}, {"id": "1121126146144260096", "username": "XimeRdz_", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 123, "tweet_count": 3547, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude53 \ud835\ude44 \ud835\ude48 \ud835\ude40 \ud835\ude49 \ud835\ude3c \ud83d\udc51"}, {"id": "785959952716222465", "username": "SamTheOne007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 1030, "tweet_count": 11009, "listed_count": 1}, "name": "Sam Aguas"}, {"id": "4189201953", "username": "MariaJuscileide", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 44, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}, "name": "Maria Juscileide"}, {"id": "74756085", "username": "BolsonaroSP", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320063, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "221834988", "username": "joseSalvad0r", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 552, "tweet_count": 24443, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9"}, {"id": "3982823303", "username": "AgusSuarezlp", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 827, "tweet_count": 22544, "listed_count": 0}, "name": "Agustina"}, {"id": "4429798875", "username": "donnabaratex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 349, "tweet_count": 48199, "listed_count": 0}, "name": "Baratex Renault Do Vigor"}, {"id": "1024940303432798208", "username": "giflorencioss", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 437, "tweet_count": 13747, "listed_count": 0}, "name": "Gigi \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f"}, {"id": "2397854668", "username": "NorthuldraAnna", "location": "(\ud83d\udcda 38/45) ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2653, "tweet_count": 26384, "listed_count": 3}, "name": "pietra's version"}, {"id": "129140001", "username": "Alliunm", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 1713, "tweet_count": 29554, "listed_count": 1}, "name": "ALONNE"}, {"id": "1135390971313700865", "username": "SManjorani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 43, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "name": "Sanny Manjorani"}, {"id": "46668976", "username": "periodicoaragon", "location": "Zaragoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90629, "following_count": 637, "tweet_count": 277642, "listed_count": 917}, "name": "El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n"}, {"id": "90507746", "username": "junketsunaruai", "location": "26 \u2022 camus' heart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 186, "tweet_count": 44879, "listed_count": 23}, "name": "\u2661 c\u03b1\u043c\u03c5s #"}, {"id": "816463785603059712", "username": "yuzwru", "location": "11-03-23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 398, "tweet_count": 16648, "listed_count": 1}, "name": "bear vai ver paramore"}, {"id": "182791486", "username": "marcostormenta", "location": "S\u00e3o Paulo Sp Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 701, "tweet_count": 173550, "listed_count": 11}, "name": "J\u00falio da Havan Bolsominion Reverso"}, {"id": "3579302842", "username": "NEWSANTANDER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 2115, "tweet_count": 791986, "listed_count": 18}, "name": "NEWS"}, {"id": "1141466496637513728", "username": "taniekok", "location": "\ud835\udc09\ud835\udc09\ud835\udc0a + \ud835\udc0a\ud835\udc13\ud835\udc07", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 681, "tweet_count": 38994, "listed_count": 27}, "name": "\u064b \u064bfati inactiva"}, {"id": "2940192011", "username": "_lovatoluise", "location": "Gravata\u00ed, RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 707, "tweet_count": 45050, "listed_count": 5}, "name": "luise"}, {"id": "1081310804929114112", "username": "l_eoRPacheco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 358, "tweet_count": 3041, "listed_count": 0}, "name": "L.Pacheco \ud83e\uddf1"}, {"id": "991418547455905799", "username": "Dessabjs_", "location": "rodrigo almeida\ud83e\udd40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 994, "tweet_count": 20143, "listed_count": 0}, "name": "andressa"}, {"id": "1413746881", "username": "PabloAStefanoni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26659, "following_count": 4011, "tweet_count": 25150, "listed_count": 217}, "name": "Pablo Stefanoni"}, {"id": "1178814402897821696", "username": "gus_hr_", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 348, "tweet_count": 9837, "listed_count": 0}, "name": "gustavinho"}, {"id": "592861712", "username": "_edin12", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3755, "following_count": 2447, "tweet_count": 44108, "listed_count": 2}, "name": "EDI"}, {"id": "838726119226368000", "username": "MaquinasEmpac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1, "tweet_count": 190594, "listed_count": 0}, "name": "Maquinas Empacadoras"}, {"id": "15865593", "username": "eduardocfarias", "location": "Rio de Janeiro - BRASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 234, "tweet_count": 3244, "listed_count": 4}, "name": "eduardofarias"}, {"id": "1135282117531906048", "username": "mytreands", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 4, "tweet_count": 17924, "listed_count": 0}, "name": "DeluxFile"}, {"id": "130520666", "username": "Bertrandspecial", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 4921, "tweet_count": 122402, "listed_count": 74}, "name": "Carla Bertrand"}, {"id": "741463218455994368", "username": "antonellaapn", "location": "Guayaquil, Ecuador ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 141, "tweet_count": 5429, "listed_count": 0}, "name": "antocrack"}, {"id": "805432498104782848", "username": "emilyramirez594", "location": "gye", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 323, "tweet_count": 6928, "listed_count": 0}, "name": "Em"}, {"id": "1479794346", "username": "NicoSegu01", "location": "ramos mejia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 211, "tweet_count": 3942, "listed_count": 0}, "name": "Nico.-Segu"}, {"id": "1048953208801021958", "username": "ReturninByDeath", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 370, "tweet_count": 665, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "1174527351188860930", "username": "JovensdoSul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 473, "tweet_count": 1806, "listed_count": 0}, "name": "Jovens do Sul"}, {"id": "368313186", "username": "Janspty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1254, "tweet_count": 58466, "listed_count": 2}, "name": "Juan Carlos Trujillo"}, {"id": "903367729", "username": "ogonzalez0584", "location": "Fachaland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1145, "tweet_count": 94091, "listed_count": 4}, "name": "Omar Gonzalez \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 \ud83d\udcda \ud83d\udcbb \ud83d\udd2b \ud83c\udf7a \ud83d\udc0d \ud83d\uddfd"}, {"id": "2730461402", "username": "pobjetiva", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 249, "tweet_count": 23440, "listed_count": 5}, "name": "Prensa Objetiva"}, {"id": "492374468", "username": "Silvia_RubioA", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1180, "tweet_count": 18819, "listed_count": 215}, "name": "S\u00edlvia Rubi\u00f3 Alegre"}, {"id": "1148374538364891137", "username": "kricka00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 2569, "tweet_count": 12340, "listed_count": 1}, "name": "LULA NO PRIMEIRO TURNO"}, {"id": "364625001", "username": "fipr_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 547, "tweet_count": 148044, "listed_count": 15}, "name": "\ud83d\udeeb"}, {"id": "1162724601606156288", "username": "saidaqueer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11110, "following_count": 565, "tweet_count": 22444, "listed_count": 13}, "name": "\ud835\ude82\ud835\ude70\ud835\ude81\ud835\ude70\ud835\ude77 \ud835\ude82\ud835\ude70\ud835\ude78\ud835\ude83\ud835\ude7e \ud83d\udc30 Vendo packs"}, {"id": "546148492", "username": "R_Zegarra", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 260, "tweet_count": 24168, "listed_count": 0}, "name": "R\u026a\u1d04\u1d00\u0280\u1d05\u1d0f Z\u1d07\u0262\u1d00\u0280\u0280\u1d00"}, {"id": "2977539507", "username": "EIPeruano", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81319, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "name": "ElPeruano"}, {"id": "1186360870001094657", "username": "NotiDigitalAr", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 4995, "tweet_count": 12074, "listed_count": 4}, "name": "Noticias Digital \ud83d\udd34"}, {"id": "3732419595", "username": "eupassosp29", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 1500, "tweet_count": 74546, "listed_count": 5}, "name": "Beta\ud83c\udf35\ud83d\ude37 #SereiResistencia"}, {"id": "216892380", "username": "cuentoporcontar", "location": "Guadalajara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 943, "tweet_count": 15345, "listed_count": 6}, "name": "Paulina Casta\u00f1eda"}, {"id": "2935705853", "username": "Felipe_mengo81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 176, "tweet_count": 62626, "listed_count": 1}, "name": "Felipe Ferreira"}, {"id": "227996647", "username": "agmoyano", "location": "Barcelona - Bizkaia - Palma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 777, "tweet_count": 42278, "listed_count": 17}, "name": "Alberto Garc\u00eda Moyano"}, {"id": "2967890440", "username": "afa9988_andres", "location": "Galicia, Valle, Colombia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 478, "tweet_count": 21387, "listed_count": 10}, "name": "Andres Felipe"}, {"id": "821721695534845952", "username": "ada505nic", "location": "Nicaragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 2170, "tweet_count": 3404, "listed_count": 6}, "name": "Ada Luu"}, {"id": "4056594723", "username": "joseluisescal", "location": "RIPOLLET, Catalunya ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4328, "following_count": 4738, "tweet_count": 194521, "listed_count": 14}, "name": "Jose Luis \ud83c\udf08\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b"}, {"id": "186221770", "username": "rotsenirot", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 396, "tweet_count": 9801, "listed_count": 2}, "name": "rotsen irot \u03a6"}, {"id": "136503259", "username": "exe_gnr", "location": "Concordia, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 3075, "tweet_count": 13508, "listed_count": 2}, "name": "Exe \ud83e\udd41"}, {"id": "1192250694360805376", "username": "Psiconautateu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 208, "tweet_count": 2295, "listed_count": 0}, "name": "@Psiconautateu"}, {"id": "1145095570652049408", "username": "Bianka_Conce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 664, "tweet_count": 4422, "listed_count": 0}, "name": "Bianca \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "46467309", "username": "Veronica_LopezR", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1225, "tweet_count": 79173, "listed_count": 19}, "name": "VeronicaV_LopezRivas"}, {"id": "1167057231008997377", "username": "PaladiniMi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 865, "tweet_count": 6115, "listed_count": 1}, "name": "Mi Paladini 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "174818242", "username": "leandroruschel", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857563, "following_count": 528, "tweet_count": 639, "listed_count": 1435}, "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea"}, {"id": "946607202", "username": "juandavid340600", "location": "Mosquera, Cundinamarca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 686, "tweet_count": 5148, "listed_count": 1}, "name": "Juan David Alvarado"}, {"id": "3783839717", "username": "rafa_elder", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 1482, "tweet_count": 79122, "listed_count": 1}, "name": "Elder_Rafa"}, {"id": "948389219277377536", "username": "mmmmelin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 270, "tweet_count": 10894, "listed_count": 0}, "name": "sad girls luv money"}, {"id": "1185249872238333953", "username": "killjoysms1", "location": "pag.28", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 658, "tweet_count": 5073, "listed_count": 1}, "name": "bonnie | Alt er love"}, {"id": "67016881", "username": "NanoFloripa", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1641, "tweet_count": 22353, "listed_count": 8}, "name": "\ud83d\udea9Luciano Gremista - #Lula2022\ud83d\udea9"}, {"id": "1139248076055633925", "username": "ClvisFerreira13", "location": "longe da FAMIL\u00cdCIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1420, "tweet_count": 8318, "listed_count": 0}, "name": "Cl\u00f3vis Ferreira"}, {"id": "1058486845049397248", "username": "millanfranco1", "location": "Reconquista santa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 843, "tweet_count": 1527, "listed_count": 0}, "name": "Mill\u00e1n Franco"}, {"id": "3015890926", "username": "xTheShadowFox", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 135, "tweet_count": 8220, "listed_count": 4}, "name": "S\u029c\u1d00\u1d05\u1d0f\u1d21"}, {"id": "954158790718513152", "username": "Brendaa49580035", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 112, "tweet_count": 1950, "listed_count": 0}, "name": "BrendaA"}, {"id": "948255615964663808", "username": "alessa_bluemoon", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 4793, "tweet_count": 70367, "listed_count": 3}, "name": "Alessa\ud83c\udf3b\ud83c\udf08\ud83c\udf3a"}, {"id": "4116503303", "username": "luancascavel", "location": "n\u00e1rnia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1591, "tweet_count": 27139, "listed_count": 3}, "name": "luan"}, {"id": "871021667593719808", "username": "__Haridian__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1528, "tweet_count": 29197, "listed_count": 0}, "name": "Haridian"}, {"id": "301592152", "username": "carmenas2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2876, "following_count": 3073, "tweet_count": 81195, "listed_count": 2}, "name": "Carmen \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf40VERDE."}, {"id": "74653180", "username": "netizenpost", "location": "punto nemo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1115, "tweet_count": 277037, "listed_count": 278}, "name": "juan carlos"}, {"id": "108804474", "username": "arigois", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5648, "following_count": 4067, "tweet_count": 66149, "listed_count": 4}, "name": "Ariosvaldo Homem \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"id": "1051088401045352452", "username": "mayconnrnd", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 139, "tweet_count": 4534, "listed_count": 0}, "name": "MAYCON"}, {"id": "190454110", "username": "Juliotano", "location": "Villa Maip\u00fa, Gral San Mart\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 2091, "tweet_count": 19293, "listed_count": 0}, "name": "RevisionistasGralSM"}, {"id": "68276615", "username": "ltorrestoranzo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41986, "following_count": 187, "tweet_count": 66223, "listed_count": 163}, "name": "Lucho Torres Toranzo"}, {"id": "55333214", "username": "SPARTACUS2009", "location": "RIO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2565, "following_count": 4039, "tweet_count": 6859, "listed_count": 1}, "name": "Sparta 3%"}, {"id": "24509358", "username": "vbertolino", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 2730, "tweet_count": 193564, "listed_count": 0}, "name": "Valdir Bertolino"}, {"id": "897063987619155968", "username": "tomatomikan0630", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 285, "tweet_count": 30395, "listed_count": 9}, "name": "\u53e4\u4ee3\u9b5a\u30b7\u30fc\u30e9\u30ab\u30f3\u30b9(\u3075\u3041\u3076)"}, {"id": "2348878033", "username": "peruenlanoticia", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615284, "listed_count": 280}, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "1009379616", "username": "Zilene0803", "location": "Bel\u00e9m_Pa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 830, "tweet_count": 40044, "listed_count": 2}, "name": "zilene FORA BOLSONARO"}, {"id": "138948901", "username": "osnytelles", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 596, "tweet_count": 23520, "listed_count": 7}, "name": "osny telles"}, {"id": "2222060973", "username": "almanimal2019", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 4202, "tweet_count": 268736, "listed_count": 13}, "name": "KARMA"}, {"id": "744728303974625280", "username": "rebwec", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 427, "tweet_count": 34660, "listed_count": 3}, "name": "macedo"}, {"id": "542814680", "username": "haveyoumetbia", "location": "emotional hell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 204, "tweet_count": 62535, "listed_count": 4}, "name": "beatriz 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "893916128493305856", "username": "azulapenass", "location": "Vila Velha, ES, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 385, "tweet_count": 9156, "listed_count": 0}, "name": "z\u00e9"}, {"id": "425092108", "username": "NicaNws", "location": "Managua, Nicaragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9030, "following_count": 2870, "tweet_count": 723100, "listed_count": 113}, "name": "Nica Noticias"}, {"id": "1645736942", "username": "arte_prima", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21735, "following_count": 17237, "tweet_count": 784488, "listed_count": 56}, "name": "Ivan Santos"}, {"id": "287773466", "username": "TonyconelPueblo", "location": "La Romana, Rep. Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 1183, "tweet_count": 34071, "listed_count": 34}, "name": "Tony con el Pueblo"}, {"id": "3543811643", "username": "luska_lusku", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 1935, "tweet_count": 4944, "listed_count": 0}, "name": "Luskaa \uf8ff"}, {"id": "1114707324", "username": "sinaloahoy", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169330, "listed_count": 19}, "name": "sinaloahoy.com.mx"}, {"id": "1378345248", "username": "hhmorales2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 3778, "tweet_count": 19608, "listed_count": 1}, "name": "Hhmorales"}, {"id": "110280490", "username": "angellombardi", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22588, "following_count": 964, "tweet_count": 144790, "listed_count": 160}, "name": "\u00c1ngel Lombardi"}, {"id": "2445987871", "username": "rosvalarg", "location": "Patagonia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 3412, "tweet_count": 413526, "listed_count": 71}, "name": "\u00c7a plane pour moi"}, {"id": "171478144", "username": "PaulaRayannee", "location": "Montes Claros, Minas Gerais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 1904, "tweet_count": 182502, "listed_count": 93}, "name": "\ud83d\udc9c I Slay\u2077 \ud83d\udc9c NAMJOON'S BEST WIFE \ud83d\udc8d"}, {"id": "1089670642373406720", "username": "vanthyung", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3507, "following_count": 74, "tweet_count": 92865, "listed_count": 28}, "name": "bea"}, {"id": "860837574394380292", "username": "supervisor_Uru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 120, "tweet_count": 7207, "listed_count": 0}, "name": "Supervisor"}, {"id": "743412553741656064", "username": "FiscalHonorario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1376, "tweet_count": 61318, "listed_count": 3}, "name": "PuedeDebeRendirMejor"}, {"id": "1174486381319663618", "username": "geaymar", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 174, "tweet_count": 10307, "listed_count": 0}, "name": "geoymar"}, {"id": "3581087175", "username": "Millyarauj0z", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1689, "tweet_count": 7633, "listed_count": 1}, "name": "Luanete since 2009\ud83e\udd8b"}, {"id": "305384896", "username": "lalobernal1", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 2346, "tweet_count": 237631, "listed_count": 96}, "name": "jos eduard berna"}, {"id": "37752323", "username": "AuroGiuliano", "location": "Terra do nunca... ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 811, "tweet_count": 64483, "listed_count": 12}, "name": "Auro Giuliano"}, {"id": "1156040939523231744", "username": "WOOFWOOFMEN", "location": "\u276a Rem 15 - 12 \u276b  ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 249, "tweet_count": 31696, "listed_count": 6}, "name": "Merodeador fuera."}, {"id": "4924483131", "username": "_lxmoony", "location": " \n    \u275b    La \ud835\ude61\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude56 \ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude56 sabe lo qu\u00e9 hace con \u00e9l, el lobo sabe c\u00f3mo lastimar debajo de su piel y d\u00f3nde dejar marca.\u275c\u00a0\u00a0\u00a0 \n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 193, "tweet_count": 3285, "listed_count": 2}, "name": "\u211bemus."}, {"id": "201347599", "username": "Jejunus_stomach", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1288, "tweet_count": 47024, "listed_count": 5}, "name": "Jess \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83d\ude4a"}, {"id": "104837835", "username": "corder2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 29, "tweet_count": 730, "listed_count": 0}, "name": "nicolas  cordero"}, {"id": "202020436", "username": "RocioLomasM", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3607, "following_count": 2348, "tweet_count": 60984, "listed_count": 24}, "name": "Roc\u00edo Lomas"}, {"id": "3237416008", "username": "Fla_Davi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 166, "tweet_count": 2275, "listed_count": 0}, "name": "Davi \u2764\ufe0f\ud83d\udda4"}, {"id": "2894081686", "username": "BeasNkz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 915, "tweet_count": 198761, "listed_count": 7}, "name": "Beas"}, {"id": "36733456", "username": "marceloverly", "location": "Nova Friburgo, RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3201, "following_count": 4900, "tweet_count": 121667, "listed_count": 22}, "name": "Marcelo Verly"}, {"id": "1066397010369093633", "username": "extremecollect", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 647, "tweet_count": 6666, "listed_count": 3}, "name": "The Extreme Collector"}, {"id": "23890115", "username": "theraveneffect", "location": "Atlanta, GA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 88323, "following_count": 96, "tweet_count": 12963, "listed_count": 777}, "name": "Raven"}, {"id": "882847007966203904", "username": "c_lauand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1013, "tweet_count": 2588, "listed_count": 0}, "name": "carolzinha"}, {"id": "54382491", "username": "GabrielDangio", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1676, "tweet_count": 24103, "listed_count": 10}, "name": "Gabriel"}, {"id": "1150811056366919680", "username": "Vitor__RJ", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26689, "following_count": 26732, "tweet_count": 55692, "listed_count": 49}, "name": "Vitor-Rj (13)\ud83d\udc4a\ud83d\udea9\ud83d\ude37"}, {"id": "1190414199945605120", "username": "FrsnC1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 882, "tweet_count": 4943, "listed_count": 0}, "name": "fran"}, {"id": "65444625", "username": "grupoeldeber", "location": "Bolivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829737, "following_count": 120, "tweet_count": 314022, "listed_count": 1600}, "name": "EL DEBER"}, {"id": "455971043", "username": "Difaleiro7", "location": "BH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 2655, "tweet_count": 120456, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9 Lula 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f"}, {"id": "34430204", "username": "a_valente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 318, "tweet_count": 11128, "listed_count": 0}, "name": "andr\u00e9 valente"}, {"id": "52115322", "username": "jtcmoreira", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 2694, "tweet_count": 49138, "listed_count": 2}, "name": "Jorge Moreira\u264d\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "1006625771979444224", "username": "cattri_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 183, "tweet_count": 4345, "listed_count": 1}, "name": "Katy"}, {"id": "1185199644189642752", "username": "CamilaCMillan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 327, "tweet_count": 27684, "listed_count": 8}, "name": "Camila C. Millan"}, {"id": "237078766", "username": "Hudsonrpd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 166, "tweet_count": 230223, "listed_count": 1}, "name": "Hudson Diniz"}, {"id": "327678648", "username": "Dolskleivis", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 184, "tweet_count": 70661, "listed_count": 2}, "name": "gvto"}, {"id": "1171584716925014016", "username": "AlejandroGoic", "location": "Santiago de Chile ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22870, "following_count": 108, "tweet_count": 135, "listed_count": 18}, "name": "Alejandro Goic"}, {"id": "1432159808", "username": "LandazuriTito", "location": "Quito-Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1229, "tweet_count": 2248, "listed_count": 1}, "name": "Tito Land\u00e1zuri Silva"}, {"id": "728348077", "username": "FuerzaCerati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "name": "Cerati"}, {"id": "1094659147881201665", "username": "Gratidao_980", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 407, "tweet_count": 24482, "listed_count": 0}, "name": "Ga\u00facha"}, {"id": "1188640289101176833", "username": "Alexand59062034", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 81, "tweet_count": 207, "listed_count": 0}, "name": "Alexandre Moraes"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 255, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lwfYvs7uXu", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T12:16:28.000Z", "id": "1194227459950022657", "edit_history_tweet_ids": ["1194227459950022657"], "author_id": "4023829990", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d @hourria_col\n\nhttps://t.co/lwfYvs7uXu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Hourria"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zmtpanyRnd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T08:04:40.000Z", "id": "1194164092862423046", "edit_history_tweet_ids": ["1194164092862423046"], "author_id": "137831966", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 18, "like_count": 852, "quote_count": 22}, "text": "\"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", declara el Colectivo Hourria.\nhttps://t.co/zmtpanyRnd"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "231551057", "id": "1194400159737765890", "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"], "author_id": "231551057", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}], "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T00:06:24.000Z", "id": "1194406118342172672", "edit_history_tweet_ids": ["1194406118342172672"], "author_id": "1142902008535535616", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 72, "like_count": 627, "quote_count": 36}, "text": "Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar\nhttps://t.co/hJCl4zkOl6", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/hJCl4zkOl6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-13T07:21:11.000Z", "id": "1194515537537241088", "edit_history_tweet_ids": ["1194515537537241088"], "author_id": "50470716", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/gMaNz4CNSp", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gMaNz4CNSp", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T08:42:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "980895577696325632", "id": "1194535910718742529", "edit_history_tweet_ids": ["1194535910718742529"], "author_id": "142231385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseAndrade5818", "id": "980895577696325632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194404904527450114"}], "text": "@JoseAndrade5818 E o suic\u00eddio em massa..."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 207, "tag": "InfanciaMigrante"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/T3cv54qXCe", "expanded_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/", "display_url": "apdha.org/informe-infanc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4KvKZtfTz5", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T12:05:14.000Z", "id": "1194224631676358656", "edit_history_tweet_ids": ["1194224631676358656"], "author_id": "372152459", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son menores peligrosos, son ni\u00f1os y ni\u00f1as en peligro.\n\ud83d\udc49M\u00e1s info sobre #InfanciaMigrante en nuestro informe: https://t.co/T3cv54qXCe\n\nhttps://t.co/4KvKZtfTz5"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/q4VTYuSYsp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T09:00:00.000Z", "id": "1194178018035539968", "edit_history_tweet_ids": ["1194178018035539968"], "author_id": "3535194023", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 8}, "text": "#MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/q4VTYuSYsp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "Sorriso"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/fPGIazJxeb", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T19:01:48.000Z", "id": "1194329465264001024", "edit_history_tweet_ids": ["1194329465264001024"], "author_id": "182573469", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 60, "like_count": 1221, "quote_count": 46}, "text": "Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorriso, MT, atirando em seu carro por motivo de masculinidade t\u00f3xica, seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar https://t.co/fPGIazJxeb"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "Gobiernodecoalicion"}, {"start": 24, "end": 29, "tag": "PSOE"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:40:08.000Z", "id": "1194369310703149056", "edit_history_tweet_ids": ["1194369310703149056"], "author_id": "356429795", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Gobiernodecoalicion El #PSOE ha perdido hoy con este acuerdo, un 30% de sus votos. Cuando esto colapse, la (ultra)derecha va a gobernar en Espa\u00f1a hasta fin de siglo... y sin oposici\u00f3n. Al final Pedro es un desequilibrado suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:33:51.000Z", "id": "1194503624027754496", "edit_history_tweet_ids": ["1194503624027754496"], "author_id": "364261539", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 129, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5mkskqPIE3", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/barbaridades-economicas-que-defendido-pablo-iglesias-proximo-vicepresidente-del-gobierno-4809063", "display_url": "okdiario.com/economia/barba\u2026"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/u8Cgulpx2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194503624027754496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8Cgulpx2j", "media_key": "3_1194503615001571329"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/u8Cgulpx2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194503624027754496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8Cgulpx2j", "media_key": "3_1194503615026782208"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/u8Cgulpx2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194503624027754496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8Cgulpx2j", "media_key": "3_1194503615026749440"}]}, "text": "https://t.co/5mkskqPIE3 Frases c\u00e9lebres del suicida @Pablo_Iglesias_ que llevar\u00e1 a cabo gracias al impresentable @sanchezcastejon (.....Nos vamos al carajo en cero coma......) https://t.co/u8Cgulpx2j"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3354, "type": "Other", "normalized_text": "Kafkiano"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/qsWy9GAfBr", "expanded_url": "https://twitter.com/NoNacionalistaX/status/1194534634534686721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsWy9GAfBr", "media_key": "3_1194534607003279361"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:37:04.000Z", "id": "1194534634534686721", "edit_history_tweet_ids": ["1194534634534686721"], "author_id": "207656981", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Kafkiano: los @mossos intentan ayudar a los manifestantes pero son rechazados. Entonces se acuerdan de los ciudadanos atrapados y les ofrecen mantas para pasar la noche en el coche. \nCatalu\u00f1a se suicida con ayuda de sus gobernantes. \nCurioso... https://t.co/qsWy9GAfBr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.6553, "type": "Person", "normalized_text": "Milton del Moral"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/GsQKh6rGL5", "expanded_url": "https://ibae.am/2KeyxbG", "display_url": "ibae.am/2KeyxbG"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:05:49.000Z", "id": "1194451270855204864", "edit_history_tweet_ids": ["1194451270855204864"], "author_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 89, "quote_count": 18}, "text": "Sufri\u00f3 bullying y pens\u00f3 en suicidarse, pero el amor la salv\u00f3: \u201cAprend\u00ed que los gordos tambi\u00e9n podemos ser felices\u201d | Por Milton del Moral https://t.co/GsQKh6rGL5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7255, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/kuqRancaja", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T08:33:54.000Z", "id": "1194171447960358912", "edit_history_tweet_ids": ["1194171447960358912"], "author_id": "94208950", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 23, "like_count": 790, "quote_count": 15}, "text": "Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/kuqRancaja"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:07:02.000Z", "id": "1194209986471182337", "geo": {"place_id": "00279a5763b04e35"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209986471182337"], "author_id": "14525982", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 23, "like_count": 1012, "quote_count": 23}, "text": "Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 37, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "lang": "hu", "created_at": "2019-11-13T00:34:28.000Z", "id": "1194413182850387968", "edit_history_tweet_ids": ["1194413182850387968"], "author_id": "1130834125", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "text": "Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "id": "1193987375900307456", "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"], "author_id": "107153756", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-12T11:57:35.000Z", "id": "1194222705811304448", "edit_history_tweet_ids": ["1194222705811304448"], "author_id": "426484510", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "\u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\" \n\nEs deia Omar i el racisme d'estat li ha arrebatat la vida. No l'oblidem. Tot l'escalf i solidaritat a la fam\u00edlia i afectes\nhttps://t.co/gJxwxGEAG4", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/gJxwxGEAG4", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8962, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:23.000Z", "id": "1194210323894591488", "edit_history_tweet_ids": ["1194210323894591488"], "author_id": "136666412", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 7}, "text": "Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Burga"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Oropeza"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "cia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/iCtEn4gZdF", "expanded_url": "http://diariouno.pe/alan-garcia-si-conocia-a-presunto-narco-gerald/", "display_url": "diariouno.pe/alan-garcia-si\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:01:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "68638146", "id": "1194359602323832832", "edit_history_tweet_ids": ["1194359602323832832"], "author_id": "974190350", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194291419684515843"}], "text": "@salvajedigital Por eso el suicida dio tantos narcoindultos para los amigos...pero el dictador Vizcarra persigue a las santas palomas de Moreno, Burga, Oropeza y cia, q mal no? \nhttps://t.co/iCtEn4gZdF"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 208, "tag": "hablemosdesuicido"}, {"start": 209, "end": 225, "tag": "cuidoenregional"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/gJCESCAQ0h", "expanded_url": "https://twitter.com/EnfermHRUM_BPSO/status/1194528354164236288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJCESCAQ0h", "media_key": "3_1194528347356876800"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T08:12:07.000Z", "id": "1194528354164236288", "edit_history_tweet_ids": ["1194528354164236288"], "author_id": "2973904744", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Rompiendo el mito 4: las personas que se van a suicida no lo dicen.\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 Las personas que se han suicidado piden ayuda, t\u00f3mate en serio cualquier comentario de un paciente que lo manifiesta. #hablemosdesuicido #cuidoenregional https://t.co/gJCESCAQ0h"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:43:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1171584716925014016", "id": "1194460780109979648", "edit_history_tweet_ids": ["1194460780109979648"], "author_id": "978386071976366082", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlejandroGoic", "id": "1171584716925014016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194250774181810176"}], "text": "@AlejandroGoic Tu \u00eddolo es el borracho suicida, sigue su ejemplo vago culiao."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 160, "tag": "LulaLivreTercaSDV"}, {"start": 161, "end": 180, "tag": "Resistencia585Dias"}, {"start": 181, "end": 197, "tag": "CPIdaLavaJatoJ\u00e1"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 159, "probability": 0.7357, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreTercaSDV"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.8174, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 232, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/GZaRe4gG3D", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T23:44:37.000Z", "id": "1194400635568951297", "edit_history_tweet_ids": ["1194400635568951297"], "author_id": "4550317786", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar https://t.co/GZaRe4gG3D,\n#LulaLivreTercaSDV #Resistencia585Dias #CPIdaLavaJatoJ\u00e1\nSiga nosso Instagram @DilmaResiste"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/byjZDVBsmH", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T09:22:20.000Z", "id": "1194183636410667015", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194183636410667015"], "author_id": "1262358540", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 3}, "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d. https://t.co/byjZDVBsmH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 154, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/SlMYzt4vmG", "expanded_url": "http://dw.com/p/3Sui1", "display_url": "dw.com/p/3Sui1"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:03:08.000Z", "id": "1194495895699632129", "edit_history_tweet_ids": ["1194495895699632129"], "author_id": "6135622", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (13.11.2019) en una zona en Kabul, capital de Afganist\u00e1n. Atentado no ha sido reivindicado por ning\u00fan grupo insurgente.  (jc)\nhttps://t.co/SlMYzt4vmG"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T17:57:13.000Z", "id": "1194313212847706112", "edit_history_tweet_ids": ["1194313212847706112"], "author_id": "298335416", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Una vez m\u00e1s acabe de leer que una chica muy joven se suicida, POR FAVOR PAREN DE TRATAR MAL, DE HACER SENTIR MENOS A LOS DEM\u00c1S, PAREN DE TIRAR TANTA MALA VIBRA LA SALUD MENTAL ES IMPORTANTE Y HACER SENTIR BIEN AL DE ALADO TAMBIEN!"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-12T10:31:00.000Z", "id": "1194200916724981763", "edit_history_tweet_ids": ["1194200916724981763"], "author_id": "454365633", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "UN PROGETTO PER RENDERCI POVERI E SOTTMESSI E DISOCCUPATI: intervento a Radio Radio di Valerio\u00a0Malvezzi https://t.co/kHHciDCjWq https://t.co/fLzj36xla1", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/kHHciDCjWq", "expanded_url": "https://scenarieconomici.it/un-progetto-per-renderci-poveri-e-sottmessi-e-disoccupati-intervento-a-radio-radio-di-valerio-malvezzi/", "display_url": "scenarieconomici.it/un-progetto-pe\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/fLzj36xla1", "expanded_url": "https://twitter.com/scenarieconomic/status/1194200916724981763/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fLzj36xla1", "media_key": "3_1194200915177287680"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 75, "tag": "UnioneEuropea"}, {"start": 175, "end": 187, "tag": "IamEuropean"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/hj7gOhWkyB", "expanded_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/brexit-e-bufera-soldi-russi-tory-imbarazzo-johnson-ACMkOOy", "display_url": "ilsole24ore.com/art/brexit-e-b\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545122650334416902/N7yr9oFV?format=jpg&name=orig", "width": 835, "height": 436}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545122650334416902/N7yr9oFV?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Brexit, \u00e8 bufera sui soldi russi ai Tory. Imbarazzo Johnson", "description": "Il premier Boris Johnson ha ha preferito rinviare la pubblicazione del rapporto a dopo le elezioni ma lui stesso \u00e8 chiamato a risponde dei legami con un gruppo di oligarchi russi", "unwound_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/brexit-e-bufera-soldi-russi-tory-imbarazzo-johnson-ACMkOOy"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-12T12:44:06.000Z", "id": "1194234413439225857", "edit_history_tweet_ids": ["1194234413439225857"], "author_id": "239411530", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 20, "like_count": 443, "quote_count": 7}, "text": "Il progetto russo (ma non solo) di minare le fondamenta dell'#UnioneEuropea emerge in maniera sempre pi\u00f9 nitida. Dobbiamo tutti lavorare per difendere la nostra casa Europea. #IamEuropean  https://t.co/hj7gOhWkyB"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 114, "tag": "LiDiuenDemocr\u00e0ciaINoHo\u00c9s"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/ixBcJjq0Tg", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "lang": "ca", "created_at": "2019-11-13T07:03:43.000Z", "id": "1194511140048572416", "edit_history_tweet_ids": ["1194511140048572416"], "author_id": "756128512264863744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quants containers val una vida?\nhttps://t.co/ixBcJjq0Tg\nI qui compta les nostres mortes?\n#LiDiuenDemocr\u00e0ciaINoHo\u00c9s"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:28:41.000Z", "id": "1194215435765501952", "edit_history_tweet_ids": ["1194215435765501952"], "author_id": "4226512773", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193081096608636928"}], "text": "\ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad. https://t.co/HKQPXNGlbP", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/HKQPXNGlbP", "expanded_url": "https://twitter.com/hourria_col/status/1193081096608636928", "display_url": "twitter.com/hourria_col/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T08:30:45.000Z", "id": "1194170655920533505", "edit_history_tweet_ids": ["1194170655920533505"], "author_id": "913070553522688001", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 20, "like_count": 812, "quote_count": 31}, "text": "Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:04:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "108209389", "id": "1194511340729225216", "edit_history_tweet_ids": ["1194511340729225216"], "author_id": "60393197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aleztharkonnen", "id": "108209389"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/PPThEtll8g", "expanded_url": "https://www.facebook.com/SenadoMexico/videos/422634758685162/", "display_url": "facebook.com/SenadoMexico/v\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194510594466037760"}], "text": "@aleztharkonnen Con todo gusto mi amigo y ojal\u00e1 alguien me pueda explicar qu\u00e9 onda. https://t.co/PPThEtll8g"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8946, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ttvW5wmXz2", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/hombre-se-acaba-de-arrojar-al-metro-este-fue-su-motivo/", "display_url": "cronicapoliciaca.com/hombre-se-acab\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/GcLYpyQOd4", "expanded_url": "https://twitter.com/OpEsMx/status/1194451743704309761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GcLYpyQOd4", "media_key": "3_1194451742274002945"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:07:42.000Z", "id": "1194451743704309761", "edit_history_tweet_ids": ["1194451743704309761"], "author_id": "2445330312", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 13, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "text": "Hombre se acaba de arrojar al Metro este fue su\u00a0motivo https://t.co/ttvW5wmXz2 https://t.co/GcLYpyQOd4"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "suicidio"}, {"start": 33, "end": 46, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 151, "end": 161, "tag": "40seconds"}, {"start": 194, "end": 210, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 232, "username": "jabea3", "id": "461530260"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/mqxWY8EV3g", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1194519075529117696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqxWY8EV3g", "media_key": "3_1194519065848668160"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:35:15.000Z", "id": "1194519075529117696", "edit_history_tweet_ids": ["1194519075529117696"], "author_id": "2423987868", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "\ud83c\udd98 El #suicidio es un problema de #SaludPublica y requiere implicaci\u00f3n y responsabilidad de todos\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc49\ud83c\udffb1 persona cada 40 segundos se suicida en el mundo #40seconds\n\nLos datos son escalofriantes \ud83d\ude22\n#cuidoenregional #SaludMental \n@jabea3 https://t.co/mqxWY8EV3g"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T23:00:23.000Z", "id": "1194389504574021635", "edit_history_tweet_ids": ["1194389504574021635"], "author_id": "43310939", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 6, "like_count": 145, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194360507786027009"}], "text": "Un hilo inc\u00f3modo, de esos que duelen. Cualquiera que se haya sentido desatendido en una emergencia psiqui\u00e1trica lo entender\u00e1. https://t.co/GBZXn7hxzv", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/GBZXn7hxzv", "expanded_url": "https://twitter.com/romanreye5/status/1194360507786027009", "display_url": "twitter.com/romanreye5/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T14:19:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "215047291", "id": "1194258477096620032", "edit_history_tweet_ids": ["1194258477096620032"], "author_id": "731603528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Gerardipunt", "id": "215047291"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/PoPUIxLlSt", "expanded_url": "https://twitter.com/SanchoRicard/status/1194258477096620032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PoPUIxLlSt", "media_key": "3_1194258474777108480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194256006328586241"}], "text": "@Gerardipunt Has vist la gorreta que duia el camioner?? https://t.co/PoPUIxLlSt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Ripoll"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sergipinkman", "id": "793551944359022592"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:29:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "793551944359022592", "id": "1194381723036999681", "edit_history_tweet_ids": ["1194381723036999681"], "author_id": "1127488364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194358270753984512"}], "text": "@sergipinkman Que el camioner sigui rumano o d murcia, m la pela, la veritat. Lo mes greu es q la brimo estigui protegint al camio..A veure si al final l iman d Ripoll era colegues d la brimo.."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7617, "type": "Organization", "normalized_text": "TV3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jordiborras", "id": "13553912"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T14:02:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "13553912", "id": "1194254156107833344", "edit_history_tweet_ids": ["1194254156107833344"], "author_id": "434359923", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194253403498659841"}], "text": "@jordiborras TV3 est\u00e0 en directe. Acaben de detenir el camioner."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T00:42:43.000Z", "id": "1194415260515614720", "edit_history_tweet_ids": ["1194415260515614720"], "author_id": "567327259", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194294156111368194"}], "text": "El camioner!!! https://t.co/tnwkgmzOwG", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/tnwkgmzOwG", "expanded_url": "https://twitter.com/mjrtnvldvd/status/1194294156111368194", "display_url": "twitter.com/mjrtnvldvd/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T16:01:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "146004695", "id": "1194284057602994182", "edit_history_tweet_ids": ["1194284057602994182"], "author_id": "227414756", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "QuicoSalles", "id": "146004695"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/hIt7OCIIQi", "expanded_url": "https://twitter.com/Magiarbeca/status/1194284057602994182/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hIt7OCIIQi", "media_key": "3_1194284049210232832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194255814023897088"}], "text": "@QuicoSalles La matr\u00edcula del cami\u00f3 de un camioner unionista!! https://t.co/hIt7OCIIQi"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T14:10:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "837290128326414336", "id": "1194256060560920577", "edit_history_tweet_ids": ["1194256060560920577"], "author_id": "4463509594", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "reporcat", "id": "837290128326414336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194255533332668417"}], "text": "@reporcat Aquest camioner \u00f1ordo de merda es deu de creure el Cid campeador, tan valiente y valeroso!!!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 54, "tag": "TOTESMOUTV3"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "TOTESMOUTV3"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "It\u00e0lia"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.4223, "type": "Person", "normalized_text": "MADRID"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T18:12:23.000Z", "id": "1193954638510329861", "edit_history_tweet_ids": ["1193954638510329861"], "author_id": "236541571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Em sap greu pel camioner que surt ara per #TOTESMOUTV3 dient que ha de fer una entrega a It\u00e0lia. Pero com mola que l'empresa per la que treballa \u00e9s de MADRID!! JAJAJJAJAJAJ FOTEU-VOS!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "id": "1193824871379341312", "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"], "author_id": "461370816", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 174, "probability": 0.6486, "type": "Person", "normalized_text": "Rom\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:22:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "231551057", "id": "1194500827605389312", "edit_history_tweet_ids": ["1194500827605389312"], "author_id": "11713422", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 147, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194360507786027009"}], "text": "@romanreye5 Tengo el coraz\u00f3n encogido de leerte. Lo \u00fanico positivo que se me ocurre  decir es que contando tu experiencia acabas de ayudar a much\u00edsima gente. Mucho \u00e1nimo Rom\u00e1n y gracias por tu valent\u00eda."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:48:11.000Z", "id": "1194507233046007808", "edit_history_tweet_ids": ["1194507233046007808"], "author_id": "3366147113", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194360507786027009"}], "text": "\"La gente se suicida porqu\u00e9 no encuentra amparo\". Fil https://t.co/7zdPHPXPGx", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/7zdPHPXPGx", "expanded_url": "https://twitter.com/romanreye5/status/1194360507786027009", "display_url": "twitter.com/romanreye5/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:05:09.000Z", "id": "1194360507786027009", "edit_history_tweet_ids": ["1194360507786027009"], "author_id": "231551057", "public_metrics": {"retweet_count": 15115, "reply_count": 1151, "like_count": 23955, "quote_count": 1059}, "text": "Vivo en una pesadilla diaria de la que no puedo salir. No s\u00f3lo por perder prematuramente a mi madre, sino por la forma en la que la he perdido. Hace falta visibilizar urgentemente la falla enorme en el sistema de atenci\u00f3n psiqui\u00e1trica y las +3600 personas que se suicidan cada a\u00f1o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7666, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 138, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/bdXSCByI0A", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T20:29:05.000Z", "id": "1193989041320079360", "edit_history_tweet_ids": ["1193989041320079360"], "author_id": "18939453", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 5}, "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/bdXSCByI0A v\u00eda @el_pais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 144, "probability": 0.8806, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Kennedy"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387294398164992"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387310726565889"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387325746331649"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T22:51:47.000Z", "id": "1194387341739220993", "edit_history_tweet_ids": ["1194387341739220993"], "author_id": "1561268647", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "Tenemos un modelo de ecoisla extrapolable a otros territorios, pero de momento el planeta sigue en una deriva suicida. Hoy estuvo en Gran Canaria Robert Kennedy, sin duda ayudar\u00e1 a concienciar, sumemos esfuerzos porque sin la acci\u00f3n de cada persona no salvaremos la Tierra https://t.co/7DZiCroeFa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Seu RT"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 80, "username": "PriAlcantara", "id": "51813111"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/nAIruH7eBj", "expanded_url": "https://twitter.com/whindersson/status/1194383253576323073/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nAIruH7eBj", "media_key": "7_1194383015650250762"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T22:35:32.000Z", "id": "1194383253576323073", "edit_history_tweet_ids": ["1194383253576323073"], "author_id": "230186518", "public_metrics": {"retweet_count": 44033, "reply_count": 1906, "like_count": 96104, "quote_count": 11003}, "text": "Seu RT vai fazer chegar em algu\u00e9m que precisa ouvi-la \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nObrigado @PriAlcantara por essa vers\u00e3o linda! https://t.co/nAIruH7eBj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Aritz Moreno"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/aL1DsqFVdA", "expanded_url": "https://twitter.com/DSotoOrtiz/status/1193273177620787200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aL1DsqFVdA", "media_key": "3_1193273172663119872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-09T21:04:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "759481170", "id": "1193273177620787200", "edit_history_tweet_ids": ["1193273177620787200"], "author_id": "759481170", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193271472460054533"}], "text": "Lo que ha hecho Aritz Moreno en su \u00f3pera prima me parece brutal. Formalmente, la pel\u00edcula es deslumbrante. La direcci\u00f3n de arte es fastuosa. Y salir vivo de una adaptaci\u00f3n tan suicida, y hacerlo adem\u00e1s con sobresaliente, me parece simplemente un milagro. https://t.co/aL1DsqFVdA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5886, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.446, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/hLIfChVKb9", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcelo19827278/status/1194511680979554306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLIfChVKb9", "media_key": "3_1194511673148805120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T07:05:52.000Z", "id": "1194511680979554306", "edit_history_tweet_ids": ["1194511680979554306"], "author_id": "1096729114713702400", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Esse \u00e9 o Jackson.\nJackson s\u00f3 queria andar r\u00e1pido com sua Hilux numa via de tr\u00e2nsito lento.  Normal isso, todo \"cidad\u00e3o de bem\" transgride lei de tr\u00e2nsito.\nMas o carro da frente estava devagar e n\u00e3o dava passagem.\nJackson ent\u00e3o pegou o rev\u00f3lver e pah! \ud83d\udc49 (mais \ud83d\udc47) https://t.co/hLIfChVKb9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.8226, "type": "Place", "normalized_text": "Sumatra"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/qsnY1RQRVK", "expanded_url": "http://bit.ly/33ISpvu", "display_url": "bit.ly/33ISpvu"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/F4srdJ4WM9", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1194458016327897088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F4srdJ4WM9", "media_key": "3_1194457357432045568"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:32:37.000Z", "id": "1194458016327897088", "edit_history_tweet_ids": ["1194458016327897088"], "author_id": "105082141", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\u00daLTIMAHORA | Explosi\u00f3n en el aparcamiento de una comisar\u00eda, cerca de varios veh\u00edculos de la polic\u00eda, en Medan, en la isla indonesia de Sumatra, que medios locales apuntan a un posible ataque suicida. \nhttps://t.co/qsnY1RQRVK https://t.co/F4srdJ4WM9"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 206, "tag": "FuckTot"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/yVrfHcEs2k", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "ca", "created_at": "2019-11-12T16:02:40.000Z", "id": "1194284382456078342", "edit_history_tweet_ids": ["1194284382456078342"], "author_id": "973642388857081856", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Despr\u00e9s d un viatge que li deixa unes ferides tan profundes, l'expulsen quan veuen que no \u00e9s un menor.\nEs su\u00efcida. Es treu \u013aa vida. La seva desesperan\u00e7a \u00e9s tan gran que no veu ja res m\u00e9s. Es mata.\n\n#FuckTot\n https://t.co/yVrfHcEs2k"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T01:33:42.000Z", "id": "1193703311741984768", "edit_history_tweet_ids": ["1193703311741984768"], "author_id": "965739102871130112", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 9, "like_count": 144, "quote_count": 1}, "text": "Ver la amargura de @petrogustavo, no tiene precio, me imagino el d\u00eda que caiga Maduro, se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.2298, "type": "Person", "normalized_text": "araoz"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RsLymzojsd", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1189942142988431365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RsLymzojsd", "media_key": "3_1189942137107947522"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-31T16:28:09.000Z", "id": "1189942142988431365", "edit_history_tweet_ids": ["1189942142988431365"], "author_id": "406433712", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 43, "like_count": 422, "quote_count": 18}, "text": "con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooodos los programas\nfujiapristas como una virgen en politica\ny solo se dedica a limpiar al hampon\nsuicida AG ratalan y a keiko\ny tilda de dictador a Vizcarra https://t.co/RsLymzojsd"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "DiaDoPantanal"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.567, "type": "Organization", "normalized_text": "Pantanal"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4168, "type": "Person", "normalized_text": "Francelmo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/y81vnj4qY9", "expanded_url": "http://bit.ly/FrancelmoPantanal", "display_url": "bit.ly/FrancelmoPanta\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sKJXh7YQWZ", "expanded_url": "https://twitter.com/WWF_Brasil/status/1194459614731001856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKJXh7YQWZ", "media_key": "3_1194459608817053696"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:38:58.000Z", "id": "1194459614731001856", "edit_history_tweet_ids": ["1194459614731001856"], "author_id": "11160692", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "#DiaDoPantanal Num protesto extremo contra as amea\u00e7as que o Pantanal sofria em 2005, o ambientalista Francelmo tirou sua pr\u00f3pria vida para salvar o bioma. Na ocasi\u00e3o um projeto de lei previa a implanta\u00e7\u00e3o de usinas de \u00e1lcool e a\u00e7\u00facar na regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/y81vnj4qY9 https://t.co/sKJXh7YQWZ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:40:11.000Z", "id": "1194203229808209921", "edit_history_tweet_ids": ["1194203229808209921"], "author_id": "311002021", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 6}, "text": "Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza que se suicidan porque son expulsados de los centros, menores que se suicidan por la violencia que viven estando tutelados. \nhttps://t.co/pDta0VgMau", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/pDta0VgMau", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4632, "type": "Other", "normalized_text": "Reclusorio Norte"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/K1QDHbhT2X", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/nino-de-8-anos-se-suicida-tras-negarle-salir-a-jugar/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/nino-d\u2026"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/gvsB0U5DN8", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1194340929508741121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gvsB0U5DN8", "media_key": "3_1194340927583793161"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T19:47:22.000Z", "id": "1194340929508741121", "edit_history_tweet_ids": ["1194340929508741121"], "author_id": "123738178", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida tras negarle salir a jugar. \u00a1Su padre se encuentra en el Reclusorio Norte por el delito de robo, y su madre por \"motivos personales\" no viv\u00eda con \u00e9l! \ud83d\udea8\ud83d\udea8\u2b05 https://t.co/K1QDHbhT2X https://t.co/gvsB0U5DN8"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-13T06:47:54.000Z", "id": "1194507162116087808", "edit_history_tweet_ids": ["1194507162116087808"], "author_id": "329607652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Indonesia: attentato suicida presso stazione di polizia. I dettagli \u27a1\ufe0f https://t.co/Ow6fLTi2d6", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Ow6fLTi2d6", "expanded_url": "https://bit.ly/33J8cue", "display_url": "bit.ly/33J8cue"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 135, "tag": "Conferencia"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 155, "username": "unam_psicologia", "id": "1170006675706826752"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/f9pQDUIxkw", "expanded_url": "https://bit.ly/2pOOSwM", "display_url": "bit.ly/2pOOSwM"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/c5ti1Caxps", "expanded_url": "https://twitter.com/UNAM_MX/status/1193966656747450369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c5ti1Caxps", "media_key": "3_1193966651676467202"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T19:00:08.000Z", "id": "1193966656747450369", "edit_history_tweet_ids": ["1193966656747450369"], "author_id": "50626996", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "text": "El suicidio es una de las tres principales causas de muerte entre j\u00f3venes. \u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #Conferencia en @unam_psicologia &gt; https://t.co/f9pQDUIxkw https://t.co/c5ti1Caxps"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "Katy"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2018-12-21T17:50:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "550490224", "id": "1076173060691107841", "edit_history_tweet_ids": ["1076173060691107841"], "author_id": "550490224", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1076171738864586753"}], "text": "a Katy literalmente fala abertamente sobre terapia e a medica\u00e7\u00e3o, sobre pensamentos suicida e o impacto das rela\u00e7\u00f5es pr\u00f3ximas na vida dela mas ainda assim tem gente que se recusa a ver ela de um jeito humanizado ou que a resume em um corte de cabelo eu sinceramente odeio os gays"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-12T11:40:22.000Z", "id": "1194218372013142016", "edit_history_tweet_ids": ["1194218372013142016"], "author_id": "514959911", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"Una prueba de madurez \u00f3sea determin\u00f3 que ya era mayor de edad y, por tanto, la Generalitat no ten\u00eda que hacerse cargo de \u00e9l.\" Catalunya dista molt de ser exemple de res. Quina trag\u00e8dia, i quin f\u00e0stic de pa\u00eds. https://t.co/hQkeVOmdVR", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/hQkeVOmdVR", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.9048, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:27:31.000Z", "id": "1194502031295299584", "edit_history_tweet_ids": ["1194502031295299584"], "author_id": "217681538", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Sin duda, la apuesta de Pedro S\u00e1nchez es suicida, como admiti\u00f3 hace poco, cuando dijo que el 95 por ciento de los espa\u00f1oles rechazar\u00eda un gobierno con Podemos y, exhibiendo sus mentiras habituales, afirm\u00f3 que a \u00e9l le quitar\u00eda el sue\u00f1o tener a Podemos de socio para gobernar."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo Parker"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.8282, "type": "Other", "normalized_text": "El Grinch"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "RomeoHerrera1", "id": "395392468"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "HananiaCarla", "id": "1128128569476038656"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T23:41:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "20736511", "id": "1194399753154506752", "edit_history_tweet_ids": ["1194399753154506752"], "author_id": "773972273711702020", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 347, "like_count": 189, "quote_count": 40}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194391468619812864"}], "text": "@nayibbukele @RomeoHerrera1 @HananiaCarla No se preocupen si se llama Rodolfo Parker, yo los autorizo, pero no le vayan a poner El Grinch por favor."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "velocidad"}, {"start": 40, "end": 50, "tag": "furgoneta"}, {"start": 113, "end": 130, "tag": "ctraconvencional"}, {"start": 135, "end": 145, "tag": "conductor"}, {"start": 220, "end": 236, "tag": "LocuraAlVolante"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/jMXRMbWs1T", "expanded_url": "https://twitter.com/DGTes/status/1194276192364437504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jMXRMbWs1T", "media_key": "7_1194275087127633920"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T15:30:07.000Z", "id": "1194276192364437504", "edit_history_tweet_ids": ["1194276192364437504"], "author_id": "405039749", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 37, "like_count": 137, "quote_count": 3}, "text": "El l\u00edmite de #velocidad m\u00e1xima para una #furgoneta est\u00e1 establecido en 90 km/h en autopista/autov\u00eda y 80 km/h en #ctraconvencional. El #conductor de esta furgoneta debe de ignorar esta norma o simplemente no la respeta. #LocuraAlVolante. https://t.co/jMXRMbWs1T"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9001, "type": "Place", "normalized_text": "Cundinamarca"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/wSdCyBose2", "expanded_url": "http://ow.ly/wm2G30pSxnc", "display_url": "ow.ly/wm2G30pSxnc"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T06:20:02.000Z", "id": "1194500147432054784", "edit_history_tweet_ids": ["1194500147432054784"], "author_id": "250199424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La jovencita de 20 a\u00f1os de edad indic\u00f3 en el papel que se tirar\u00eda desde ese sitio tur\u00edstico de Cundinamarca https://t.co/wSdCyBose2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 170, "probability": 0.7602, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 174, "end": 175, "probability": 0.7638, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:58:10.000Z", "id": "1194464447160553472", "geo": {"place_id": "0034f8903f0001bc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194464447160553472"], "author_id": "3536982622", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Llamo a que los pol\u00edticos dejen atr\u00e1s sus ideolog\u00edas y  peque\u00f1eces y demuestren el amor que dicen tenerle al pa\u00eds y se unan, en un gran pacto suicida.\n\nPartiendo por el FA y PC \n\nPor favor dar RT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 87, "probability": 0.8511, "type": "Other", "normalized_text": "Venganza Suicida"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Rivera"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/4hUkuGlqPY", "expanded_url": "https://twitter.com/raculfright13/status/1194498612274679809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4hUkuGlqPY", "media_key": "3_1194498605584773120"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-13T06:13:56.000Z", "id": "1194498612274679809", "edit_history_tweet_ids": ["1194498612274679809"], "author_id": "2775570073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Pulled out one of my all-time favorites to watch before bed and that is Venganza Suicida (1990) with Patricia Rivera. A quite brutal rape/revenge flick that\u2019s very memorable &amp; fun as heck. https://t.co/4hUkuGlqPY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rjL64uskYS", "expanded_url": "https://es.rt.com/75c6", "display_url": "es.rt.com/75c6"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/kZ2mn8wFUc", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1194467771301670915/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kZ2mn8wFUc", "media_key": "7_1194467749751402498"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:11:23.000Z", "id": "1194467771301670915", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194467771301670915"], "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia https://t.co/rjL64uskYS https://t.co/kZ2mn8wFUc"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T06:09:30.000Z", "id": "1194497498410340352", "edit_history_tweet_ids": ["1194497498410340352"], "author_id": "945031466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu s\u00f3 n\u00e3o tomo toda a cartela do rem\u00e9dio pq se eu n\u00e3o morrer vai ser  m\u00f3 rol\u00ea para comprar ele de novo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/PvusJIlxuw", "expanded_url": "http://elperiodi.co/7oc3b4", "display_url": "elperiodi.co/7oc3b4"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:46:14.000Z", "id": "1194491642251816960", "edit_history_tweet_ids": ["1194491642251816960"], "author_id": "198829810", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Indonesia: un atentado suicida se produjo en una sede de la polic\u00eda https://t.co/PvusJIlxuw"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:41:09.000Z", "id": "1194475261506523136", "edit_history_tweet_ids": ["1194475261506523136"], "author_id": "2331376441", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Es triste ver que la gente ya no se suicida como antes."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "id": "1192471887902842880", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "author_id": "17549677", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7075, "type": "Person", "normalized_text": "pe\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "MarcioR_Silva", "id": "1058872553509400576"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T17:03:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1074775266139037696", "id": "1194299616042405888", "edit_history_tweet_ids": ["1194299616042405888"], "author_id": "86627124", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 43, "like_count": 1773, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194273589782024193"}], "text": "@loliveira_rj @MarcioR_Silva Esse da\u00ed \u00e9 s\u00f3 o pe\u00e3o. Ele n\u00e3o tem nem no\u00e7\u00e3o do q t\u00e1 fazendo. A criminosa msm \u00e9 a q filma e quem financia isso..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.506, "type": "Person", "normalized_text": "karin"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "mang\u00e1."}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "karin"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.4468, "type": "Person", "normalized_text": "sakura"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/BNdm93gEdv", "expanded_url": "https://twitter.com/uzmkttebayo/status/1194294422781005824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNdm93gEdv", "media_key": "3_1194294411556995072"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/BNdm93gEdv", "expanded_url": "https://twitter.com/uzmkttebayo/status/1194294422781005824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNdm93gEdv", "media_key": "3_1194294411561259008"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/BNdm93gEdv", "expanded_url": "https://twitter.com/uzmkttebayo/status/1194294422781005824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNdm93gEdv", "media_key": "3_1194294411556990976"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T16:42:33.000Z", "id": "1194294422781005824", "edit_history_tweet_ids": ["1194294422781005824"], "author_id": "1150614781231022081", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "da primeira vez que eu vi essa cena, eu julguei muito a karin pelo o que ela disse\n\neu s\u00f3 entendi essa cena quando li o mang\u00e1. \n\na karin n\u00e3o queria ver a sakura chorando, pq entendia perfeitamente o que ela estava sentindo. e como \"inimiga\" n\u00e3o queria sentir empatia. https://t.co/BNdm93gEdv"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 97, "tag": "Thunderbolts"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Zemo"}, {"start": 8, "end": 40, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "The Falcon and The Winter Soldier"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.8225, "type": "Other", "normalized_text": "Thunderbolts"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ntDpMrNQIV", "expanded_url": "https://twitter.com/tdmasoriginales/status/1194431774484520961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ntDpMrNQIV", "media_key": "3_1194431758890131456"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T01:48:21.000Z", "id": "1194431774484520961", "edit_history_tweet_ids": ["1194431774484520961"], "author_id": "3185269056", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 68, "quote_count": 3}, "text": "Zemo en The Falcon and The Winter Soldier \u00bfDemasido pronto para ilusionarme con los #Thunderbolts? https://t.co/ntDpMrNQIV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Vitor"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/TlITiBnGpE", "expanded_url": "https://twitter.com/primadonnr_g/status/929790269997936644/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TlITiBnGpE", "media_key": "3_929789792522588160"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/TlITiBnGpE", "expanded_url": "https://twitter.com/primadonnr_g/status/929790269997936644/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TlITiBnGpE", "media_key": "3_929790181481304067"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2017-11-12T19:17:29.000Z", "id": "929790269997936644", "edit_history_tweet_ids": ["929790269997936644"], "author_id": "916932253783085056", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2014 O Garoto que se Matou no Oceano, Matt Vitor https://t.co/TlITiBnGpE"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 45, "tag": "MILITARESALACALLE"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 165, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T23:03:10.000Z", "id": "1194390206604025856", "edit_history_tweet_ids": ["1194390206604025856"], "author_id": "52426295", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 144, "like_count": 952, "quote_count": 15}, "text": "Saquen a sus milicos qlios #MILITARESALACALLE \u00bfNos quieren masacrar porque somos mayor\u00eda? xq pedimos que se vaya el tirano genocida. Luchamos en dictadura de Pinochet y siempre seguiremos luchando hasta que se vaya Pi\u00f1era. El con sus armas, nosotros con la dignidad y la cacerola"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8436, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fngb1Ac5RJ", "expanded_url": "https://twitter.com/luisghernan/status/1194463945773350913", "display_url": "twitter.com/luisghernan/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:47:54.000Z", "id": "1194476960417767425", "edit_history_tweet_ids": ["1194476960417767425"], "author_id": "53405285", "public_metrics": {"retweet_count": 3125, "reply_count": 3438, "like_count": 6163, "quote_count": 441}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194463945773350913"}], "text": "Madero fuera de sus cabales, golpeando a la gente en un espacio que deber\u00eda ser ejemplo de civilidad https://t.co/fngb1Ac5RJ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:40:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "3072835883", "id": "1194459871795539969", "edit_history_tweet_ids": ["1194459871795539969"], "author_id": "149529680", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194456951310241793"}], "text": "@tumbaburross Si el bisabuelo lo viera se suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:35:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "295877717", "id": "1194488977102782464", "edit_history_tweet_ids": ["1194488977102782464"], "author_id": "322867317", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fanysitaa", "id": "295877717"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194368653027876865"}], "text": "@Fanysitaa Estudiar periodismo es un acto suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9941, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/RaajRNf91L", "expanded_url": "https://twitter.com/RompeMiedo/status/1194368272508043265", "display_url": "twitter.com/RompeMiedo/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T21:37:31.000Z", "id": "1194368653027876865", "edit_history_tweet_ids": ["1194368653027876865"], "author_id": "295877717", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194368272508043265"}], "text": "El periodismo es de los peores profesiones pagadas en M\u00e9xico y tambi\u00e9n aqu\u00ed es el pa\u00eds donde han matado m\u00e1s periodistas en el mundo durante el 2019.\n\u00bfEstudiar Periodismo ya cuenta como pulsi\u00f3n de muerte? https://t.co/RaajRNf91L"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T05:29:57.000Z", "id": "1194487543535935493", "edit_history_tweet_ids": ["1194487543535935493"], "author_id": "3134336134", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "text": "tengo ganas de enamorarme https://t.co/XjyD6xEya1", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/XjyD6xEya1", "expanded_url": "https://twitter.com/vaneeeop/status/1194487543535935493/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XjyD6xEya1", "media_key": "3_1194487531884208128"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/XVNglqdFkc", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1192513052660424704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XVNglqdFkc", "media_key": "3_1192513042426290177"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-07T18:44:02.000Z", "id": "1192513052660424704", "edit_history_tweet_ids": ["1192513052660424704"], "author_id": "350460605", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 360, "like_count": 315, "quote_count": 23}, "text": "El Gobierno de Mart\u00edn Vizcarra es p\u00e9simo. Ha cometido un golpe de estado y no tiene resultados en seguridad, educaci\u00f3n y salud. La econom\u00eda enfri\u00e1ndose y ninguna obra importante. La pr\u00f3xima encuesta caer\u00e1 20 puntos. https://t.co/XVNglqdFkc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/GRouE4n1vy", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/politica/noticia/2019/11/em-manifesto-partido-de-bolsonaro-diz-querer-livrar-pais-de-larapios-e-traidores-ck2wlusew00q101l1m7p3mqiw.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/politica/notic\u2026", "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/politica/noticia/2019/11/em-manifesto-partido-de-bolsonaro-diz-querer-livrar-pais-de-larapios-e-traidores-ck2wlusew00q101l1m7p3mqiw.html"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:00:00.000Z", "id": "1194434706407706625", "edit_history_tweet_ids": ["1194434706407706625"], "author_id": "13531162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "Em manifesto, partido de Bolsonaro diz querer livrar pa\u00eds de \"lar\u00e1pios\" e \"traidores\"\n\nhttps://t.co/GRouE4n1vy"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:47:35.000Z", "id": "1194446680877342720", "edit_history_tweet_ids": ["1194446680877342720"], "author_id": "3302041332", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 33, "like_count": 2878, "quote_count": 36}, "text": "No s\u00e9 porqu\u00e9 estoy llorando https://t.co/39IU1LUwez", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/39IU1LUwez", "expanded_url": "https://twitter.com/Peli_Comic/status/1194446680877342720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/39IU1LUwez", "media_key": "3_1194446678897680385"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 102, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 146, "end": 157, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/6HAK4rjTyL", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1194337302098645000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6HAK4rjTyL", "media_key": "3_1194337294913806337"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T19:32:57.000Z", "id": "1194337302098645000", "edit_history_tweet_ids": ["1194337302098645000"], "author_id": "27703690", "public_metrics": {"retweet_count": 1176, "reply_count": 576, "like_count": 13504, "quote_count": 92}, "text": "T\u00e3o valent\u00e3o, t\u00e3o seguro de si, t\u00e3o forte...que bloqueia uma deputada que discorda dele. Jair Bolsonaro \u00e9 um covarde. Nos Estados Unidos, o bo\u00e7al Donald Trump foi impedido pela justi\u00e7a de bloquear seus cr\u00edticos. Buscaremos o mesmo para o presidente brasileiro. https://t.co/6HAK4rjTyL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.3823, "type": "Other", "normalized_text": "Tupac"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "B.I.G"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5857, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:57:44.000Z", "id": "1194479434604195840", "edit_history_tweet_ids": ["1194479434604195840"], "author_id": "992206100073197568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 criei varias teorias na minha cabe\u00e7a de quem matou o Tupac e quem matou o B.I.G\nE at\u00e9 hoje n\u00e3o descobri se o Tupac morreu no local ou entrou em coma primeiro. Cada document\u00e1rio \u00e9 uma vers\u00e3o"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T21:32:15.000Z", "id": "1194367326969352195", "edit_history_tweet_ids": ["1194367326969352195"], "author_id": "116519514", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 6463, "like_count": 1837, "quote_count": 363}, "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 51, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}]}, "text": "Espero ansiosamente q os deputados do @PSL_Nacional que anunciaram que ir\u00e3o para outro partido tenham a dignidade de pedir a desfilia\u00e7\u00e3o AINDA HOJE! Estamos de plant\u00e3o aguardando no partido. Quantas pedidos chegar\u00e3o hoje? Quero ver ser o s tigr\u00f5es dos likes t\u00eam coragem e palavra"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 110, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-12T15:10:06.000Z", "id": "1194271152941629440", "edit_history_tweet_ids": ["1194271152941629440"], "author_id": "3054168524", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "Guys so I found out that there\u2019s no translation for \u201cI love you\u201d in Galician, instead they say \u201cJeffrey Epstein non se matou a si mesmo\u201d which means \u201cMy heart cannot exist without you\u201d and that\u2019s honestly beautiful \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T23:36:28.000Z", "id": "1194398585212805121", "edit_history_tweet_ids": ["1194398585212805121"], "author_id": "13753962", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 55, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "text": "El otro d\u00eda, imprim\u00ed y pedale\u00e9 escuchando a @sarahebeok, y me daban vuelta frases como \"Nadie se suicida /en una comisar\u00eda\"\nHoy vi a uno de verde hablando que alguien \"se hab\u00eda auto pegado cabezazos para herirse\" y bueno:en todas partes pasan esas situaciones y no les creemos."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T04:29:15.000Z", "id": "1194472268174372864", "geo": {"place_id": "c4320f726d222937"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194472268174372864"], "author_id": "267251660", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194020588324564992"}], "text": "Esa malvada y suicida casa que \u201cquiere ser quemada\u201d \ud83d\ude43 https://t.co/IzkRumjeZS", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/IzkRumjeZS", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloAStefanoni/status/1194020588324564992", "display_url": "twitter.com/PabloAStefanon\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3315, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.9198, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/r5rT8LlLeh", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1194325477294530560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r5rT8LlLeh", "media_key": "3_1194325471728689152"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T18:45:57.000Z", "id": "1194325477294530560", "edit_history_tweet_ids": ["1194325477294530560"], "author_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 4105, "reply_count": 1547, "like_count": 15837, "quote_count": 419}, "text": "Quem mandou matar o prefeito Celso Daniel do PT? https://t.co/r5rT8LlLeh"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-11T21:12:09.000Z", "id": "1193999881247088641", "edit_history_tweet_ids": ["1193999881247088641"], "author_id": "2397854668", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 38, "like_count": 1242, "quote_count": 86}, "text": "Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR\n\u00c0 MEIA-NOITE NA \u00c1RVORE-FORCA https://t.co/evUEFaIHSE", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/evUEFaIHSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8197, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:58:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1040601429478658048", "id": "1194449466524352513", "edit_history_tweet_ids": ["1194449466524352513"], "author_id": "1135390971313700865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194398438399586304"}], "text": "@MirellaGVFM Porque Deus a tenha? Ela morreu?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 136, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Garc\u00eda Linera"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T22:34:26.000Z", "id": "1194020588324564992", "edit_history_tweet_ids": ["1194020588324564992"], "author_id": "1413746881", "public_metrics": {"retweet_count": 745, "reply_count": 230, "like_count": 978, "quote_count": 106}, "text": "Me llega esto de fuente confiable\n\nURGENTE. Denunciamos a los intelectuales del mundo que la casa del Vicepresidente \u00c1lvaro Garc\u00eda Linera, con m\u00e1s de 30.000  libros quiere ser quemada por los golpistas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.8933, "type": "Other", "normalized_text": "before i go"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T20:10:34.000Z", "id": "1194346770698035205", "edit_history_tweet_ids": ["1194346770698035205"], "author_id": "805432498104782848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201clisten before i go\u201d es todo lo que esta bien"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5315, "type": "Person", "normalized_text": "bruce"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4117, "type": "Person", "normalized_text": "bruce"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4089, "type": "Person", "normalized_text": "jason"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.5692, "type": "Person", "normalized_text": "jason o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T04:15:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1048953208801021958", "id": "1194468821173755904", "edit_history_tweet_ids": ["1194468821173755904"], "author_id": "1048953208801021958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194468769327992832"}], "text": "+de morrer foi um pedido de desculpas e um obrigado \u00e0 tudo que bruce fez por ele.\n16) bruce sempre se perguntou se jason estava esperando seu resgate e se jason o odeia por n\u00e3o ter conseguido chegado na hora. (ai)"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:42:09.000Z", "id": "1194460414551187456", "edit_history_tweet_ids": ["1194460414551187456"], "author_id": "903367729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Puros chacales en esta fotoooo!! , Que nombre le pondrian a este escuadron?? https://t.co/aSHlZCokEs", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/aSHlZCokEs", "expanded_url": "https://twitter.com/ogonzalez0584/status/1194460414551187456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aSHlZCokEs", "media_key": "3_1194460411816488960"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.6341, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 66, "end": 84, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Jeanine A\u00f1ez Ch\u00e1vez"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.8402, "type": "Other", "normalized_text": "Twitt"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.3853, "type": "Person", "normalized_text": "Peruano"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/60RzJRCeHH", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1194438593458012160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/60RzJRCeHH", "media_key": "3_1194438485320454144"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/Dpo1bC38L3", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1194431657433952256", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T02:15:26.000Z", "id": "1194438593458012160", "edit_history_tweet_ids": ["1194438593458012160"], "author_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 63, "like_count": 168, "quote_count": 19}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194431657433952256"}], "text": "No soy partidario de Evo. Pero es la nueva presidenta de Bolivia, Jeanine A\u00f1ez Ch\u00e1vez. Se imaginan un Twitt as\u00ed de un presidente Peruano?. https://t.co/60RzJRCeHH https://t.co/Dpo1bC38L3"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-12T20:24:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "489026551", "id": "1194350237080596480", "edit_history_tweet_ids": ["1194350237080596480"], "author_id": "136503259", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "emeageui", "id": "489026551"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "jaeaisp", "id": "1252934700"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194127841740427264"}], "text": "@emeageui @jaeaisp Entonces, es un serio problema creerle siempre a la v\u00edctima, porque puede ser mentira la acusaci\u00f3n. Y no es el primer flaco que se suicida por eso. Totalmente de acuerdo con la lucha feminista, no con el escrache por despecho, odio o solo por las dudas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.9541, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 139, "end": 144, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T00:40:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "48976307", "id": "1194414794511654912", "edit_history_tweet_ids": ["1194414794511654912"], "author_id": "301592152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194375013836738561"}], "text": "@ivanedlm PP estaba diciendo \"con PSOE pero sin Sanchez\" y ya se ve\u00eda como un \"mal menor\" y @sanchezcastejon hizo la huida hacia adelante. @PSOE deber\u00eda tomar las riendas de su partido y quitar al suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Rom\u00e1n"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8712, "type": "Person", "normalized_text": "Gribaudo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SANGREXENEIZE", "id": "371424475"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T00:24:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "371424475", "id": "1194410575859789825", "edit_history_tweet_ids": ["1194410575859789825"], "author_id": "68276615", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194410310960107520"}], "text": "@SANGREXENEIZE Lo voy a decir bien claro, ya que creo que cualquiera que me siga sabe que soy riquelmista extremo, si Rom\u00e1n va con Gribaudo comete un error que le va a costar caro con respecto a los que lo aman."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:53:29.000Z", "id": "1194463268145967105", "edit_history_tweet_ids": ["1194463268145967105"], "author_id": "893916128493305856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "comi a janta de amanh\u00e3 na larica da madrugada com minha amiga ins\u00f4nia e meu vizinho pensamento suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/UhAPkHPEFb", "expanded_url": "https://twitter.com/mvdsister/status/1194398015609544704", "display_url": "twitter.com/mvdsister/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T23:47:01.000Z", "id": "1194401241184555010", "edit_history_tweet_ids": ["1194401241184555010"], "author_id": "110280490", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194398015609544704"}], "text": "Pobres monigotes,reducidos a agentes de relaciones p\u00fablicas y cobranza,mientras Sanchez en Espa\u00f1a,consolida el \"pacto del diablo\nMonarquia de adorno e izquierda-suicida. https://t.co/UhAPkHPEFb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/RXpvAbBEVn", "expanded_url": "https://twitter.com/enchanting_tae/status/1194235374576570369/video/1", "display_url": "twitter.com/enchanting_tae\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T03:00:12.000Z", "id": "1194449857446055938", "edit_history_tweet_ids": ["1194449857446055938"], "author_id": "1089670642373406720", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "taehyung meu filho qual a necessidade disso???\ns\u00f3 quero saber se vc a no\u00e7\u00e3o \u00f3bvia de que matou o fandom inteiro com esse sorrisinho https://t.co/RXpvAbBEVn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.3682, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguayo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miguelmanzi", "id": "1418574818190966784"}], "urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/kyJgKrRlES", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscalHonorario/status/1194213062250844160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kyJgKrRlES", "media_key": "3_1194213048514469889"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:19:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "456891884", "id": "1194213062250844160", "edit_history_tweet_ids": ["1194213062250844160"], "author_id": "743412553741656064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194085209064509440"}], "text": "@MiguelManzi El Uruguayo tiene mentalidad suicida! Vota lo peor para el pais...total... ellos no van a estar... Explicame 30 a\u00f1os viajando en \u00f3mnibus abarrotados de gente parada y nadie se rebela esperando su l\u00ednea. Cuando alz\u00e1s la voz en un bondi NADIE te acompa\u00f1a. Feliz Viaje Gente \u00bfboba? https://t.co/kyJgKrRlES"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:45:51.000Z", "id": "1194461346395541505", "edit_history_tweet_ids": ["1194461346395541505"], "author_id": "4924483131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194458224021385216"}], "text": "\u2014El lobo sigui\u00f3 buscando las caricias en su mano, ignorando su instinto natural de ser salvaje.\n\n Pero que le estaba hablando como perro si fuera cualquier otro lobo ya le habr\u00eda mordido la mano.\u2014 https://t.co/yl4DmZ1hDV", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/yl4DmZ1hDV", "expanded_url": "https://twitter.com/WOOFWOOFMEN/status/1194458224021385216", "display_url": "twitter.com/WOOFWOOFMEN/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3697, "type": "Person", "normalized_text": "Iturriaga"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:48:22.000Z", "id": "1194461978024120320", "edit_history_tweet_ids": ["1194461978024120320"], "author_id": "202020436", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Iturriaga estar\u00e1 vivo?"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-11-12T16:05:25.000Z", "id": "1194285075875205120", "edit_history_tweet_ids": ["1194285075875205120"], "author_id": "23890115", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 11, "like_count": 148, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193996523073425408"}], "text": "I always knew that table was athletic, but I didn\u2019t expect it to do a plancha.... https://t.co/5P41Bf4lWO", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5P41Bf4lWO", "expanded_url": "https://twitter.com/Real_ECW_/status/1193996523073425408", "display_url": "twitter.com/Real_ECW_/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.6287, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 208, "username": "CanalPoenaRoda", "id": "2445787526"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/gu6OVHpzmi", "expanded_url": "https://poenaroda.com.br/diversidade/mae-crista-se-diz-aliviada-com-suicidio-do-filho-gay-antes-morto-que-em-pecado/", "display_url": "poenaroda.com.br/diversidade/ma\u2026", "unwound_url": "https://poenaroda.com.br/diversidade/mae-crista-se-diz-aliviada-com-suicidio-do-filho-gay-antes-morto-que-em-pecado/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T20:00:30.000Z", "id": "1194344235794915338", "edit_history_tweet_ids": ["1194344235794915338"], "author_id": "1150811056366919680", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 275, "like_count": 807, "quote_count": 104}, "text": "\u00c9 mole ler uma coisa dessas? Como pode ser crist\u00e3 e falar isso? Deus \u00e9 amor. \ud83d\ude22\ud83d\ude22\nM\u00e3e \u201ccrist\u00e3\u201d se diz aliviada com suic\u00eddio do filho gay: \u201cAntes morto que em pecado!\u201d https://t.co/gu6OVHpzmi via @canalpoenaroda"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 240, "end": 251, "tag": "CNNEspanol"}, {"start": 252, "end": 260, "tag": "Bolivia"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 168, "end": 179, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Jeanine \u00c1\u00f1ez"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9393, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 221, "end": 235, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Rinc\u00f3n"}, {"start": 241, "end": 250, "probability": 0.531, "type": "Organization", "normalized_text": "CNNEspanol"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:36:21.000Z", "id": "1194458955797409792", "edit_history_tweet_ids": ["1194458955797409792"], "author_id": "65444625", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 16, "like_count": 703, "quote_count": 5}, "text": "\"El vandalismo estaba instalado en el pa\u00eds y no pod\u00eda haber ausencia de Estado. Esa era la demanda ciudadana, pacificar Bolivia. Nosotros hemos respondido a ese reto\", Jeanine \u00c1\u00f1ez, presidenta de Bolivia, en entrevista a Fernando Rinc\u00f3n en #CNNEspanol #Bolivia"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-13T03:41:49.000Z", "id": "1194460331734638593", "edit_history_tweet_ids": ["1194460331734638593"], "author_id": "1185199644189642752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En una escala del 1 al \u201cjueputa que es esto\u201d \u00bfque tan colgado est\u00e1 usted con el semestre?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 260, "tag": "ParoNacional"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T13:49:07.000Z", "id": "1194250774181810176", "edit_history_tweet_ids": ["1194250774181810176"], "author_id": "1171584716925014016", "public_metrics": {"retweet_count": 1837, "reply_count": 603, "like_count": 5984, "quote_count": 84}, "text": "Como dijo el presidente Salvador Allende: \u201cLa historia es nuestra y la hacen los pueblos\u201d. Hoy seguiremos haciendo historia porque somos pueblo y hemos recuperado nuestra dignidad. TODOS A PARAR. No dejaremos nuestro destino en manos de traidores #ParoNacional"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "id": "1191908890146942976", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "author_id": "728348077", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.4824, "type": "Organization", "normalized_text": "Globosta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T02:53:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "2836815753", "id": "1194448211047567361", "edit_history_tweet_ids": ["1194448211047567361"], "author_id": "1188640289101176833", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194434924947935232"}], "text": "@josiasteofilo EMERcida, a merda suicida de id\u00e9ias, o queridinho da Globosta , isso explica muita coisa."}], "places": [{"full_name": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "id": "5e02a0f0d91c76d2"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "id": "ad8a3318a4317a03"}, {"full_name": "Bolivia", "id": "c4320f726d222937"}, {"full_name": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, Argentina", "id": "0138a2ed609c5a53"}, {"full_name": "Lautaro, Chile", "id": "0034f8903f0001bc"}, {"full_name": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "id": "8646686d7ee4c55b"}]}, "errors": [{"value": "1169001561168711680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1169001561168711680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169001561168711680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194255842637422592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194255842637422592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194255842637422592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194263914047049728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194263914047049728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194263914047049728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "910393006741696512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [910393006741696512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "910393006741696512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194263853158277122", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194263853158277122].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194263853158277122", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194368113241985024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194368113241985024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194368113241985024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "81011460", "value": "81011460", "detail": "User has been suspended: [81011460].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "957275561591754753", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "957275561591754753", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [957275561591754753].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194500596381949952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194500596381949952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194500596381949952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "957481066830299136", "value": "957481066830299136", "detail": "User has been suspended: [957481066830299136].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194367640610971648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194367640610971648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194367640610971648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194365590326128640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194365590326128640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194365590326128640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194479402765234176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194479402765234176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194479402765234176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "957481066830299136", "value": "957481066830299136", "detail": "User has been suspended: [957481066830299136].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194367640610971648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194367640610971648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194367640610971648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194400541486600192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194400541486600192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194400541486600192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "957481066830299136", "value": "957481066830299136", "detail": "User has been suspended: [957481066830299136].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194367640610971648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194367640610971648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194367640610971648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1197974946", "value": "1197974946", "detail": "User has been suspended: [1197974946].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194343120546205696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194343120546205696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194343120546205696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1127403563418816512", "value": "1127403563418816512", "detail": "User has been suspended: [1127403563418816512].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194418238739931136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194418238739931136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194418238739931136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194434782257659905", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194434782257659905", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194434782257659905].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194455500529766405", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194455500529766405].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194455500529766405", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2331177072", "value": "2331177072", "detail": "User has been suspended: [2331177072].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194465720039563264", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194465720039563264", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194465720039563264].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194462284367708161", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194462284367708161", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194462284367708161].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "733818369539989505", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [733818369539989505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "733818369539989505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194459181136449537", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194459181136449537", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194459181136449537].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1194536994703065088", "oldest_id": "1194460403549519872", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzlbiyk5n4bbd5yna72nmrgjat9"}}