{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/EIqZHQV2jJ", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/los-gastos-del-suicida-n2853967.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193522842102575112"], "created_at": "2019-11-10T13:36:34.000Z", "text": "RT @LuisBareiro: O de c\u00f3mo se construye una crisis a la chilena... Los gastos del suicida https://t.co/EIqZHQV2jJ v\u00eda @ultimahoracom", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193478924451352577"}], "id": "1193522842102575112", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478164558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193522798452494336"], "created_at": "2019-11-10T13:36:24.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193522798452494336", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937766663872745472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193522710539882498"], "created_at": "2019-11-10T13:36:03.000Z", "text": "@CoronelTadeu Pq n\u00e3o te Callas Vossa excremencia!!! Cuida de apurar quem matou Marielle Franco e Anderson Gomes ou n\u00e3o pode se n\u00e3o chegar\u00e1 no chefinho??? Pol\u00edcia igual a vc o Brasil tem que prender", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193261456646688769"}], "id": "1193522710539882498", "in_reply_to_user_id": "907301328988332033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2274930642"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193522673369976833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:35:54.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193522673369976833", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1855456244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193522658970931201"], "created_at": "2019-11-10T13:35:51.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193522658970931201", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185060995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193522455157059586"], "created_at": "2019-11-10T13:35:02.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193522455157059586", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957663892896911360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193522438790930432"], "created_at": "2019-11-10T13:34:58.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193522438790930432", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742749570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193522409414025216"], "created_at": "2019-11-10T13:34:51.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193522409414025216", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331676481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193522262114291713"], "created_at": "2019-11-10T13:34:16.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193522262114291713", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324211059"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193522123454726145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:33:43.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193522123454726145", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69635583"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193522054353608704"], "created_at": "2019-11-10T13:33:26.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193522054353608704", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148546759"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193522026079801344"], "created_at": "2019-11-10T13:33:20.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193522026079801344", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131005375"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193521966378102791"], "created_at": "2019-11-10T13:33:06.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193521966378102791", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308333228"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193521927576576000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:32:56.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193521927576576000", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032405941273079808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193521906722447366"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:32:51.000Z", "text": "@BrazilFight E apenas mais um que se suicidou com os pr\u00f3prios equipamentos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193519587477925889"}], "id": "1193521906722447366", "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1151664750591467521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193521881208541185"], "created_at": "2019-11-10T13:32:45.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193521881208541185", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2469729254"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.3354, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.8173, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Caim\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193521830813982721"], "created_at": "2019-11-10T13:32:33.000Z", "text": "RT @hugovillavicen7: @MijaelGLP El mismo floro del corrupto ladr\u00f3n suicida, el mismo del Baguazo, el mismo de las cuentas en Gran Caim\u00e1n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320020614492161"}], "id": "1193521830813982721", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193521826846126083"], "created_at": "2019-11-10T13:32:32.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193521826846126083", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704287843120717824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193521697565097985"], "created_at": "2019-11-10T13:32:01.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193521697565097985", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036073276324413442"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193521543667691525"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:31:25.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193521543667691525", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51883963"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193521359386750976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:30:41.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193521359386750976", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190632469315379205"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193521214230319104"], "created_at": "2019-11-10T13:30:06.000Z", "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193521102355652610"}], "id": "1193521214230319104", "in_reply_to_user_id": "1122834038811701250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122834038811701250"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193520965885534211"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:29:07.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193520965885534211", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843999351"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193520840391954432"], "created_at": "2019-11-10T13:28:37.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193520840391954432", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838943802803044352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "Meghan"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gilbertoscholze", "id": "154920224"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193520759555145728"], "created_at": "2019-11-10T13:28:18.000Z", "text": "RT @gilbertoscholze: Primeiro, a imprensa adorava ver em Meghan similaridades com Diana e um sinal de \"novos tempos\".\n\nAgora, a imprensa ex\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193508796347420673"}], "id": "1193520759555145728", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273014765"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/EIqZHQV2jJ", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/los-gastos-del-suicida-n2853967.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193520631821811713"], "created_at": "2019-11-10T13:27:47.000Z", "text": "RT @LuisBareiro: O de c\u00f3mo se construye una crisis a la chilena... Los gastos del suicida https://t.co/EIqZHQV2jJ v\u00eda @ultimahoracom", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193478924451352577"}], "id": "1193520631821811713", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268847370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.4089, "type": "Person", "normalized_text": "Souza Aguiar"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193520630676754433"], "created_at": "2019-11-10T13:27:47.000Z", "text": "Me matou, fiquei no Souza Aguiar 7h da manh\u00e3 at\u00e9 5h da tarde e quase n\u00e3o consigo ser atendida, mais uma vezes eu vi Deus agindo, Apareceu um estagi\u00e1rio e uma enfermeira e conseguir fazer a soltura na minha perna, pq se passasse de 8h n\u00e3o poderia fazer mais", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193519611033075712"}], "id": "1193520630676754433", "in_reply_to_user_id": "197796016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197796016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193520597499875328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:27:39.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193520597499875328", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083050851051229185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193520431564763137"], "created_at": "2019-11-10T13:27:00.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193520431564763137", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853722595"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193520354247028738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "peremacias1", "id": "1010382153929117696"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:26:41.000Z", "text": "RT @peremacias1: Molt i molt perillosa aquesta l\u00ednia argumental. Condueix a no fer r\u00e9s per a millorar les ciutats, desconfia de tots els ur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193497807019290625"}], "id": "1193520354247028738", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223230168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193520287712731138"], "created_at": "2019-11-10T13:26:25.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193520287712731138", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843161627558055939"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193520219937026049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:26:09.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1193520219937026049", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3909951376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.7825, "type": "Person", "normalized_text": "Nicotina"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lcool"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OsmarTerra", "id": "52722451"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193520209904242689"], "created_at": "2019-11-10T13:26:07.000Z", "text": "@OsmarTerra Que outras drogas, ministro? Nicotina?\u00c1lcool? Se preocupa com as l\u00edcitas que matam e n\u00e3o com a il\u00edcita que nunca matou ningu\u00e9m diretamente. Ou al\u00e9m de conservador tem outras motiva\u00e7\u00f5es?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193518517309575168"}], "id": "1193520209904242689", "in_reply_to_user_id": "52722451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1643486328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193520199326162944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarleneBides", "id": "416614033"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:26:04.000Z", "text": "RT @MarleneBides: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\nA\u00ed\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193519368744947712"}], "id": "1193520199326162944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171481787"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193520129755303937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "annapacheco__", "id": "107480189"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:25:48.000Z", "text": "RT @annapacheco__: Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios ba\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193470890060767233"}], "id": "1193520129755303937", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170105091128512512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193520043323252737"], "created_at": "2019-11-10T13:25:27.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193520043323252737", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100606635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193519983030161409"], "created_at": "2019-11-10T13:25:13.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193519983030161409", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472447572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193519982191239168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "annapacheco__", "id": "107480189"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:25:12.000Z", "text": "RT @annapacheco__: Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios ba\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193470890060767233"}], "id": "1193519982191239168", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859784690215071746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193519893829898240"], "created_at": "2019-11-10T13:24:51.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193519893829898240", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1557025237"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193519818785333248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:24:33.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193519818785333248", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767730308385017856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193519689265303552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:24:03.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193519689265303552", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874715667525709825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193519585791754240"], "created_at": "2019-11-10T13:23:38.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193519585791754240", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140358021094268929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9075, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/4yc7iTVflw", "expanded_url": "https://noamazonaseassim.com/mulher-se-matou-apos-encontrar-pornografia-infantil-no-telefone-do-namorado/", "display_url": "noamazonaseassim.com/mulher-se-mato\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193519457420922881"], "created_at": "2019-11-10T13:23:07.000Z", "text": "Mulher se matou ap\u00f3s encontrar pornografia infantil no telefone do namorado | No Amazonas \u00e9 Assim https://t.co/4yc7iTVflw", "id": "1193519457420922881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2564400873"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193519447815917568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:23:05.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193519447815917568", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35945161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TSBqaY6K6z", "expanded_url": "https://twitter.com/MarleneBides/status/1193519368744947712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TSBqaY6K6z", "media_key": "16_1193519359035097088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193519368744947712"], "created_at": "2019-11-10T13:22:46.000Z", "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o: Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro https://t.co/TSBqaY6K6z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193519354647924742"}], "id": "1193519368744947712", "in_reply_to_user_id": "416614033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "416614033"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193519356275286021"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:22:43.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193519356275286021", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040367012592148482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193519327124828161"], "created_at": "2019-11-10T13:22:36.000Z", "text": "RT @Fiorellara12: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193362610185555973"}], "id": "1193519327124828161", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084604955690971137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/dmhW0EGddV", "expanded_url": "https://twitter.com/ilydiascream/status/1193519275857891328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dmhW0EGddV", "media_key": "3_1193519266089373696"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193519275857891328"], "created_at": "2019-11-10T13:22:24.000Z", "text": "lan\u00e7ou parab\u00e9ns: \"divulguem\"\n\nsaiu amor de que: \"esquece parab\u00e9ns e faz clipe\"\n\nn\u00fameros de parab\u00e9ns sobem um pouco: \"esquece amor de que\" \n\nobs:se tivesse sa\u00eddo clipe de amor de que com o album iam falar q matou parab\u00e9ns https://t.co/dmhW0EGddV", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193517704197615616"}], "id": "1193519275857891328", "in_reply_to_user_id": "4084195101", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "4084195101"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193519231566041090"], "created_at": "2019-11-10T13:22:13.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193519231566041090", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770442637530849280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193519195276922880"], "created_at": "2019-11-10T13:22:05.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193519195276922880", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320740856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193519161298837507"], "created_at": "2019-11-10T13:21:57.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193519161298837507", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81341956"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193519134908256261"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:21:50.000Z", "text": "@CPFsCancelados @CarlaZambelli17 Pau nesses vagabundos.....se matou esse idiota, que v\u00e1 para o inferno!!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193202030166335493"}], "id": "1193519134908256261", "in_reply_to_user_id": "2808152951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166125534075596802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193519098178748416"], "created_at": "2019-11-10T13:21:42.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193519098178748416", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915296624443822082"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193519069020008449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:21:35.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193519069020008449", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1934117612"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193519056298663936"], "created_at": "2019-11-10T13:21:32.000Z", "text": "Me siento muerto en vida voy por la avenida directo hacia el puente me siento un poco suicida", "id": "1193519056298663936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192464527335534593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193519041589207040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:21:28.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193519041589207040", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120963894648942592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193518933086748672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:21:02.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193518933086748672", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009600201043136512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193518886647406592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:20:51.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193518886647406592", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253527872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193518846180810752"], "created_at": "2019-11-10T13:20:42.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193518846180810752", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107858805"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193518841181151234"], "created_at": "2019-11-10T13:20:40.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193518841181151234", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114907606"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193518728819937280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:20:14.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193518728819937280", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836211955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193518681889951744"], "created_at": "2019-11-10T13:20:02.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193518681889951744", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25150711"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193518614768422912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:19:46.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193518614768422912", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33778146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 37, "tag": "Bolivia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193518522124689408"], "created_at": "2019-11-10T13:19:24.000Z", "text": "RT @FBoccanera: \u00bfQu\u00e9 pasa en #Bolivia?\n\nClave: el \u201ctiming\u201d, sentido de la oportunidad, actuar cuando el poder no necesita caos sino estabil\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193503778366017537"}], "id": "1193518522124689408", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51517524"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193518486464675840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ivanovi99156186", "id": "1019578724017233921"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "renatasabrine", "id": "68297567"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:19:16.000Z", "text": "RT @Ivanovi99156186: @renatasabrine @ElianePed3 @TheInterceptBr GLOBO PUBLICA NOTA ONDE SE DIZ ISENTA, MAS NUNCA NOTICIOU ROMANCE DE FHC AI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193374951589515270"}], "id": "1193518486464675840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981706413700460544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193518442600697856"], "created_at": "2019-11-10T13:19:05.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193518442600697856", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094834335"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193518407020433408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:18:57.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193518407020433408", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705243399"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193518404164104192"], "created_at": "2019-11-10T13:18:56.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193518404164104192", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3192562641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193518392382230528"], "created_at": "2019-11-10T13:18:53.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193518392382230528", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106187381"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193518268398653442"], "created_at": "2019-11-10T13:18:24.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193518268398653442", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2820845843"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/tDNKvOwafp", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/tDNKvOwafp", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193518210802425856"], "created_at": "2019-11-10T13:18:10.000Z", "text": "Queste sono le conseguenze della cattiveria delle persone frustrate e insoddisfatte...\n\nhttps://t.co/tDNKvOwafp https://t.co/tDNKvOwafp", "id": "1193518210802425856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2369430515"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193518174483943424"], "created_at": "2019-11-10T13:18:01.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193518174483943424", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3149299763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.2449, "type": "Other", "normalized_text": "Caliber"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TheJimCornette", "id": "186276971"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193518115864231936"], "created_at": "2019-11-10T13:17:47.000Z", "text": "@TheJimCornette I\u2019m sure there was a dive at some point and Low-Caliber screamed \u201cTOP\u00c9 SUICIDA!!\u201d for the 97,743rd time in 6 weeks.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193516703810031616"}], "id": "1193518115864231936", "in_reply_to_user_id": "186276971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "34962206"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "DeLorean"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gzlz11", "id": "587813328"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193518044800323587"], "created_at": "2019-11-10T13:17:31.000Z", "text": "RT @gzlz11: Hoy d\u00eda de elecciones vamos a coger el DeLorean para llevar a cabo una misi\u00f3n literalmente suicida. Nos toparemos con nuestro o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193453974806024193"}], "id": "1193518044800323587", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26987173"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193517957982367750"], "created_at": "2019-11-10T13:17:10.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193517957982367750", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104487185716260865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193517825639550976"], "created_at": "2019-11-10T13:16:38.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193517825639550976", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757075729368645632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193517790206009344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:16:30.000Z", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193517790206009344", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831464805844340736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193517655031975937"], "created_at": "2019-11-10T13:15:58.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193517655031975937", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231496816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193517629027311622"], "created_at": "2019-11-10T13:15:51.000Z", "text": "Domingo 10:17 e eu comendo ovo mexido com queijo, assistindo esquadr\u00e3o suicida pela d\u00e9cima vez", "id": "1193517629027311622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888458311703646213"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/Se0wBlJWrE", "expanded_url": "https://twitter.com/GeracaodeValor/status/1193258852759883776", "display_url": "twitter.com/GeracaodeValor\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193517550732222465"], "created_at": "2019-11-10T13:15:33.000Z", "text": "_Amea\u00e7a de um novo AI5\n_Fuzilar a petralhada\n_Mandar desafeto pra ponta da praia \n_Chamar m\u00e9dicos cubanos de terroristas\n_Dizer que a ditadura matou pouco \n_Dizer q n\u00e3o estupra pq n\u00e3o merece (\u00e9 feia)\n\nPerguntem a esses covardes se acham que isso tbm \u00e9 incitar a viol\u00eancia?! https://t.co/Se0wBlJWrE", "id": "1193517550732222465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "243663395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193517524496912384"], "created_at": "2019-11-10T13:15:26.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193517524496912384", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000106090510585856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193517502015430656"], "created_at": "2019-11-10T13:15:21.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193517502015430656", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4102958301"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193517417760210950"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "annapacheco__", "id": "107480189"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:15:01.000Z", "text": "RT @annapacheco__: Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios ba\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193470890060767233"}], "id": "1193517417760210950", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200822570"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193517394087596032"], "created_at": "2019-11-10T13:14:55.000Z", "text": "Geral falando que meu irm\u00e3o se matou t\u00f4 nem entendendo \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1193517394087596032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097010992142344193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193517341369344002"], "created_at": "2019-11-10T13:14:43.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193517341369344002", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069961580656369666"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193517178798137344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:14:04.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193517178798137344", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51493678"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "DeLorean"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gzlz11", "id": "587813328"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193517173563637765"], "created_at": "2019-11-10T13:14:03.000Z", "text": "RT @gzlz11: Hoy d\u00eda de elecciones vamos a coger el DeLorean para llevar a cabo una misi\u00f3n literalmente suicida. Nos toparemos con nuestro o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193453974806024193"}], "id": "1193517173563637765", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125019146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193517121654939649"], "created_at": "2019-11-10T13:13:50.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193517121654939649", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949285004420493312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193517114914754561"], "created_at": "2019-11-10T13:13:49.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193517114914754561", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316738959"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193516886656454658"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:12:54.000Z", "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "id": "1193516886656454658", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755912052309450752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193516826141102081"], "created_at": "2019-11-10T13:12:40.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193516826141102081", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372001744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193516688391786496"], "created_at": "2019-11-10T13:12:07.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193516688391786496", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128669066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/vOI6LrKdHB", "expanded_url": "http://bit.ly/2Hpn3P2", "display_url": "bit.ly/2Hpn3P2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193516625502330881"], "created_at": "2019-11-10T13:11:52.000Z", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/vOI6LrKdHB", "id": "1193516625502330881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81444533"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193516524339957760"], "created_at": "2019-11-10T13:11:28.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193516524339957760", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797194376371904512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/XBS2Hz6KWa", "expanded_url": "https://twitter.com/FernanMuniain/status/1193495291103793152", "display_url": "twitter.com/FernanMuniain/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193516510788108288"], "created_at": "2019-11-10T13:11:25.000Z", "text": "Esto es Suecia.\nEs una imagen habitual en ese pais suicida .\nTanto sus telediarreos como los nuestros, se preocupan de que ocultarlo a sus ciudadanos. https://t.co/XBS2Hz6KWa", "id": "1193516510788108288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001213722654859265"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193516482073899008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:11:18.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193516482073899008", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1661236190"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193516431796772864"], "created_at": "2019-11-10T13:11:06.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193516431796772864", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129286547"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193516325890613248"], "created_at": "2019-11-10T13:10:41.000Z", "text": "e o cara se matou nem pra juri vai", "id": "1193516325890613248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2304870722"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193516188418097153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:10:08.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193516188418097153", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345138278"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193515954724048896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TanaBorsottob", "id": "4011851177"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:09:12.000Z", "text": "@TanaBorsottob date cuenta que el unico que hace desmandes que le hecha m\u00e1s gasolina al juego es tu querido presidente que no hace nada que se limpia la raja con dinero mientras gente se suicida porque no tiene nada despu\u00e9s que no alegue cuando hagan golpe de estado porque se lo merece", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193305593647382528"}], "id": "1193515954724048896", "in_reply_to_user_id": "4011851177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856307008668127232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193515761861562373"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "annapacheco__", "id": "107480189"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:08:26.000Z", "text": "RT @annapacheco__: Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios ba\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193470890060767233"}], "id": "1193515761861562373", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704517679"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193515695469928448"], "created_at": "2019-11-10T13:08:10.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193515695469928448", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394213486"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193515610690510850"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:07:50.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193515610690510850", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011745586863894528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193515525449666560"], "created_at": "2019-11-10T13:07:30.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193515525449666560", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413523858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193515495347150850"], "created_at": "2019-11-10T13:07:23.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193515495347150850", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000093525281820672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193515485993852935"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:07:20.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193515485993852935", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706113482211651584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193515454771449856"], "created_at": "2019-11-10T13:07:13.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193515454771449856", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918994279799971846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193515198424002560"], "created_at": "2019-11-10T13:06:12.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193515198424002560", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775594604934602752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193515146297122817"], "created_at": "2019-11-10T13:05:59.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193515146297122817", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2387973422"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193515050977447937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuisPresa6", "id": "1108916832436654081"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Nanchinho", "id": "2844296692"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:05:37.000Z", "text": "RT @LuisPresa6: @Nanchinho Es suicida permitir a quien hizo fraude en las elecciones el volver a presentarse, m\u00e1xime siendo el presidente d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193504982714212353"}], "id": "1193515050977447937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772844548"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193515014881189889"], "created_at": "2019-11-10T13:05:28.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193515014881189889", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2861635564"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193514962150400002"], "created_at": "2019-11-10T13:05:16.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193514962150400002", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458350213"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193514921243422727"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:05:06.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193514921243422727", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058405616014815233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193514889383436288"], "created_at": "2019-11-10T13:04:58.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193514889383436288", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182714652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193514835616681984"], "created_at": "2019-11-10T13:04:45.000Z", "text": "RT @Ojo_Cinico: El cerebro sin carbohidratos puede generar una mente suicida...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193289821873229824"}], "id": "1193514835616681984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204570640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193514830784868352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_carloscorreia_", "id": "1000048480516280324"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:04:44.000Z", "text": "@_carloscorreia_ ... smp co pensamento suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193514080755224578"}], "id": "1193514830784868352", "in_reply_to_user_id": "1000048480516280324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720320866802933760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193514806747291648"], "created_at": "2019-11-10T13:04:39.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193514806747291648", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945261118431342592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193514805753241610"], "created_at": "2019-11-10T13:04:38.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193514805753241610", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471023049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193514799247872001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:04:37.000Z", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1193514799247872001", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099002746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193514782529376258"], "created_at": "2019-11-10T13:04:33.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193514782529376258", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160584640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193514449707159552"], "created_at": "2019-11-10T13:03:13.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193514449707159552", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417884983"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193514362549547008"], "created_at": "2019-11-10T13:02:53.000Z", "text": "Acabo de leer un estudio de que la gente que hace re\u00edr mucho a los dem\u00e1s, realmente es por que de siente mal consigo misma por dentro e intenta promover la felicidad para que otras personas no se sientan as\u00ed, resulta que ahora soy un suicida pesimista y melanc\u00f3lico.", "id": "1193514362549547008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2876907849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193514313614528512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_paooolaa_", "id": "898309516458160129"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:02:41.000Z", "text": "@_paooolaa_ La gente se suicida \ud83d\ude43", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193514002564993024"}], "id": "1193514313614528512", "in_reply_to_user_id": "898309516458160129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1019394054457577472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193514193867202561"], "created_at": "2019-11-10T13:02:12.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193514193867202561", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2821155783"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6002, "type": "Other", "normalized_text": "Angel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "wilsonassuncao", "id": "109075949"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193513982038073345"], "created_at": "2019-11-10T13:01:22.000Z", "text": "@wilsonassuncao @marcones__ S\u00f3 se for a Angel que matou o papai de a\u00e7\u00facar em verdades secretos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193296570785189888"}], "id": "1193513982038073345", "in_reply_to_user_id": "109075949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45657845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193513943077138437"], "created_at": "2019-11-10T13:01:13.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193513943077138437", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871558968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193513911359815682"], "created_at": "2019-11-10T13:01:05.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193513911359815682", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3109486282"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193513880397516802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-11-10T13:00:58.000Z", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "id": "1193513880397516802", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932573499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193513874399662081"], "created_at": "2019-11-10T13:00:56.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193513874399662081", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1719186421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193513665321984000"], "created_at": "2019-11-10T13:00:06.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193513665321984000", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3388305243"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193513633818578946"], "created_at": "2019-11-10T12:59:59.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193513633818578946", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2925461873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193513532647706624"], "created_at": "2019-11-10T12:59:35.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193513532647706624", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980339049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193513466029576192"], "created_at": "2019-11-10T12:59:19.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193513466029576192", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31439600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193513289143242753"], "created_at": "2019-11-10T12:58:37.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193513289143242753", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60625380"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193513111116042240"], "created_at": "2019-11-10T12:57:54.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193513111116042240", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105034258"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193513087875395584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "annapacheco__", "id": "107480189"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:57:49.000Z", "text": "RT @annapacheco__: Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios ba\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193470890060767233"}], "id": "1193513087875395584", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886314635124781057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193513065209188352"], "created_at": "2019-11-10T12:57:43.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193513065209188352", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761151059154853888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.6109, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193513051955314688"], "created_at": "2019-11-10T12:57:40.000Z", "text": "Vi esquadr\u00e3o suicida (de novo) e chorei muito kkkkkkkkk mimos que a tpm me d\u00e1", "id": "1193513051955314688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3449514317"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193512923068608512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "annapacheco__", "id": "107480189"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:57:09.000Z", "text": "RT @annapacheco__: Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios ba\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193470890060767233"}], "id": "1193512923068608512", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885428121398366208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193512858333655040"], "created_at": "2019-11-10T12:56:54.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193512858333655040", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4333606036"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193512850674896897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:56:52.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193512850674896897", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866856554900979712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193512742436712448"], "created_at": "2019-11-10T12:56:26.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193512742436712448", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2352064944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193512641328799744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:56:02.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193512641328799744", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267070097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193512504359575552"], "created_at": "2019-11-10T12:55:30.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193512504359575552", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265535695"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193512486697353220"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andrecaramante", "id": "187398436"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "solcaetanocost1", "id": "2884739723"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:55:25.000Z", "text": "@andrecaramante @solcaetanocost1 @jdoriajr A\u00ed vem um mont\u00e3o de defensor de militar depois dizer que este tipo de a\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio...se matou bandido, pq alterou a cena do crime?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193200434485366790"}], "id": "1193512486697353220", "in_reply_to_user_id": "187398436", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1162086341871579141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193512360545259521"], "created_at": "2019-11-10T12:54:55.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193512360545259521", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125066439"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193512226495307776"], "created_at": "2019-11-10T12:54:23.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193512226495307776", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3128492456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193512127593623552"], "created_at": "2019-11-10T12:54:00.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193512127593623552", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70884408"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193512040482123778"], "created_at": "2019-11-10T12:53:39.000Z", "text": "ma questo sta bruciato? cio\u00e8 me lo vieni a dire perch\u00e9 vuoi che ti ammazzi? sei suicida? NO PERCH\u00c9 SENN\u00d2 IO TI ACCONTENTO", "id": "1193512040482123778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453023142"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193511865579659264"], "created_at": "2019-11-10T12:52:57.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193511865579659264", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532694412"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193511832293662722"], "created_at": "2019-11-10T12:52:49.000Z", "text": "@hugo_dias_5 Ent\u00e3o sim es suicida... caputa velho", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193511658158776320"}], "id": "1193511832293662722", "in_reply_to_user_id": "897321020310376450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3093509481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "Friends"}, {"start": 26, "end": 40, "probability": 0.8889, "type": "Other", "normalized_text": "Stranger Things"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6642, "type": "Other", "normalized_text": "Nikita"}, {"start": 51, "end": 65, "probability": 0.5248, "type": "Other", "normalized_text": "Carmen Sandiego"}, {"start": 68, "end": 88, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "American Horror Story"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.7896, "type": "Other", "normalized_text": "Sempre Bruxa"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.7999, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 112, "end": 130, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Pretty Little Liars"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.7574, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.6952, "type": "Other", "normalized_text": "Coraline"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "luas"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "eu"}, {"start": 189, "end": 205, "probability": 0.5879, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 208, "end": 226, "probability": 0.5215, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.5326, "type": "Other", "normalized_text": "viagem"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "uEligium", "id": "3145497819"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193511830456610821"], "created_at": "2019-11-10T12:52:49.000Z", "text": "@uEligium S\u00e9rie:\nFriends, Stranger Things, Nikita, Carmen Sandiego, American Horror Story, Sempre Bruxa, Elite, Pretty Little Liars...\n\nFilme:\nHarry Potter, Coraline, 16 luas, Se eu ficar, Esquadr\u00e3o Suicida, Animais Fant\u00e1sticos, A viagem de Chihiro, Pets...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193376193795502080"}], "id": "1193511830456610821", "in_reply_to_user_id": "3145497819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112001562"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193511739419176961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "annapacheco__", "id": "107480189"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:52:27.000Z", "text": "RT @annapacheco__: Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios ba\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193470890060767233"}], "id": "1193511739419176961", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2680220249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193511672968810497"], "created_at": "2019-11-10T12:52:11.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193511672968810497", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536477474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193511664110460929"], "created_at": "2019-11-10T12:52:09.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193511664110460929", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115125425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193511663691059200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "malaga1987", "id": "1337311368"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Cebaita", "id": "1043264617546481664"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:52:09.000Z", "text": "RT @malaga1987: @Cebaita @josexemari18 Po cuando salga y vea todo \nSe suicida jajajajaj", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192794239412920321"}], "id": "1193511663691059200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278165653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193511657844068352"], "created_at": "2019-11-10T12:52:08.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193511657844068352", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760520804"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "Meghan"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gilbertoscholze", "id": "154920224"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193511651586256898"], "created_at": "2019-11-10T12:52:06.000Z", "text": "RT @gilbertoscholze: Primeiro, a imprensa adorava ver em Meghan similaridades com Diana e um sinal de \"novos tempos\".\n\nAgora, a imprensa ex\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193508796347420673"}], "id": "1193511651586256898", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828051190910955520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193511646062370816"], "created_at": "2019-11-10T12:52:05.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193511646062370816", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165666742808600576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193511593008680961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:51:52.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193511593008680961", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190824509856796672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193511581780447233"], "created_at": "2019-11-10T12:51:50.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193511581780447233", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994045057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193511573307957248"], "created_at": "2019-11-10T12:51:48.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193511573307957248", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010959735552606210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193511415585349632"], "created_at": "2019-11-10T12:51:10.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193511415585349632", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141394591"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193511336807976961"], "created_at": "2019-11-10T12:50:51.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193511336807976961", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988815108104126470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193511323797278722"], "created_at": "2019-11-10T12:50:48.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193511323797278722", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124193502"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193511111544508422"], "created_at": "2019-11-10T12:49:58.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193511111544508422", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187363824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193511063666515968"], "created_at": "2019-11-10T12:49:46.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193511063666515968", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324181612"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193510905667080193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:49:08.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193510905667080193", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147512058168139776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193510891523858433"], "created_at": "2019-11-10T12:49:05.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193510891523858433", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848001602686517248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "AEWFullGear"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 81, "tag": "AEWFullGear"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193510864986497025"], "created_at": "2019-11-10T12:48:59.000Z", "text": "@JRsBBQ calling suicide dive a 'suicida el torpedo' was hilarious. \ud83d\ude02 #AEWFullGear", "id": "1193510864986497025", "in_reply_to_user_id": "89556802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "196588158"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193510809739112449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "annapacheco__", "id": "107480189"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:48:46.000Z", "text": "RT @annapacheco__: Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios ba\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193470890060767233"}], "id": "1193510809739112449", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069156234052452352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193510756635021312"], "created_at": "2019-11-10T12:48:33.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193510756635021312", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4805878037"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193510717963620355"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JaumeFunes", "id": "309142863"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:48:24.000Z", "text": "RT @JaumeFunes: ... una reflexi\u00f3n para hoy... un joven estudiante se suicida acusando a sus gobernantes: \"me habeis matado negandome un fut\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193508758623834112"}], "id": "1193510717963620355", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100687456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193510576724611074"], "created_at": "2019-11-10T12:47:50.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193510576724611074", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658277078"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193510477185343488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:47:26.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193510477185343488", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911566266107924480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193510396700827648"], "created_at": "2019-11-10T12:47:07.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193510396700827648", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867866520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193510375641231362"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:47:02.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193510375641231362", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746735148641705985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FabioMoreiras", "id": "1526305966064640001"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193510346994176000"], "created_at": "2019-11-10T12:46:55.000Z", "text": "@FabioMoreiras @CarlaZambelli17 N\u00e3o aprenderam a li\u00e7\u00e3o  A doen\u00e7a do totalitarismo \u00e9 incur\u00e1vel tanto de Esquerda como de Direita.Houve fan\u00e1tico q se suicidou com a queda de Hitler .Os \u201c 5 dedos \u201c est\u00e1 a\u00ed , ladr\u00e3o e suspeito de assassinado mas cercado de militantes,cegos e surdos, infelizmente n\u00e3o s\u00e3o mudos .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193358900147445765"}], "id": "1193510346994176000", "in_reply_to_user_id": "593945208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386028247"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193510279130308608"], "created_at": "2019-11-10T12:46:39.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193510279130308608", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4545502517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193510191377108994"], "created_at": "2019-11-10T12:46:18.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193510191377108994", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180925765153628161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193510191184171008"], "created_at": "2019-11-10T12:46:18.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193510191184171008", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896754195751161856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193510164869132288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:46:12.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193510164869132288", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915197011678388224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193510063845126144"], "created_at": "2019-11-10T12:45:48.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193510063845126144", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252750924"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193510058560294921"], "created_at": "2019-11-10T12:45:46.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193510058560294921", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4596161237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193509991891767296"], "created_at": "2019-11-10T12:45:31.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193509991891767296", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813129954204520448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "DeLorean"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gzlz11", "id": "587813328"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193509947243454464"], "created_at": "2019-11-10T12:45:20.000Z", "text": "RT @gzlz11: Hoy d\u00eda de elecciones vamos a coger el DeLorean para llevar a cabo una misi\u00f3n literalmente suicida. Nos toparemos con nuestro o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193453974806024193"}], "id": "1193509947243454464", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1334313830"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193509860496814080"], "created_at": "2019-11-10T12:44:59.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193509860496814080", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720939745409417216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193509761418964999"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:44:36.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193509761418964999", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494021019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193509717131321344"], "created_at": "2019-11-10T12:44:25.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193509717131321344", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967864747466067968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193509692842160128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:44:19.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193509692842160128", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2199964461"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193509565205274626"], "created_at": "2019-11-10T12:43:49.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193509565205274626", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857688602498748416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193509461668876288"], "created_at": "2019-11-10T12:43:24.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193509461668876288", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753060980"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193509438067552259"], "created_at": "2019-11-10T12:43:19.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193509438067552259", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386183840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 87, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Henry Huxley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LibrosEnCitas", "id": "3377180729"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193509325865734147"], "created_at": "2019-11-10T12:42:52.000Z", "text": "RT @LibrosEnCitas: \u201cLa ciencia... se suicida cuando adopta un credo\u201d Thomas Henry Huxley", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193507486369800195"}], "id": "1193509325865734147", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988485222760157185"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193509254340259841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:42:35.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193509254340259841", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179103777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193509094763696128"], "created_at": "2019-11-10T12:41:57.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193509094763696128", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3236448281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193509051298189313"], "created_at": "2019-11-10T12:41:46.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193509051298189313", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027278986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193508995148976130"], "created_at": "2019-11-10T12:41:33.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193508995148976130", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818454072328069120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193508989180485639"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:41:32.000Z", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193508989180485639", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029475151719612416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193508930636439552"], "created_at": "2019-11-10T12:41:18.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193508930636439552", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79760029"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Meghan"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Meghan"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/9AFVTSTQD5", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1193176950086553600", "display_url": "twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193508796347420673"], "created_at": "2019-11-10T12:40:46.000Z", "text": "Primeiro, a imprensa adorava ver em Meghan similaridades com Diana e um sinal de \"novos tempos\".\n\nAgora, a imprensa exige de Meghan mais tradi\u00e7\u00e3o e cumprimento de \"regras\" q ela nao assinou contrato nenhum.\nA mesma imprensa q matou Diana. https://t.co/9AFVTSTQD5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193176950086553600"}], "id": "1193508796347420673", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "154920224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193508781637931010"], "created_at": "2019-11-10T12:40:42.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193508781637931010", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000002036631564288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193508773761032199"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:40:40.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193508773761032199", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2170501720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/FJhXC34Avk", "expanded_url": "https://twitter.com/PhilippeMeirieu/status/1193167413958889472", "display_url": "twitter.com/PhilippeMeirie\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193508758623834112"], "created_at": "2019-11-10T12:40:37.000Z", "text": "... una reflexi\u00f3n para hoy... un joven estudiante se suicida acusando a sus gobernantes: \"me habeis matado negandome un futuro\" https://t.co/FJhXC34Avk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193167413958889472"}], "id": "1193508758623834112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "309142863"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193508633344200704"], "created_at": "2019-11-10T12:40:07.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193508633344200704", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35788405"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193508631460950016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:40:06.000Z", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193508631460950016", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244736970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 87, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Henry Huxley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LibrosEnCitas", "id": "3377180729"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193508551710392326"], "created_at": "2019-11-10T12:39:47.000Z", "text": "RT @LibrosEnCitas: \u201cLa ciencia... se suicida cuando adopta un credo\u201d Thomas Henry Huxley", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193507486369800195"}], "id": "1193508551710392326", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316946162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193508530311114754"], "created_at": "2019-11-10T12:39:42.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193508530311114754", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207669271"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193508508571971584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isaisablle", "id": "2653633411"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:39:37.000Z", "text": "RT @isaisablle: At\u00e9 parece que vcs est\u00e3o se importando com o carinha que bateu na mulher, com o safado que estuprou a filha, com o menino q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193223458223734790"}], "id": "1193508508571971584", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704807835721457668"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193508508500680704"], "created_at": "2019-11-10T12:39:37.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193508508500680704", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179195544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/DUzJGTOgW8", "expanded_url": "http://www.laizquierdadiario.com/Monica-Campoy-A-mi-hijo-lo-suicido-la-Gendarmeria", "display_url": "laizquierdadiario.com/Monica-Campoy-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193508493862539264"], "created_at": "2019-11-10T12:39:33.000Z", "text": "\"Nadie se suicida en una comisar\u00eda,\nyo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda\" https://t.co/DUzJGTOgW8", "id": "1193508493862539264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1355949811"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193508418163789824"], "created_at": "2019-11-10T12:39:15.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193508418163789824", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144966356"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193508409636802565"], "created_at": "2019-11-10T12:39:13.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193508409636802565", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085240229886377987"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.3802, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IglesiaMaravill", "id": "821075320740741121"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 60, "tag": "Morirdeesperanza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193508261040984064"], "created_at": "2019-11-10T12:38:38.000Z", "text": "RT @IglesiaMaravill: El sue\u00f1o roto de Omar\n#Morirdeesperanza\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193269959973052417"}], "id": "1193508261040984064", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742450173624881152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193508221354496000"], "created_at": "2019-11-10T12:38:28.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193508221354496000", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832899147393093632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193508208658337792"], "created_at": "2019-11-10T12:38:25.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193508208658337792", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864856145801998336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193508204287873025"], "created_at": "2019-11-10T12:38:24.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193508204287873025", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924018143042985985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193508166488735744"], "created_at": "2019-11-10T12:38:15.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193508166488735744", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000018671929044998"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193508143097155584"], "created_at": "2019-11-10T12:38:10.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193508143097155584", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537640727"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luismenard", "id": "93673547"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "JP_Hermosilla", "id": "34688024"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193508115532013572"], "created_at": "2019-11-10T12:38:03.000Z", "text": "RT @luismenard: @JP_Hermosilla Esa es tu opini\u00f3n. A lo mejor eres t\u00fa el que no entiende nada. Pe\u00f1a me parece una de las pocas voces l\u00facidas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193256990899949568"}], "id": "1193508115532013572", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33517877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 87, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Henry Huxley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LibrosEnCitas", "id": "3377180729"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193508064541990913"], "created_at": "2019-11-10T12:37:51.000Z", "text": "RT @LibrosEnCitas: \u201cLa ciencia... se suicida cuando adopta un credo\u201d Thomas Henry Huxley", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193507486369800195"}], "id": "1193508064541990913", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733398732201320448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193508044132552704"], "created_at": "2019-11-10T12:37:46.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193508044132552704", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027155707970433024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193508010057981953"], "created_at": "2019-11-10T12:37:38.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193508010057981953", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057752330806968320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193507970174328833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:37:29.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193507970174328833", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951031271748227078"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193507912183889921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:37:15.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193507912183889921", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147533913188896770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193507901459062785"], "created_at": "2019-11-10T12:37:12.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193507901459062785", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208811810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193507813147971589"], "created_at": "2019-11-10T12:36:51.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193507813147971589", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794700309805330432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193507804591595522"], "created_at": "2019-11-10T12:36:49.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193507804591595522", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271733644"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193507801634660352"], "created_at": "2019-11-10T12:36:48.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193507801634660352", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3856463517"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193507725075984385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:36:30.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193507725075984385", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774200914852900865"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193507690137505792"], "created_at": "2019-11-10T12:36:22.000Z", "text": "ontem fui falar assim pro meu pai \u201c ai eu tenho que ir arrumada n\u00e9 nunca se sabe se vai rolar um romance \u201c gente ele quase me matou o cnco que lute", "id": "1193507690137505792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802571631025618944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193507689399275520"], "created_at": "2019-11-10T12:36:22.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193507689399275520", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216241044"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193507649402425344"], "created_at": "2019-11-10T12:36:12.000Z", "text": "@CNNEE Ser\u00eda estupido y suicida aceptar nuevas elecciones con un gobierno que ha hecho fraude y al ser descubierto ofrece nuevas elecciones \u201c y no volver a hacer fraude\u201d; payasada estupida que solo practica Guaido\u2019.  Evo debe responder por tan grave delito.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193500729018896386"}], "id": "1193507649402425344", "in_reply_to_user_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108916832436654081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 68, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Henry Huxley"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193507486369800195"], "created_at": "2019-11-10T12:35:33.000Z", "text": "\u201cLa ciencia... se suicida cuando adopta un credo\u201d Thomas Henry Huxley", "id": "1193507486369800195", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "3377180729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193507465465356288"], "created_at": "2019-11-10T12:35:28.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193507465465356288", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2993899759"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.729, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193507397668618240"], "created_at": "2019-11-10T12:35:12.000Z", "text": "Esse m\u00eas me deixa t\u00e3o pra baixo, o m\u00eas em que meu amigo se suicidou.. sonhei c ele a noite toda, ele me dava altos conselhos.. porra, que sdd meu Deus :(", "id": "1193507397668618240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285287229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193507392119541760"], "created_at": "2019-11-10T12:35:11.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193507392119541760", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913791942357606401"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193507367528337409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jacromanoff", "id": "3040899143"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:35:05.000Z", "text": "RT @jacromanoff: @CarlaZambelli17 A dificuldade na interpreta\u00e7\u00e3o de texto revela o analfabetismo funcional. Ele se referia ao fato do povo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193323437009391617"}], "id": "1193507367528337409", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762099063269490688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193507310624227329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:34:51.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193507310624227329", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503239202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193507169355870209"], "created_at": "2019-11-10T12:34:18.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193507169355870209", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156793701"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/1GDcr2CYEo", "expanded_url": "https://doutoradevogado.jusbrasil.com.br/noticias/761114860/sem-perdao-pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia?ref=amp", "display_url": "doutoradevogado.jusbrasil.com.br/noticias/76111\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193507112455954432"], "created_at": "2019-11-10T12:34:04.000Z", "text": "Se o bandido estivesse vivo estaria livre, mais como \u00e9 um pai de fam\u00edlia que defendeu sua filha, fica preso! Cada vez mais me conven\u00e7o que o certo virou o errado e o errado o certo! https://t.co/1GDcr2CYEo", "id": "1193507112455954432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2322802550"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193507106785308673"], "created_at": "2019-11-10T12:34:03.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193507106785308673", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175510452"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193507094101671936"], "created_at": "2019-11-10T12:34:00.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193507094101671936", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321467832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193506942070788097"], "created_at": "2019-11-10T12:33:23.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193506942070788097", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152098329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193506910185676800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:33:16.000Z", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193506910185676800", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267129236"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193506848311259136"], "created_at": "2019-11-10T12:33:01.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193506848311259136", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57709602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193506716891123712"], "created_at": "2019-11-10T12:32:30.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193506716891123712", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2921390393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "Meghan"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Meghan"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "oxepaulo", "id": "118533867"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193506631025229824"], "created_at": "2019-11-10T12:32:09.000Z", "text": "@oxepaulo Primeiro, a imprensa adorava ver em Meghan similaridades com Diana.\n\nAgora, a imprensa cobra de Meghan mais tradi\u00e7\u00e3o e cumprimento de \"regras\" q ela nao assinou contrato nenhum.\nA mesma imprensa q matou Diana.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193500018541498368"}], "id": "1193506631025229824", "in_reply_to_user_id": "118533867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "154920224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193506592714608640"], "created_at": "2019-11-10T12:32:00.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193506592714608640", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943049551220543488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193506541401518081"], "created_at": "2019-11-10T12:31:48.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193506541401518081", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158416378"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193506426917969920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:31:21.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193506426917969920", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885090496074444801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193506392029708290"], "created_at": "2019-11-10T12:31:12.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193506392029708290", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347429188"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193506379270705157"], "created_at": "2019-11-10T12:31:09.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193506379270705157", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2862953951"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.5712, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193506311339741185"], "created_at": "2019-11-10T12:30:53.000Z", "text": "RT @sabah_0106: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad\n\n\u00bfQui\u00e9n asum\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193467086917513216"}], "id": "1193506311339741185", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736923744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193506290326261760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Maggie80942676", "id": "1147210588910735363"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:30:48.000Z", "text": "RT @Maggie80942676: Eu estou sozinho com meus pensamentos novamente. Meu c\u00e9rebro come\u00e7a a me dizer coisas de novo, as vozes ficam altas nov\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193314056138047488"}], "id": "1193506290326261760", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758798028245495808"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193506238107127808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "peremacias1", "id": "1010382153929117696"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:30:36.000Z", "text": "RT @peremacias1: Molt i molt perillosa aquesta l\u00ednia argumental. Condueix a no fer r\u00e9s per a millorar les ciutats, desconfia de tots els ur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193497807019290625"}], "id": "1193506238107127808", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22062286"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193506187494350849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlos_franca", "id": "43893903"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "ultimosegundo", "id": "8110402"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:30:24.000Z", "text": "RT @carlos_franca: @ultimosegundo Matou 1 e feriu 3. Tem jeito n\u00e3o, tem q acabar com a PM. Outrora respeitada, hoje abriga milicianos, assa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193499670967967746"}], "id": "1193506187494350849", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191514219679748096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193506178636103680"], "created_at": "2019-11-10T12:30:21.000Z", "text": "Evo Morales ofrece celebrar nuevas elecciones en Bolivia. Es estupido y suicida dejar, a quien hizo fraude en las elecciones, volver a intentarlo, a ver si ahora \u201cle sale bien\u201d.  Quien hizo el ama\u00f1o est\u00e1 desacreditado de por vida e incluso debe ir a la carcel por delito cometido.", "id": "1193506178636103680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108916832436654081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193506090752851970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:30:00.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193506090752851970", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780756926"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 120, "end": 131, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193505983466803201"], "created_at": "2019-11-10T12:29:35.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: La DAMA de altas cualidades, a decir, del suicida #AlanGarc\u00eda ... \"Roxanne Cheesman bajo sospecha\" por @ensustrece https:/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193211872700436480"}], "id": "1193505983466803201", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2739590417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193505907679932421"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:29:17.000Z", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193505907679932421", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338379767"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193505895516385280"], "created_at": "2019-11-10T12:29:14.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193505895516385280", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742295683345027073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193505886502899712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:29:12.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193505886502899712", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819590970"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193505825815441409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:28:57.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193505825815441409", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229906904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193505824024477697"], "created_at": "2019-11-10T12:28:57.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193505824024477697", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736000687"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193505767715999744"], "created_at": "2019-11-10T12:28:43.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193505767715999744", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142877002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193505699445297152"], "created_at": "2019-11-10T12:28:27.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193505699445297152", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4882907668"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193505675651026946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:28:21.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193505675651026946", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98980371"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193505565235929089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "annapacheco__", "id": "107480189"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:27:55.000Z", "text": "RT @annapacheco__: Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios ba\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193470890060767233"}], "id": "1193505565235929089", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2824651579"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193505553630269445"], "created_at": "2019-11-10T12:27:52.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193505553630269445", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3373677603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193505467156377600"], "created_at": "2019-11-10T12:27:32.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193505467156377600", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857696966477852672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193505466858561536"], "created_at": "2019-11-10T12:27:32.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193505466858561536", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000034035014553600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193505327813218305"], "created_at": "2019-11-10T12:26:59.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193505327813218305", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2535873595"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "Wrestling Clinic"}, {"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "Canadian Destroyer"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/F5itn97IF5", "expanded_url": "https://twitter.com/RealLaMarka/status/1193505291268239362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F5itn97IF5", "media_key": "3_1193505284855074816"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193505291268239362"], "created_at": "2019-11-10T12:26:50.000Z", "text": "The new definition of \u201cWrestling Clinic\u201d is obviously performing a Canadian Destroyer and Tope Suicida back to back. I don\u2019t know why no one else has caught up. https://t.co/F5itn97IF5", "id": "1193505291268239362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1523656465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193505257806082048"], "created_at": "2019-11-10T12:26:42.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193505257806082048", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493272010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193505219180675072"], "created_at": "2019-11-10T12:26:33.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193505219180675072", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1547059747"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193505209408016384"], "created_at": "2019-11-10T12:26:30.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193505209408016384", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892367242092007424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193505164587675649"], "created_at": "2019-11-10T12:26:20.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193505164587675649", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89345485"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Viana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SuperLiine", "id": "345710352"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193505151128145920"], "created_at": "2019-11-10T12:26:16.000Z", "text": "RT @SuperLiine: Uma an\u00e1lise que vai al\u00e9m do reality show:  \n\n1. Lucas Viana aparenta ser um cara ciumento e possessivo. \u00c9 caso cl\u00ednico! \nMu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193487461898424320"}], "id": "1193505151128145920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176153952242548742"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193505116424429568"], "created_at": "2019-11-10T12:26:08.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193505116424429568", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3037953689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193505071008489473"], "created_at": "2019-11-10T12:25:57.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193505071008489473", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934544652631531520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 206, "probability": 0.5812, "type": "Organization", "normalized_text": "KSI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "1996Javi", "id": "301504109"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193505062187757568"], "created_at": "2019-11-10T12:25:55.000Z", "text": "@1996Javi Si tan mal cae ese tipo algo debe haber hecho, personalmente solo lo conozco por ser el que hizo un video en un lugar donde la gente se suicida. Ni siquiera lo vi y no s\u00e9 que m\u00e1s habr\u00e1 hecho. A KSI lo conozco por sus videoa de f\u00fatbol aunque dej\u00e9 de verlo all\u00e1 x 2016 jeje", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193471554123907072"}], "id": "1193505062187757568", "in_reply_to_user_id": "301504109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "601276621"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193505053069467648"], "created_at": "2019-11-10T12:25:53.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193505053069467648", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950958856355577856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193505045503004672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:25:51.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193505045503004672", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048037025587384320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193505012279889920"], "created_at": "2019-11-10T12:25:43.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193505012279889920", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045818995709022208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193504997486538752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:25:40.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193504997486538752", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1213621728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 166, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nanchinho", "id": "2844296692"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193504982714212353"], "created_at": "2019-11-10T12:25:36.000Z", "text": "@Nanchinho Es suicida permitir a quien hizo fraude en las elecciones el volver a presentarse, m\u00e1xime siendo el presidente de la Rep\u00fablica.  Esta no es la soluci\u00f3n, Evo debe marcharse hoy mismo, aunque lo mejor era llevarlo a prision por violentar voluntad popular en el fraude.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193499022813794310"}], "id": "1193504982714212353", "in_reply_to_user_id": "2844296692", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1108916832436654081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193504982206693384"], "created_at": "2019-11-10T12:25:36.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193504982206693384", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889986959963303936"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193504924560220162"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "filmotecacat", "id": "426559013"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "Mostrarab", "id": "387384577"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:25:22.000Z", "text": "RT @filmotecacat: Al Rahal\n21.30h - Chom\u00f3n \n\namb @Mostrarab \n\nIndagaci\u00f3 sobre les motivacions humanes d'un terrorista a partir d'una dona q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193502312767148032"}], "id": "1193504924560220162", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387384577"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193504906726039552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:25:18.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193504906726039552", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059209914244100097"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193504898534576128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:25:16.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193504898534576128", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1834521907"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193504863168204806"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tiagoabreup", "id": "1074396666084630528"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:25:08.000Z", "text": "RT @tiagoabreup: I tell brobro djan ata farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida \nMas estou me\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193339879553409031"}], "id": "1193504863168204806", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177193896805359616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193504839118020608"], "created_at": "2019-11-10T12:25:02.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193504839118020608", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044815269225533445"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193504828472909824"], "created_at": "2019-11-10T12:25:00.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193504828472909824", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2739002925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193504724106039296"], "created_at": "2019-11-10T12:24:35.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193504724106039296", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825006665376333824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/EIqZHQV2jJ", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/los-gastos-del-suicida-n2853967.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193504719089651713"], "created_at": "2019-11-10T12:24:33.000Z", "text": "RT @LuisBareiro: O de c\u00f3mo se construye una crisis a la chilena... Los gastos del suicida https://t.co/EIqZHQV2jJ v\u00eda @ultimahoracom", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193478924451352577"}], "id": "1193504719089651713", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29463030"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193504594854367232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:24:04.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193504594854367232", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1681274832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193504591595356160"], "created_at": "2019-11-10T12:24:03.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193504591595356160", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804168937353216000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "danieljct", "id": "195605657"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "LosTiemposBol", "id": "94438031"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193504541016240128"], "created_at": "2019-11-10T12:23:51.000Z", "text": "@danieljct @LosTiemposBol Don Daniel, habr\u00eda que preguntase que podr\u00eda haber sucedido en los cuerpos armados si la oposici\u00f3n venezolana hubiese tomado la l\u00ednea de la defensa del voto en lugar de embarcarse en un abstencionismo suicida y en un golpismo leopoldista, tipo 30-A", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193503415709655040"}], "id": "1193504541016240128", "in_reply_to_user_id": "195605657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2564837198"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193504536192802816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:23:50.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193504536192802816", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251669209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193504511706435590"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:23:44.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193504511706435590", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847325940"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 240, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "PA\u00cdS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193504491473186819"], "created_at": "2019-11-10T12:23:39.000Z", "text": "os matou.\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro\nQUANDO UM ANALFABETO CONSEGUE MANIPULAR MAGISTRADOS \u00c9 SINAL DE QUE O PA\u00cdS VIROU UM CURRAL...", "id": "1193504491473186819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042938724533919744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193504486922178560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:23:38.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193504486922178560", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751733794265190401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193504485689167874"], "created_at": "2019-11-10T12:23:38.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193504485689167874", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959109821034303488"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193504434187390976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "peremacias1", "id": "1010382153929117696"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:23:26.000Z", "text": "RT @peremacias1: Molt i molt perillosa aquesta l\u00ednia argumental. Condueix a no fer r\u00e9s per a millorar les ciutats, desconfia de tots els ur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193497807019290625"}], "id": "1193504434187390976", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52224147"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193504420455161856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "oscar_m", "id": "21847600"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:23:22.000Z", "text": "RT @oscar_m: Un adolescent migrant, extutelat per la Generalitat, se su\u00efcida dies despr\u00e9s de ser declarat major d'edat. https://t.co/nLSjrX\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193445987811053569"}], "id": "1193504420455161856", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50057691"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193504374514999296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:23:11.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193504374514999296", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351649930"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/EIqZHQV2jJ", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/los-gastos-del-suicida-n2853967.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193504293657153536"], "created_at": "2019-11-10T12:22:52.000Z", "text": "RT @LuisBareiro: O de c\u00f3mo se construye una crisis a la chilena... Los gastos del suicida https://t.co/EIqZHQV2jJ v\u00eda @ultimahoracom", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193478924451352577"}], "id": "1193504293657153536", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171569540"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193504251512791040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:22:42.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193504251512791040", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22628099"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/NMc3yZ7bLV", "expanded_url": "https://twitter.com/pseudogabs/status/1192906066272628737", "display_url": "twitter.com/pseudogabs/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193504231141064704"], "created_at": "2019-11-10T12:22:37.000Z", "text": "Ainda bem q ele NN se matou quando viu q era ele, pq esse ano foi praticamente 2018 p2 https://t.co/NMc3yZ7bLV", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192906066272628737"}], "id": "1193504231141064704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745021106441101312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.5712, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193504151289966595"], "created_at": "2019-11-10T12:22:18.000Z", "text": "RT @sabah_0106: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad\n\n\u00bfQui\u00e9n asum\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193467086917513216"}], "id": "1193504151289966595", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161360255147806721"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193504091726630912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jacromanoff", "id": "3040899143"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:22:04.000Z", "text": "RT @jacromanoff: @CarlaZambelli17 A dificuldade na interpreta\u00e7\u00e3o de texto revela o analfabetismo funcional. Ele se referia ao fato do povo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193323437009391617"}], "id": "1193504091726630912", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075166591753568256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193504070927077376"], "created_at": "2019-11-10T12:21:59.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193504070927077376", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100719536276496384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193504024433250304"], "created_at": "2019-11-10T12:21:48.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193504024433250304", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262881383"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193503954266656768"], "created_at": "2019-11-10T12:21:31.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193503954266656768", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937097231743807489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193503886151168005"], "created_at": "2019-11-10T12:21:15.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193503886151168005", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3172783251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193503859995533312"], "created_at": "2019-11-10T12:21:09.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193503859995533312", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3655465215"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/mUMvN78j0G", "expanded_url": "https://federicoboccanera.blogspot.com/2017/11/la-resistencia-suicida.html", "display_url": "federicoboccanera.blogspot.com/2017/11/la-res\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://federicoboccanera.blogspot.com/2017/11/la-resistencia-suicida.html"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Bolivia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193503778366017537"], "created_at": "2019-11-10T12:20:49.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 pasa en #Bolivia?\n\nClave: el \u201ctiming\u201d, sentido de la oportunidad, actuar cuando el poder no necesita caos sino estabilidad para la consolidaci\u00f3n (fase conservadora).\n\nLo expliqu\u00e9 aqu\u00ed: \u201cLa Resistencia Suicida\u201d\nhttps://t.co/mUMvN78j0G\n28/11/2017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193503777157984256"}], "id": "1193503778366017537", "in_reply_to_user_id": "103335037", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "103335037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193503734250254336"], "created_at": "2019-11-10T12:20:39.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193503734250254336", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709864898055049217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5115, "type": "Person", "normalized_text": "goias"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.9637, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193503636569165829"], "created_at": "2019-11-10T12:20:15.000Z", "text": "@naousoregatabfr @globoesportecom Esse caso foi bem diferente, ele nao matou ninguem pq usava simplesmente a camisa do goias, ele matou uma pessoa q estava agredindo de forma covarde pessoas q usavam a camisa do Flamengo e foi querer rouba.lo, se deu mal...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193502700232695812"}], "id": "1193503636569165829", "in_reply_to_user_id": "807588843880857600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "823865415734624256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BP9IpmeIKF", "expanded_url": "http://bit.ly/2ruUblH", "display_url": "bit.ly/2ruUblH", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_819144102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193503552808869893"], "created_at": "2019-11-10T12:19:55.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: No va poder suportar la perspectiva de trobar-se sense llar | Via @elcasocat\n\nhttps://t.co/BP9IpmeIKF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193494762986147842"}], "id": "1193503552808869893", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977926131780325377"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193503538514558976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:19:52.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193503538514558976", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175625915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193503515387281408"], "created_at": "2019-11-10T12:19:46.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193503515387281408", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303422299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193503499440525313"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Mcfrsa", "id": "391749390"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:19:43.000Z", "text": "@Mcfrsa @cristiancrespoj Sabes por ejemplo que la gente se suicida dentro del mall, les ponen una carpa encima y todo sigue funcionando con el cad\u00e1ver ah\u00ed? Sabes que gente pidi\u00f3 5 millones para estudiar y debe 20 por los intereses?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193503047210733569"}], "id": "1193503499440525313", "in_reply_to_user_id": "75639001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75639001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193503298554388481"], "created_at": "2019-11-10T12:18:55.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193503298554388481", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000013469368946691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "DeLorean"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gzlz11", "id": "587813328"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193503294808903680"], "created_at": "2019-11-10T12:18:54.000Z", "text": "RT @gzlz11: Hoy d\u00eda de elecciones vamos a coger el DeLorean para llevar a cabo una misi\u00f3n literalmente suicida. Nos toparemos con nuestro o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193453974806024193"}], "id": "1193503294808903680", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456696366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193503252836470784"], "created_at": "2019-11-10T12:18:44.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193503252836470784", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2172608141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193503068287066112"], "created_at": "2019-11-10T12:18:00.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193503068287066112", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2167333423"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/EIqZHQV2jJ", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/los-gastos-del-suicida-n2853967.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193502995901759488"], "created_at": "2019-11-10T12:17:43.000Z", "text": "RT @LuisBareiro: O de c\u00f3mo se construye una crisis a la chilena... Los gastos del suicida https://t.co/EIqZHQV2jJ v\u00eda @ultimahoracom", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193478924451352577"}], "id": "1193502995901759488", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301852144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193502957037379589"], "created_at": "2019-11-10T12:17:33.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193502957037379589", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118840863134756864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193502816440111104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:17:00.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193502816440111104", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376260127"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193502647506153473"], "created_at": "2019-11-10T12:16:20.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193502647506153473", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853481796"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193502596922822656"], "created_at": "2019-11-10T12:16:07.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193502596922822656", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061997021450719232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193502581051600905"], "created_at": "2019-11-10T12:16:04.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193502581051600905", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29863850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193502525342846977"], "created_at": "2019-11-10T12:15:50.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193502525342846977", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258487898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193502377942360064"], "created_at": "2019-11-10T12:15:15.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193502377942360064", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145074176"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193502337811320833"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:15:06.000Z", "text": "@Mov5Stelle Mentre viene ucciso un uomo ogni 30 ore. Un uomo ogni 2 ore e mezza si suicida. Mentre una donna solo ogni 12 ore. E allora?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193460789467852800"}], "id": "1193502337811320833", "in_reply_to_user_id": "289400495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "925782735167377410"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/CZmGFljuDe", "expanded_url": "http://bit.ly/2K0bEcb", "display_url": "bit.ly/2K0bEcb"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/TGAJ4u9VPR", "expanded_url": "https://twitter.com/filmotecacat/status/1193502312767148032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TGAJ4u9VPR", "media_key": "3_1192743531816902656"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 41, "username": "Mostrarab", "id": "387384577"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193502312767148032"], "created_at": "2019-11-10T12:15:00.000Z", "text": "Al Rahal\n21.30h - Chom\u00f3n \n\namb @Mostrarab \n\nIndagaci\u00f3 sobre les motivacions humanes d'un terrorista a partir d'una dona que est\u00e0 disposada a perpetrar un atemptat su\u00efcida a una estaci\u00f3 de Bagdad. \n\nhttps://t.co/CZmGFljuDe https://t.co/TGAJ4u9VPR", "id": "1193502312767148032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "426559013"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193502278436708352"], "created_at": "2019-11-10T12:14:52.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193502278436708352", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000310501702848512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193502258736107521"], "created_at": "2019-11-10T12:14:47.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193502258736107521", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76080145"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193502159935066112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:14:23.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193502159935066112", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146925010700963840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193501966988726272"], "created_at": "2019-11-10T12:13:37.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193501966988726272", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934738952677941248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193501932503085056"], "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 39, "username": "ANDEOficial", "id": "424301488"}, {"start": 198, "end": 209, "username": "MaritoAbdo", "id": "448165069"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:13:29.000Z", "text": "Jam\u00e1s funcion\u00f3 el 160 ayer @ANDEOficial y cuando por fin funcion\u00f3 me chupe 10 min de musiquita de espera suicida!! En serio, NUNCA lo van a lograr? Que mucho roban en este golpeado pa\u00eds LPMQLP. Cc: @MaritoAbdo ME TENES PODRIDA!", "id": "1193501932503085056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "307360452"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.565, "type": "Other", "normalized_text": "VRHT"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.1893, "type": "Place", "normalized_text": "Torre"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.8772, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "luisfranco_2014", "id": "2978455996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193501885786992643"], "created_at": "2019-11-10T12:13:18.000Z", "text": "@hurgamemoriaPE @luisfranco_2014 El suicida de Alan no solo manch\u00f3 de esta forma al ilustre VRHT sino que manch\u00f3 la imagen del partido que Haya de la Torre luch\u00f3 por mantener con honor,nunca se escondi\u00f3,nunca se rindi\u00f3 como el.cobarde de Alan", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193244377633701888"}], "id": "1193501885786992643", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327709804"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/EIqZHQV2jJ", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/los-gastos-del-suicida-n2853967.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193501819504332803"], "created_at": "2019-11-10T12:13:02.000Z", "text": "RT @LuisBareiro: O de c\u00f3mo se construye una crisis a la chilena... Los gastos del suicida https://t.co/EIqZHQV2jJ v\u00eda @ultimahoracom", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193478924451352577"}], "id": "1193501819504332803", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163490661"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193501706736295937"], "created_at": "2019-11-10T12:12:35.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193501706736295937", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2758252131"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193501670577246209"], "created_at": "2019-11-10T12:12:27.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193501670577246209", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1209888992"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193501631754592256"], "created_at": "2019-11-10T12:12:17.000Z", "text": "Tope suicida", "id": "1193501631754592256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31067912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193501618119024640"], "created_at": "2019-11-10T12:12:14.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193501618119024640", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914595122515496961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193501291315638273"], "created_at": "2019-11-10T12:10:56.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193501291315638273", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2577318215"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193501178249781249"], "created_at": "2019-11-10T12:10:29.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193501178249781249", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2248003276"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193501073119567877"], "created_at": "2019-11-10T12:10:04.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193501073119567877", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3303733768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193501069067902977"], "created_at": "2019-11-10T12:10:03.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193501069067902977", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843915156920983554"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193500953678364672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "annapacheco__", "id": "107480189"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:09:36.000Z", "text": "RT @annapacheco__: Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios ba\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193470890060767233"}], "id": "1193500953678364672", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233615982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193500877107212288"], "created_at": "2019-11-10T12:09:17.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193500877107212288", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868931276996313088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193500853661028352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "annapacheco__", "id": "107480189"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:09:12.000Z", "text": "RT @annapacheco__: Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios ba\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193470890060767233"}], "id": "1193500853661028352", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251637691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193500668126007296"], "created_at": "2019-11-10T12:08:28.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193500668126007296", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3159666820"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BP9IpmeIKF", "expanded_url": "http://bit.ly/2ruUblH", "display_url": "bit.ly/2ruUblH", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_819144102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193500657552113664"], "created_at": "2019-11-10T12:08:25.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: No va poder suportar la perspectiva de trobar-se sense llar | Via @elcasocat\n\nhttps://t.co/BP9IpmeIKF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193494762986147842"}], "id": "1193500657552113664", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731645839"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193500593853288449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:08:10.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193500593853288449", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160433632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193500561510928388"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:08:02.000Z", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193500561510928388", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138105129184485376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193500509866536960"], "created_at": "2019-11-10T12:07:50.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193500509866536960", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052914585265692672"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193500368254259201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dilio_bianchi", "id": "1052650359217360901"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:07:16.000Z", "text": "RT @dilio_bianchi: A FANCE\u2019 con quelle zucche che ci sono a SX , PD,LEU, 5S, ma dove vuoi che vadano! Loro non interpretano la volont\u00e0 del\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193482766651969537"}], "id": "1193500368254259201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174975547614433282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.553, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 135, "tag": "10N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193500365972541445"], "created_at": "2019-11-10T12:07:16.000Z", "text": "RT @SergiAmatGiro: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad. #10N\n\nht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193466764274917377"}], "id": "1193500365972541445", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2369673718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193500363481108480"], "created_at": "2019-11-10T12:07:15.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193500363481108480", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2267786787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "g2"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6451, "type": "Other", "normalized_text": "fanboy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193500278231912448"], "created_at": "2019-11-10T12:06:55.000Z", "text": "Si pierde g2 algun fanboy se suicida? si es asi que gane los otros", "id": "1193500278231912448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1663612842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "DeLorean"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gzlz11", "id": "587813328"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193500269537103872"], "created_at": "2019-11-10T12:06:53.000Z", "text": "RT @gzlz11: Hoy d\u00eda de elecciones vamos a coger el DeLorean para llevar a cabo una misi\u00f3n literalmente suicida. Nos toparemos con nuestro o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193453974806024193"}], "id": "1193500269537103872", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373972801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193500253846151168"], "created_at": "2019-11-10T12:06:49.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193500253846151168", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000060825779032064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193500164616589313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "annapacheco__", "id": "107480189"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:06:28.000Z", "text": "RT @annapacheco__: Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios ba\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193470890060767233"}], "id": "1193500164616589313", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839498910003519488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193500143544389632"], "created_at": "2019-11-10T12:06:23.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193500143544389632", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292421287"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193500001219072000"], "created_at": "2019-11-10T12:05:49.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193500001219072000", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000081314245238790"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/EIqZHQV2jJ", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/los-gastos-del-suicida-n2853967.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193499952493858816"], "created_at": "2019-11-10T12:05:37.000Z", "text": "RT @LuisBareiro: O de c\u00f3mo se construye una crisis a la chilena... Los gastos del suicida https://t.co/EIqZHQV2jJ v\u00eda @ultimahoracom", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193478924451352577"}], "id": "1193499952493858816", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120188288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "rafael"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MariTristee", "id": "3078093867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193499917710430208"], "created_at": "2019-11-10T12:05:29.000Z", "text": "@MariTristee se voc\u00ea ainda t\u00e1 viva \u00e9 pq rafael n\u00e3o matou voc\u00ea kkkkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193214255128023043"}], "id": "1193499917710430208", "in_reply_to_user_id": "3078093867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "859015958"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193499910626299905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:05:27.000Z", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "id": "1193499910626299905", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76088090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/CD2p8I88o8", "expanded_url": "https://twitter.com/jnascim/status/1193366043198136320", "display_url": "twitter.com/jnascim/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193499699875131393"], "created_at": "2019-11-10T12:04:37.000Z", "text": "Sabe o que \u00e9 pior...\n\nPra direita isso est\u00e1 certo, se matou e tentou ocultar o corpo \u00e9 pq o menino mereceu... https://t.co/CD2p8I88o8", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193366043198136320"}], "id": "1193499699875131393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9486042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BP9IpmeIKF", "expanded_url": "http://bit.ly/2ruUblH", "display_url": "bit.ly/2ruUblH", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_819144102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193499695873757185"], "created_at": "2019-11-10T12:04:36.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: No va poder suportar la perspectiva de trobar-se sense llar | Via @elcasocat\n\nhttps://t.co/BP9IpmeIKF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193494762986147842"}], "id": "1193499695873757185", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906509288293765121"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193499670967967746"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ultimosegundo", "id": "8110402"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:04:30.000Z", "text": "@ultimosegundo Matou 1 e feriu 3. Tem jeito n\u00e3o, tem q acabar com a PM. Outrora respeitada, hoje abriga milicianos, assassinos de toda esp\u00e9cie( inclusive de vereadora) e uma minoria de bons policiais( que precisam do emprego e se calam) amendrotados pela vagabundagem viciada e corrupta", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193493603001282560"}], "id": "1193499670967967746", "in_reply_to_user_id": "8110402", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "43893903"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193499668149395456"], "created_at": "2019-11-10T12:04:29.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193499668149395456", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122770991"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193499603871682561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aestigarribia", "id": "166533413"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:04:14.000Z", "text": "RT @aestigarribia: \u00abEn el 2020 vamos a gastar 22.000 millones de guaran\u00edes de nuestros impuestos para pagarles dieta, vi\u00e1ticos, seguro m\u00e9di\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193498967696453632"}], "id": "1193499603871682561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163490661"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193499595084615684"], "created_at": "2019-11-10T12:04:12.000Z", "text": "el club informa que si este equipo no gana se suicida", "id": "1193499595084615684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "863726075490299904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193499502595981314"], "created_at": "2019-11-10T12:03:50.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193499502595981314", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3032194637"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193499454499966976"], "created_at": "2019-11-10T12:03:38.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193499454499966976", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466195812"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193499349399064578"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:03:13.000Z", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "id": "1193499349399064578", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388400035"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.6485, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OlgaGunsals", "id": "700637037687283712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193499249587171328"], "created_at": "2019-11-10T12:02:49.000Z", "text": "RT @OlgaGunsals: El sue\u00f1o roto de Omar\nUn adolescente extutelado por la Generalitat se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193332689694347264"}], "id": "1193499249587171328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542748309"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193499205853220864"], "created_at": "2019-11-10T12:02:39.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193499205853220864", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293420955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193499125301567494"], "created_at": "2019-11-10T12:02:20.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193499125301567494", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477037103"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 253, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193499054489124864"], "created_at": "2019-11-10T12:02:03.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Quanto foi que o Presidente incitou a viol\u00eancia, seu merda? Quando foi que alguma manifesta\u00e7\u00e3o da direita descambou em viol\u00eancia? Lembrei. Quando um criminoso da esquerda se infiltrou entre n\u00f3s e quase matou o ent\u00e3o candidato Jair Bolsonaro. Vai te catar!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193440444732063744"}], "id": "1193499054489124864", "in_reply_to_user_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338064351"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193499032930402304"], "created_at": "2019-11-10T12:01:58.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193499032930402304", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2449460124"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193499013313683461"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:01:53.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193499013313683461", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192528526001524741"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 190, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/41G2bXUeIU", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193498967696453632"], "created_at": "2019-11-10T12:01:42.000Z", "text": "\u00abEn el 2020 vamos a gastar 22.000 millones de guaran\u00edes de nuestros impuestos para pagarles dieta, vi\u00e1ticos, seguro m\u00e9dico y combustible a 18 personas que viajar\u00e1n una vez al mes a Montevideo\u00bb.  https://t.co/41G2bXUeIU", "id": "1193498967696453632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166533413"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BP9IpmeIKF", "expanded_url": "http://bit.ly/2ruUblH", "display_url": "bit.ly/2ruUblH", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_819144102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193498926634225664"], "created_at": "2019-11-10T12:01:32.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: No va poder suportar la perspectiva de trobar-se sense llar | Via @elcasocat\n\nhttps://t.co/BP9IpmeIKF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193494762986147842"}], "id": "1193498926634225664", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939099014489956354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193498872888344577"], "created_at": "2019-11-10T12:01:20.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193498872888344577", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045969631175987202"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1193498709067124736"], "created_at": "2019-11-10T12:00:41.000Z", "text": "RT @CULTCAT13: \u904a\u3073\u307e\u3057\u3087\u3046\u3002\nPOWER VIOLENCE\uff01\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193296775387308033"}], "id": "1193498709067124736", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228084325"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193498699776872449"], "created_at": "2019-11-10T12:00:38.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193498699776872449", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011982410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5516, "type": "Other", "normalized_text": "La Ni\u00f1a que"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Lo mejor"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8495, "type": "Other", "normalized_text": "Viernes de Poes\u00eda"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8008, "type": "Other", "normalized_text": "Desamor"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.888, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.4951, "type": "Other", "normalized_text": "Estraperlo"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/hJW3RNX0r8", "expanded_url": "https://buff.ly/2UlcLJz", "display_url": "buff.ly/2UlcLJz"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/aure0pKJz1", "expanded_url": "https://twitter.com/etarrago/status/1193498689601490944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aure0pKJz1", "media_key": "3_1193498687785316364"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193498689601490944"], "created_at": "2019-11-10T12:00:36.000Z", "text": "La Ni\u00f1a que r\u00ede, Libros, Lo mejor, Viernes de Poes\u00eda, Desamor, Suicida, Estraperlo y mucho m\u00e1s \u2026 son mis seguidos https://t.co/hJW3RNX0r8 https://t.co/aure0pKJz1", "id": "1193498689601490944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17450587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8675, "type": "Place", "normalized_text": "Salom\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193498678641774593"], "created_at": "2019-11-10T12:00:33.000Z", "text": "@andrezadelgado Acabei de ser informada pelo programa do templo de Salom\u00e3o. Mostraram o caso de uma senhora que vai no templo essa semana e por isso ainda n\u00e3o se matou sucesso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193498032328859648"}], "id": "1193498678641774593", "in_reply_to_user_id": "109325390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038478186026344448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/EIqZHQV2jJ", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/los-gastos-del-suicida-n2853967.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193498665807155201"], "created_at": "2019-11-10T12:00:30.000Z", "text": "RT @LuisBareiro: O de c\u00f3mo se construye una crisis a la chilena... Los gastos del suicida https://t.co/EIqZHQV2jJ v\u00eda @ultimahoracom", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193478924451352577"}], "id": "1193498665807155201", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291404261"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193498597456781323"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:00:14.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193498597456781323", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56436416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193498517504974849"], "created_at": "2019-11-10T11:59:55.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193498517504974849", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2253102909"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BP9IpmeIKF", "expanded_url": "http://bit.ly/2ruUblH", "display_url": "bit.ly/2ruUblH", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_819144102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193498455647379457"], "created_at": "2019-11-10T11:59:40.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: No va poder suportar la perspectiva de trobar-se sense llar | Via @elcasocat\n\nhttps://t.co/BP9IpmeIKF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193494762986147842"}], "id": "1193498455647379457", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979046727083798528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193498432503263232"], "created_at": "2019-11-10T11:59:35.000Z", "text": "La conducta suicida d \"opositores y libertarios del teclado\"que concentran su esfuerzo y bater\u00edas, para enfrentar la Unidad y a Guaido solo retrasan la salida d Maduro y el r\u00e9gimen", "id": "1193498432503263232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185354324374904832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193498407027007489"], "created_at": "2019-11-10T11:59:29.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193498407027007489", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999999804905283585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193498406469148672"], "created_at": "2019-11-10T11:59:28.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193498406469148672", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708403782447710208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BP9IpmeIKF", "expanded_url": "http://bit.ly/2ruUblH", "display_url": "bit.ly/2ruUblH", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_819144102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193498349707694080"], "created_at": "2019-11-10T11:59:15.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: No va poder suportar la perspectiva de trobar-se sense llar | Via @elcasocat\n\nhttps://t.co/BP9IpmeIKF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193494762986147842"}], "id": "1193498349707694080", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580814727"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193498328224403469"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T11:59:10.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193498328224403469", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228889442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193498226181185536"], "created_at": "2019-11-10T11:58:45.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193498226181185536", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3792921797"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193498106450579456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aleale1967", "id": "520415553"}]}, "created_at": "2019-11-10T11:58:17.000Z", "text": "@aleale1967 Ma sai cosa sarebbe vincere la maledetta lo stesso anno che Conte vince lo scudetto? Si suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193438226154962944"}], "id": "1193498106450579456", "in_reply_to_user_id": "520415553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396172346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193498094073237505"], "created_at": "2019-11-10T11:58:14.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193498094073237505", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023677477451907074"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193498092856692736"], "created_at": "2019-11-10T11:58:14.000Z", "text": "Darle a la derecha la capacidad de anular las elecciones que pierde, es una idea un poco suicida. Seguro que as\u00ed se calman", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193497357196963841"}], "id": "1193498092856692736", "in_reply_to_user_id": "2508598832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2508598832"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193498090050924545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PoliticRetwitt", "id": "733343330600398848"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "Berlusconi"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "Carfagna"}]}, "created_at": "2019-11-10T11:58:13.000Z", "text": "RT @PoliticRetwitt: E #Berlusconi perde la pazienza e mette alle porte la #Carfagna che adesso non ha scelte: Andare via o deporre le armi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193296572483805184"}], "id": "1193498090050924545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911208743970492416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193498054730670081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-10T11:58:05.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193498054730670081", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393475196"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193498011005005824"], "created_at": "2019-11-10T11:57:54.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193498011005005824", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2587393361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193497982362103808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "annapacheco__", "id": "107480189"}]}, "created_at": "2019-11-10T11:57:47.000Z", "text": "RT @annapacheco__: Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios ba\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193470890060767233"}], "id": "1193497982362103808", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853395044"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193497959528316928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T11:57:42.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193497959528316928", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77993615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/EIqZHQV2jJ", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/los-gastos-del-suicida-n2853967.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193497954352545792"], "created_at": "2019-11-10T11:57:41.000Z", "text": "RT @LuisBareiro: O de c\u00f3mo se construye una crisis a la chilena... Los gastos del suicida https://t.co/EIqZHQV2jJ v\u00eda @ultimahoracom", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193478924451352577"}], "id": "1193497954352545792", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478645357"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BP9IpmeIKF", "expanded_url": "http://bit.ly/2ruUblH", "display_url": "bit.ly/2ruUblH", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_819144102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193497858856673281"], "created_at": "2019-11-10T11:57:18.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: No va poder suportar la perspectiva de trobar-se sense llar | Via @elcasocat\n\nhttps://t.co/BP9IpmeIKF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193494762986147842"}], "id": "1193497858856673281", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2446855345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/G4qW4dJ6Uu", "expanded_url": "https://twitter.com/arquitect_viva/status/1193455859222896640", "display_url": "twitter.com/arquitect_viva\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193497807019290625"], "created_at": "2019-11-10T11:57:05.000Z", "text": "Molt i molt perillosa aquesta l\u00ednia argumental. Condueix a no fer r\u00e9s per a millorar les ciutats, desconfia de tots els urbanistes i es refugia en un conservadorisme su\u00efcida... https://t.co/G4qW4dJ6Uu", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193455859222896640"}], "id": "1193497807019290625", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "1010382153929117696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193497806729883648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "annapacheco__", "id": "107480189"}]}, "created_at": "2019-11-10T11:57:05.000Z", "text": "RT @annapacheco__: Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios ba\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193470890060767233"}], "id": "1193497806729883648", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374590541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193497686516862983"], "created_at": "2019-11-10T11:56:37.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193497686516862983", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073985862562693120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193497568275304448"], "created_at": "2019-11-10T11:56:09.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193497568275304448", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723831538647994369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193497557852446733"], "created_at": "2019-11-10T11:56:06.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193497557852446733", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910223990681214977"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193497497932574723"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T11:55:52.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193497497932574723", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408159198"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193497490181513216"], "created_at": "2019-11-10T11:55:50.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193497490181513216", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809180439072145413"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.5535, "type": "Person", "normalized_text": "JR"}, {"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8736, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida el Torpedo"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8847, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "AEWFullGear"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 66, "tag": "AEWFullGear"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193497476927541249"], "created_at": "2019-11-10T11:55:47.000Z", "text": "I prefer JR's \"Suicida el Torpedo\" to \"Tope Suicida\"\n\n#AEWFullGear", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193496650909716480"}], "id": "1193497476927541249", "in_reply_to_user_id": "1119989054429384704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119989054429384704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193497395356676096"], "created_at": "2019-11-10T11:55:27.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193497395356676096", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823484940708937728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6466, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "choro"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.6246, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/A9czQ72Qa4", "expanded_url": "https://twitter.com/guevarayov/status/1193497287600701440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A9czQ72Qa4", "media_key": "3_1193497285503549440"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "frmdg2001", "id": "2198342802"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193497287600701440"], "created_at": "2019-11-10T11:55:02.000Z", "text": "@MijaelGLP @frmdg2001 @Ollanta_HumalaT Claro seguiremos el camino de los billetes de los 50,000 intis que nos dej\u00f3 el gobierno Aprista y su Amado suicida choro Garc\u00eda. https://t.co/A9czQ72Qa4", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193336075739156481"}], "id": "1193497287600701440", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269862818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193497252406448130"], "created_at": "2019-11-10T11:54:53.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193497252406448130", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940229308647378945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7789, "type": "Place", "normalized_text": "Salom\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193497156730150917"], "created_at": "2019-11-10T11:54:30.000Z", "text": "O templo de Salom\u00e3o tem uma linha direta pra atender pessoas com idea\u00e7\u00e3o suicida, n\u00e3o \u00e9 0800 e a solu\u00e7\u00e3o \u00e9 combinar que  a pessoa vai no culto pr\u00f3ximo domingo", "id": "1193497156730150917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1038478186026344448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193497059946565633"], "created_at": "2019-11-10T11:54:07.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193497059946565633", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1493676752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193497010839703552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T11:53:56.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193497010839703552", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164866870480199680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.3802, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IglesiaMaravill", "id": "821075320740741121"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 60, "tag": "Morirdeesperanza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193496853083557888"], "created_at": "2019-11-10T11:53:18.000Z", "text": "RT @IglesiaMaravill: El sue\u00f1o roto de Omar\n#Morirdeesperanza\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193269959973052417"}], "id": "1193496853083557888", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499010391"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193496815972294659"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T11:53:09.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193496815972294659", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041377384228945933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193496814449831939"], "created_at": "2019-11-10T11:53:09.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193496814449831939", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935415680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193496693414727680"], "created_at": "2019-11-10T11:52:40.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193496693414727680", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158064249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BP9IpmeIKF", "expanded_url": "http://bit.ly/2ruUblH", "display_url": "bit.ly/2ruUblH", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_819144102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193496614511489029"], "created_at": "2019-11-10T11:52:21.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: No va poder suportar la perspectiva de trobar-se sense llar | Via @elcasocat\n\nhttps://t.co/BP9IpmeIKF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193494762986147842"}], "id": "1193496614511489029", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424267890"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193496540591067136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-11-10T11:52:04.000Z", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "id": "1193496540591067136", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076390674172387328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193496538561089536"], "created_at": "2019-11-10T11:52:03.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193496538561089536", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379973936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BP9IpmeIKF", "expanded_url": "http://bit.ly/2ruUblH", "display_url": "bit.ly/2ruUblH", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_819144102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193496447687233536"], "created_at": "2019-11-10T11:51:41.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: No va poder suportar la perspectiva de trobar-se sense llar | Via @elcasocat\n\nhttps://t.co/BP9IpmeIKF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193494762986147842"}], "id": "1193496447687233536", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4762967295"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193496399159136256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T11:51:30.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193496399159136256", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988849674042867712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193496282335236096"], "created_at": "2019-11-10T11:51:02.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193496282335236096", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2650282421"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193496267311271938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T11:50:58.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193496267311271938", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178917035"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193496054135701504"], "created_at": "2019-11-10T11:50:08.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193496054135701504", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104693153"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193496011928428544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T11:49:57.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193496011928428544", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120292568040976384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BP9IpmeIKF", "expanded_url": "http://bit.ly/2ruUblH", "display_url": "bit.ly/2ruUblH", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_819144102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193495944265908224"], "created_at": "2019-11-10T11:49:41.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: No va poder suportar la perspectiva de trobar-se sense llar | Via @elcasocat\n\nhttps://t.co/BP9IpmeIKF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193494762986147842"}], "id": "1193495944265908224", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48478924"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.5954, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7779, "type": "Other", "normalized_text": "VRHLT"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "jorgeolivos1", "id": "286915737"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193495934098956288"], "created_at": "2019-11-10T11:49:39.000Z", "text": "@ce_ruiz16 @jorgeolivos1 @hurgamemoriaPE En terreno local, creo que te refieres al partido del suicida AGP que (seg\u00fan VRHLT) ideol\u00f3gicamente es de izquierda. No puedes inferir conclusiones sin conocer a los dem\u00e1s movimientos sociales. Reflexiona.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193225133646704640"}], "id": "1193495934098956288", "in_reply_to_user_id": "2425852454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529127693"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193495871700324354"], "created_at": "2019-11-10T11:49:24.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193495871700324354", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152510975"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193495834563878913"], "created_at": "2019-11-10T11:49:15.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193495834563878913", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770608118325710848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/trDQaZiTcX", "expanded_url": "http://bit.ly/2Cv769n", "display_url": "bit.ly/2Cv769n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}, {"start": 84, "end": 94, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193495777710149633"], "created_at": "2019-11-10T11:49:02.000Z", "text": "RT @elnacionalcat_e: No pudo soportar la perspectiva de encontrarse sin hogar | V\u00eda @elcasocom https://t.co/trDQaZiTcX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193495266281820160"}], "id": "1193495777710149633", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4461180629"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BP9IpmeIKF", "expanded_url": "http://bit.ly/2ruUblH", "display_url": "bit.ly/2ruUblH", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_819144102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193495772140056577"], "created_at": "2019-11-10T11:49:00.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: No va poder suportar la perspectiva de trobar-se sense llar | Via @elcasocat\n\nhttps://t.co/BP9IpmeIKF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193494762986147842"}], "id": "1193495772140056577", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076045838776979456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193495687092199424"], "created_at": "2019-11-10T11:48:40.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193495687092199424", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2365447850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193495641445588992"], "created_at": "2019-11-10T11:48:29.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193495641445588992", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467923145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193495545337327616"], "created_at": "2019-11-10T11:48:06.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193495545337327616", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727816588171350017"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193495485115510794"], "created_at": "2019-11-10T11:47:52.000Z", "text": "Vi ricordate quella volta in cui Bellamy ha solo detto \u201care you through\u201d a Clarke dopo che lei gli aveva spiegato l\u2019ennesima missione suicida perch\u00e9 piuttosto che far crepare Clarke si leva lui la vita da solo perch\u00e9 io s\u00ec e ci penso tutti i giorni", "id": "1193495485115510794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1077667533132652545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193495404458983425"], "created_at": "2019-11-10T11:47:33.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193495404458983425", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "694884695855796224"}], "includes": {"users": [{"location": "Central, Paraguay", "verified": false, "name": "Oscar Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 709, "tweet_count": 556, "listed_count": 0}, "username": "OscarPitta", "id": "478164558"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Luis Bareiro", "public_metrics": {"followers_count": 736227, "following_count": 479, "tweet_count": 67094, "listed_count": 482}, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}, {"location": "Mafra, Portugal", "verified": false, "name": "Miguel Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 590, "tweet_count": 4207, "listed_count": 0}, "username": "migascardoso", "id": "937766663872745472"}, {"location": "Portugal", "verified": true, "name": "B24", "public_metrics": {"followers_count": 404472, "following_count": 1003, "tweet_count": 36420, "listed_count": 351}, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "ASandler77", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 558, "tweet_count": 13443, "listed_count": 0}, "username": "anapaulasimeao", "id": "2274930642"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Coronel Tadeu VOTE 10 e VOTE 22", "public_metrics": {"followers_count": 66161, "following_count": 86, "tweet_count": 9408, "listed_count": 173}, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}, {"verified": false, "name": "Merc\u00e8 Nomen", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 154, "tweet_count": 7174, "listed_count": 1}, "username": "MerceNomen", "id": "1855456244"}, {"verified": false, "name": "Elisenda Colell", "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 2515, "tweet_count": 5632, "listed_count": 56}, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}, {"location": "Calacras - Venezuela", "verified": false, "name": "Eleuceia\u2661.", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 556, "tweet_count": 19753, "listed_count": 1}, "username": "LuSilguero24", "id": "185060995"}, {"location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "\u00a1Frank!", "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 974, "tweet_count": 72654, "listed_count": 10}, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}, {"verified": false, "name": "dvd \ud83d\udcc0", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 599, "tweet_count": 32858, "listed_count": 0}, "username": "davidpmoreira", "id": "957663892896911360"}, {"location": "\u2076\ud80c\udd53", "verified": false, "name": "diogo", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 127, "tweet_count": 34512, "listed_count": 0}, "username": "yungdiogo", "id": "742749570"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Poison Ivy \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3349, "following_count": 2673, "tweet_count": 222321, "listed_count": 66}, "username": "Carorenha", "id": "331676481"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "Gian Franco Fortunato", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 471, "tweet_count": 24426, "listed_count": 0}, "username": "GianFortunato7", "id": "324211059"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Carlos Peixoto", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1655, "tweet_count": 23762, "listed_count": 0}, "username": "CARREFE", "id": "69635583"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Sandro Barboza", "public_metrics": {"followers_count": 22005, "following_count": 1059, "tweet_count": 73072, "listed_count": 84}, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Fernanda\u26a0", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 469, "tweet_count": 70985, "listed_count": 7}, "username": "pinkintensa", "id": "148546759"}, {"location": "Margarita", "verified": false, "name": "KingWilfredito\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 687, "tweet_count": 71451, "listed_count": 13}, "username": "wilfredorvm", "id": "131005375"}, {"verified": false, "name": "Espejo Ficci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1042, "tweet_count": 3083, "listed_count": 0}, "username": "EspejoFiccion", "id": "308333228"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "verified": true, "name": "Miquel Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 138683, "following_count": 6462, "tweet_count": 63349, "listed_count": 777}, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}, {"verified": false, "name": "Wallace Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 203, "tweet_count": 2571, "listed_count": 0}, "username": "Wallace08540951", "id": "1032405941273079808"}, {"location": "Limeira SP Brasil", "verified": false, "name": "Junior Oliveiro", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 109, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}, "username": "JuniorOliveiro1", "id": "1151664750591467521"}, {"verified": false, "name": "Galv\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 248, "tweet_count": 6268, "listed_count": 3}, "username": "tiagommg", "id": "2469729254"}, {"location": "Miraflores, Lima.", "verified": false, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564315, "listed_count": 49}, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "hugo villavicencio", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 1192, "tweet_count": 38305, "listed_count": 9}, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"location": "Viseu", "verified": false, "name": "Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 306, "tweet_count": 105778, "listed_count": 1}, "username": "goncalocoelho10", "id": "704287843120717824"}, {"location": "based in Brooklyn, NY", "verified": false, "name": "Jorginho", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 432, "tweet_count": 32955, "listed_count": 0}, "username": "jorge35pacheco", "id": "1036073276324413442"}, {"location": "Matrix ", "verified": false, "name": "Cypher", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 2973, "tweet_count": 59091, "listed_count": 0}, "username": "Tiagodefreitas", "id": "51883963"}, {"location": "Santos, Brasil", "verified": false, "name": "Roberto Smera", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 715, "tweet_count": 13856, "listed_count": 0}, "username": "RobertoSmera", "id": "1190632469315379205"}, {"verified": false, "name": "Ponto de vista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 689, "tweet_count": 5361, "listed_count": 0}, "username": "Pontodevista15", "id": "1122834038811701250"}, {"verified": false, "name": "leite de Pinto pra Travesti!", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1835, "tweet_count": 115349, "listed_count": 3}, "username": "conect_godinho", "id": "2843999351"}, {"verified": false, "name": "J\u03c5\u2113\u03b9\u0454\u0442\u0586\u06f5.", "public_metrics": {"followers_count": 4268, "following_count": 259, "tweet_count": 28064, "listed_count": 2}, "username": "Jvsd17", "id": "838943802803044352"}, {"location": "S\u00e3o Luis - MA", "verified": false, "name": "Danny, a ambul\u00e2ncia", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1363, "tweet_count": 62249, "listed_count": 4}, "username": "supercuia", "id": "273014765"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd60 \ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd6b\ud835\udd56 \uea00\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 10634, "following_count": 743, "tweet_count": 98932, "listed_count": 29}, "username": "gilbertoscholze", "id": "154920224"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Lady V", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 112, "tweet_count": 21929, "listed_count": 0}, "username": "Verogot", "id": "268847370"}, {"verified": false, "name": "Luana Felix | C\u00edlios e Sobrancelha | Caju\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 2043, "tweet_count": 13300, "listed_count": 3}, "username": "SophiaeLorhan", "id": "197796016"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 119, "tweet_count": 52377, "listed_count": 0}, "username": "werb_1", "id": "1083050851051229185"}, {"verified": false, "name": "Ruth \u00c1vila", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 389, "tweet_count": 16885, "listed_count": 2}, "username": "avilaruth77", "id": "853722595"}, {"location": "BCN, Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "name": "CarlesMLL", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1682, "tweet_count": 14260, "listed_count": 10}, "username": "cmrlpx", "id": "223230168"}, {"location": "Olot", "verified": false, "name": "pere macias", "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 959, "tweet_count": 61669, "listed_count": 10}, "username": "peremacias1", "id": "1010382153929117696"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "sweetpain", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 270, "tweet_count": 20464, "listed_count": 0}, "username": "2_1_3_4_", "id": "843161627558055939"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Elias Acosta Medina", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1416, "tweet_count": 87442, "listed_count": 4}, "username": "eliasacostamed1", "id": "3909951376"}, {"location": "en el mundo", "verified": true, "name": "Alberto Barradas", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}, {"location": "porto belo bc itaja\u00ed todo dia ", "verified": false, "name": "Jean", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 903, "tweet_count": 42114, "listed_count": 2}, "username": "jeanmsaggin", "id": "1643486328"}, {"location": "Porto Alegre", "verified": true, "name": "Osmar Terra", "public_metrics": {"followers_count": 480868, "following_count": 12854, "tweet_count": 31120, "listed_count": 1034}, "username": "OsmarTerra", "id": "52722451"}, {"location": "MG", "verified": false, "name": "Marcus Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 2682, "tweet_count": 8930, "listed_count": 1}, "username": "vinixmv", "id": "171481787"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "MMBides \ud83e\udd1c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1b \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 4191, "following_count": 4402, "tweet_count": 15687, "listed_count": 0}, "username": "MarleneBides", "id": "416614033"}, {"location": "she/they lesbian \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "verified": false, "name": "Spooky Transbian \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 376, "tweet_count": 21667, "listed_count": 1}, "username": "ameeeQAQ", "id": "1170105091128512512"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Anna Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 34529, "following_count": 3834, "tweet_count": 27522, "listed_count": 155}, "username": "annapacheco__", "id": "107480189"}, {"location": "Porto", "verified": false, "name": "Mendes\ud83c\udf6f", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 329, "tweet_count": 85504, "listed_count": 2}, "username": "joaomendes277", "id": "3100606635"}, {"location": "24March2013", "verified": false, "name": "nahi.", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 189, "tweet_count": 68510, "listed_count": 4}, "username": "missmilito", "id": "472447572"}, {"verified": false, "name": "chup chup \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 325, "tweet_count": 18867, "listed_count": 3}, "username": "strategic_ass", "id": "859784690215071746"}, {"location": "Sucre, Venezuela", "verified": false, "name": "\ud83d\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1244, "tweet_count": 13740, "listed_count": 6}, "username": "Nnargvie", "id": "1557025237"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": false, "name": "Lisete", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 783, "tweet_count": 33752, "listed_count": 1}, "username": "lisetenazth", "id": "767730308385017856"}, {"location": "Contagem, Brasil", "verified": false, "name": "\u0420\u0414\u2020\u042f\u0e40\u00a2\u049c", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1583, "tweet_count": 9309, "listed_count": 0}, "username": "PPatrick_RC", "id": "874715667525709825"}, {"location": "Coimbra, Portugal", "verified": false, "name": "Afonso\ud83d\udc1b", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 604, "tweet_count": 11829, "listed_count": 0}, "username": "afonso1906_", "id": "1140358021094268929"}, {"verified": false, "name": "Eveline Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 86, "tweet_count": 8257, "listed_count": 0}, "username": "Evee_Oliveira", "id": "2564400873"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Fernando Victor", "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 4506, "tweet_count": 176256, "listed_count": 4}, "username": "fvsantos", "id": "35945161"}, {"verified": false, "name": "Samara Giovanetti", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 612, "tweet_count": 37158, "listed_count": 0}, "username": "samaragiovanett", "id": "1040367012592148482"}, {"location": "R\u00edo Negro, Argentina", "verified": false, "name": "Salamanca Lore\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 23, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "username": "SalamancaTaii", "id": "1084604955690971137"}, {"location": "R\u00edo Negro, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc6d\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc86 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 1984, "tweet_count": 22290, "listed_count": 0}, "username": "fioremardonezz", "id": "1010007800888455170"}, {"verified": false, "name": "Caio", "public_metrics": {"followers_count": 5137, "following_count": 3723, "tweet_count": 61977, "listed_count": 18}, "username": "ilydiascream", "id": "4084195101"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Braun \ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 164, "tweet_count": 44457, "listed_count": 0}, "username": "Braunbfn7", "id": "770442637530849280"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Alcal\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 540, "tweet_count": 32801, "listed_count": 0}, "username": "GabrielaAlcalaM", "id": "320740856"}, {"verified": false, "name": "Leonard", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1778, "tweet_count": 60181, "listed_count": 11}, "username": "iLeonard", "id": "81341956"}, {"verified": false, "name": "Falonso", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 45, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "username": "Falonso55802411", "id": "1166125534075596802"}, {"location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "verified": false, "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "public_metrics": {"followers_count": 124654, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "username": "Iadroes", "id": "2808152951"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Ayla Demente", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 2898, "tweet_count": 3179, "listed_count": 0}, "username": "AylaDemente", "id": "915296624443822082"}, {"verified": false, "name": "pettersen", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 30, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}, "username": "chrispetter100", "id": "1934117612"}, {"verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 816340, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "soy una mala decision", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 120, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}, "username": "tuinfiernobb", "id": "1192464527335534593"}, {"location": "Girona, Catalunya", "verified": false, "name": "Nour P\u00e9rez i Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 773, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}, "username": "Llum_Perez", "id": "1120963894648942592"}, {"verified": false, "name": "Jorge Wam \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 16837, "following_count": 16034, "tweet_count": 151699, "listed_count": 2}, "username": "jorge_wam", "id": "1009600201043136512"}, {"location": "Boa Ventura de S\u00e3o Roque - Pr.", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luiz Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 5136, "following_count": 5527, "tweet_count": 211793, "listed_count": 2}, "username": "LuizRBoaVentura", "id": "253527872"}, {"location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "Pythia Moratto", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 195, "tweet_count": 21941, "listed_count": 2}, "username": "Py_Moratto", "id": "107858805"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "annellys alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 719, "tweet_count": 53069, "listed_count": 2}, "username": "annellysarr_", "id": "114907606"}, {"verified": false, "name": "Rafael Mello", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 126, "tweet_count": 1622, "listed_count": 1}, "username": "Rafa_Mell01", "id": "836211955"}, {"location": "Portugal. Sometimes Vermont.", "verified": true, "name": "Pedro Guerreiro", "public_metrics": {"followers_count": 13942, "following_count": 1049, "tweet_count": 12478, "listed_count": 162}, "username": "PedroAGuerr", "id": "25150711"}, {"location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s", "verified": false, "name": "Lauro Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1184, "tweet_count": 41882, "listed_count": 1}, "username": "Laurocoelho", "id": "33778146"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Jose T Cardenas", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 587, "tweet_count": 38104, "listed_count": 0}, "username": "jotecabu", "id": "51517524"}, {"location": "Italia, en una v\u00eda romana", "verified": false, "name": "Federico Boccanera", "public_metrics": {"followers_count": 42191, "following_count": 21543, "tweet_count": 55665, "listed_count": 252}, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}, {"verified": false, "name": "lizinha \u00e9 L13 \ud83d\udc83 Lula Primeiro Turno\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf39\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 5997, "following_count": 5891, "tweet_count": 56089, "listed_count": 3}, "username": "VidasLipaes", "id": "981706413700460544"}, {"verified": false, "name": "Ivan novitch", "public_metrics": {"followers_count": 4791, "following_count": 4987, "tweet_count": 221012, "listed_count": 0}, "username": "Ivanovi99156186", "id": "1019578724017233921"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira, Portugal", "verified": false, "name": "Alex tavares", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1246, "tweet_count": 90037, "listed_count": 3}, "username": "Alextavarezzz", "id": "1094834335"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "gisele mariano", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 96, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}, "username": "mariano_gisele", "id": "705243399"}, {"verified": false, "name": "Bauser", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1433, "tweet_count": 88482, "listed_count": 0}, "username": "johnlopezfoto", "id": "3192562641"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Joana", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 349, "tweet_count": 12099, "listed_count": 7}, "username": "joana__over", "id": "106187381"}, {"verified": false, "name": "Bruna Silveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 457, "tweet_count": 2910, "listed_count": 0}, "username": "_brusilveir", "id": "2820845843"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "paiN KamiKat", "public_metrics": {"followers_count": 727535, "following_count": 699, "tweet_count": 11229, "listed_count": 409}, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}, {"location": "Ostra Vetere (AN)", "verified": false, "name": "Silvia Dellabella", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 2, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}, "username": "SilviaDellabell", "id": "2369430515"}, {"verified": false, "name": "Dinis", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 368, "tweet_count": 9716, "listed_count": 0}, "username": "dinis_silveira5", "id": "3149299763"}, {"location": "Carlsbad, CA", "verified": false, "name": "Dark Operative", "public_metrics": {"followers_count": 3433, "following_count": 605, "tweet_count": 8220, "listed_count": 75}, "username": "dark0perative", "id": "34962206"}, {"location": "High atop #CastleCornette", "verified": true, "name": "Jim Cornette", "public_metrics": {"followers_count": 205500, "following_count": 127, "tweet_count": 49513, "listed_count": 1259}, "username": "TheJimCornette", "id": "186276971"}, {"location": "Orio, Basque Country", "verified": false, "name": "Iker Gurrutxaga Zubimendi", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 768, "tweet_count": 8840, "listed_count": 8}, "username": "ikerrtxo", "id": "26987173"}, {"location": "Murcia", "verified": false, "name": "Miguel Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 15166, "following_count": 452, "tweet_count": 33909, "listed_count": 294}, "username": "gzlz11", "id": "587813328"}, {"verified": false, "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 93, "tweet_count": 19694, "listed_count": 0}, "username": "SerginhoSousa19", "id": "1104487185716260865"}, {"location": "Pzo", "verified": false, "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 384, "tweet_count": 13444, "listed_count": 0}, "username": "eduardov26_", "id": "757075729368645632"}, {"location": "Malag\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "PSOE MALAG\u00d3N", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 134, "tweet_count": 6573, "listed_count": 1}, "username": "aytomalagonpsoe", "id": "831464805844340736"}, {"location": "Madrid, Barcelona", "verified": false, "name": "LauraFreixas", "public_metrics": {"followers_count": 33146, "following_count": 916, "tweet_count": 57827, "listed_count": 504}, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"verified": false, "name": "Pablo M\u00e1rmol", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1255, "tweet_count": 64637, "listed_count": 25}, "username": "Marmolillo1", "id": "231496816"}, {"location": "Camaqu\u00e3, Brasil", "verified": false, "name": "camy", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 547, "tweet_count": 21265, "listed_count": 0}, "username": "camilynha_2", "id": "888458311703646213"}, {"location": "BH, MG", "verified": false, "name": "Thiago", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 1409, "tweet_count": 45969, "listed_count": 6}, "username": "thiagoszta", "id": "243663395"}, {"location": "SMF", "verified": false, "name": "Duarte Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 280, "tweet_count": 12231, "listed_count": 0}, "username": "DuarteCardoso20", "id": "1000106090510585856"}, {"verified": false, "name": "\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 217, "tweet_count": 47518, "listed_count": 2}, "username": "__dougllass", "id": "4102958301"}, {"location": "De pueblo", "verified": false, "name": "Lucas \u201cRookie\u201d", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 1390, "tweet_count": 22459, "listed_count": 46}, "username": "RamadaPrieto", "id": "1200822570"}, {"location": "Jacar\u00e9", "verified": false, "name": "King\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 720, "tweet_count": 4372, "listed_count": 0}, "username": "JMiltinhoj", "id": "1097010992142344193"}, {"location": "Jundia\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "mari popers \ud83e\uddda", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 279, "tweet_count": 9223, "listed_count": 0}, "username": "marianaapupo", "id": "1069961580656369666"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jhonys \ud83d\udd59", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1436, "tweet_count": 61788, "listed_count": 3}, "username": "JhonyAdv", "id": "51493678"}, {"verified": false, "name": "Aimar Villa", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 955, "tweet_count": 1097, "listed_count": 2}, "username": "AimarVilla", "id": "125019146"}, {"verified": false, "name": "Oliveira\ud83c\udf3e\ud83c\udf3e", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 381, "tweet_count": 3191, "listed_count": 0}, "username": "Caoumpus", "id": "949285004420493312"}, {"location": "Caracas, Venezuela.", "verified": false, "name": "JR\ud83c\udf1a", "public_metrics": {"followers_count": 2531, "following_count": 1948, "tweet_count": 163965, "listed_count": 34}, "username": "Realnottfake", "id": "316738959"}, {"location": "Per\u00fa | Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Sarita \u0295\u2022\u1d25\u2022\u0294", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 413, "tweet_count": 53370, "listed_count": 2}, "username": "saritamfd", "id": "755912052309450752"}, {"location": "\u300c \ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude2a\ud835\ude2e\ud835\ude26 \ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude22\ud835\ude2f \u300dTNG \u2661", "verified": false, "name": "Mikey-kun", "public_metrics": {"followers_count": 8077, "following_count": 764, "tweet_count": 269304, "listed_count": 48}, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}, {"location": "Santa Coloma de Queralt, Catal", "verified": false, "name": "anna tarrag\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 930, "tweet_count": 12541, "listed_count": 5}, "username": "annatado", "id": "372001744"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Marianne Urbaneja", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 356, "tweet_count": 5444, "listed_count": 1}, "username": "Marianneurbanej", "id": "128669066"}, {"location": "COLOMBIA", "verified": false, "name": "Ferye_cano", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1207, "tweet_count": 12289, "listed_count": 0}, "username": "ferye_cano", "id": "81444533"}, {"location": "Marinha Grande, Portugal", "verified": false, "name": "Miguel Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 532, "tweet_count": 40264, "listed_count": 1}, "username": "m_rodrigues9910", "id": "797194376371904512"}, {"location": " 3ee ", "verified": false, "name": "JMPrieto", "public_metrics": {"followers_count": 3503, "following_count": 4092, "tweet_count": 75874, "listed_count": 5}, "username": "JuanMPrieto3", "id": "1001213722654859265"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Ainda bem que n\u00e3o sou vc!", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 255, "tweet_count": 4117, "listed_count": 0}, "username": "musashinii", "id": "1661236190"}, {"verified": false, "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1014, "tweet_count": 61289, "listed_count": 8}, "username": "Mdfonsecaa", "id": "129286547"}, {"location": "harry's house", "verified": false, "name": "angel", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 341, "tweet_count": 17891, "listed_count": 5}, "username": "onlyangelicx", "id": "2304870722"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 421, "tweet_count": 16448, "listed_count": 0}, "username": "carlosandre570", "id": "345138278"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "verified": false, "name": "valentina\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 132, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "username": "Vale_carmona_", "id": "856307008668127232"}, {"verified": false, "name": "Tana Borsotto B.", "public_metrics": {"followers_count": 21101, "following_count": 23212, "tweet_count": 74803, "listed_count": 14}, "username": "TanaBorsottob", "id": "4011851177"}, {"verified": false, "name": "Javi.", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1480, "tweet_count": 26774, "listed_count": 22}, "username": "javitrc", "id": "704517679"}, {"location": "ok", "verified": false, "name": "Gabriel Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 268, "tweet_count": 16330, "listed_count": 1}, "username": "Gabolin_js", "id": "394213486"}, {"location": "Nordeste", "verified": false, "name": "izuri \ud83e\udd17", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 682, "tweet_count": 7629, "listed_count": 0}, "username": "dexunega", "id": "1011745586863894528"}, {"location": "Cair Paravel.", "verified": false, "name": "\u00c1vila Michell", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 434, "tweet_count": 17363, "listed_count": 2}, "username": "Aviilandrea", "id": "413523858"}, {"location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "Gestosa \ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 349, "tweet_count": 15367, "listed_count": 0}, "username": "gestosa14", "id": "1000093525281820672"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Cris \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1308, "tweet_count": 56551, "listed_count": 0}, "username": "crikaconserva", "id": "706113482211651584"}, {"location": "Descubra", "verified": false, "name": "spike", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 890, "tweet_count": 89713, "listed_count": 2}, "username": "pehypolito", "id": "918994279799971846"}, {"location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "Diogo Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 373, "tweet_count": 6145, "listed_count": 0}, "username": "monteiro0909", "id": "775594604934602752"}, {"location": "Aveiro, Portugal", "verified": false, "name": "da knee", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 603, "tweet_count": 23091, "listed_count": 3}, "username": "Dannyelidc", "id": "2387973422"}, {"location": "Galiza, Espanha", "verified": false, "name": "JOSE RODRIGUEZ", "public_metrics": {"followers_count": 4379, "following_count": 3249, "tweet_count": 563288, "listed_count": 8}, "username": "joselisa17", "id": "2772844548"}, {"verified": false, "name": "Luis Presa", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 979, "tweet_count": 21911, "listed_count": 1}, "username": "LuisPresa6", "id": "1108916832436654081"}, {"location": "she/her  ace", "verified": false, "name": "avocado", "public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 1400, "tweet_count": 41146, "listed_count": 6}, "username": "avocadogrr", "id": "2861635564"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Paco Galan", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 3296, "tweet_count": 29835, "listed_count": 4}, "username": "PacoGalan2", "id": "458350213"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Fabio Santis", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 598, "tweet_count": 30064, "listed_count": 0}, "username": "FabiodSantis", "id": "1058405616014815233"}, {"verified": false, "name": "Juan Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 76, "tweet_count": 63765, "listed_count": 0}, "username": "Jpduran_", "id": "182714652"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "En mi casa soy Ren\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 901, "tweet_count": 53937, "listed_count": 0}, "username": "byronlaufer", "id": "204570640"}, {"location": "Donde me encuentre...", "verified": false, "name": "\ud83c\udf41\ud83c\udf83\ud83d\udc53\ud83c\udf83\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 848, "tweet_count": 118577, "listed_count": 45}, "username": "Ojo_Clinico_", "id": "132983629"}, {"location": "Viseu, Portugal", "verified": false, "name": "marta", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 406, "tweet_count": 17082, "listed_count": 0}, "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760"}, {"location": "6200 - txo", "verified": false, "name": "eduardo\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 922, "tweet_count": 7447, "listed_count": 0}, "username": "quincceee", "id": "945261118431342592"}, {"verified": false, "name": "Jonny", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 467, "tweet_count": 13403, "listed_count": 0}, "username": "Joao_Gomes543", "id": "471023049"}, {"location": "Necochea, Argentina", "verified": false, "name": "\u20acugenio", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 236, "tweet_count": 35396, "listed_count": 0}, "username": "3ug3vg", "id": "1099002746"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Jorge M", "public_metrics": {"followers_count": 22210, "following_count": 4260, "tweet_count": 130451, "listed_count": 70}, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}, {"location": "Aveiro, Portugal", "verified": false, "name": "Louren\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 439, "tweet_count": 65612, "listed_count": 11}, "username": "AndreCLourenco", "id": "160584640"}, {"location": "Sotto l'incessante pioggia", "verified": false, "name": "#GolpeDeEstadoEnBolivia #FreeAssange #FuckVox\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3862, "following_count": 4940, "tweet_count": 146967, "listed_count": 44}, "username": "HZokre", "id": "417884983"}, {"verified": false, "name": "Lolailo, pues lo bailo", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 101, "tweet_count": 1815, "listed_count": 0}, "username": "loleado47", "id": "2876907849"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8c\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 643, "tweet_count": 46055, "listed_count": 0}, "username": "ClWolf_", "id": "1019394054457577472"}, {"verified": false, "name": "\u00dfaie~", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 427, "tweet_count": 3497, "listed_count": 0}, "username": "_paooolaa_", "id": "898309516458160129"}, {"location": "Luso ", "verified": false, "name": "Lages || SPORTING", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 104, "tweet_count": 62424, "listed_count": 3}, "username": "Lages99", "id": "2821155783"}, {"location": "Teresina, Brazil", "verified": false, "name": "Barbie deixa em off", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 486, "tweet_count": 14322, "listed_count": 1}, "username": "JvpCavalcantee", "id": "45657845"}, {"location": "Vi\u00e7osa, Brasil", "verified": false, "name": "tove ludo", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 244, "tweet_count": 24301, "listed_count": 1}, "username": "wilsonassuncao", "id": "109075949"}, {"location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Portug", "verified": false, "name": "Sr. Engenheiro", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 747, "tweet_count": 17921, "listed_count": 1}, "username": "joaoazevedo138", "id": "871558968"}, {"verified": false, "name": "Mira", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 933, "tweet_count": 46487, "listed_count": 0}, "username": "capitall_fe", "id": "3109486282"}, {"verified": false, "name": "Mariela Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 101, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}, "username": "marigr3108", "id": "2932573499"}, {"location": "VENEZUELA", "verified": false, "name": "Dr. Thair Kassam", "public_metrics": {"followers_count": 184788, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}, {"location": "Coimbra, Portugal", "verified": false, "name": "Joel Marques", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 196, "tweet_count": 37871, "listed_count": 4}, "username": "Joel_Marques_", "id": "1719186421"}, {"verified": false, "name": "BARRA", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1019, "tweet_count": 63542, "listed_count": 7}, "username": "DBarra08", "id": "3388305243"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "P9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1178, "tweet_count": 34698, "listed_count": 0}, "username": "Hrezende_pedrim", "id": "2925461873"}, {"location": "Vila da Praia da Vit\u00f3ria", "verified": false, "name": "Perrox", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 282, "tweet_count": 1515, "listed_count": 0}, "username": "Perroxpm", "id": "2980339049"}, {"verified": false, "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 215, "tweet_count": 68173, "listed_count": 0}, "username": "Th3C4pr1R3d_101", "id": "31439600"}, {"location": "Figueira da Foz , Portugal", "verified": false, "name": "Rossi", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 730, "tweet_count": 87095, "listed_count": 10}, "username": "bertierrslb", "id": "60625380"}, {"location": "Luna", "verified": false, "name": "Vanessa", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 658, "tweet_count": 11966, "listed_count": 7}, "username": "VaneRodil", "id": "105034258"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udda5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 671, "tweet_count": 14835, "listed_count": 3}, "username": "kras_caron", "id": "886314635124781057"}, {"location": "Lisbon, Portugal", "verified": false, "name": "Neliinho", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 254, "tweet_count": 6024, "listed_count": 1}, "username": "_neliinho_", "id": "761151059154853888"}, {"verified": false, "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 235, "tweet_count": 22994, "listed_count": 0}, "username": "amandaaguilar24", "id": "3449514317"}, {"verified": false, "name": "Shinnosuke", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 797, "tweet_count": 74221, "listed_count": 4}, "username": "crywank_eIIe", "id": "885428121398366208"}, {"verified": false, "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 369, "tweet_count": 64320, "listed_count": 4}, "username": "mvrcosaurelio", "id": "4333606036"}, {"location": "Interiorrrr", "verified": false, "name": "beneDito", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 371, "tweet_count": 8437, "listed_count": 0}, "username": "MaSenisew", "id": "866856554900979712"}, {"location": "Invicta", "verified": false, "name": "chapo", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 206, "tweet_count": 73088, "listed_count": 7}, "username": "BrunoMartins_69", "id": "2352064944"}, {"verified": false, "name": "Lute pelo Brasil\ud83d\udd2f\ud83d\udd25\ud83d\udc6a", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 518, "tweet_count": 13276, "listed_count": 0}, "username": "rafaelpollydg", "id": "267070097"}, {"verified": false, "name": "Gabriella \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1930, "tweet_count": 17417, "listed_count": 3}, "username": "gabmrossi", "id": "265535695"}, {"location": "\ud835\udd04\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd37\ud835\udd2c\u0302\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd1e/\ud835\udd05\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd26\ud835\udd29", "verified": false, "name": "\ud83c\udfb6 \ud835\udd75\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd93_\ud835\udd6c\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94 CRVG\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 3872, "following_count": 3737, "tweet_count": 15523, "listed_count": 1}, "username": "JAdrianoPantoja", "id": "1162086341871579141"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Andr\u00e9 Caramante", "public_metrics": {"followers_count": 13420, "following_count": 866, "tweet_count": 3686, "listed_count": 86}, "username": "andrecaramante", "id": "187398436"}, {"verified": false, "name": "Patt\ud83c\udf06\ud83c\udfa1", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 422, "tweet_count": 12217, "listed_count": 1}, "username": "mellamanpatt", "id": "125066439"}, {"verified": false, "name": "Emanuel", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1074, "tweet_count": 9313, "listed_count": 2}, "username": "eman_oliveira", "id": "3128492456"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "tiffanny rojas", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 634, "tweet_count": 11447, "listed_count": 1}, "username": "Tiffannyrojas", "id": "70884408"}, {"verified": false, "name": "Enx.", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 0, "tweet_count": 30245, "listed_count": 1}, "username": "JiMINE95s", "id": "453023142"}, {"location": "Entre-R\u00edas", "verified": false, "name": "Elena Cal", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 495, "tweet_count": 54009, "listed_count": 70}, "username": "ElenaLibia", "id": "532694412"}, {"location": "Esposende, Portugal", "verified": false, "name": "Chico", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 266, "tweet_count": 5297, "listed_count": 0}, "username": "chico_211", "id": "3093509481"}, {"verified": false, "name": "Jonys \ud83d\ude48", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 145, "tweet_count": 6521, "listed_count": 0}, "username": "jonathanjonys", "id": "112001562"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "brayan \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 24474, "following_count": 1350, "tweet_count": 31393, "listed_count": 12}, "username": "uEligium", "id": "3145497819"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83d\udc86\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 477, "tweet_count": 27634, "listed_count": 0}, "username": "carli2hair_", "id": "2680220249"}, {"location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "D", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 488, "tweet_count": 24982, "listed_count": 6}, "username": "GarcesDaniel_", "id": "536477474"}, {"location": "Houston, TX", "verified": false, "name": "Aleja\ud83d\udd2e\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 217, "tweet_count": 14814, "listed_count": 1}, "username": "AlejandraS04", "id": "115125425"}, {"location": "Chico, California", "verified": false, "name": "Mariaperezb", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 403, "tweet_count": 7121, "listed_count": 0}, "username": "mariapebe", "id": "278165653"}, {"verified": false, "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2116, "tweet_count": 76138, "listed_count": 7}, "username": "malaga1987", "id": "1337311368"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Lix", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 270, "tweet_count": 39178, "listed_count": 23}, "username": "lixzul", "id": "760520804"}, {"location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "M a r c i o \ud83e\udeb8", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1002, "tweet_count": 19236, "listed_count": 0}, "username": "marciolirioo", "id": "828051190910955520"}, {"location": "Te sigue", "verified": false, "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1764, "tweet_count": 14964, "listed_count": 0}, "username": "antonycordivani", "id": "1165666742808600576"}, {"verified": false, "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 88, "tweet_count": 403, "listed_count": 0}, "username": "Bruno37182205", "id": "1190824509856796672"}, {"verified": false, "name": "Xabi #CIEsNo", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1494, "tweet_count": 30466, "listed_count": 19}, "username": "xabilombardero", "id": "2994045057"}, {"location": "drenas", "verified": false, "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 201, "tweet_count": 12655, "listed_count": 0}, "username": "gustavooofcg", "id": "1010959735552606210"}, {"location": "tadhana", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 382, "tweet_count": 52479, "listed_count": 3}, "username": "fuckingoddessx", "id": "141394591"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 80, "tweet_count": 14237, "listed_count": 0}, "username": "o_joaodias", "id": "988815108104126470"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Fernando Aular", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1303, "tweet_count": 4487, "listed_count": 0}, "username": "fernandoaular", "id": "124193502"}, {"verified": false, "name": "Gabirel (\uffe3\u00b3\uffe3)", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 188, "tweet_count": 5421, "listed_count": 0}, "username": "bielmartinsn", "id": "187363824"}, {"location": "+58 2122 en el guatitumoder ", "verified": false, "name": "JUAN \ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 1963, "tweet_count": 64173, "listed_count": 30}, "username": "manilaware", "id": "324181612"}, {"verified": false, "name": "L\u00ea Schutz", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1404, "tweet_count": 15287, "listed_count": 0}, "username": "LeandroSchutz1", "id": "1147512058168139776"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 251, "tweet_count": 50414, "listed_count": 4}, "username": "gnychhh", "id": "848001602686517248"}, {"location": "Karachi, Pakistan", "verified": false, "name": "Rahul Aijaz", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 2026, "tweet_count": 13590, "listed_count": 40}, "username": "RaulAjz", "id": "196588158"}, {"location": "Oklahoma", "verified": true, "name": "Jim Ross", "public_metrics": {"followers_count": 1750154, "following_count": 1449, "tweet_count": 130016, "listed_count": 6819}, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}, {"location": "Galiza", "verified": false, "name": "elbi", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 130, "tweet_count": 9830, "listed_count": 0}, "username": "femielba", "id": "1069156234052452352"}, {"location": "Sintra, Portugal", "verified": false, "name": "Tiago Jo\u00e3o \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 97, "tweet_count": 29281, "listed_count": 0}, "username": "TiagoJoao_", "id": "4805878037"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Isabel Nadal", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 310, "tweet_count": 2007, "listed_count": 0}, "username": "inadal1", "id": "3100687456"}, {"verified": false, "name": "JAUME FUNES", "public_metrics": {"followers_count": 11077, "following_count": 692, "tweet_count": 10916, "listed_count": 248}, "username": "JaumeFunes", "id": "309142863"}, {"location": "South Yorkshire", "verified": false, "name": "Pa\u00f8lo \u262a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 798, "tweet_count": 54278, "listed_count": 11}, "username": "pauloromao3", "id": "1658277078"}, {"location": "Sant Esteve de les Roures", "verified": false, "name": "La Lluna en un cove", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 4761, "tweet_count": 12899, "listed_count": 0}, "username": "SPHopeVB", "id": "911566266107924480"}, {"location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "Sofia", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 883, "tweet_count": 61745, "listed_count": 0}, "username": "Vileliinha", "id": "867866520"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Katroclo&B\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 4167, "tweet_count": 120631, "listed_count": 2}, "username": "katroclo", "id": "746735148641705985"}, {"location": "SP Brasil", "verified": false, "name": "Malu", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 640, "tweet_count": 8924, "listed_count": 0}, "username": "LucAble888", "id": "386028247"}, {"verified": false, "name": "cau\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 327, "tweet_count": 95670, "listed_count": 8}, "username": "cauSG8", "id": "4545502517"}, {"location": "2125", "verified": false, "name": "Folgado", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 138, "tweet_count": 500, "listed_count": 0}, "username": "elfolgado", "id": "1180925765153628161"}, {"location": "Caldas da Rainha, Portugal", "verified": false, "name": "\u0280\u1d0f\u1d05\u0280\u026a\u0262\u1d0f \ud83e\udd84\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 370, "tweet_count": 85735, "listed_count": 0}, "username": "ralvess77", "id": "896754195751161856"}, {"location": "Vic, Spain", "verified": false, "name": "Contescruixents.cat", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 250, "tweet_count": 3965, "listed_count": 0}, "username": "Contescruixent2", "id": "915197011678388224"}, {"location": "Santa Cruz de Tenerife, Islas Canarias", "verified": false, "name": "Almudena Jubilada", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 756, "tweet_count": 73280, "listed_count": 6}, "username": "jubiladaenlared", "id": "252750924"}, {"location": "Osasco, Brasil", "verified": false, "name": "Thiago, the greatest", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 617, "tweet_count": 23191, "listed_count": 0}, "username": "Thiago_Malveira", "id": "4596161237"}, {"location": "Macedo de Cavaleiros, Portugal", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 2249, "tweet_count": 14223, "listed_count": 0}, "username": "joao__nunes__", "id": "813129954204520448"}, {"location": "Passo di Gavia", "verified": false, "name": "Mitificador mitifica", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 240, "tweet_count": 12440, "listed_count": 9}, "username": "mitificador", "id": "1334313830"}, {"location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "Maur\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 115, "tweet_count": 8177, "listed_count": 0}, "username": "coelhoo23", "id": "720939745409417216"}, {"location": "Rub\u00ed-M\u00f3n", "verified": false, "name": "Roger Cuartielles Saura", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 2009, "tweet_count": 5325, "listed_count": 14}, "username": "r_cuartielles", "id": "494021019"}, {"verified": false, "name": "Bernas\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 194, "tweet_count": 5880, "listed_count": 0}, "username": "BernardoQ21", "id": "967864747466067968"}, {"location": "Caetit\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Thiago Martins\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 SCCP!!", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 2552, "tweet_count": 6227, "listed_count": 0}, "username": "thiago_cte", "id": "2199964461"}, {"verified": false, "name": "23.", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 216, "tweet_count": 72316, "listed_count": 0}, "username": "fdsxicoo", "id": "857688602498748416"}, {"location": "Lisboa", "verified": false, "name": "ALEX", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1154, "tweet_count": 79381, "listed_count": 0}, "username": "PAULOALEX_71", "id": "753060980"}, {"location": "ErreJota", "verified": false, "name": "Arthur Mattos\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 246, "tweet_count": 5371, "listed_count": 0}, "username": "Arthur_Mattos10", "id": "386183840"}, {"location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Y A D E R", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 224, "tweet_count": 24010, "listed_count": 0}, "username": "PuroPinolPapa", "id": "988485222760157185"}, {"verified": false, "name": "Citas De Libros", "public_metrics": {"followers_count": 205904, "following_count": 26312, "tweet_count": 36522, "listed_count": 844}, "username": "LibrosEnCitas", "id": "3377180729"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 901, "tweet_count": 7951, "listed_count": 2}, "username": "RicardoCAMMG", "id": "179103777"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Hadjy Bastos \ud83e\udd34\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 1455, "tweet_count": 207032, "listed_count": 1}, "username": "Hadjy7", "id": "3236448281"}, {"location": "Loures", "verified": false, "name": "Teixeira \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 229, "tweet_count": 24602, "listed_count": 8}, "username": "d_tex9", "id": "3027278986"}, {"verified": false, "name": "La Sra. Manresa", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1751, "tweet_count": 8204, "listed_count": 0}, "username": "la_sra_manresa", "id": "818454072328069120"}, {"verified": false, "name": "MARIA DURAN FEBRER", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 97, "tweet_count": 1438, "listed_count": 4}, "username": "DuranFebrer", "id": "1029475151719612416"}, {"location": "Since 1995. ", "verified": false, "name": "Persephone\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 510, "tweet_count": 42911, "listed_count": 5}, "username": "byalphawoman", "id": "79760029"}, {"location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "verified": true, "name": "BBC News Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3312069, "following_count": 785, "tweet_count": 269926, "listed_count": 9704}, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}, {"verified": false, "name": "Fred", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 287, "tweet_count": 7565, "listed_count": 0}, "username": "FredM_7", "id": "1000002036631564288"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Gil Ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 397, "tweet_count": 69479, "listed_count": 19}, "username": "ferrerrg", "id": "2170501720"}, {"location": "Lyon (69002), Soyans (26400)", "verified": false, "name": "Philippe Meirieu", "public_metrics": {"followers_count": 49463, "following_count": 2418, "tweet_count": 18520, "listed_count": 743}, "username": "PhilippeMeirieu", "id": "464658291"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Arthur Lima", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 396, "tweet_count": 8076, "listed_count": 6}, "username": "arthurlim_a", "id": "35788405"}, {"location": "Alcorc\u00f3n", "verified": false, "name": "Marta Bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 6003, "following_count": 4441, "tweet_count": 61211, "listed_count": 92}, "username": "martabll", "id": "244736970"}, {"verified": false, "name": "An\u00f3nimo\ud83c\udf15............", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 5002, "tweet_count": 123927, "listed_count": 14}, "username": "Esparappkausas", "id": "316946162"}, {"location": "Lecheria", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Bello", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 486, "tweet_count": 12713, "listed_count": 5}, "username": "Cesar_Bello_", "id": "207669271"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u,  RJ", "verified": false, "name": "Andrade \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 826, "tweet_count": 22208, "listed_count": 0}, "username": "_AndradeCrf", "id": "704807835721457668"}, {"verified": false, "name": "Isabelle \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 296, "tweet_count": 41714, "listed_count": 0}, "username": "isaisablle", "id": "2653633411"}, {"verified": false, "name": "Angimar Pirela.", "public_metrics": {"followers_count": 4187, "following_count": 2839, "tweet_count": 104809, "listed_count": 106}, "username": "AngimarConG", "id": "179195544"}, {"location": "Costa Rica", "verified": false, "name": "Tavo Rsf", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 304, "tweet_count": 2082, "listed_count": 2}, "username": "Mcelt_Acab", "id": "1355949811"}, {"location": "EEUU", "verified": false, "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 587, "tweet_count": 62894, "listed_count": 11}, "username": "JmanuelBolivar", "id": "144966356"}, {"verified": false, "name": "Tom\u00e9 Neves", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 280, "tweet_count": 51697, "listed_count": 2}, "username": "tome_neves", "id": "1085240229886377987"}, {"verified": false, "name": "Carlos Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 411, "tweet_count": 40409, "listed_count": 23}, "username": "ctrujillot77", "id": "742450173624881152"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "IglesiaMaravillas", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 11, "tweet_count": 7074, "listed_count": 9}, "username": "IglesiaMaravill", "id": "821075320740741121"}, {"location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "paquito \ud83e\udd71", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 371, "tweet_count": 28673, "listed_count": 0}, "username": "_marcoo11", "id": "832899147393093632"}, {"location": "Corte Estival ", "verified": false, "name": "mah", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 844, "tweet_count": 28380, "listed_count": 1}, "username": "reddshstar", "id": "864856145801998336"}, {"verified": false, "name": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 125, "tweet_count": 44215, "listed_count": 0}, "username": "27marianapm", "id": "924018143042985985"}, {"location": "Atr\u00e1s de ti", "verified": false, "name": "Alex Pinho", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 604, "tweet_count": 11995, "listed_count": 0}, "username": "AlexandPinho", "id": "1000018671929044998"}, {"verified": false, "name": "marisa\ud83d\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1248, "tweet_count": 32006, "listed_count": 2}, "username": "moonnliiighttt", "id": "537640727"}, {"verified": false, "name": "Patrick Ward", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 4927, "tweet_count": 53319, "listed_count": 4}, "username": "p_ward_ramdohr", "id": "33517877"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Luis Alberto Maira", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 199, "tweet_count": 2650, "listed_count": 2}, "username": "luismenard", "id": "93673547"}, {"location": "World", "verified": false, "name": "Rainy Mood", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 1960, "tweet_count": 47666, "listed_count": 10}, "username": "RainyMoody_", "id": "733398732201320448"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Tiago", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 658, "tweet_count": 5711, "listed_count": 1}, "username": "laguita1904", "id": "1027155707970433024"}, {"location": "Lousada, Porto, Portugal ", "verified": false, "name": "Pedro \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 248, "tweet_count": 23567, "listed_count": 0}, "username": "_ferreira_17", "id": "1057752330806968320"}, {"verified": false, "name": "Charo", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1239, "tweet_count": 52649, "listed_count": 1}, "username": "Charo57088384", "id": "951031271748227078"}, {"location": "Vit\u00f3ria ES", "verified": false, "name": "Edimar RP2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 136, "tweet_count": 765, "listed_count": 0}, "username": "EdimarrosaPere1", "id": "1147533913188896770"}, {"location": "M\u00e9rida, Venezuela", "verified": false, "name": "Mariana\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 477, "tweet_count": 49650, "listed_count": 7}, "username": "SoyUnaPro", "id": "208811810"}, {"location": "Arrouquelas, Portugal", "verified": false, "name": "A\u0338\u0350\u035d\u033e\u0359\u031e\u034el\u0335\u035b\u035b\u0350\u035c\u0355\u0322m\u0335\u0341\u035d\u0360\u033c\u0322\u0326e\u0335\u035d\u0358\u0346\u033c\u031f\u033ci\u0335\u031a\u031a\u035b\u0320\u0326\u035ad\u0338\u0360\u0313\u031a\u035a\u033b\u033ca\u0335", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 305, "tweet_count": 8489, "listed_count": 1}, "username": "ta_deleve", "id": "794700309805330432"}, {"location": "Caracas ", "verified": false, "name": "Booul", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 47, "tweet_count": 4444, "listed_count": 0}, "username": "s_surfistinho", "id": "271733644"}, {"verified": false, "name": "Rijo", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 143, "tweet_count": 72880, "listed_count": 3}, "username": "diogorijo_", "id": "3856463517"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Nadia", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 739, "tweet_count": 22188, "listed_count": 17}, "username": "nadiavg95", "id": "774200914852900865"}, {"location": "burn crash.\u2661", "verified": false, "name": "gy", "public_metrics": {"followers_count": 7468, "following_count": 5525, "tweet_count": 250776, "listed_count": 41}, "username": "jacharyruel", "id": "802571631025618944"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Marieth Camacho \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 255, "tweet_count": 15881, "listed_count": 1}, "username": "Mariethcj", "id": "216241044"}, {"location": "En todas partes", "verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22212322, "following_count": 413, "tweet_count": 389519, "listed_count": 52699}, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "verified": false, "name": "pppedrado", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 473, "tweet_count": 110840, "listed_count": 4}, "username": "pedroxx23z", "id": "2993899759"}, {"location": "Ilhabela, Brasil", "verified": false, "name": "dane \ud83d\udeaf\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 88, "tweet_count": 70343, "listed_count": 118}, "username": "xhsartx", "id": "285287229"}, {"verified": false, "name": "Marcos \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 505, "tweet_count": 59178, "listed_count": 1}, "username": "1904_marcos", "id": "913791942357606401"}, {"location": "Varginha, Brasil", "verified": false, "name": "Jussara.Lima\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 4965, "tweet_count": 44276, "listed_count": 1}, "username": "JussaradeLima10", "id": "762099063269490688"}, {"location": "Beta Aquilae II", "verified": false, "name": "\ud83c\udff4JacCPX_MEU VOTO \u00c9 LULA! \ud83d\udea9\ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1088, "tweet_count": 50599, "listed_count": 0}, "username": "jacromanoff", "id": "3040899143"}, {"verified": false, "name": "Sandriza Zanazi", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 1807, "tweet_count": 249555, "listed_count": 25}, "username": "Zasandri", "id": "503239202"}, {"location": "Caracas-Venezuela", "verified": false, "name": "Negritaee\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1107, "tweet_count": 10609, "listed_count": 1}, "username": "Faleejandra", "id": "156793701"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rose Bispo", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 164, "tweet_count": 12340, "listed_count": 0}, "username": "rosebipo", "id": "2322802550"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Edward Soscun", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1339, "tweet_count": 17245, "listed_count": 2}, "username": "edwardsoscun", "id": "175510452"}, {"verified": false, "name": "Gabre", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 188, "tweet_count": 4792, "listed_count": 0}, "username": "Issomemutiu", "id": "321467832"}, {"verified": false, "name": "Eduardo C\u00f3rdova", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 266, "tweet_count": 13316, "listed_count": 2}, "username": "Edu_cordova", "id": "152098329"}, {"location": "Zaragoza", "verified": false, "name": "Altamira Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 2057, "tweet_count": 12846, "listed_count": 36}, "username": "AltamiraGonzalo", "id": "1267129236"}, {"location": "El Tigre, Venezuela", "verified": false, "name": "Mor 911 \u26a0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 119, "tweet_count": 78372, "listed_count": 17}, "username": "MeLlamoFabiola", "id": "57709602"}, {"location": "South London ", "verified": false, "name": "Mac", "public_metrics": {"followers_count": 9715, "following_count": 305, "tweet_count": 30512, "listed_count": 27}, "username": "sleepyxunnyy", "id": "2921390393"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "paulo", "public_metrics": {"followers_count": 6924, "following_count": 784, "tweet_count": 122675, "listed_count": 27}, "username": "oxepaulo", "id": "118533867"}, {"location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Kelton Varela\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 179, "tweet_count": 16656, "listed_count": 0}, "username": "KeltonKing77", "id": "943049551220543488"}, {"location": "Lagoa, Portugal", "verified": false, "name": "Ricardo de Ara\u00fajo \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 625, "tweet_count": 36528, "listed_count": 2}, "username": "FuckYourself448", "id": "1158416378"}, {"verified": false, "name": "Merluza de pincho", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 71, "tweet_count": 472, "listed_count": 0}, "username": "merluzadepincho", "id": "885090496074444801"}, {"location": "M\u00e9rida, Venezuela", "verified": false, "name": "Gabriela.", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 569, "tweet_count": 26507, "listed_count": 4}, "username": "gabrielaovs", "id": "347429188"}, {"location": "Estadio do Drag\u00e3o", "verified": false, "name": "Silva", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 1062, "tweet_count": 156212, "listed_count": 15}, "username": "idgfbros", "id": "2862953951"}, {"location": "Granada, Spain", "verified": false, "name": "Rosario L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 3144, "tweet_count": 199728, "listed_count": 24}, "username": "CharoLpez2", "id": "736923744"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Sabah \u0635\u0628\u0627\u062d \u2764\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5834, "following_count": 891, "tweet_count": 42543, "listed_count": 22}, "username": "Sabah_Yacoubi", "id": "1119966769999904769"}, {"location": "....", "verified": false, "name": "....", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 53, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}, "username": "Whatever363", "id": "758798028245495808"}, {"verified": false, "name": "Na esquina de Marte", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 8, "tweet_count": 974, "listed_count": 1}, "username": "Maggie80942676", "id": "1147210588910735363"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "D\u00eddac Boza \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 1096, "tweet_count": 37716, "listed_count": 75}, "username": "DidacBoza", "id": "22062286"}, {"verified": false, "name": "Onemolif Leminof\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4361, "following_count": 4993, "tweet_count": 9975, "listed_count": 5}, "username": "leminof", "id": "1191514219679748096"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Carlos Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1204, "tweet_count": 6710, "listed_count": 0}, "username": "carlos_franca", "id": "43893903"}, {"location": "Toledo, Espa\u00f1a.Pedanias...", "verified": false, "name": "Carnedecapital", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1956, "tweet_count": 483721, "listed_count": 0}, "username": "carnedecapital", "id": "780756926"}, {"verified": false, "name": "Ruth Nu\u00f1ez Del Prado", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 229, "tweet_count": 19535, "listed_count": 0}, "username": "ruthy1607", "id": "2739590417"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"verified": false, "name": "Lorena Morales", "public_metrics": {"followers_count": 6837, "following_count": 3160, "tweet_count": 17954, "listed_count": 62}, "username": "Lorenamp82", "id": "338379767"}, {"location": "Vila do Conde, Portugal", "verified": false, "name": "Vasco Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 352, "tweet_count": 16277, "listed_count": 2}, "username": "vascogomes108", "id": "742295683345027073"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Isabel Roig Casas", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 971, "tweet_count": 14958, "listed_count": 25}, "username": "isabelroigc", "id": "819590970"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Giane Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 4974, "tweet_count": 158439, "listed_count": 2}, "username": "GianeRSilva", "id": "229906904"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Orlando Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 4091, "following_count": 3107, "tweet_count": 67116, "listed_count": 222}, "username": "Saludosatumama", "id": "736000687"}, {"location": "San Crist\u00f3bal - Venezuela", "verified": false, "name": "Pedro Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 415, "tweet_count": 5664, "listed_count": 4}, "username": "PedroHdzC", "id": "1142877002"}, {"location": "Odivelas, Portugal", "verified": false, "name": "\ud835\uddda\ud835\ude02\ud835\uddf6", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 511, "tweet_count": 72780, "listed_count": 1}, "username": "gui_lopes03", "id": "4882907668"}, {"verified": false, "name": "1Q20", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1522, "tweet_count": 173528, "listed_count": 13}, "username": "GraceSave", "id": "98980371"}, {"location": "Piera", "verified": false, "name": "Nur", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 728, "tweet_count": 3727, "listed_count": 2}, "username": "NurRodz", "id": "2824651579"}, {"location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "verified": false, "name": "miguel", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 735, "tweet_count": 40949, "listed_count": 3}, "username": "dame1nite1978", "id": "3373677603"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9 Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 797, "tweet_count": 43806, "listed_count": 1}, "username": "magicoandre21", "id": "857696966477852672"}, {"location": "Mirandela/Coimbra ", "verified": false, "name": "Cucho", "public_metrics": {"followers_count": 4047, "following_count": 1380, "tweet_count": 37561, "listed_count": 6}, "username": "Ricardinhom30", "id": "1000034035014553600"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Maria", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 278, "tweet_count": 36257, "listed_count": 0}, "username": "joseemariarodri", "id": "2535873595"}, {"location": "New Jersey, USA", "verified": false, "name": "LaMarka", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1168, "tweet_count": 1746, "listed_count": 2}, "username": "RealLaMarka", "id": "1523656465"}, {"location": "\ud83d\ude80", "verified": false, "name": "\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 255, "tweet_count": 14395, "listed_count": 0}, "username": "RubenTerra", "id": "493272010"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Siciliano", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 823, "tweet_count": 3238, "listed_count": 0}, "username": "Kl1Marlon", "id": "1547059747"}, {"location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "Mateus sem H", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 840, "tweet_count": 16996, "listed_count": 0}, "username": "MtsOttoni", "id": "892367242092007424"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Erre Ce.", "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 919, "tweet_count": 87829, "listed_count": 15}, "username": "RogerCmcho", "id": "89345485"}, {"verified": false, "name": "Mila56", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 18, "tweet_count": 1017, "listed_count": 0}, "username": "Mila5616", "id": "1176153952242548742"}, {"location": "Salvador", "verified": false, "name": "Aline", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 192, "tweet_count": 445, "listed_count": 0}, "username": "SuperLiine", "id": "345710352"}, {"verified": false, "name": "Filipovic", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 625, "tweet_count": 57325, "listed_count": 2}, "username": "filipereis29", "id": "3037953689"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "\ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 769, "tweet_count": 32338, "listed_count": 0}, "username": "tiagosdeandrade", "id": "934544652631531520"}, {"verified": false, "name": "Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 2048, "tweet_count": 10633, "listed_count": 2}, "username": "MarceSP15", "id": "601276621"}, {"location": "Barcelona", "verified": true, "name": "xBuyer", "public_metrics": {"followers_count": 644210, "following_count": 683, "tweet_count": 58514, "listed_count": 129}, "username": "1996Javi", "id": "301504109"}, {"verified": false, "name": "chupetica roja", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 218, "tweet_count": 13382, "listed_count": 0}, "username": "mysticchamita", "id": "950958856355577856"}, {"verified": false, "name": "adriana morais morais", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 47, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "username": "adrianamoraism1", "id": "1048037025587384320"}, {"verified": false, "name": "Miguel Carvalhas", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 118, "tweet_count": 37018, "listed_count": 0}, "username": "30Carvalhas", "id": "1045818995709022208"}, {"location": "BDN", "verified": false, "name": "MONICA VEGUILLAS", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 520, "tweet_count": 48806, "listed_count": 1}, "username": "MONICAVEGUI", "id": "1213621728"}, {"location": "Arteixo, Galicia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Fran G\u00f3mez \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 28395, "following_count": 160, "tweet_count": 211, "listed_count": 147}, "username": "Nanchinho", "id": "2844296692"}, {"location": "Viana do Castelo, Portugal", "verified": false, "name": "rafaa", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 629, "tweet_count": 32595, "listed_count": 0}, "username": "CaralhoRafaa", "id": "889986959963303936"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Mostra de Cinema \u00c0rab i Mediterrani de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 865, "tweet_count": 2440, "listed_count": 44}, "username": "Mostrarab", "id": "387384577"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Filmoteca Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 34833, "following_count": 420, "tweet_count": 43119, "listed_count": 776}, "username": "filmotecacat", "id": "426559013"}, {"location": "Land of the Free", "verified": false, "name": "Nomad Soul Rebel \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 290, "tweet_count": 9596, "listed_count": 1}, "username": "SD_Bishop", "id": "1059209914244100097"}, {"location": "CATALONIA", "verified": false, "name": "Eul\u00e0lia Pascual", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1192, "tweet_count": 176506, "listed_count": 64}, "username": "EPascualLagunas", "id": "1834521907"}, {"location": "4435", "verified": false, "name": "\ud83c\udf6f", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 465, "tweet_count": 5251, "listed_count": 0}, "username": "09gzgz", "id": "1177193896805359616"}, {"verified": false, "name": "abreu", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 105, "tweet_count": 3576, "listed_count": 0}, "username": "tiagoabreup", "id": "1074396666084630528"}, {"verified": false, "name": "bombeiro", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 261, "tweet_count": 5619, "listed_count": 0}, "username": "_vomveiro_", "id": "1044815269225533445"}, {"verified": false, "name": "fontes", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 161, "tweet_count": 8508, "listed_count": 0}, "username": "ritamuahahah", "id": "2739002925"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Baganni", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 170, "tweet_count": 480, "listed_count": 0}, "username": "LissaDrauzio", "id": "825006665376333824"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Brenda Br\u00fcening", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 440, "tweet_count": 3653, "listed_count": 0}, "username": "bren523", "id": "29463030"}, {"verified": false, "name": "la mari \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 2320, "tweet_count": 411284, "listed_count": 29}, "username": "aimartnez", "id": "1681274832"}, {"location": "Medellin ", "verified": false, "name": "Ariadne.", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 627, "tweet_count": 3039, "listed_count": 10}, "username": "Chester_ggx", "id": "804168937353216000"}, {"location": "Oldenburg (Oldenburg)", "verified": false, "name": "Fernando Mires", "public_metrics": {"followers_count": 42385, "following_count": 2037, "tweet_count": 85670, "listed_count": 232}, "username": "FernandoMiresOl", "id": "2564837198"}, {"location": "Cordova, Spain", "verified": false, "name": "Daniel Jos\u00e9 Carvallo", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1035, "tweet_count": 4915, "listed_count": 1}, "username": "danieljct", "id": "195605657"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "\u24df Ewerton Monteiro \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 461, "tweet_count": 34972, "listed_count": 2}, "username": "Ewerton_primos", "id": "251669209"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Guillermo Esnal", "public_metrics": {"followers_count": 8479, "following_count": 5819, "tweet_count": 724299, "listed_count": 575}, "username": "guillermoesnal", "id": "847325940"}, {"verified": false, "name": "silvano de souza souza", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1153, "tweet_count": 2215, "listed_count": 1}, "username": "silvanodesouza4", "id": "1042938724533919744"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Takata", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1287, "tweet_count": 51923, "listed_count": 0}, "username": "edtakataka", "id": "751733794265190401"}, {"location": "Castro, Brasil", "verified": false, "name": "paranaense interiorano", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 84, "tweet_count": 3827, "listed_count": 0}, "username": "Aleseliger", "id": "959109821034303488"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Oriol Altisench", "public_metrics": {"followers_count": 2644, "following_count": 3562, "tweet_count": 10314, "listed_count": 0}, "username": "oriolaltisench", "id": "52224147"}, {"verified": false, "name": "Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 468, "tweet_count": 4475, "listed_count": 60}, "username": "cespinosah", "id": "50057691"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Oscar Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 7306, "following_count": 1498, "tweet_count": 54623, "listed_count": 255}, "username": "oscar_m", "id": "21847600"}, {"location": "#LulaPresidente13 ", "verified": false, "name": "Anna - CPX -Prefiro Lula 13 \ud83d\udc19\ud83c\udf1f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1500, "tweet_count": 332996, "listed_count": 6}, "username": "onlynahh", "id": "351649930"}, {"location": "Tatooine", "verified": false, "name": "Obi-Wan", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 4169, "tweet_count": 54918, "listed_count": 1}, "username": "jedi_supremo", "id": "171569540"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Francesc Mateu i Hosta", "public_metrics": {"followers_count": 26620, "following_count": 27093, "tweet_count": 33999, "listed_count": 377}, "username": "frmat", "id": "22628099"}, {"verified": false, "name": "Aff, H\u00e9tero...", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 77, "tweet_count": 274, "listed_count": 0}, "username": "NamariaBatista", "id": "745021106441101312"}, {"location": "Bras\u00edlia-DF", "verified": true, "name": "Gabriel Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 42632, "following_count": 1550, "tweet_count": 76105, "listed_count": 85}, "username": "pseudogabs", "id": "98032953"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "ATIM", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 442, "tweet_count": 3253, "listed_count": 7}, "username": "ATIM_Esp", "id": "1161360255147806721"}, {"verified": false, "name": "Michelle", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 0}, "username": "Michell69330944", "id": "1075166591753568256"}, {"verified": false, "name": "msaryan", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 2307, "tweet_count": 81024, "listed_count": 2}, "username": "msaryan7", "id": "1100719536276496384"}, {"location": "A Laracha, Galiza", "verified": false, "name": "Malditos Bastardos \ud83c\udf40\ud83d\udd3b\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1288, "tweet_count": 37612, "listed_count": 17}, "username": "jackherer", "id": "262881383"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 376, "tweet_count": 11357, "listed_count": 1}, "username": "lucasmfrosa", "id": "937097231743807489"}, {"location": "Torres Vedras, Portugal", "verified": false, "name": "Pepe", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 246, "tweet_count": 84513, "listed_count": 7}, "username": "Pepe___17", "id": "3172783251"}, {"location": "Ovar", "verified": false, "name": "PEDRO \ud83e\udd76", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 440, "tweet_count": 46845, "listed_count": 1}, "username": "pedrobrckhmptn_", "id": "3655465215"}, {"verified": false, "name": "k1sg0d", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 215, "tweet_count": 26035, "listed_count": 1}, "username": "_chiquinho_77", "id": "709864898055049217"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "SSFLA", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 195, "tweet_count": 19825, "listed_count": 0}, "username": "SilvioSantosFLA", "id": "823865415734624256"}, {"verified": false, "name": "Catalanufilla_60 \\\\*// #JoSocCDR #", "public_metrics": {"followers_count": 3316, "following_count": 3797, "tweet_count": 83460, "listed_count": 2}, "username": "paquiyiya_60", "id": "977926131780325377"}, {"verified": true, "name": "ElNacional.cat", "public_metrics": {"followers_count": 185213, "following_count": 710, "tweet_count": 561325, "listed_count": 1531}, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Deus Vult", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 709, "tweet_count": 95477, "listed_count": 2}, "username": "pmcamatta", "id": "175625915"}, {"location": "Babylon ", "verified": false, "name": "Jaume Portell Ca\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 1135, "tweet_count": 14991, "listed_count": 0}, "username": "JaumePortell", "id": "303422299"}, {"location": "Wallmapu", "verified": false, "name": "soypersona", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 820, "tweet_count": 16791, "listed_count": 1}, "username": "soypersona__", "id": "75639001"}, {"location": "Portugal, gondomar ", "verified": false, "name": "Soares", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 105, "tweet_count": 48020, "listed_count": 0}, "username": "Soares1723", "id": "1000013469368946691"}, {"location": "Breda, NL.", "verified": false, "name": "Oliver.", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 68, "tweet_count": 67593, "listed_count": 31}, "username": "oliversnch", "id": "456696366"}, {"verified": false, "name": "Tere", "public_metrics": {"followers_count": 3122, "following_count": 2710, "tweet_count": 208380, "listed_count": 36}, "username": "Tereram2013", "id": "2172608141"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "@Sport \u00e9 muito sofrimento \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 132, "tweet_count": 79528, "listed_count": 1}, "username": "DetencionOne", "id": "2167333423"}, {"verified": false, "name": "Luis Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 155, "tweet_count": 200, "listed_count": 0}, "username": "luisriasu", "id": "301852144"}, {"verified": false, "name": "Milyy", "public_metrics": {"followers_count": 6188, "following_count": 569, "tweet_count": 181968, "listed_count": 3}, "username": "roztomilyyyy", "id": "1118840863134756864"}, {"location": "Sabadell (Barcelona)", "verified": false, "name": "Sandra Garc\u00eda Prat", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 455, "tweet_count": 1341, "listed_count": 5}, "username": "sandra_gprat", "id": "376260127"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Fernanda\ud83e\udda9", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 757, "tweet_count": 9261, "listed_count": 2}, "username": "mafefama28", "id": "853481796"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de San", "verified": false, "name": "No soy un Hada madrina", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 581, "tweet_count": 3010, "listed_count": 0}, "username": "Haal1506", "id": "1061997021450719232"}, {"location": "gravata\u00ed, rs", "verified": false, "name": "j\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 192, "tweet_count": 6768, "listed_count": 2}, "username": "jsbarcelos__", "id": "29863850"}, {"verified": false, "name": "Arquimedes\ud83d\udd1c", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 478, "tweet_count": 66131, "listed_count": 6}, "username": "_FernandezPino", "id": "258487898"}, {"location": "Espa\u00f1a\u2022Venezuela", "verified": false, "name": "\u00a3\u03b1\u00da\u00ae\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 272, "tweet_count": 4062, "listed_count": 5}, "username": "laurys54", "id": "145074176"}, {"location": "Rosta, Piemonte", "verified": false, "name": "Marco", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 100, "tweet_count": 5783, "listed_count": 0}, "username": "Marco18051961", "id": "925782735167377410"}, {"location": "Italia", "verified": true, "name": "MoVimento 5 Stelle", "public_metrics": {"followers_count": 744834, "following_count": 318, "tweet_count": 36739, "listed_count": 2152}, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"location": "Braga, Portugal", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 689, "tweet_count": 60488, "listed_count": 0}, "username": "jpedroveiga02", "id": "1000310501702848512"}, {"location": "VENEZOLANA ", "verified": false, "name": "Daniela Rassi", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 537, "tweet_count": 34852, "listed_count": 3}, "username": "DanielaRssi", "id": "76080145"}, {"verified": false, "name": "Laura Rodr\u00edguez Bonilla", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 91, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "username": "LauraRodrguezB4", "id": "1146925010700963840"}, {"verified": false, "name": "Andresa", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 261, "tweet_count": 10787, "listed_count": 0}, "username": "Andresa2735", "id": "934738952677941248"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "AS", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 349, "tweet_count": 5706, "listed_count": 2}, "username": "AdriaSG", "id": "307360452"}, {"verified": false, "name": "DUELA A QUIEN LE DUELA", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 854, "tweet_count": 12452, "listed_count": 0}, "username": "cristhianeduar7", "id": "327709804"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Rigoberto Perez G.", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1995, "tweet_count": 124380, "listed_count": 0}, "username": "rigobuhito", "id": "163490661"}, {"verified": false, "name": "Imunidade baixa", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 271, "tweet_count": 50826, "listed_count": 0}, "username": "najuzinha__", "id": "2758252131"}, {"location": "Barcelona ", "verified": false, "name": "\u00c8lia Pons", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1522, "tweet_count": 1818, "listed_count": 8}, "username": "_eliapons", "id": "1209888992"}, {"location": "Melbourne", "verified": false, "name": "Acky Munro", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1253, "tweet_count": 19083, "listed_count": 6}, "username": "EvilutionE5150", "id": "31067912"}, {"location": "Lisbon, Portugal", "verified": false, "name": "Diogo", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 277, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}, "username": "diogoribeiro377", "id": "914595122515496961"}, {"location": "Aqu\u00ed para no variar ", "verified": false, "name": "mis circunstancias\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 10965, "following_count": 11004, "tweet_count": 76932, "listed_count": 10}, "username": "rmartinvega", "id": "2577318215"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "O MENDES\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 2107, "tweet_count": 22821, "listed_count": 2}, "username": "IvamMendes1", "id": "2248003276"}, {"location": "Angola \ud83c\udde6\ud83c\uddf4 ", "verified": false, "name": "Angola Cuia", "public_metrics": {"followers_count": 51105, "following_count": 4205, "tweet_count": 31024, "listed_count": 26}, "username": "angolafrases1", "id": "3303733768"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "\u0618\ud83e\udd8a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 943, "tweet_count": 2296, "listed_count": 0}, "username": "Douglashiii", "id": "843915156920983554"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "verified": false, "name": "\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 320, "tweet_count": 214102, "listed_count": 32}, "username": "palbcn", "id": "233615982"}, {"location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "verified": false, "name": "rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 244, "tweet_count": 40936, "listed_count": 0}, "username": "orodrigofelipr", "id": "868931276996313088"}, {"location": "221B, Baker Street", "verified": false, "name": "montse medina", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 2366, "tweet_count": 6217, "listed_count": 110}, "username": "montsemedina_", "id": "251637691"}, {"location": "cg, ms", "verified": false, "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1468, "tweet_count": 37969, "listed_count": 1}, "username": "_eduardafodase", "id": "3159666820"}, {"location": "Terres de l\u2019Ebre ", "verified": false, "name": "Ariadna", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 702, "tweet_count": 5825, "listed_count": 2}, "username": "Grifiari", "id": "731645839"}, {"verified": false, "name": "DomenicoGaarder", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 4978, "tweet_count": 15416, "listed_count": 1}, "username": "DomenicoGaarder", "id": "160433632"}, {"verified": false, "name": "Leila Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 459, "tweet_count": 2110, "listed_count": 0}, "username": "LeilaGarcia88", "id": "1138105129184485376"}, {"location": "\u3084\u3070\u3044 \u30be\u30fc\u30f3", "verified": false, "name": "Itto's Left Boob", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 418, "tweet_count": 14729, "listed_count": 2}, "username": "ripcardo_", "id": "1052914585265692672"}, {"verified": false, "name": "LUPUS ITALICUS", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 4874, "tweet_count": 77275, "listed_count": 5}, "username": "francescoburra3", "id": "1174975547614433282"}, {"location": "Cecina, Toscana", "verified": false, "name": "dilio bianchi", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 860, "tweet_count": 52695, "listed_count": 0}, "username": "dilio_bianchi", "id": "1052650359217360901"}, {"location": "Barcelona (a ratos)", "verified": false, "name": "Edu Ponces", "public_metrics": {"followers_count": 2714, "following_count": 1338, "tweet_count": 3967, "listed_count": 75}, "username": "EduPonces", "id": "2369673718"}, {"location": "Ocata (El Masnou)", "verified": false, "name": "Sergi", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 838, "tweet_count": 17205, "listed_count": 19}, "username": "seamgi14", "id": "1226261826"}, {"verified": false, "name": "Jhonny_hl_", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 178, "tweet_count": 3042, "listed_count": 0}, "username": "MartinsTeuPai", "id": "2267786787"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Axel", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 423, "tweet_count": 125538, "listed_count": 7}, "username": "BombRules", "id": "1663612842"}, {"verified": false, "name": "F. Peregrina", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 384, "tweet_count": 9579, "listed_count": 3}, "username": "fperegril", "id": "373972801"}, {"location": "Gaia", "verified": false, "name": "diogo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 149, "tweet_count": 11275, "listed_count": 0}, "username": "Oliveiraa_07", "id": "1000060825779032064"}, {"location": "donde los locos", "verified": false, "name": "14 mil\u00edmetros", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 277, "tweet_count": 20874, "listed_count": 0}, "username": "14nmm", "id": "839498910003519488"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "\u042fodrigo Filipe", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 673, "tweet_count": 104788, "listed_count": 1}, "username": "R0drigoFilipe", "id": "292421287"}, {"location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 492, "tweet_count": 12198, "listed_count": 0}, "username": "joaomaga_35", "id": "1000081314245238790"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Carlos E. Cazenave", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 338, "tweet_count": 1347, "listed_count": 0}, "username": "cecazenave", "id": "120188288"}, {"verified": false, "name": "badu \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 266, "tweet_count": 23186, "listed_count": 0}, "username": "gatadobusao", "id": "859015958"}, {"location": "Alegre, por\u00e9m triste", "verified": false, "name": "Maritriste", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 107, "tweet_count": 3030, "listed_count": 0}, "username": "MariTristee", "id": "3078093867"}, {"location": "Para todo hay que estudiar", "verified": false, "name": "William A. Campos", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1265, "tweet_count": 336134, "listed_count": 88}, "username": "warnaldo958", "id": "76088090"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Jodines Junior", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 801, "tweet_count": 3133, "listed_count": 0}, "username": "jodines", "id": "9486042"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Jeff Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 116243, "following_count": 7573, "tweet_count": 155742, "listed_count": 877}, "username": "jnascim", "id": "34779125"}, {"location": "Empord\u00e0 ", "verified": false, "name": "\u00c0ngels Gardella", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 689, "tweet_count": 9214, "listed_count": 1}, "username": "verdblau1", "id": "906509288293765121"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "iG \u00daltimo Segundo", "public_metrics": {"followers_count": 428880, "following_count": 651, "tweet_count": 233929, "listed_count": 2920}, "username": "ultimosegundo", "id": "8110402"}, {"location": "Valencia", "verified": false, "name": "Valentina Carrabs", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 522, "tweet_count": 26861, "listed_count": 4}, "username": "ValenCarrabs", "id": "122770991"}, {"verified": false, "name": "angel estigarribia", "public_metrics": {"followers_count": 6168, "following_count": 4898, "tweet_count": 18015, "listed_count": 11}, "username": "aestigarribia", "id": "166533413"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Fernet con Guaymall\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 17, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "username": "Fygfutbolclub", "id": "863726075490299904"}, {"location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "verified": false, "name": "Marco", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 201, "tweet_count": 38740, "listed_count": 0}, "username": "marcottavares05", "id": "3032194637"}, {"location": "On a long and lonesome highway", "verified": false, "name": "Menino Rom\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 937, "tweet_count": 68615, "listed_count": 3}, "username": "_Sr_Romario", "id": "466195812"}, {"verified": false, "name": "Tere", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 168, "tweet_count": 213681, "listed_count": 15}, "username": "kambita2801", "id": "388400035"}, {"verified": false, "name": "lorena", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 738, "tweet_count": 2590, "listed_count": 4}, "username": "lo_printemps", "id": "542748309"}, {"verified": false, "name": "Olga Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 59, "tweet_count": 710, "listed_count": 0}, "username": "OlgaGunsals", "id": "700637037687283712"}, {"location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "BAIONA", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 794, "tweet_count": 56707, "listed_count": 3}, "username": "g_paulo4630", "id": "3293420955"}, {"location": "BOAVISTA FUTEBOL CLUBE ", "verified": false, "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 535, "tweet_count": 91456, "listed_count": 9}, "username": "1903Vieira", "id": "2477037103"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cristiane Secca \ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 1616, "tweet_count": 59881, "listed_count": 0}, "username": "CristianeSecca", "id": "338064351"}, {"verified": true, "name": "Blog do Noblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182813, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}, {"verified": false, "name": "Jonny Pistolas", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1396, "tweet_count": 5964, "listed_count": 0}, "username": "ya_boy_luis", "id": "2449460124"}, {"verified": false, "name": "Santana", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 506, "tweet_count": 2735, "listed_count": 0}, "username": "Santana20199294", "id": "1192528526001524741"}, {"verified": false, "name": "Val", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 740, "tweet_count": 96644, "listed_count": 4}, "username": "Val_Roca_", "id": "939099014489956354"}, {"verified": false, "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 45, "tweet_count": 31804, "listed_count": 0}, "username": "dfpm18", "id": "1045969631175987202"}, {"location": "Sendai City", "verified": false, "name": "N.O.R.I.", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 787, "tweet_count": 23474, "listed_count": 5}, "username": "Sore_Throat1983", "id": "228084325"}, {"location": "\u6703\u6d25\u82e5\u677e", "verified": false, "name": "I//ZIPANG\\\\T", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 476, "tweet_count": 806, "listed_count": 9}, "username": "ZIPANGMASSPRESS", "id": "396346965"}, {"location": "Lost", "verified": false, "name": "P E D R O\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 293, "tweet_count": 178158, "listed_count": 6}, "username": "bitchwakeup_pls", "id": "1011982410"}, {"location": "Spain", "verified": false, "name": "ETF", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 634, "tweet_count": 92468, "listed_count": 0}, "username": "etarrago", "id": "17450587"}, {"verified": false, "name": "Very important pobre #fitness", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 1330, "tweet_count": 21441, "listed_count": 6}, "username": "senapisa", "id": "1038478186026344448"}, {"verified": true, "name": "andreza", "public_metrics": {"followers_count": 109210, "following_count": 1781, "tweet_count": 163186, "listed_count": 306}, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Jesusa Ben\u00edtez", "public_metrics": {"followers_count": 6017, "following_count": 2438, "tweet_count": 21555, "listed_count": 36}, "username": "JesusaBenitez", "id": "291404261"}, {"location": "piracicaba", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 3310, "tweet_count": 245111, "listed_count": 3}, "username": "s_g_s5", "id": "56436416"}, {"verified": false, "name": "Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 344, "tweet_count": 94863, "listed_count": 8}, "username": "c_atarinna", "id": "2253102909"}, {"location": "Vilanova i La Geltr\u00fa, Catalunya", "verified": false, "name": "Guitry", "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 3806, "tweet_count": 62851, "listed_count": 16}, "username": "winterbottom74", "id": "979046727083798528"}, {"verified": false, "name": "DouglasMacHernandez fecha d.cumple02-08", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 135, "tweet_count": 939, "listed_count": 0}, "username": "DouglasMacHern3", "id": "1185354324374904832"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 558, "tweet_count": 20456, "listed_count": 0}, "username": "GonaloO68101582", "id": "999999804905283585"}, {"location": "Malm\u00f6, Suecia", "verified": false, "name": "oguh adamuha", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 816, "tweet_count": 4341, "listed_count": 0}, "username": "oguh_adamuha", "id": "708403782447710208"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Scared Meeseeks", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 473, "tweet_count": 21454, "listed_count": 0}, "username": "ScaredMeeseeks", "id": "580814727"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Ca\u00f3tico", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 933, "tweet_count": 38766, "listed_count": 0}, "username": "mamourarj", "id": "228889442"}, {"verified": false, "name": "Di", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 433, "tweet_count": 35826, "listed_count": 3}, "username": "Dii_1709", "id": "3792921797"}, {"verified": false, "name": "Antonio Cortomuso Armadi", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 178, "tweet_count": 6236, "listed_count": 0}, "username": "AntonioArmadi", "id": "396172346"}, {"location": "Cabeceiras de Basto, Portugal", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o ou Junior", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 700, "tweet_count": 27164, "listed_count": 0}, "username": "joaopedro815", "id": "1023677477451907074"}, {"verified": false, "name": "CBA", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 553, "tweet_count": 31723, "listed_count": 24}, "username": "carnerobairline", "id": "2508598832"}, {"location": "Perugia, Umbria", "verified": false, "name": "RLP UMBRIA", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 89, "tweet_count": 9018, "listed_count": 1}, "username": "RLP_UMBRIA", "id": "911208743970492416"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "Retwitto La Politica", "public_metrics": {"followers_count": 4417, "following_count": 990, "tweet_count": 86188, "listed_count": 20}, "username": "PoliticRetwitt", "id": "733343330600398848"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "LUIS C FERNANDES", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 137, "tweet_count": 2751, "listed_count": 1}, "username": "LUISCFERNAN2", "id": "393475196"}, {"location": "Vigo ", "verified": false, "name": "lobishome", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 526, "tweet_count": 55919, "listed_count": 0}, "username": "xandasbolas71", "id": "2587393361"}, {"location": "Mustafar, Outer Rim ", "verified": false, "name": "Kachibache pirata (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 219, "tweet_count": 85228, "listed_count": 5}, "username": "kashibaii", "id": "853395044"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "jovem douglassi \ud83e\udd4a CNPI-T, CEA", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 903, "tweet_count": 12592, "listed_count": 0}, "username": "DouglassiNegri", "id": "77993615"}, {"verified": false, "name": "Hugo Barrientos", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 553, "tweet_count": 3987, "listed_count": 0}, "username": "hugoric_2", "id": "478645357"}, {"location": "Barcelona - Rep\u00fablica Catalana", "verified": false, "name": "Carles Oliveras", "public_metrics": {"followers_count": 4975, "following_count": 5534, "tweet_count": 214442, "listed_count": 84}, "username": "oliveraslvarez", "id": "2446855345"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Arquitectura Viva", "public_metrics": {"followers_count": 142549, "following_count": 434, "tweet_count": 20455, "listed_count": 1346}, "username": "arquitect_viva", "id": "413500978"}, {"location": "Chillin' Like a Villain", "verified": false, "name": "No, it's Becky (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 691, "tweet_count": 240228, "listed_count": 26}, "username": "AnnaCifer", "id": "374590541"}, {"location": "Valbom", "verified": false, "name": "Carvalho\ud83d\ude42\ud83d\ude43", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 709, "tweet_count": 2073, "listed_count": 0}, "username": "JoaoCarvalho_06", "id": "1073985862562693120"}, {"verified": false, "name": "Peres \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 402, "tweet_count": 106123, "listed_count": 1}, "username": "diogoperes006", "id": "723831538647994369"}, {"verified": false, "name": "Nova Usurpada", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 228, "tweet_count": 594, "listed_count": 8}, "username": "NovaUsurpada", "id": "910223990681214977"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "PDanSophia", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 198, "tweet_count": 43393, "listed_count": 7}, "username": "PDanSophia", "id": "408159198"}, {"location": "Algarve ", "verified": false, "name": "O Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 341, "tweet_count": 2416, "listed_count": 0}, "username": "pinto99_tiago", "id": "809180439072145413"}, {"verified": false, "name": "ChameleonUA", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 200, "tweet_count": 17518, "listed_count": 1}, "username": "ChameleonPw", "id": "1119989054429384704"}, {"location": "Cetus", "verified": false, "name": "raf", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 511, "tweet_count": 23121, "listed_count": 0}, "username": "RafaheII", "id": "823484940708937728"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Pedro Guevara", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 167, "tweet_count": 32277, "listed_count": 4}, "username": "guevarayov", "id": "269862818"}, {"location": "Ovar", "verified": false, "name": "linho", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 162, "tweet_count": 15529, "listed_count": 0}, "username": "paulogoncalo12", "id": "940229308647378945"}, {"verified": false, "name": "Neves", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 259, "tweet_count": 50560, "listed_count": 4}, "username": "Neves_1904", "id": "1493676752"}, {"verified": false, "name": "Emerson Cantalice", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 3963, "tweet_count": 44730, "listed_count": 0}, "username": "EmersonCantali1", "id": "1164866870480199680"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "mag-valc\u00e1rcel", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 358, "tweet_count": 3306, "listed_count": 0}, "username": "mag_valcarcel", "id": "499010391"}, {"verified": false, "name": "pedro de matos mourao neto", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 339, "tweet_count": 60294, "listed_count": 1}, "username": "pedrodematosmo1", "id": "1041377384228945933"}, {"location": "Orl\u00e9ans, France", "verified": false, "name": "S.L.B \ud83e\udd85\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1009, "tweet_count": 63921, "listed_count": 10}, "username": "PedroSAbreu", "id": "935415680"}, {"verified": false, "name": "Quiqui", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 72, "tweet_count": 37977, "listed_count": 3}, "username": "esquiquiconq", "id": "158064249"}, {"verified": false, "name": "Teresa Roig", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 166, "tweet_count": 620, "listed_count": 0}, "username": "roig_pujol", "id": "424267890"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Betzaida", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 495, "tweet_count": 51354, "listed_count": 0}, "username": "BetzaidaSaturno", "id": "1076390674172387328"}, {"location": "2855", "verified": false, "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 230, "tweet_count": 23096, "listed_count": 1}, "username": "DanielMDuarte5", "id": "379973936"}, {"location": "Catalunya, ", "verified": false, "name": "Maribel", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 108, "tweet_count": 14847, "listed_count": 0}, "username": "tremul270674", "id": "4762967295"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Aqui \u00e9 22 - RESIDENTE DO BRASIL - DIREITA", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 305, "tweet_count": 40627, "listed_count": 0}, "username": "TecCeo72", "id": "988849674042867712"}, {"location": "Coimbra", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 199, "tweet_count": 8198, "listed_count": 1}, "username": "atuasombra_1", "id": "2650282421"}, {"location": "Reggio di Calabria, Calabria", "verified": false, "name": "Dias Martins\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 468, "tweet_count": 3244, "listed_count": 0}, "username": "rd_martins", "id": "178917035"}, {"location": "Bilbao", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1234, "tweet_count": 80716, "listed_count": 5}, "username": "hectorhrj", "id": "104693153"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Telma Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 617, "tweet_count": 20826, "listed_count": 0}, "username": "Telma43774640", "id": "1120292568040976384"}, {"verified": false, "name": "Bea Salles", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 324, "tweet_count": 5422, "listed_count": 0}, "username": "BSMingels", "id": "48478924"}, {"location": "Lima-Peru", "verified": false, "name": "MiXTirRo", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 3347, "tweet_count": 42039, "listed_count": 3}, "username": "McMichirro", "id": "529127693"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "C\u00e9sar C. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 295, "tweet_count": 21294, "listed_count": 1}, "username": "el_antizurdo", "id": "2425852454"}, {"verified": false, "name": "George Norris", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 751, "tweet_count": 26383, "listed_count": 11}, "username": "Jrg_Rsls", "id": "152510975"}, {"location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "name": "erica com c \ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 716, "tweet_count": 10966, "listed_count": 1}, "username": "eriicaalvess", "id": "770608118325710848"}, {"verified": false, "name": "carme iba\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 244, "tweet_count": 8283, "listed_count": 1}, "username": "ibanez_carme", "id": "4461180629"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "ElNacional .cat", "public_metrics": {"followers_count": 10125, "following_count": 338, "tweet_count": 426430, "listed_count": 195}, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}, {"verified": false, "name": "Anna Anna Colmenar Meliz", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 141, "tweet_count": 65560, "listed_count": 0}, "username": "ColmenarAnna", "id": "1076045838776979456"}, {"location": "Caldas da Rainha, Portugal", "verified": false, "name": "xico vieira", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 286, "tweet_count": 6819, "listed_count": 0}, "username": "XicoCostaVieirA", "id": "2365447850"}, {"location": "Lisabonne, Europe", "verified": false, "name": "Kelson Duany", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 510, "tweet_count": 58076, "listed_count": 10}, "username": "KelsonDuany", "id": "467923145"}, {"location": "North Carolina, USA", "verified": false, "name": "Leonardo J Uzcategui", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1931, "tweet_count": 20320, "listed_count": 5}, "username": "LeonardoUzcat1", "id": "727816588171350017"}, {"location": "a lonely island", "verified": false, "name": "santino di stefano arrighi", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 836, "tweet_count": 74811, "listed_count": 13}, "username": "fleablck", "id": "1077667533132652545"}, {"location": "3870", "verified": false, "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 456, "tweet_count": 104168, "listed_count": 3}, "username": "luis_resende07", "id": "694884695855796224"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/EIqZHQV2jJ", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/los-gastos-del-suicida-n2853967.html"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 115, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193478924451352577"], "created_at": "2019-11-10T10:42:04.000Z", "text": "O de c\u00f3mo se construye una crisis a la chilena... Los gastos del suicida https://t.co/EIqZHQV2jJ v\u00eda @ultimahoracom", "id": "1193478924451352577", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 7, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "author_id": "117188319"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193468590705532928"], "created_at": "2019-11-10T10:01:00.000Z", "text": "Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "id": "1193468590705532928", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 4, "like_count": 2426, "quote_count": 32}, "author_id": "752488263747833856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.7592, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/HW6ctas0Ya", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 137, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 139, "end": 147, "username": "exmenas", "id": "1100375524482920448"}, {"start": 148, "end": 157, "username": "SOSRacis", "id": "197418443"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}, {"start": 171, "end": 187, "username": "ecasacciosocial", "id": "526324922"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193209714731110400"], "created_at": "2019-11-09T16:52:19.000Z", "text": "Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Omar, en @elperiodico (@exmenas @SOSRacis @hourria_col @ecasacciosocial) https://t.co/HW6ctas0Ya", "id": "1193209714731110400", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 9, "like_count": 98, "quote_count": 23}, "author_id": "482278636"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5434, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.4059, "type": "Organization", "normalized_text": "Neutro"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9428, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193320682601496578"], "created_at": "2019-11-10T00:13:16.000Z", "text": "La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un perro. \nEl concierto suicida de Neutro. \n\nHa sido una maravillosa semana en Twitter. El time lime que me merezco.", "id": "1193320682601496578", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 36, "like_count": 1493, "quote_count": 56}, "author_id": "165225794"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193322611834527747"], "created_at": "2019-11-10T00:20:56.000Z", "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, solte o Burro!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193322098636263425"}], "id": "1193322611834527747", "in_reply_to_user_id": "586195358", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 29, "like_count": 1880, "quote_count": 11}, "author_id": "586195358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ysTjrSugAy", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193421572675133441"], "created_at": "2019-11-10T06:54:10.000Z", "text": "Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/ysTjrSugAy", "id": "1193421572675133441", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 11, "like_count": 177, "quote_count": 30}, "author_id": "247888588"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3665, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.7633, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Caim\u00e1n"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Yate"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193320020614492161"], "created_at": "2019-11-10T00:10:38.000Z", "text": "@MijaelGLP El mismo floro del corrupto ladr\u00f3n suicida, el mismo del Baguazo, el mismo de las cuentas en Gran Caim\u00e1n, el mismo del Yate.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193293505021349888"}], "id": "1193320020614492161", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "1584638496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193521102355652610"], "created_at": "2019-11-10T13:29:40.000Z", "text": "O dono do burro ouviu o disparo, saiu, viu o burro morto, ficou enraivecido, tamb\u00e9m pegou seu rifle e atirou contra a mulher do campon\u00eas.\n\nAo voltar para casa, o campon\u00eas encontrou a mulher morta e matou o dono do burro.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193520974253232128"}], "id": "1193521102355652610", "in_reply_to_user_id": "1122834038811701250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122834038811701250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Meghan"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Meghan"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/9AFVTSTQD5", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1193176950086553600", "display_url": "twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193508796347420673"], "created_at": "2019-11-10T12:40:46.000Z", "text": "Primeiro, a imprensa adorava ver em Meghan similaridades com Diana e um sinal de \"novos tempos\".\n\nAgora, a imprensa exige de Meghan mais tradi\u00e7\u00e3o e cumprimento de \"regras\" q ela nao assinou contrato nenhum.\nA mesma imprensa q matou Diana. https://t.co/9AFVTSTQD5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193176950086553600"}], "id": "1193508796347420673", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "154920224"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193519611033075712"], "created_at": "2019-11-10T13:23:44.000Z", "text": "Controle em nossa vida, eu nunca dei muito ouvido pra que a minha m\u00e3e falou, na sexta pra s\u00e1bado, fui inventar de dar rol\u00ea de moto com um amigo, a moto derrapou e o ferro da moto entrou na minha perna, nunca tinha visto aquilo, minha carne da batata da perna pra fora, a \u00fanica", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193518838865965056"}], "id": "1193519611033075712", "in_reply_to_user_id": "197796016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197796016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/G4qW4dJ6Uu", "expanded_url": "https://twitter.com/arquitect_viva/status/1193455859222896640", "display_url": "twitter.com/arquitect_viva\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193497807019290625"], "created_at": "2019-11-10T11:57:05.000Z", "text": "Molt i molt perillosa aquesta l\u00ednia argumental. Condueix a no fer r\u00e9s per a millorar les ciutats, desconfia de tots els urbanistes i es refugia en un conservadorisme su\u00efcida... https://t.co/G4qW4dJ6Uu", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193455859222896640"}], "id": "1193497807019290625", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "1010382153929117696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "id": "1186997870295162880", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "author_id": "85745429"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TSBqaY6K6z", "expanded_url": "https://twitter.com/MarleneBides/status/1193519368744947712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TSBqaY6K6z", "media_key": "16_1193519359035097088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193519368744947712"], "created_at": "2019-11-10T13:22:46.000Z", "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o: Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro https://t.co/TSBqaY6K6z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193519354647924742"}], "id": "1193519368744947712", "in_reply_to_user_id": "416614033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "416614033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/20PVBbpC0O", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193470890060767233"], "created_at": "2019-11-10T10:10:08.000Z", "text": "Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios bajo custodia del estado son asesinatos https://t.co/20PVBbpC0O", "id": "1193470890060767233", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 6, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "author_id": "107480189"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193519354647924742"], "created_at": "2019-11-10T13:22:43.000Z", "text": "O dono do burro ouviu o disparo, saiu, viu o burro morto, ficou enraivecido, tamb\u00e9m pegou seu rifle e atirou contra a mulher do campon\u00eas. \nAo voltar para casa, o campon\u00eas encontrou a mulher morta e matou o dono do burro.\n...continua...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193519347723067392"}], "id": "1193519354647924742", "in_reply_to_user_id": "416614033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "416614033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193362610185555973"], "created_at": "2019-11-10T02:59:52.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "id": "1193362610185555973", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "1010007800888455170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.385, "type": "Person", "normalized_text": "vittarlover"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/2zICu7Z2lK", "expanded_url": "https://twitter.com/ilydiascream/status/1193517704197615616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2zICu7Z2lK", "media_key": "3_1193517701500743680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193517704197615616"], "created_at": "2019-11-10T13:16:09.000Z", "text": "eu achava exagero quando falavam que vittarlover reclamava de tudo mas agr vi que \u00e9 vdd kkkkkkkkkkkk https://t.co/2zICu7Z2lK", "id": "1193517704197615616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "4084195101"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "GCMs"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Rx6mS1wvPY", "expanded_url": "https://twitter.com/JurandirBraga1/status/1193190260500520960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rx6mS1wvPY", "media_key": "7_1193188362175369220"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193202030166335493"], "created_at": "2019-11-09T16:21:47.000Z", "text": "Atacaram um grupo de GCMs ontem em S\u00e3o Paulo. Reparem no cara de branco com um rev\u00f3lver na m\u00e3o https://t.co/Rx6mS1wvPY", "id": "1193202030166335493", "public_metrics": {"retweet_count": 1412, "reply_count": 834, "like_count": 10406, "quote_count": 1249}, "author_id": "2808152951"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"], "created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z", "text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.", "id": "1192767863398043649", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}, "author_id": "2892290499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/mUMvN78j0G", "expanded_url": "https://federicoboccanera.blogspot.com/2017/11/la-resistencia-suicida.html", "display_url": "federicoboccanera.blogspot.com/2017/11/la-res\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://federicoboccanera.blogspot.com/2017/11/la-resistencia-suicida.html"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Bolivia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193503778366017537"], "created_at": "2019-11-10T12:20:49.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 pasa en #Bolivia?\n\nClave: el \u201ctiming\u201d, sentido de la oportunidad, actuar cuando el poder no necesita caos sino estabilidad para la consolidaci\u00f3n (fase conservadora).\n\nLo expliqu\u00e9 aqu\u00ed: \u201cLa Resistencia Suicida\u201d\nhttps://t.co/mUMvN78j0G\n28/11/2017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193503777157984256"}], "id": "1193503778366017537", "in_reply_to_user_id": "103335037", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "103335037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.5417, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "RUTH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "renatasabrine", "id": "68297567"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193374951589515270"], "created_at": "2019-11-10T03:48:54.000Z", "text": "@renatasabrine @ElianePed3 @TheInterceptBr GLOBO PUBLICA NOTA ONDE SE DIZ ISENTA, MAS NUNCA NOTICIOU ROMANCE DE FHC AINDA NA PRESID\u00caNCIA, COM REP\u00d3RTER GLOBAL, QUE GEROU FILHO BASTARDO E MATOU D RUTH DE DESGOSTO!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193338989928996864"}], "id": "1193374951589515270", "in_reply_to_user_id": "68297567", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1019578724017233921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7694, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193384782169825282"], "created_at": "2019-11-10T04:27:58.000Z", "text": "Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "id": "1193384782169825282", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 61, "like_count": 5563, "quote_count": 31}, "author_id": "1544018923"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/MINQK5EfI0", "expanded_url": "https://twitter.com/bigberthafaye/status/1193424040121135104", "display_url": "twitter.com/bigberthafaye/\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193516703810031616"], "created_at": "2019-11-10T13:12:11.000Z", "text": "Good times, everyone! https://t.co/MINQK5EfI0", "id": "1193516703810031616", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 27, "like_count": 226, "quote_count": 0}, "author_id": "186276971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4087, "type": "Person", "normalized_text": "DeLorean"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Ardenas"}, {"start": 219, "end": 231, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "GEWISS-BALLAN"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LwChm7BGvX", "expanded_url": "https://twitter.com/gzlz11/status/1193453974806024193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LwChm7BGvX", "media_key": "3_1193453968359403520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193453974806024193"], "created_at": "2019-11-10T09:02:55.000Z", "text": "Hoy d\u00eda de elecciones vamos a coger el DeLorean para llevar a cabo una misi\u00f3n literalmente suicida. Nos toparemos con nuestro otro yo y haremos g\u00e1rgaras con el plutonio. Fecha: primavera del 94, lugar: Ardenas, sujeto: GEWISS-BALLAN, mejor votad antes de leer, por si acaso. Hilo: https://t.co/LwChm7BGvX", "id": "1193453974806024193", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 10, "like_count": 118, "quote_count": 9}, "author_id": "587813328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 20, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193096589809770496"], "created_at": "2019-11-09T09:22:48.000Z", "text": "Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia....\nest\u00e1n contra la prostituci\u00f3n y los vientres de alquiler\n-en Catalu\u00f1a defienden el Estado de derecho y la convivencia (y no el refer\u00e9ndum, que ser\u00eda suicida)", "id": "1193096589809770496", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 85, "like_count": 635, "quote_count": 15}, "author_id": "308991132"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193270846728495104"], "created_at": "2019-11-09T20:55:14.000Z", "text": "ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no decir cosas malas a los idols y cuidarlos y blablabla\n\nno me trago su doble moral \ud83d\ude44 hipocritas de \ud83d\udca9", "id": "1193270846728495104", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "author_id": "1263666056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 200, "probability": 0.4757, "type": "Organization", "normalized_text": "FuerzaPi\u00f1era"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.4259, "type": "Organization", "normalized_text": "FuerzaPi\u00f1era"}, {"start": 217, "end": 228, "probability": 0.4108, "type": "Organization", "normalized_text": "FuerzaPi\u00f1era"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 201, "tag": "FuerzaPi\u00f1era"}, {"start": 202, "end": 215, "tag": "FuerzaPi\u00f1era"}, {"start": 216, "end": 229, "tag": "FuerzaPi\u00f1era"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193305593647382528"], "created_at": "2019-11-09T23:13:18.000Z", "text": "La izquierda como siempre lanza la piedra y esconde la mano ,ellos son lo grandes culpables de los desmanes y ahora tratan de culpar al Presidente por los heridos , a no caer en su juego \n#FuerzaPi\u00f1era\n#FuerzaPi\u00f1era\n#FuerzaPi\u00f1era", "id": "1193305593647382528", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 82, "like_count": 679, "quote_count": 18}, "author_id": "4011851177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 166, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nanchinho", "id": "2844296692"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193504982714212353"], "created_at": "2019-11-10T12:25:36.000Z", "text": "@Nanchinho Es suicida permitir a quien hizo fraude en las elecciones el volver a presentarse, m\u00e1xime siendo el presidente de la Rep\u00fablica.  Esta no es la soluci\u00f3n, Evo debe marcharse hoy mismo, aunque lo mejor era llevarlo a prision por violentar voluntad popular en el fraude.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193499022813794310"}], "id": "1193504982714212353", "in_reply_to_user_id": "2844296692", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1108916832436654081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193289821873229824"], "created_at": "2019-11-09T22:10:38.000Z", "text": "El cerebro sin carbohidratos puede generar una mente suicida...", "id": "1193289821873229824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "132983629"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qzBOeLsagL", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1192504835146493954", "display_url": "twitter.com/Fedelacroz/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192763729735233536"], "created_at": "2019-11-08T11:20:08.000Z", "text": "Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/qzBOeLsagL", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192504835146493954"}], "id": "1192763729735233536", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 29, "like_count": 639, "quote_count": 6}, "author_id": "38356387"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193514002564993024"], "created_at": "2019-11-10T13:01:27.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo se evitan sentimientos? Yahoo respuestas", "id": "1193514002564993024", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "898309516458160129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/jGm7LxSlVS", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonassuncao/status/1193296570785189888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jGm7LxSlVS", "media_key": "3_1193296555194945536"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193296570785189888"], "created_at": "2019-11-09T22:37:27.000Z", "text": "@marcones__ Sou uma angel https://t.co/jGm7LxSlVS", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193295441951154176"}], "id": "1193296570785189888", "in_reply_to_user_id": "1139514715745509383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "109075949"}, {"geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193240675417903104"], "created_at": "2019-11-09T18:55:21.000Z", "text": "Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente no le pasa eso, pero no, casi todo el mundo ha tenido por lo menos un pensamiento suicida en su vida, cuando \u00e9l escucha esto del terapeuta, siente alivio.", "id": "1193240675417903104", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 6, "like_count": 395, "quote_count": 0}, "author_id": "105352833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.2921, "type": "Place", "normalized_text": "Caxeta"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.8539, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/aXwPWOwPeg", "expanded_url": "https://twitter.com/andrecaramante/status/1193200434485366790/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aXwPWOwPeg", "media_key": "7_1193200367837859841"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 33, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193200434485366790"], "created_at": "2019-11-09T16:15:26.000Z", "text": "Com a palavra, o senhor @jdoriajr !\nAten\u00e7\u00e3o: imagens fortes. Foi no Dique do Caxeta, em S\u00e3o Vicente, litoral de SP. https://t.co/aXwPWOwPeg", "id": "1193200434485366790", "public_metrics": {"retweet_count": 991, "reply_count": 124, "like_count": 2323, "quote_count": 388}, "author_id": "187398436"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193376193795502080"], "created_at": "2019-11-10T03:53:51.000Z", "text": "Algu\u00e9m me recomenda algo para assistir", "id": "1193376193795502080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3145497819"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192794239412920321"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cebaita", "id": "1043264617546481664"}]}, "created_at": "2019-11-08T13:21:22.000Z", "text": "@Cebaita @josexemari18 Po cuando salga y vea todo \nSe suicida jajajajaj", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192636054681075712"}], "id": "1192794239412920321", "in_reply_to_user_id": "1043264617546481664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1337311368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/FJhXC34Avk", "expanded_url": "https://twitter.com/PhilippeMeirieu/status/1193167413958889472", "display_url": "twitter.com/PhilippeMeirie\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193508758623834112"], "created_at": "2019-11-10T12:40:37.000Z", "text": "... una reflexi\u00f3n para hoy... un joven estudiante se suicida acusando a sus gobernantes: \"me habeis matado negandome un futuro\" https://t.co/FJhXC34Avk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193167413958889472"}], "id": "1193508758623834112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "309142863"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 68, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Henry Huxley"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193507486369800195"], "created_at": "2019-11-10T12:35:33.000Z", "text": "\u201cLa ciencia... se suicida cuando adopta un credo\u201d Thomas Henry Huxley", "id": "1193507486369800195", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "3377180729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Meghan Markle"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8vR7IBjwfm", "expanded_url": "https://bbc.in/33k1HO5", "display_url": "bbc.in/33k1HO5"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/AwTRWxLG23", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1193176950086553600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AwTRWxLG23", "media_key": "3_1193176948341723141"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 85, "tag": "ArquivoBBC"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193176950086553600"], "created_at": "2019-11-09T14:42:07.000Z", "text": "'A duquesa dif\u00edcil': por que os tabloides brit\u00e2nicos odeiam Meghan Markle #ArquivoBBC https://t.co/8vR7IBjwfm https://t.co/AwTRWxLG23", "id": "1193176950086553600", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 100, "like_count": 742, "quote_count": 368}, "author_id": "790680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/nOoj1JmulW", "expanded_url": "https://twitter.com/PhilippeMeirieu/status/1193167413958889472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nOoj1JmulW", "media_key": "3_1193167400331599874"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1193167413958889472"], "created_at": "2019-11-09T14:04:14.000Z", "text": "Le message terrible laiss\u00e9 par cet \u00e9tudiant de 22 ans qui s\u2019est immol\u00e9 par le feu devant le CROUS \u00e0 Lyon. Qu\u2019avons-nous fait de nos enfants ? Qu\u2019avons-nous fait \u00e0 nos enfants ? Quand prendrons-nous conscience de l\u2019urgence de donner un avenir \u00e0 toute notre jeunesse ? https://t.co/nOoj1JmulW", "id": "1193167413958889472", "public_metrics": {"retweet_count": 763, "reply_count": 80, "like_count": 988, "quote_count": 58}, "author_id": "464658291"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193223458223734790"], "created_at": "2019-11-09T17:46:56.000Z", "text": "At\u00e9 parece que vcs est\u00e3o se importando com o carinha que bateu na mulher, com o safado que estuprou a filha, com o menino que matou o pai de fam\u00edlia. \nVcs s\u00f3 est\u00e3o preocupados com a liberdade do ex presidente, s\u00f3 isso importa.\nVcs est\u00e3o cagando para o Brasil.", "id": "1193223458223734790", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2653633411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.3248, "type": "Place", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/sR2Y6Rnb3M", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 166, "username": "SantEgidioMad", "id": "426537052"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 39, "tag": "Morirdeesperanza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193269959973052417"], "created_at": "2019-11-09T20:51:42.000Z", "text": "El sue\u00f1o roto de Omar\n#Morirdeesperanza\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad\n\n@SantEgidioMad https://t.co/sR2Y6Rnb3M", "id": "1193269959973052417", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "821075320740741121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JP_Hermosilla", "id": "34688024"}, {"start": 193, "end": 207, "username": "patricionavia", "id": "11061482"}, {"start": 208, "end": 220, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193256990899949568"], "created_at": "2019-11-09T20:00:10.000Z", "text": "@JP_Hermosilla Esa es tu opini\u00f3n. A lo mejor eres t\u00fa el que no entiende nada. Pe\u00f1a me parece una de las pocas voces l\u00facidas en esta borrasca peligrosa y suicida en la que se estamos atrapados. @patricionavia @jschaulsohn", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193191625712910337"}], "id": "1193256990899949568", "in_reply_to_user_id": "34688024", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "93673547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 247, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/vsS8GJeO7T", "expanded_url": "https://cnn.it/36SsSSi", "display_url": "cnn.it/36SsSSi", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/11/10/alerta-bolivia-oea-concluye-irregularidades-en-elecciones-en-bolivia/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193500729018896386"], "created_at": "2019-11-10T12:08:42.000Z", "text": "\"He decidido convocar a nuevas elecciones nacionales para que mediante el voto se permita al pueblo boliviano elegir democr\u00e1ticamente a sus nuevas autoridades, incorporando a nuevos actores pol\u00edticos\", anunci\u00f3 este domingo el presidente Evo Morales. https://t.co/vsS8GJeO7T", "id": "1193500729018896386", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 359, "like_count": 1069, "quote_count": 127}, "author_id": "33884545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 222, "probability": 0.4303, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 266, "end": 267, "probability": 0.6645, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193323437009391617"], "created_at": "2019-11-10T00:24:12.000Z", "text": "@CarlaZambelli17 A dificuldade na interpreta\u00e7\u00e3o de texto revela o analfabetismo funcional. Ele se referia ao fato do povo n\u00e3o aceitar, por exemplo, q o presidente da rep\u00fablica e seus filhos ameacem a democracia com um \"AI-5\" que prendeu, torturou e matou pessoas do PP pa\u00eds. Isso a\u00ed q \u00e9 crime.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193317835747008512"}], "id": "1193323437009391617", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "3040899143"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Markle"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/bRLug7oLqD", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1193176950086553600", "display_url": "twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193500018541498368"], "created_at": "2019-11-10T12:05:53.000Z", "text": "impressionante os motivos reais dos \"tabl\u00f3ides\" mudarem o discurso sobre a Markle. Chega a ser est\u00fapido e tenho certeza que a maioria dos brit\u00e2nicos t\u00e3o cagando pra isso \ud83d\ude44 https://t.co/bRLug7oLqD", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193176950086553600"}], "id": "1193500018541498368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118533867"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5475, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/IDNJUwjBnf", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193467086917513216"], "created_at": "2019-11-10T09:55:01.000Z", "text": "Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad\n\n\u00bfQui\u00e9n asume la responsabilidad del suicidio de Omar y muchxs m\u00e1s como \u00e9l? \nhttps://t.co/IDNJUwjBnf", "id": "1193467086917513216", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1119966769999904769"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193314056138047488"], "created_at": "2019-11-09T23:46:56.000Z", "text": "Eu estou sozinho com meus pensamentos novamente. Meu c\u00e9rebro come\u00e7a a me dizer coisas de novo, as vozes ficam altas novamente eu come\u00e7o a querer morrer de novo e essa tristeza suicida \u00e9 tudo que eu acho que eu nunca vou saber.", "id": "1193314056138047488", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1147210588910735363"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193499670967967746"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ultimosegundo", "id": "8110402"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:04:30.000Z", "text": "@ultimosegundo Matou 1 e feriu 3. Tem jeito n\u00e3o, tem q acabar com a PM. Outrora respeitada, hoje abriga milicianos, assassinos de toda esp\u00e9cie( inclusive de vereadora) e uma minoria de bons policiais( que precisam do emprego e se calam) amendrotados pela vagabundagem viciada e corrupta", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193493603001282560"}], "id": "1193499670967967746", "in_reply_to_user_id": "8110402", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "43893903"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Tkz7f0yAHM", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1192785541181235200", "display_url": "twitter.com/ensustrece/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 114, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193211872700436480"], "created_at": "2019-11-09T17:00:53.000Z", "text": "La DAMA de altas cualidades, a decir, del suicida #AlanGarc\u00eda ... \"Roxanne Cheesman bajo sospecha\" por @ensustrece https://t.co/Tkz7f0yAHM", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192785541181235200"}], "id": "1193211872700436480", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Viana"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 248, "end": 257, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 258, "tag": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193487461898424320"], "created_at": "2019-11-10T11:15:59.000Z", "text": "Uma an\u00e1lise que vai al\u00e9m do reality show:  \n\n1. Lucas Viana aparenta ser um cara ciumento e possessivo. \u00c9 caso cl\u00ednico! \nMulheres: n\u00e3o v\u00e3o que \u00e9 barril!\n2. Hariany tem que fugir dele, por\u00e9m provocar ci\u00fames \u00e9 o mesmo que dar uma faca ao suicida. \n\n#AFazenda11", "id": "1193487461898424320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "345710352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6876, "type": "Other", "normalized_text": "Logan"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.3627, "type": "Other", "normalized_text": "KSI"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "Logan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193471554123907072"], "created_at": "2019-11-10T10:12:46.000Z", "text": "No os voy a enga\u00f1ar, me levanto un poco mosca al ver q Logan perdi\u00f3 ayer.. Se merec\u00eda una alegria despu\u00e9s de todo lo que pas\u00f3 y el odio que recibe diariamente. Aun as\u00ed me alegran mucho las palabras de KSI al final, ojal\u00e1 la gente cambie el chip con Logan.", "id": "1193471554123907072", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 13, "like_count": 1187, "quote_count": 1}, "author_id": "301504109"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/CZmGFljuDe", "expanded_url": "http://bit.ly/2K0bEcb", "display_url": "bit.ly/2K0bEcb"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/TGAJ4u9VPR", "expanded_url": "https://twitter.com/filmotecacat/status/1193502312767148032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TGAJ4u9VPR", "media_key": "3_1192743531816902656"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 41, "username": "Mostrarab", "id": "387384577"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193502312767148032"], "created_at": "2019-11-10T12:15:00.000Z", "text": "Al Rahal\n21.30h - Chom\u00f3n \n\namb @Mostrarab \n\nIndagaci\u00f3 sobre les motivacions humanes d'un terrorista a partir d'una dona que est\u00e0 disposada a perpetrar un atemptat su\u00efcida a una estaci\u00f3 de Bagdad. \n\nhttps://t.co/CZmGFljuDe https://t.co/TGAJ4u9VPR", "id": "1193502312767148032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "426559013"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/CFDPuBRHON", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193339879553409031"], "created_at": "2019-11-10T01:29:33.000Z", "text": "I tell brobro djan ata farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida \nMas estou me a cagar p eles Pensamento sta na fuckin guita\nSi bu ka kre colabora,entao nha mano e midjor desvia\nSUSUSU SUSUSU SUSU SU https://t.co/CFDPuBRHON", "id": "1193339879553409031", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1074396666084630528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandoMiresOl", "id": "2564837198"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "LosTiemposBol", "id": "94438031"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193503415709655040"], "created_at": "2019-11-10T12:19:23.000Z", "text": "@FernandoMiresOl @LosTiemposBol Refuerza su punto don Fernando, el factor determinante fueron unas elecciones, incluso unas fraudulentas. Por su puesto, la diferencia en el comportamiento de militares y cuerpos de seguridad, son de destacar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193502587691110407"}], "id": "1193503415709655040", "in_reply_to_user_id": "2564837198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195605657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/nLSjrXJtT2", "expanded_url": "https://www.elperiodico.cat/ca/societat/20191109/mena-omar-suicidi-igualada-7721093?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.cat/ca/societat/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.cat/ca/societat/20191109/mena-omar-suicidi-igualada-7721093?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193445987811053569"], "created_at": "2019-11-10T08:31:11.000Z", "text": "Un adolescent migrant, extutelat per la Generalitat, se su\u00efcida dies despr\u00e9s de ser declarat major d'edat. https://t.co/nLSjrXJtT2", "id": "1193445987811053569", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "21847600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192906066272628737"], "created_at": "2019-11-08T20:45:43.000Z", "text": "Eu sempre dizia: \u201cque d\u00f3 de quem t\u00e1 cuidando da retrospectiva desse ano\u201d\n\nPois bem, eu t\u00f4 cuidando da retrospectiva desse ano. 2019. 2000 fucking 19.", "id": "1192906066272628737", "public_metrics": {"retweet_count": 3346, "reply_count": 536, "like_count": 33942, "quote_count": 640}, "author_id": "98032953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/incJXowED2", "expanded_url": "https://federicoboccanera.blogspot.com/2015/06/las-elecciones-el-callejon-sin-salida.html", "display_url": "federicoboccanera.blogspot.com/2015/06/las-el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://federicoboccanera.blogspot.com/2015/06/las-elecciones-el-callejon-sin-salida.html"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Bolivia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193503777157984256"], "created_at": "2019-11-10T12:20:49.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 pasa en #Bolivia?\n\nClave: uso de las elecciones como operaci\u00f3n insurreccional (solo posible si la oposici\u00f3n es real, y logra organizaci\u00f3n y m\u00e9todo).\n\nLo explique aqu\u00ed: \u201cLAS ELECCIONES: EL CALLEJ\u00d3N SIN SALIDA\u2026\u201d\nhttps://t.co/incJXowED2\n7/6/2015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193503774444269568"}], "id": "1193503777157984256", "in_reply_to_user_id": "103335037", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "103335037"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BP9IpmeIKF", "expanded_url": "http://bit.ly/2ruUblH", "display_url": "bit.ly/2ruUblH", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_819144102.html"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 76, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193494762986147842"], "created_at": "2019-11-10T11:45:00.000Z", "text": "No va poder suportar la perspectiva de trobar-se sense llar | Via @elcasocat\n\nhttps://t.co/BP9IpmeIKF", "id": "1193494762986147842", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3374563353"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193503047210733569"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Mcfrsa", "id": "391749390"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}]}, "created_at": "2019-11-10T12:17:55.000Z", "text": "@Mcfrsa @cristiancrespoj Y qui\u00e9n dice que est\u00e1 bien que se destruyan bienes p\u00fablicos? Nuestra polic\u00eda entra a hospitales tirando lacrim\u00f3genas eso genera m\u00e1s rabia. Insisto, si no conoces est\u00e1 realidad no es bueno emitir juicios tan categ\u00f3ricos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193499422698672130"}], "id": "1193503047210733569", "in_reply_to_user_id": "391749390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75639001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/3YHRGDWDO3", "expanded_url": "http://bit.ly/36HxQ4l", "display_url": "bit.ly/36HxQ4l"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3gtl6bNZ7M", "expanded_url": "https://twitter.com/Mov5Stelle/status/1193460789467852800/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3gtl6bNZ7M", "media_key": "7_1192818366144274434"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 244, "tag": "codicerosso"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193460789467852800"], "created_at": "2019-11-10T09:30:00.000Z", "text": "In Italia viene uccisa una donna ogni 72 ore. Le vittime di stupro sono circa 650mila. 9 donne su 10 non riescono a denunciare. C\u2019era troppa urgenza di intervenire, per questo dovevamo approvare al pi\u00f9 presto la nostra proposta sul #codicerosso.\n\nLeggi qui https://t.co/3YHRGDWDO3 https://t.co/3gtl6bNZ7M", "id": "1193460789467852800", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 36, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "author_id": "289400495"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4863, "type": "Other", "normalized_text": "INTIS"}, {"start": 62, "end": 77, "probability": 0.5433, "type": "Other", "normalized_text": "Haya De La Torre"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5152, "type": "Organization", "normalized_text": "INTIS"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/YPw3eEMBng", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1193244377633701888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YPw3eEMBng", "media_key": "3_1193244364073525248"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193244377633701888"], "created_at": "2019-11-09T19:10:03.000Z", "text": "Este billete de 50mil INTIS es una afrenta para la memoria de Haya De La Torre. Los INTIS creados por Alan Garc\u00eda en su primer gobierno val\u00edan s\u00f3lo el papel en que se imprim\u00edan y deben servir para recordarnos qu\u00e9 tan lejos puede llegar un megal\u00f3mano con poder. https://t.co/YPw3eEMBng", "id": "1193244377633701888", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 129, "like_count": 680, "quote_count": 26}, "author_id": "3309347867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/K1BQWvXWO1", "expanded_url": "https://twitter.com/VittorioDeSant7/status/1193455425129254912", "display_url": "twitter.com/VittorioDeSant\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193482766651969537"], "created_at": "2019-11-10T10:57:20.000Z", "text": "A FANCE\u2019 con quelle zucche che ci sono a SX , PD,LEU, 5S, ma dove vuoi che vadano! Loro non interpretano la volont\u00e0 del POPOLO, loro VOGLIONO che il POPOLO UBBIDISCA ALLA LORO VOLONT\u00c0! Il MURO \u00c8 CADUTO A BERLINO MA NON NELLE LORO ZUCCHE! \nScompariranno per \u201cOstinazione suicida\u201d https://t.co/K1BQWvXWO1", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193455425129254912"}], "id": "1193482766651969537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052650359217360901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5878, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5045, "type": "Other", "normalized_text": "10N"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/o8m4fw2uNU", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 116, "tag": "10N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193466764274917377"], "created_at": "2019-11-10T09:53:44.000Z", "text": "Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad. #10N\n\nhttps://t.co/o8m4fw2uNU", "id": "1193466764274917377", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1226261826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.8309, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/BkOeGBKqjT", "expanded_url": "https://ponte.org/em-video-pms-jogam-pessoa-na-agua-apos-tiro-em-sao-vicente-sp/", "display_url": "ponte.org/em-video-pms-j\u2026"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/FklruDcau1", "expanded_url": "https://twitter.com/andrecaramante/status/1193200434485366790/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FklruDcau1", "media_key": "7_1193200367837859841"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 94, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}, {"start": 95, "end": 110, "username": "andrecaramante", "id": "187398436"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193366043198136320"], "created_at": "2019-11-10T03:13:31.000Z", "text": "GRAVE: Em v\u00eddeo, PMs jogam pessoa na \u00e1gua ap\u00f3s tiro, em S\u00e3o Vicente (SP), via @pontejornalismo @andrecaramante https://t.co/BkOeGBKqjT https://t.co/FklruDcau1", "id": "1193366043198136320", "public_metrics": {"retweet_count": 857, "reply_count": 77, "like_count": 2084, "quote_count": 207}, "author_id": "34779125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/OYNc4Oldzd", "expanded_url": "http://bit.ly/32td70U", "display_url": "bit.ly/32td70U"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/pLFtbhUOQV", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimosegundo/status/1193493603001282560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pLFtbhUOQV", "media_key": "3_1193493596651040768"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193493603001282560"], "created_at": "2019-11-10T11:40:23.000Z", "text": "PM se nega a pagar R$ 5 e mata guardador de carros no Rio de Janeiro \u2192 https://t.co/OYNc4Oldzd https://t.co/pLFtbhUOQV", "id": "1193493603001282560", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 28, "like_count": 62, "quote_count": 24}, "author_id": "8110402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 190, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/41G2bXUeIU", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193498967696453632"], "created_at": "2019-11-10T12:01:42.000Z", "text": "\u00abEn el 2020 vamos a gastar 22.000 millones de guaran\u00edes de nuestros impuestos para pagarles dieta, vi\u00e1ticos, seguro m\u00e9dico y combustible a 18 personas que viajar\u00e1n una vez al mes a Montevideo\u00bb.  https://t.co/41G2bXUeIU", "id": "1193498967696453632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166533413"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.4487, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/doYoqmSm21", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/amp.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "google.com/amp/s/amp.elpe\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193332689694347264"], "created_at": "2019-11-10T01:00:58.000Z", "text": "El sue\u00f1o roto de Omar\nUn adolescente extutelado por la Generalitat se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad\nhttps://t.co/doYoqmSm21", "id": "1193332689694347264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700637037687283712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.992, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193440444732063744"], "created_at": "2019-11-10T08:09:09.000Z", "text": "Leio que os militares est\u00e3o preocupados porque o discurso de Lula pode incitar a viol\u00eancia das multid\u00f5es. E o que faz Bolsonaro desde o ano passado? N\u00e3o incita as multid\u00f5es \u00e0 viol\u00eancia? Por que os militares n\u00e3o se preocupam tamb\u00e9m com isso? Simples: porque apoiam Bolsonaro.", "id": "1193440444732063744", "public_metrics": {"retweet_count": 2349, "reply_count": 601, "like_count": 14014, "quote_count": 122}, "author_id": "16794066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 149, "probability": 0.6109, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.6627, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}, {"start": 210, "end": 212, "probability": 0.4665, "type": "Place", "normalized_text": "\u5317\u6d77\u9053"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ZEpZX8ytPU", "expanded_url": "https://twitter.com/CULTCAT13/status/1193296775387308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZEpZX8ytPU", "media_key": "3_1193296765581025280"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ZEpZX8ytPU", "expanded_url": "https://twitter.com/CULTCAT13/status/1193296775387308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZEpZX8ytPU", "media_key": "3_1193296765589417984"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ZEpZX8ytPU", "expanded_url": "https://twitter.com/CULTCAT13/status/1193296775387308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZEpZX8ytPU", "media_key": "3_1193296765585260544"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1193296775387308033"], "created_at": "2019-11-09T22:38:16.000Z", "text": "\u904a\u3073\u307e\u3057\u3087\u3046\u3002\nPOWER VIOLENCE\uff01\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE https://t.co/ZEpZX8ytPU", "id": "1193296775387308033", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "396346965"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193498032328859648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "senapisa", "id": "1038478186026344448"}]}, "created_at": "2019-11-10T11:57:59.000Z", "text": "@senapisa Igual esse de disque preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193497929740357640"}], "id": "1193498032328859648", "in_reply_to_user_id": "109325390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "109325390"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/SadhvLKtIq", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1193497029646913537", "display_url": "twitter.com/publico_es/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193497357196963841"], "created_at": "2019-11-10T11:55:18.000Z", "text": "Qu\u00e9 desproposito. https://t.co/SadhvLKtIq", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193497029646913537"}], "id": "1193497357196963841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2508598832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/7apK5cSS7I", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliticRetwitt/status/1193296572483805184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7apK5cSS7I", "media_key": "3_1193296563344433157"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "Berlusconi"}, {"start": 54, "end": 63, "tag": "Carfagna"}, {"start": 196, "end": 202, "tag": "Renzi"}, {"start": 237, "end": 245, "tag": "Salvini"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193296572483805184"], "created_at": "2019-11-09T22:37:27.000Z", "text": "E #Berlusconi perde la pazienza e mette alle porte la #Carfagna che adesso non ha scelte: Andare via o deporre le armi e rinunciare ad una linea politica considerata suicida. La legittimazione di #Renzi e del suo progetto gli attacchi a #Salvini non pi\u00f9 sostenibili https://t.co/7apK5cSS7I", "id": "1193296572483805184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "733343330600398848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Isabelle Anguelovski"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/USWhSW8Vhd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/07/ciencia/1573156496_337653.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/11\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9tyD7MgNTS", "expanded_url": "https://twitter.com/arquitect_viva/status/1193455859222896640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tyD7MgNTS", "media_key": "3_1193455857226407938"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193455859222896640"], "created_at": "2019-11-10T09:10:24.000Z", "text": "Isabelle Anguelovski: \u201cLas nuevas zonas verdes de nuestras ciudades acaban beneficiando solo a los m\u00e1s ricos\u201d \nLa urbanista ha recibido 1,5 millones de euros de la UE para estudiar el impacto de los nuevos parques en 40 ciudades de Europa, EE UU y Canad\u00e1\nhttps://t.co/USWhSW8Vhd https://t.co/9tyD7MgNTS", "id": "1193455859222896640", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 7}, "author_id": "413500978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.6901, "type": "Other", "normalized_text": "AEWFullGear"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/FIPG9V51Sq", "expanded_url": "https://twitter.com/ChameleonPw/status/1193496650909716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FIPG9V51Sq", "media_key": "3_1193496623533432832"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 45, "tag": "AEWFullGear"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193496650909716480"], "created_at": "2019-11-10T11:52:30.000Z", "text": "the stage design is really cool\n\n#AEWFullGear https://t.co/FIPG9V51Sq", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193495845100019712"}], "id": "1193496650909716480", "in_reply_to_user_id": "1119989054429384704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119989054429384704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193225133646704640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "McMichirro", "id": "529127693"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "jorgeolivos1", "id": "286915737"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "created_at": "2019-11-09T17:53:35.000Z", "text": "@McMichirro @jorgeolivos1 @hurgamemoriaPE Qu\u00e9 f\u00e1cil colgarse de movimientos sociales hist\u00f3ricos, alcanzados sin ideolog\u00edas. La izquierda siempre ser\u00e1 arribista, convenida y sucia!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192769086457098240"}], "id": "1193225133646704640", "in_reply_to_user_id": "529127693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2425852454"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/trDQaZiTcX", "expanded_url": "http://bit.ly/2Cv769n", "display_url": "bit.ly/2Cv769n"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 73, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193495266281820160"], "created_at": "2019-11-10T11:47:00.000Z", "text": "No pudo soportar la perspectiva de encontrarse sin hogar | V\u00eda @elcasocom https://t.co/trDQaZiTcX", "id": "1193495266281820160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3504318874"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "1193261456646688769", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193261456646688769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193261456646688769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193519587477925889", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193519587477925889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193519587477925889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193518517309575168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193518517309575168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193518517309575168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000048480516280324", "value": "1000048480516280324", "detail": "User has been suspended: [1000048480516280324].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193514080755224578", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193514080755224578].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193514080755224578", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "897321020310376450", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [897321020310376450].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "897321020310376450", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193511658158776320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193511658158776320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193511658158776320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "593945208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [593945208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "593945208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193358900147445765", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193358900147445765].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193358900147445765", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193499022813794310", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193499022813794310].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193499022813794310", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "807588843880857600", "value": "807588843880857600", "detail": "User has been suspended: [807588843880857600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193502700232695812", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193502700232695812", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193502700232695812].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1193214255128023043", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193214255128023043", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193214255128023043].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "520415553", "value": "520415553", "detail": "User has been suspended: [520415553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193438226154962944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193438226154962944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193438226154962944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193336075739156481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193336075739156481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193336075739156481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1193522842102575112", "oldest_id": "1193495404458983425", "result_count": 453, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbz65xx7z36stm6uqdrjgrw8wakd"}}