{"data": [{"created_at": "2019-08-16T03:48:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/587gsUUPul", "expanded_url": "https://t.co/587gsUUPul", "display_url": "t.co/587gsUUPul"}]}, "id": "1162209615175540737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162209615175540737"], "text": "dceu only pra mim s\u00e3o os que shippam coringa e harley quinn com base em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/587gsUUPul", "author_id": "2865838937"}, {"created_at": "2019-08-16T03:47:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6698, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1162209324745150464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162209324745150464"], "text": "Cad\u00ea os migos pra assistir esquadr\u00e3o suicida comigo na netflix", "author_id": "750032195717304321"}, {"created_at": "2019-08-16T03:47:03.000Z", "id": "1162209126958505987", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162209126958505987"], "text": "Minha amiga que terminou o namoro, fica stalkeando horrores e se lamentando. Nossa, eu NUNCA entrei em rede social de ex depois de t\u00e9rmino, mesmo muito tempo dps, isso \u00e9 bem suicida. Amigos aprendam, n\u00e3o se deve ca\u00e7ar porque voc\u00ea acha. E minha amiga? Provavelmente t\u00e1 choramdo", "author_id": "567630569"}, {"created_at": "2019-08-16T03:47:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1162209116544090114", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162209116544090114"], "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "author_id": "2293544196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:44:35.000Z", "id": "1162208505543065601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162208505543065601"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "1161746808814653441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:44:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162208358398488578", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162208358398488578"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "author_id": "240792768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:43:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162208303683784708", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162208303683784708"], "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "author_id": "1123226288003715072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:43:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 184, "probability": 0.7319, "type": "Person", "normalized_text": "Quiroz"}]}, "id": "1162208275359621121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162208275359621121"], "text": "@MijaelGLP Cuando tu padre era ministro y se enriquec\u00eda robando bajo la la batuta del suicida,la gente sal\u00eda en estampida de nuestro pa\u00eds,tu no lo viste ni te contaron,pero lee a Quiroz.ahi est\u00e1 la historia de tu padre.", "author_id": "3001672774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}], "in_reply_to_user_id": "705775352"}, {"created_at": "2019-08-16T03:43:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "id": "1162208251439538176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162208251439538176"], "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "author_id": "2766308597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:41:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.5463, "type": "Person", "normalized_text": "Miss Bagua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabriel_angelv", "id": "54766998"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "id": "1162207751004540928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162207751004540928"], "text": "@gabriel_angelv @canalN_ Un seguidor del suicida, defendiendo a Miss Bagua", "author_id": "2927310162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162204114639446016"}], "in_reply_to_user_id": "54766998"}, {"created_at": "2019-08-16T03:40:17.000Z", "id": "1162207425472032770", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162207425472032770"], "text": "esta dominando o mundo e s\u00f3 estao percebendo isto no seu \u00faltimo est\u00e1gio quando a pessoa se cansa de viver e se suicida https://t.co/ZjdDVlDjlS", "author_id": "924030397394059264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1154554884966010881"}], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ZjdDVlDjlS", "expanded_url": "https://twitter.com/fvcku_paymee/status/1154554884966010881", "display_url": "twitter.com/fvcku_paymee/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T03:40:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.5927, "type": "Place", "normalized_text": "Colorado"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.7303, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 206, "end": 208, "probability": 0.3564, "type": "Other", "normalized_text": "THC"}, {"start": 253, "end": 255, "probability": 0.4993, "type": "Organization", "normalized_text": "THC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "amolinachile", "id": "195774307"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "AleFiguesant", "id": "914146507946889221"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/RG4Mo2KMLm", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC6625695/pdf/wjem-20-557.pdf", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/P\u2026"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/rwYPbux78I", "expanded_url": "https://twitter.com/lbarraa/status/1162207381389860865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rwYPbux78I", "media_key": "3_1162207371067662339"}]}, "id": "1162207381389860865", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162207381389860865"], "text": "@amolinachile @AleFiguesant Legalizar marihuana recreacional en adultos, empeora indicadores Salud  ej. Colorado USA legaliza marihuana recreacional 2014 y se aumenta consulta urgencia paciente suicida (+) THC https://t.co/RG4Mo2KMLm recordar que fumar THC empeora nuestra toma de decisiones, NO DA LO MISMO https://t.co/rwYPbux78I", "author_id": "435453621", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162206543833493504"}], "in_reply_to_user_id": "435453621", "geo": {"place_id": "002442586af0948e"}}, {"created_at": "2019-08-16T03:37:06.000Z", "id": "1162206625685393408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162206625685393408"], "text": "@Lgaymaraes @VenusemAries n \u00e9 so isso eu acho.. poe muito tempo a igreja catolica disse que os filhos de caim (o primeiro assassino, q matou o irm\u00e3o) nasceram com a pele escura porque tinha sido queimada pela ira de deus\ne diziam \"as palmas das m\u00e3os e dos p\u00e9s ficaram mais claras porque eles se+", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lgaymaraes", "id": "1363272812274868232"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "VenusemAries", "id": "239772422"}]}, "author_id": "806490688657457153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162195011464679424"}], "in_reply_to_user_id": "998012741251141632"}, {"created_at": "2019-08-16T03:35:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1162206312693809153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162206312693809153"], "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "author_id": "144308053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:35:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6349, "type": "Other", "normalized_text": "corona"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}]}, "id": "1162206152148443137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162206152148443137"], "text": "@VeroLinaresC Entonces la vicepresidenta s\u00ed puede maltratar?... Tiene corona?... Los ciudadanos estamos prohibidos de discrepar con alguien que apoy\u00f3 el indulto al dictador y protegi\u00f3 al cobarde suicida para que no lo investiguen?...Y ni hablar del Baguazo  y de los deudos", "author_id": "225269639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162039695775113216"}], "in_reply_to_user_id": "131331924"}, {"created_at": "2019-08-16T03:34:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.7952, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kalipolis", "id": "80082883"}]}, "id": "1162205999593340928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162205999593340928"], "text": "@kalipolis Algo dir\u00e1. Ante cada elecci\u00f3n crucial, el kirchnerismo se suicida. D\u00e9le tiempo. La arquitecta egipcia nunca defrauda.", "author_id": "2349454014", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162025562749263873"}], "in_reply_to_user_id": "80082883"}, {"created_at": "2019-08-16T03:34:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/B8jZcwqeA9", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1162184631485177856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8jZcwqeA9", "media_key": "3_1162184617178390528"}]}, "id": "1162205949450285056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162205949450285056"], "text": "RT @presademi: \"No quedar\u00e1 en la noche una estrella. \nNo quedar\u00e1 la noche...\" \n\nEl suicida/Jorge Luis Borges \ud83d\udc97 https://t.co/B8jZcwqeA9", "author_id": "187392226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162184631485177856"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:34:22.000Z", "id": "1162205935621857280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162205935621857280"], "text": "@eldestapeweb @ZuleDalmau hace un tiempo lo quiso hacer pero no encontro un suicida que ponga la cabeza en la guillotina", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ZuleDalmau", "id": "3245735321"}]}, "author_id": "828596237813297156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162183876590145537"}], "in_reply_to_user_id": "2792557771"}, {"created_at": "2019-08-16T03:34:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1162205921336012801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162205921336012801"], "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "author_id": "78195527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:32:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "id": "1162205572214611968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162205572214611968"], "text": "@mauriciomacri Fuerza la delincuente Cristina no debe llegar al poder es suicida para Argentina y mortal para Venezuela", "author_id": "230034884", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162073578583539713"}], "in_reply_to_user_id": "24900072"}, {"created_at": "2019-08-16T03:32:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162205374289596416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162205374289596416"], "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "author_id": "243762831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:31:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "monina721", "id": "264259912"}]}, "id": "1162205288880992261", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162205288880992261"], "text": "@nachomdeo @monina721 Alberto si llega a presidente que se cuide, no ser\u00eda el primero que se suicida por intermedio de los K", "author_id": "2847285329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162097485843750913"}], "in_reply_to_user_id": "1090030958"}, {"created_at": "2019-08-16T03:31:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Z\u00fa\u00f1iga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AdandeMariass", "id": "271626447"}, {"start": 131, "end": 139, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/BMQZarAmGp", "expanded_url": "https://culto.latercera.com/2019/08/13/al-amigo-sigrid-nunez/", "display_url": "culto.latercera.com/2019/08/13/al-\u2026"}]}, "id": "1162205127245066241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162205127245066241"], "text": "RT @AdandeMariass: Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able por Diego Z\u00fa\u00f1iga \nhttps://t.co/BMQZarAmGp v\u00eda @CultoLT", "author_id": "2184876370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162202588013453312"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:31:07.000Z", "id": "1162205117891768323", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162205117891768323"], "text": "RT @Ibero909FM: Para los que en 1999 hab\u00eda dos opciones: ensimismarse en una suerte de congregaci\u00f3n suicida o suicidar el cuerpo a trav\u00e9s d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ibero909FM", "id": "23224159"}]}, "author_id": "3094692806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162197285951770624"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:30:34.000Z", "id": "1162204978494279680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162204978494279680"], "text": "@fernandorrn @favelanewsrj @wilsonwitzel E crian\u00e7as, quantos casos nos acompanhamos nos \u00faltimos notici\u00e1rios q a pol\u00edcia matou inocente pq \"se confundiu\" \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f nos poupe", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fernandorrn", "id": "56029085"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "944888118435631104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162204602789482496"}], "in_reply_to_user_id": "944888118435631104"}, {"created_at": "2019-08-16T03:28:20.000Z", "id": "1162204417543811072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162204417543811072"], "text": "Matan a una piba de 17 a\u00f1os el asesino se suicida y le hacen publicaciones a \u00e9l diciendo \"buena persona, humilde\" Como carajo les da????", "author_id": "465870819"}, {"created_at": "2019-08-16T03:27:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9742, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1162204237884997632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162204237884997632"], "text": "T\u00f4 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida por motivos apenas de: trilha sonora sensacional", "author_id": "3015947434"}, {"created_at": "2019-08-16T03:27:11.000Z", "id": "1162204126861844480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162204126861844480"], "text": "De que sirve hablarle de muerte a un suicida !", "author_id": "1002008564"}, {"created_at": "2019-08-16T03:25:30.000Z", "id": "1162203706483326976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162203706483326976"], "text": "Acabei de sair de uma conversa, que eu terminei com a seguinte frase:\n\"Ningu\u00e9m se suicida pra fugir da vida. As pessoas se suicidam pra fugir da dor\"\n\n~peguei pesado, cmg e com a pessoa", "author_id": "856376158442729472"}, {"created_at": "2019-08-16T03:25:30.000Z", "id": "1162203703077560323", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162203703077560323"], "text": "@sopestarry Juntou um bando de adolescente o lugar j\u00e1 vira assombrado\n\nA minha antiga escola foi constru\u00edda em cima de um cemit\u00e9rio ind\u00edgena e mataram uma menina l\u00e1 (pelo q contaram)\n\nAi agr a nova foi constru\u00edda em cima de uma igreja onde o pastor se matou hmmm tendi", "author_id": "992987572598198273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161778309296005120"}], "in_reply_to_user_id": "1015781710909362178"}, {"created_at": "2019-08-16T03:25:11.000Z", "id": "1162203626833448962", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162203626833448962"], "text": "@GoChallengeOf Eso hubiera sido un acto suicida y \u00e9pico. Creo que con el simple hecho de escuchar ese nombre se pone violento. El se\u00f1or fue valiente jaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GoChallengeOf", "id": "819655943088640004"}]}, "author_id": "106924156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162202148483977216"}], "in_reply_to_user_id": "819655943088640004"}, {"created_at": "2019-08-16T03:24:42.000Z", "id": "1162203503424499717", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162203503424499717"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "303040956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:23:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1162203269935980544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162203269935980544"], "text": "Lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida na netflix, ai hj eu finalmente vi esse filme, e na real achei ele m\u00f3 bom", "author_id": "734425455844044800"}, {"created_at": "2019-08-16T03:23:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1162203107561889792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162203107561889792"], "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "author_id": "2157211838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:22:36.000Z", "id": "1162202973885407232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162202973885407232"], "text": "Voy a decir algo que posiblemente se tome como un pensamiento suicida, pero en realidad nada que ver, esta todo joya. Yo no le tengo miedo a la muerte, es mas, si me muero ma\u00f1ana no tendr\u00eda problemas, viv\u00ed bien, mas de lo esperado y honestamente vivo medio en autom\u00e1tico", "author_id": "1115975938062393346"}, {"created_at": "2019-08-16T03:22:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Pimenta"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.6256, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}]}, "id": "1162202949721808896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162202949721808896"], "text": "RT @jcwmorsch: \"O deputado Paulo Pimenta prop\u00f5e que a lei contra abusos de autoridade seja batizada como \"Lei Cancellier\", em homenagem ao\u2026", "author_id": "1020263844390875136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161987044488425472"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:22:04.000Z", "id": "1162202841542381568", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162202841542381568"], "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Vittorio"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "Feltri"}, {"start": 111, "end": 118, "tag": "Matteo"}, {"start": 119, "end": 127, "tag": "Salvini"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/INZVSfpJGn", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5739432/vittorio-feltri-matteo-salvini-la-tua-e-una-mossa-suicida-cosi-le-elezioni-te-le-sogni/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/57\u2026"}]}, "text": "Vittorio Feltri: Matteo Salvini la tua \u00e8 una mossa suicida. Cos\u00ec le elezioni te le sogni -  #Vittorio #Feltri: #Matteo #Salvini  https://t.co/INZVSfpJGn", "author_id": "717039627916484608"}, {"created_at": "2019-08-16T03:21:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.4694, "type": "Person", "normalized_text": "CRISTINA"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.6967, "type": "Person", "normalized_text": "NIN GUNEAN"}]}, "id": "1162202796801843201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162202796801843201"], "text": "EN VENEZUELA Y EL MUNDO DICEN QUE ARGENTINA VOTA POPULISMO DE CRISTINA Y NIN GUNEAN A ALBERTO\nQUE PENSAS??\nME AVERGUENZA UN PAIS SUICIDA\nQUE PASA CON LOS QUE VOTAN A LOS K Y NO LO SON \nHAN COMETIDO EL PEOR ERROR CONSECUENCIA LA DE HOY!!!!", "author_id": "3917319810", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"created_at": "2019-08-16T03:21:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Z\u00fa\u00f1iga"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 120, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BMQZarAmGp", "expanded_url": "https://culto.latercera.com/2019/08/13/al-amigo-sigrid-nunez/", "display_url": "culto.latercera.com/2019/08/13/al-\u2026"}]}, "id": "1162202588013453312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162202588013453312"], "text": "Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able por Diego Z\u00fa\u00f1iga \nhttps://t.co/BMQZarAmGp v\u00eda @CultoLT", "author_id": "271626447"}, {"created_at": "2019-08-16T03:20:55.000Z", "id": "1162202549740396545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162202549740396545"], "text": "Que llegue el suicida !! https://t.co/rdNvxRZmEd", "author_id": "1248553375", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162107242600116224"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/rdNvxRZmEd", "expanded_url": "https://twitter.com/scrappymas/status/1162107242600116224", "display_url": "twitter.com/scrappymas/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T03:20:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/B8jZcwqeA9", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1162184631485177856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8jZcwqeA9", "media_key": "3_1162184617178390528"}]}, "id": "1162202511572443136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162202511572443136"], "text": "RT @presademi: \"No quedar\u00e1 en la noche una estrella. \nNo quedar\u00e1 la noche...\" \n\nEl suicida/Jorge Luis Borges \ud83d\udc97 https://t.co/B8jZcwqeA9", "author_id": "359420148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162184631485177856"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:19:14.000Z", "id": "1162202125822234629", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162202125822234629"], "text": "ATENTI ATENTI o adelanta elecciones o se fuga del pa\u00eds o se suicida @majulluis", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 78, "username": "majulluis", "id": "142684449"}]}, "author_id": "2951452881"}, {"created_at": "2019-08-16T03:18:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "Narcoindultador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pajaroazulperu", "id": "85741755"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}]}, "id": "1162202008289517568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162202008289517568"], "text": "RT @pajaroazulperu: @NicolasLucar El Narcoindultador suicida, que debe estar fri\u00e9ndose en el infierno por qu\u00e9 fue un ladr\u00f3n miserable.", "author_id": "842763781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162153653710589952"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:16:37.000Z", "id": "1162201470428520455", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162201470428520455"], "text": "Reci\u00e9n hoy vi escuadr\u00f3n suicida, y no est\u00e1 tan mal eh!", "author_id": "805316539"}, {"created_at": "2019-08-16T03:15:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162201302400524288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162201302400524288"], "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "author_id": "875060645162606592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:15:21.000Z", "id": "1162201149908422657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162201149908422657"], "text": "Recebi msg de uma amiga dizendo q o filho da professora dela de 13 anos se matou... se ta doendo no meu peito imagina a m\u00e3e", "author_id": "4130726721"}, {"created_at": "2019-08-16T03:14:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 93, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 94, "tag": "EpsteinSuicide"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bbbmejia", "id": "67688912"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SzRZYeAwQK", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/15/bill-clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-jeffrey-epstein/", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/15/bil\u2026"}]}, "id": "1162201009780736000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162201009780736000"], "text": "RT @bbbmejia: Bonita imagen vestido de mujer en la mansi\u00f3n de su amigo suicida #EpsteinSuicide  https://t.co/SzRZYeAwQK", "author_id": "290851721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162144312555180036"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:14:36.000Z", "id": "1162200961495867392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162200961495867392"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "2283832808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:14:26.000Z", "id": "1162200918948843521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162200918948843521"], "text": "o sea y hemos hecho mil memes de k somos una generaci\u00f3n suicida y no c ke pero yo creo k m\u00e1s bn hubo un apogeo de info sobre existencialismo (no s\u00f3lo libros sino k el internet permiti\u00f3 hacernos saber k todos pasamos por los mismos cuestionamientos sobre la vida y la muerte)", "author_id": "230057498"}, {"created_at": "2019-08-16T03:13:03.000Z", "id": "1162200572012847104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162200572012847104"], "text": "Voy a embarcarme en una misi\u00f3n casi suicida. En lugar de dibujar un retrato o busto como siempre lo hago, dibujar\u00e9 por primera vez un cuerpo completo. https://t.co/vacEBEwG2X", "author_id": "718535158941376514", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/vacEBEwG2X", "expanded_url": "https://twitter.com/DeLaCerdaDavid/status/1162200572012847104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vacEBEwG2X", "media_key": "3_1162200556766552066"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T03:12:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "becocaceres", "id": "247041584"}]}, "id": "1162200484804849664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162200484804849664"], "text": "@becocaceres And\u00e1aaaaaaa!! Ya no est\u00e1 el suicida para preguntarle por Bagua!!!", "author_id": "936069896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162095190338940930"}], "in_reply_to_user_id": "247041584"}, {"created_at": "2019-08-16T03:12:03.000Z", "id": "1162200318572023808", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162200318572023808"], "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Vittorio"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "Feltri"}, {"start": 111, "end": 118, "tag": "Matteo"}, {"start": 119, "end": 127, "tag": "Salvini"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/3Wid01Hpog", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-08-15/vittorio-feltri-matteo-salvini-la-tua-e-una-mossa-suicida-cosi-le-elezioni-te-le-sogni/5739432/", "display_url": "zazoom.it/2019-08-15/vit\u2026"}]}, "text": "Vittorio Feltri: Matteo Salvini la tua \u00e8 una mossa suicida. Cos\u00ec le elezioni te le sogni -  #Vittorio #Feltri: #Matteo #Salvini  https://t.co/3Wid01Hpog", "author_id": "231726084"}, {"created_at": "2019-08-16T03:10:42.000Z", "id": "1162199980032974854", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162199980032974854"], "entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 137, "tag": "\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a"}, {"start": 138, "end": 148, "tag": "\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0"}, {"start": 150, "end": 157, "tag": "\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/XocIn7RfdV", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11869", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11869", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11869"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u98ef\u4f0f\u306e\u9023\u65e5\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u6848\u306f\u5947\u60f3\u5929\u5916\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u5168\u3066\u306f\u8a08\u7b97\u304b\u2026\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u98ef\u4f0f\u306e\u4ef0\u5929\u30d7\u30e9\u30f3\u306e\u8003\u5bdf\u3067\u3059\u3002\n\u4eca\u56de\u306e\u30d7\u30e9\u30f3\u306f\u98ef\u4f0f\u306e\u25ef\u25ef\u25ef\u76ee\u7dda\u304b\u3089\u51fa\u305f\u767a\u8a00\u306a\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u2b07\ufe0e\u2b07\ufe0e\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/XocIn7RfdV\n\n#\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a #\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0 \n#\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0", "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-08-16T03:10:37.000Z", "id": "1162199957220319232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162199957220319232"], "text": "@MijaelGLP No te olvides la \u00e9poca que tu viejo fue gobierno con el delincuente suicida.", "author_id": "40023934", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162086333717917697"}], "in_reply_to_user_id": "705775352"}, {"created_at": "2019-08-16T03:09:57.000Z", "id": "1162199790379081728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162199790379081728"], "text": "RT @venturamariaa: @ribeiro_arilton Nem parece que quase se matou p tirar essa foto \ud83e\udd23", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "venturamariaa", "id": "1026966918337585152"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "ribeiro_arilton", "id": "3335204039"}]}, "author_id": "3335204039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162180670766112768"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:09:33.000Z", "id": "1162199691976511488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162199691976511488"], "text": "RT @Ibero909FM: Para los que en 1999 hab\u00eda dos opciones: ensimismarse en una suerte de congregaci\u00f3n suicida o suicidar el cuerpo a trav\u00e9s d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ibero909FM", "id": "23224159"}]}, "author_id": "259102969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162197285951770624"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:09:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "id": "1162199613819932672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162199613819932672"], "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "author_id": "1029924403012882434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:08:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Doherty"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.749, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8234, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1162199520756682753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162199520756682753"], "text": "En menos de un mes me gusto Thomas Doherty y el Joker de Escuadr\u00f3n Suicida.\n\nYa matenme, plz :(", "author_id": "1028778394551369728"}, {"created_at": "2019-08-16T03:08:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162199508702433287", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162199508702433287"], "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "author_id": "2495156744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:07:56.000Z", "id": "1162199284361641984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162199284361641984"], "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "author_id": "588568629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:07:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Mart\u00ednez"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9228, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "r101ck", "id": "187638046"}]}, "id": "1162199125577703424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162199125577703424"], "text": "RT @r101ck: Javier Mart\u00ednez (Amor Suicida) es un personaje muy conocido en el circuito de fiestas de m\u00fasica electr\u00f3nica por su entusiasmo.\u2026", "author_id": "1075071831583981568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162198560114393090"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:06:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.991, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.6481, "type": "Other", "normalized_text": "jared leto"}]}, "id": "1162198961953751042", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162198961953751042"], "text": "acabei de descobrir que tem esquadr\u00e3o suicida na netflix, quem que vai admirar o jared leto cmg ?", "author_id": "3094846582"}, {"created_at": "2019-08-16T03:06:37.000Z", "id": "1162198953858699264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162198953858699264"], "text": "RT @Ibero909FM: Para los que en 1999 hab\u00eda dos opciones: ensimismarse en una suerte de congregaci\u00f3n suicida o suicidar el cuerpo a trav\u00e9s d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ibero909FM", "id": "23224159"}]}, "author_id": "493798554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162197285951770624"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:06:37.000Z", "id": "1162198951086321664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162198951086321664"], "text": "boa noite pra quem se matou estudando qu\u00edmica e entendeu v\u00e1rios nada", "author_id": "3254747963", "geo": {"place_id": "66a72011ed6d4853"}}, {"created_at": "2019-08-16T03:05:49.000Z", "id": "1162198751487975424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162198751487975424"], "text": "RT @Ibero909FM: Para los que en 1999 hab\u00eda dos opciones: ensimismarse en una suerte de congregaci\u00f3n suicida o suicidar el cuerpo a trav\u00e9s d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ibero909FM", "id": "23224159"}]}, "author_id": "197567526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162197285951770624"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:05:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Boko Haram"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.4936, "type": "Place", "normalized_text": "Chad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Eldruso", "id": "923610065835380737"}]}, "id": "1162198598487949317", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162198598487949317"], "text": "RT @Eldruso: \ud83c\uddf9\ud83c\udde9 - Cinco civiles y un soldado mueren en un atentado suicida de Boko Haram en el oeste de Chad.", "author_id": "247007005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643110822268931"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:05:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Mart\u00ednez"}, {"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Suicida"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 263, "tag": "Rock101Cumple35"}, {"start": 264, "end": 271, "tag": "Online"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 186, "username": "PySR101", "id": "1075071831583981568"}, {"start": 191, "end": 201, "username": "BishopUPG", "id": "210852754"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/LpdyMVcnuZ", "expanded_url": "http://Rock101online.mx", "display_url": "Rock101online.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581503373366292480/HmFpx063?format=jpg&name=orig", "width": 1112, "height": 640}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581503373366292480/HmFpx063?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Rock101 - Puro, Total y Absoluto Rock & Roll", "description": "Revolucionando la radio desde 1984, Rock 101 es un medio siempre innovador y acorde con su \u00e9poca... Ahora desde el planeta online, la odisea iniciada por Luis Gerardo Salas contin\u00faa rompiendo esquemas y proponiendo nuevas formas de comunicaci\u00f3n.", "unwound_url": "https://rock101online.mx/"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/lgyUGltPhI", "expanded_url": "https://twitter.com/r101ck/status/1162198560114393090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lgyUGltPhI", "media_key": "3_1162198558004695040"}]}, "id": "1162198560114393090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162198560114393090"], "text": "Javier Mart\u00ednez (Amor Suicida) es un personaje muy conocido en el circuito de fiestas de m\u00fasica electr\u00f3nica por su entusiasmo. Esta noche nos deleita con su selecci\u00f3n musical en @PySR101 con @BishopUPG \u00a1Esc\u00fachalo ahora en https://t.co/LpdyMVcnuZ!\n#Rock101Cumple35 #Online https://t.co/lgyUGltPhI", "author_id": "187638046"}, {"created_at": "2019-08-16T03:03:08.000Z", "id": "1162198076347600903", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162198076347600903"], "text": "RT @Ibero909FM: Para los que en 1999 hab\u00eda dos opciones: ensimismarse en una suerte de congregaci\u00f3n suicida o suicidar el cuerpo a trav\u00e9s d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ibero909FM", "id": "23224159"}]}, "author_id": "1130935564163846149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162197285951770624"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:02:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "Galperin"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Caputo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "WDVL4", "id": "1114261105881362432"}]}, "id": "1162198005648363521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162198005648363521"], "text": "@WDVL4 Hoy Galperin, ayer toto Caputo. Salvo la chaqueta suicida , ya se dieron cuenta todos.", "author_id": "1519151606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162153773428629506"}], "in_reply_to_user_id": "1114261105881362432"}, {"created_at": "2019-08-16T03:01:06.000Z", "id": "1162197562092224512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162197562092224512"], "text": "RT @DanyPag: Pueblo suicida https://t.co/KLMhASbpqs", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DanyPag", "id": "2218749048"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/KLMhASbpqs", "expanded_url": "https://twitter.com/DANYD8/status/1161656506376433665", "display_url": "twitter.com/DANYD8/status/\u2026"}]}, "author_id": "1120530562069012482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162106235560386560"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:00:55.000Z", "id": "1162197517741617152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162197517741617152"], "text": "La l\u00ednea \u201catenci\u00f3n al suicida\u201d del gobierno.... no existe: 0800 2738255", "author_id": "722618374572871682"}, {"created_at": "2019-08-16T03:00:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6967, "type": "Person", "normalized_text": "miguel"}]}, "id": "1162197499009912836", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162197499009912836"], "text": "A miguel no lo matan, se suicida", "author_id": "809832475178450944", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"created_at": "2019-08-16T03:00:19.000Z", "id": "1162197366012669952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162197366012669952"], "text": "RT @luana_santos64: Esse professor que se matou j\u00e1 meu deu aula, bagulho doido mt triste isso \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "author_id": "1106345070477877254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162178302293041153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T03:00:03.000Z", "id": "1162197301709828096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162197301709828096"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \ud83c\udfa5\ud83d\ude34", "author_id": "174431950"}, {"created_at": "2019-08-16T03:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 159, "probability": 0.8018, "type": "Other", "normalized_text": "Surrender"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 174, "username": "ChemBros", "id": "103032613"}, {"start": 181, "end": 191, "username": "pacoso_mx", "id": "197567526"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/IrrX2xTzOC", "expanded_url": "https://ibero909.fm/blog/dos-decadas-de-surrender-chemical-brothers", "display_url": "ibero909.fm/blog/dos-decad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ibero909.fm/blog/dos-decadas-de-surrender-chemical-brothers"}]}, "id": "1162197285951770624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162197285951770624"], "text": "Para los que en 1999 hab\u00eda dos opciones: ensimismarse en una suerte de congregaci\u00f3n suicida o suicidar el cuerpo a trav\u00e9s del baile y el rave. As\u00ed es 'Surrender' de @ChemBros\n\nPor: @pacoso_mx\n \nhttps://t.co/IrrX2xTzOC", "author_id": "23224159"}, {"created_at": "2019-08-16T02:59:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "id": "1162197248937041920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162197248937041920"], "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "author_id": "1534252652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:59:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "id": "1162197180024684545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162197180024684545"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "author_id": "542663563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:58:31.000Z", "id": "1162196912268894209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162196912268894209"], "text": "RT @sabfreires: Hoje o irm\u00e3o de um colega do ensino m\u00e9dio se suicidou, um jovem nem sei se j\u00e1 tinha 15 anos. Meu cora\u00e7\u00e3o doeu demais, doeu\u2026", "author_id": "2429851050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162170214999613440"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:58:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162196826797162496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162196826797162496"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "author_id": "464874421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:57:58.000Z", "id": "1162196777291964416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162196777291964416"], "text": "RT @lucyguimaraess: Se vc nunca teve pensamento suicida, vc \u00e9 privilegiado sim!", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lucyguimaraess", "id": "1199500976"}]}, "author_id": "873000732097728516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162181080931323905"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:56:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5799, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra civil"}, {"start": 15, "end": 31, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.7926, "type": "Other", "normalized_text": "Homem Aranha"}]}, "id": "1162196330208485376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162196330208485376"], "text": "Guerra civil e Esquadr\u00e3o Suicida na Netflix.\nQual vou assistir?\nExatamente, Homem Aranha 1", "author_id": "1041879247479091200"}, {"created_at": "2019-08-16T02:56:08.000Z", "id": "1162196313825583106", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162196313825583106"], "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "author_id": "770270391805829120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:55:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "id": "1162196243067494400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162196243067494400"], "text": "A cena que o Batman aparece no esquadr\u00e3o suicida KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "author_id": "4506213465"}, {"created_at": "2019-08-16T02:54:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 168, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "shakespeare"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "byunni3", "id": "2987342033"}]}, "id": "1162195992378138624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162195992378138624"], "text": "@byunni3 justamente por nao ser tao uau assim q eu gosto pq \u00e9 um misterio q vc fica o tempo todo se perguntando quem foi q matou q no final vc s\u00f3 quer mandar shakespeare tomar no cu", "author_id": "85138917", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162195738882924544"}], "in_reply_to_user_id": "1348039921"}, {"created_at": "2019-08-16T02:54:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.4679, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/4G2joD23pY", "expanded_url": "https://twitter.com/veroferro10/status/1162195924229263361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4G2joD23pY", "media_key": "16_1162195909679157248"}]}, "id": "1162195924229263361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162195924229263361"], "text": "Buenas noches a todos\ud83d\ude0a!!!!!!\nDescansen\ud83d\ude0a\ud83d\ude00\ud83d\ude1a\nYo viendo Escuadr\u00f3n suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/4G2joD23pY", "author_id": "947109880380514304"}, {"created_at": "2019-08-16T02:54:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1162195839600582656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162195839600582656"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "2349015506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:54:12.000Z", "id": "1162195828544425988", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162195828544425988"], "text": "Imagina tu estudar um ano INTEIRO da\u00ed tu vai l\u00e1 faz a prova, se fode pra caralho e na sa\u00edda da prova tu leva um tiro e morre\n\neu juro q se acontecesse comigo eu seria a alma penada mais chata o poss\u00edvel, ia infernizar a vida de quem me matou", "author_id": "768558601367654400"}, {"created_at": "2019-08-16T02:53:32.000Z", "id": "1162195659270713349", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162195659270713349"], "text": "@deborah_florian @ThayeneJovito me deixa ser suicida pf", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "deborah_florian", "id": "861394099227774976"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "ThayeneJovito", "id": "1494802851012521987"}]}, "author_id": "4556840848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162183338121207809"}], "in_reply_to_user_id": "861394099227774976"}, {"created_at": "2019-08-16T02:53:11.000Z", "id": "1162195570481487872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162195570481487872"], "text": "No es una nota suicida, pero neta que ya me estoy cansando de este mundo y de su gente.", "author_id": "960581296354336768"}, {"created_at": "2019-08-16T02:53:10.000Z", "id": "1162195565699932160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162195565699932160"], "text": "RT @sra_topzera: parece que quanto mais vc assiste esquadr\u00e3o suicida pior esse filme fica", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sra_topzera", "id": "1008173760514592768"}]}, "author_id": "4506213465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160933095111086080"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:53:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.502, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}]}, "id": "1162195550160093184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162195550160093184"], "text": "@tenuca_ Liga da Justi\u00e7a&gt;&gt;&gt;Esquadr\u00e3o Suicida&gt;&gt;&gt; fim do po\u00e7o&gt;&gt;&gt;&gt; Avengers", "author_id": "4353426136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162195213856706561"}], "in_reply_to_user_id": "4891053088"}, {"created_at": "2019-08-16T02:52:34.000Z", "id": "1162195414549798912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162195414549798912"], "text": "N\u00e3o conheci um filme pior que esquadr\u00e3o suicida ainda", "author_id": "4506213465"}, {"created_at": "2019-08-16T02:52:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/B8jZcwqeA9", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1162184631485177856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8jZcwqeA9", "media_key": "3_1162184617178390528"}]}, "id": "1162195339056734209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162195339056734209"], "text": "RT @presademi: \"No quedar\u00e1 en la noche una estrella. \nNo quedar\u00e1 la noche...\" \n\nEl suicida/Jorge Luis Borges \ud83d\udc97 https://t.co/B8jZcwqeA9", "author_id": "2995332287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162184631485177856"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:52:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162195313077047296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162195313077047296"], "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "author_id": "833515280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:51:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1162195206604652545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162195206604652545"], "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "author_id": "38680984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:51:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cliff"}, {"start": 166, "end": 177, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Natalie Wood"}, {"start": 181, "end": 193, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Wagner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ivoroodrigues", "id": "1428813716921987084"}]}, "id": "1162195115143831557", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162195115143831557"], "text": "@ivoroodrigues Outra coisa, que s\u00f3 depois vim entender. O passado do Cliff, como \u00e9 retratado no filme, dele com a esposa dele, \u00e9 baseado numa hist\u00f3ria real. Do casal Natalie Wood e Robert Wagner. Onde at\u00e9 hoje n\u00e3o se sabe se ele matou a esposa ou n\u00e3o. Uma trama estanha, no m\u00ednimo...", "author_id": "2815550912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162190601208717312"}], "in_reply_to_user_id": "2815550912"}, {"created_at": "2019-08-16T02:51:13.000Z", "id": "1162195077705469953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162195077705469953"], "text": "Hombre mat\u00f3 a otro, a su hijo, y se suicida tras\u00a0discusi\u00f3n https://t.co/3oV5s92zte https://t.co/MxWm4knmhX", "author_id": "1157031031482081281", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/3oV5s92zte", "expanded_url": "http://notiesencia.net/2019/08/16/hombre-mato-a-otro-a-su-hijo-y-se-suicida-tras-discusion/", "display_url": "notiesencia.net/2019/08/16/hom\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/MxWm4knmhX", "expanded_url": "https://twitter.com/notiesencianet/status/1162195077705469953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MxWm4knmhX", "media_key": "3_1162195075805396992"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T02:51:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5253, "type": "Person", "normalized_text": "Andrye"}, {"start": 9, "end": 26, "probability": 0.9155, "type": "Other", "normalized_text": "La Peque\u00f1a Suicida"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 105, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/NCHH7ilCby", "expanded_url": "https://youtu.be/176VIN7hGBs", "display_url": "youtu.be/176VIN7hGBs"}]}, "id": "1162195056343711745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162195056343711745"], "text": "Andrye - La Peque\u00f1a Suicida - Lyrics letra ( Rap para suicidas 2017) https://t.co/NCHH7ilCby v\u00eda @YouTube", "author_id": "1140108613039661057"}, {"created_at": "2019-08-16T02:50:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.3503, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MiguelAntezana", "id": "55885633"}]}, "id": "1162194951205081088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162194951205081088"], "text": "RT @MiguelAntezana: Hey, @MijaelGLP: \nPreg\u00fantale a tu pap\u00e1 c\u00f3mo fue vivir durante el primer gobierno del suicida Garc\u00eda y cu\u00e1ntos j\u00f3venes y\u2026", "author_id": "1431341604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162111678676447232"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:50:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5039, "type": "Other", "normalized_text": "panzon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}, "id": "1162194889246957568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162194889246957568"], "text": "@evelinorcon No pues, si se trata del panzon suicida es alanismo.", "author_id": "2200588627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161656555051343872"}], "in_reply_to_user_id": "54091900"}, {"created_at": "2019-08-16T02:49:43.000Z", "id": "1162194699840565255", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162194699840565255"], "text": "No, no soy suicida https://t.co/ZGYSWjVyM3", "author_id": "24737773", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/ZGYSWjVyM3", "expanded_url": "https://twitter.com/JeanEsquives/status/1161694241875210241", "display_url": "twitter.com/JeanEsquives/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T02:49:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.7114, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/GoXQNkNrL6", "expanded_url": "https://twitter.com/ohomemmorcego/status/1162194678562902018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GoXQNkNrL6", "media_key": "3_1162194670576898048"}]}, "id": "1162194678562902018", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162194678562902018"], "text": "\"N\u00f3s somos os vil\u00f5es, \u00e9 isso que a gente faz.\"\n\nArlequina | Esquadr\u00e3o Suicida (Suicide Squad, 2016) https://t.co/GoXQNkNrL6", "author_id": "97648832"}, {"created_at": "2019-08-16T02:49:24.000Z", "id": "1162194620597624832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162194620597624832"], "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida? \ud83d\udca2 https://t.co/0PmvMcj5AB", "author_id": "3964661956", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/0PmvMcj5AB", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1NWyRIgHZhGiuIdJoKvex0aSOR3NemELo_e2s0/?igshid=1bde02tvjk4za", "display_url": "instagram.com/p/B1NWyRIgHZhG\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T02:49:13.000Z", "id": "1162194574326059010", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162194574326059010"], "text": "@rieger_marcia @EmeEmeLula Ele por acaso  se confessou  para o padre e disse  que  se arrependeu de matar a filha? At\u00e9  onde  sei ele nem admitiu que  matou ningu\u00e9m,  a esquerda  devia cuidar de pol\u00edtica,  os bandidos  que fiquem com os pastores  da direita!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rieger_marcia", "id": "1209102889706278913"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "emeemelula", "id": "31360891"}]}, "author_id": "1141806543916154880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162177555295866880"}], "in_reply_to_user_id": "1124346774443917314"}, {"created_at": "2019-08-16T02:49:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "ChoquehuancaAna", "id": "707406608255602688"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Carlos_Bruce", "id": "1416607974"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "PPKbancada", "id": "763171161639362560"}]}, "id": "1162194557963890688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162194557963890688"], "text": "RT @carlospeak: @MecheAF @ChoquehuancaAna @Carlos_Bruce @PPKbancada Apoyaste el indulto al dictador, corrupto, criminal y ladr\u00f3n de Fujimor\u2026", "author_id": "354634898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162186336754946048"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:48:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1162194425369333763", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162194425369333763"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "author_id": "935201034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:47:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4637, "type": "Organization", "normalized_text": "panzon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PeruECpe", "id": "864214241447948288"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1162194043457232896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162194043457232896"], "text": "@PeruECpe @elcomercio_peru Recordemos esa gran obra del panzon suicida mando hacer en ese lugar, el muro de la verg\u00fcenza.", "author_id": "2200588627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162035499076325377"}], "in_reply_to_user_id": "864214241447948288"}, {"created_at": "2019-08-16T02:45:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.6081, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 90, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1162193754402492416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162193754402492416"], "text": "RT @ArgosMozart: pura palabrer\u00eda, m\u00e1s parece las fanfarronadas del delincuente suicida #AG. Si tanto le interesa la defensa de la gobernabi\u2026", "author_id": "2334970492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162173413189980163"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:45:54.000Z", "id": "1162193738581630982", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162193738581630982"], "text": "Ta citando sempre uma mensagem que ele me mandou parecendo uma mensagem suicida aiaiai", "author_id": "902952576940998656"}, {"created_at": "2019-08-16T02:45:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Pe\u00f1a"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Dujovne"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Lilita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LaMeibel", "id": "130278427"}]}, "id": "1162193713147326464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162193713147326464"], "text": "RT @LaMeibel: Se ve que Marcos Pe\u00f1a y Dujovne escucharon el discurso de Lilita y ni ah\u00ed que se prend\u00edan en un pacto suicida.", "author_id": "160720031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162190911385866242"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:45:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6601, "type": "Person", "normalized_text": "Duff"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 146, "tag": "DueloDosConfeiteiros"}]}, "id": "1162193683917262848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162193683917262848"], "text": "Duff se matou pra fazer algo criativo e cheio de dificuldade no sorvete enquanto o carinha relaxava... Achei injusto ok :')\n #DueloDosConfeiteiros", "author_id": "1052016868331057154"}, {"created_at": "2019-08-16T02:45:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.5611, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JurunaPDT12", "id": "385518338"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/zbw1mb4vYv", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}]}, "id": "1162193606301507584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162193606301507584"], "text": "RT @JurunaPDT12: Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou https://t.co/zbw1mb4vYv", "author_id": "311705961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162189501214728194"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:43:44.000Z", "id": "1162193193838022656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162193193838022656"], "text": "@hope_heloisa pra n\u00e3o ter tanta ansiedade e pensamento suicida", "author_id": "4828263892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162192566495744001"}], "in_reply_to_user_id": "1144428730875613184"}, {"created_at": "2019-08-16T02:43:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5868, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.672, "type": "Other", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "Rochi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rogeliomarcos", "id": "145642542"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "aaronsalomong", "id": "42058331"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1162193163252985857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162193163252985857"], "text": "@rogeliomarcos @aaronsalomong @canalN_ @MartinVizcarraC S\u00f3lo, supo que Toledo recib\u00eda coima de ODEBRECHT y el santo suicida, nunca denunci\u00f3. Ni pidi\u00f3, ni le dieron ... Los chanchos vuelan Rochi.", "author_id": "146657761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162191822317346817"}], "in_reply_to_user_id": "145642542"}, {"created_at": "2019-08-16T02:43:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8135, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/fLoxxZiuKh", "expanded_url": "https://twitter.com/pigchyna/status/1162193035817566208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fLoxxZiuKh", "media_key": "16_1162193024904024066"}]}, "id": "1162193035817566208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162193035817566208"], "text": "Adi\u00f3s, me fui a mirar Escuadr\u00f3n Suicida \ud83e\udd17\ud83e\udd17 https://t.co/fLoxxZiuKh", "author_id": "977198388621074432"}, {"created_at": "2019-08-16T02:42:08.000Z", "id": "1162192792111734785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162192792111734785"], "text": "Ya no creo en nada ni en nadie\nSolo en los pedazos de mis letras\nComo tambi\u00e9n en la muerte\nQue me llama a descansar (ahre suicida)", "author_id": "1106822299104219139"}, {"created_at": "2019-08-16T02:41:19.000Z", "id": "1162192584296390659", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162192584296390659"], "text": "[VIDEO] Paloma valiente o suicida? https://t.co/Ivh3Nuc4hk https://t.co/dFOC4jiCzW", "author_id": "1849064682", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Ivh3Nuc4hk", "expanded_url": "http://tinyurl.com/zsbvue7", "display_url": "tinyurl.com/zsbvue7"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/dFOC4jiCzW", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1162192584296390659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dFOC4jiCzW", "media_key": "3_1162192582148935680"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T02:39:30.000Z", "id": "1162192126756700160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162192126756700160"], "text": "xchica-deprimida-suicida-x: sonrie-siempre-corazon: solo-soy-un-fantasm-a: he-is-happy-and-dream-forever: 21* 23\ud83d\ude44\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f *22 correcci\u00f3n llor\u00f3 cuando explot\u00f3 de guardarme todo 21 \ud83d\ude44\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/z4Mzk9ZC8A", "author_id": "2545729833", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/z4Mzk9ZC8A", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZG6Rsj2kCY1SZ", "display_url": "tmblr.co/ZG6Rsj2kCY1SZ"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T02:38:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 73, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Rodrigues"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "felipe_1910", "id": "50006889"}]}, "id": "1162191973131935744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162191973131935744"], "text": "RT @felipe_1910: \"cada um de n\u00f3s \u00e9 um suicida frustrado\"\n\nNelson Rodrigues", "author_id": "24289226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162141622215290880"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:38:35.000Z", "id": "1162191896506175488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162191896506175488"], "text": "@anahlatchukk @lauragaranhani Tinha ingl\u00eas na sexta at\u00e9 um pouquinho dps de dia q a gnt matou e o folga dedurou l\u00e1, q foi qdo uma professora surtou e se demitiu, dai teve q mudar tudo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anahlatchukk", "id": "818480667646427137"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "lauragaranhani", "id": "1031328915707572226"}]}, "author_id": "803397823337299968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162191598152818688"}], "in_reply_to_user_id": "818480667646427137"}, {"created_at": "2019-08-16T02:38:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8307, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/fqDGW2kpyc", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}]}, "id": "1162191785176784896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162191785176784896"], "text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou por acusa\u00e7\u00e3o falsa da Quadrilha de Curitiba  https://t.co/fqDGW2kpyc", "author_id": "66197913"}, {"created_at": "2019-08-16T02:37:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.4218, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Rafael64366037", "id": "1139264974604382208"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "cassiotoscano", "id": "59957003"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "phtmedeiros", "id": "34791271"}]}, "id": "1162191682907115528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162191682907115528"], "text": "@Rafael64366037 @cassiotoscano @DeputadoFederal @phtmedeiros Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk que vergonha.\nAt\u00e9 a pol\u00edcia federal assumiu que ele n\u00e3o tinha participa\u00e7\u00e3o.\nSe matou,por causa da justi\u00e7a bosta que tomou conta desse pa\u00eds.", "author_id": "912503385772974081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162183273050755073"}], "in_reply_to_user_id": "1139264974604382208"}, {"created_at": "2019-08-16T02:37:14.000Z", "id": "1162191558273306629", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162191558273306629"], "text": "Yo m\u00e1s yeta no puedo ser, tengo fisurado el dedo del pie y tengo que salir todo el finde; nose si soy suicida o estoy enferma", "author_id": "874088942353743876"}, {"created_at": "2019-08-16T02:37:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Pe\u00f1a"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Dujovne"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Lilita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LaMeibel", "id": "130278427"}]}, "id": "1162191520679825415", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162191520679825415"], "text": "RT @LaMeibel: Se ve que Marcos Pe\u00f1a y Dujovne escucharon el discurso de Lilita y ni ah\u00ed que se prend\u00edan en un pacto suicida.", "author_id": "210962297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162190911385866242"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:36:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.5255, "type": "Other", "normalized_text": "Izquierdista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EdwardPerez5", "id": "47847587"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "id": "1162191365373071360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162191365373071360"], "text": "RT @EdwardPerez5: @mauriciomacri O pis\u00f3 la Trampa Izquierdista... o era un Izquierdista enclosetado... de cualquier manera esta es una medi\u2026", "author_id": "145860607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162155444107960320"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:36:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162191325321728000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162191325321728000"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "author_id": "3142476766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:35:58.000Z", "id": "1162191237081894912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162191237081894912"], "text": "Al\u00e9m de esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "60333597", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162190989869682688"}], "in_reply_to_user_id": "60333597"}, {"created_at": "2019-08-16T02:35:57.000Z", "id": "1162191236507348992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162191236507348992"], "text": "@SF_Moro Enfrentei meu aluno, filho de traficante, disse que ele tiver liga\u00e7\u00e3o com tr\u00e1fico n\u00e3o pode fixar comigo. Um horror e ainda tentou me intimidar se declarando bipolar, suicida... Estou enojada... N\u00e3o quero ficar com ele. A faculdade nos pressiona.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "author_id": "62636160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162154562293309447"}], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641"}, {"created_at": "2019-08-16T02:34:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.4153, "type": "Person", "normalized_text": "Casio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FuegosdeVesta", "id": "1339266030"}]}, "id": "1162190981334278144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162190981334278144"], "text": "RT @FuegosdeVesta: Las tropas republicanas no tardaron en huir por todas partes y el mismo Casio, impotente para contenerlos, se refugia en\u2026", "author_id": "1114602092239499269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161650950689501184"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:34:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7515, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joaomaringa", "id": "105254732"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "id": "1162190976175263745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162190976175263745"], "text": "RT @joaomaringa: @deltanmd DD, e o caso do Reitor da UFSC, que se suicidou por n\u00e3o aguentar os abusos da justi\u00e7a, como fica?\n\nQuem responde\u2026", "author_id": "56450597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162039416036175872"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:34:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Pe\u00f1a"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Dujovne"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "Lilita"}]}, "id": "1162190911385866242", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162190911385866242"], "text": "Se ve que Marcos Pe\u00f1a y Dujovne escucharon el discurso de Lilita y ni ah\u00ed que se prend\u00edan en un pacto suicida.", "author_id": "130278427"}, {"created_at": "2019-08-16T02:34:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.7508, "type": "Organization", "normalized_text": "CSM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ChelySg29", "id": "1097526545827155968"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "JCHUMBIMUNI", "id": "129039405"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1162190861607849984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162190861607849984"], "text": "@ChelySg29 @JCHUMBIMUNI @Politica_ECpe @MartinVizcarraC Si Vizcarra es choro tambi\u00e9n a la c\u00e1rcel...igual debia estar el maricon suicida. Igual est\u00e1 la endemoniada se\u00f1ora K. El cholo toledo...ollanta....etc. etc si es que son rateros deben pudrirse en la c\u00e1rcel. Todooooooos. CSM.", "author_id": "2235310887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162188738845401094"}], "in_reply_to_user_id": "1097526545827155968"}, {"created_at": "2019-08-16T02:34:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 131, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de janeiro"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "Marcello_Lobo", "id": "60136444"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "LeilaneNeubarth", "id": "831760092"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "ElenaLandau", "id": "1385058800126898180"}]}, "id": "1162190769429602304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162190769429602304"], "text": "@_andresreis @Marcello_Lobo @LeilaneNeubarth @elenalandau Qual not\u00edcia fala que os policiais que matou os 5 jovens no Rio de janeiro? Bala perdida pode ocasionar dos dois lados. Se eliminassem todos os bandidos tenho certeza que n\u00e3o teria mais esse tipo de problema, ao contr\u00e1rio se n\u00e3o existisse a pol\u00edcia quantas pessoas n\u00e3o morreriam?.", "author_id": "1145189708810608640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161827055266344960"}], "in_reply_to_user_id": "506112851"}, {"created_at": "2019-08-16T02:33:52.000Z", "id": "1162190708943577091", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162190708943577091"], "text": "@boloomal casal suicida, ele morre por ela e ela mata por ele", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "boloomal", "id": "2675014440"}]}, "author_id": "3979800016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162159828531339266"}], "in_reply_to_user_id": "2675014440"}, {"created_at": "2019-08-16T02:33:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "ChoquehuancaAna", "id": "707406608255602688"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Carlos_Bruce", "id": "1416607974"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "PPKbancada", "id": "763171161639362560"}]}, "id": "1162190571684818945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162190571684818945"], "text": "RT @carlospeak: @MecheAF @ChoquehuancaAna @Carlos_Bruce @PPKbancada Apoyaste el indulto al dictador, corrupto, criminal y ladr\u00f3n de Fujimor\u2026", "author_id": "2574108005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162186336754946048"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:31:46.000Z", "id": "1162190184055808001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162190184055808001"], "text": "@danverswonder pq se me matou? eu te fiz algo?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "danverswonder", "id": "758067618851000321"}]}, "author_id": "1158118042360061952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162081446611378178"}], "in_reply_to_user_id": "758067618851000321"}, {"created_at": "2019-08-16T02:31:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4654, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/gAPXpFi0YF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11856", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856"}]}, "id": "1162190171799994368", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162190171799994368"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eG\uff11\u3092\u512a\u52dd\u3057\u305f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306b\u8d08\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u201c\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u201d\u306e\u8a00\u8449\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u4f5c\u696d\u3067\u3001\u3053\u3093\u306a\u306b\u3082\u5207\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u306e\u306f\u4e45\u3057\u3076\u308a\u3067\u3059\u3002\n\u826f\u304b\u3063\u305f\u3089\u8aad\u3093\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/gAPXpFi0YF\n\n#g12\u2026", "author_id": "936927340193443840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161853314939547649"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:31:27.000Z", "id": "1162190103646806016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162190103646806016"], "text": "@dsvi4da 0800 atenci\u00f3n al suicida habla federica en qu\u00e9 puedo ayudarlo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dsvi4da", "id": "228141116"}]}, "author_id": "752984122847551489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162154150794354688"}], "in_reply_to_user_id": "228141116"}, {"created_at": "2019-08-16T02:30:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/B8jZcwqeA9", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1162184631485177856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8jZcwqeA9", "media_key": "3_1162184617178390528"}]}, "id": "1162189816978640896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162189816978640896"], "text": "RT @presademi: \"No quedar\u00e1 en la noche una estrella. \nNo quedar\u00e1 la noche...\" \n\nEl suicida/Jorge Luis Borges \ud83d\udc97 https://t.co/B8jZcwqeA9", "author_id": "32720909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162184631485177856"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:30:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162189762003951616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162189762003951616"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "author_id": "2961273460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:29:59.000Z", "id": "1162189733809684480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162189733809684480"], "text": "mucha emoci\u00f3n suicida", "author_id": "475564422"}, {"created_at": "2019-08-16T02:29:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162189666969427968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162189666969427968"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "author_id": "782954889123069952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:29:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "id": "1162189639068913669", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162189639068913669"], "text": "RT @pitiklinov: Aunque el primero en avisar de que los seguidores tuiteaban contenido que suger\u00eda ideaci\u00f3n suicida fue Twitter pero lo reti\u2026", "author_id": "50798026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162062222388056065"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:29:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.896, "type": "Place", "normalized_text": "Shangril\u00e1"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4752, "type": "Place", "normalized_text": "Silveira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "swiftveneno", "id": "824285851"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "obookstan", "id": "1155976000083075075"}]}, "id": "1162189601831829510", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162189601831829510"], "text": "@swiftveneno @obookstan Al\u00e9m desse tem Um gay suicida em Shangril\u00e1, n\u00e3o sei se chega aos p\u00e9s do Silveira mas vale a pena", "author_id": "1086320672291389440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162183625728843777"}], "in_reply_to_user_id": "1086320672291389440"}, {"created_at": "2019-08-16T02:29:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zbw1mb4vYv", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}]}, "id": "1162189501214728194", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162189501214728194"], "text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou https://t.co/zbw1mb4vYv", "author_id": "385518338"}, {"created_at": "2019-08-16T02:28:38.000Z", "id": "1162189393215414279", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162189393215414279"], "text": "RT @opavaomisterio: @GeracaodeValor Chegam ao c\u00famulo de defender saidinha de pai que matou filho(a) no dias dos pais, n\u00e3o \u00e9 de se esperar o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "author_id": "1114578487564627968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162104126983024640"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:28:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4331, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1162189391634284544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162189391634284544"], "text": "Falando em @ecofadinha estou assistindo esquadr\u00e3o suicida, veremos....", "author_id": "260827766"}, {"created_at": "2019-08-16T02:28:11.000Z", "id": "1162189278945955840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162189278945955840"], "text": "RT @pitiklinov: Detecci\u00f3n de ideaci\u00f3n suicida en foros:\nhttps://t.co/N50hc6IuAV\n\nUn estudio de depresi\u00f3n, auto-lesi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/N50hc6IuAV", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/29929945", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/29929945", "status": 200, "unwound_url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/29929945/"}]}, "author_id": "50798026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162061922277187585"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:28:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1162189246687526912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162189246687526912"], "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "author_id": "179229997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:27:22.000Z", "id": "1162189075979427840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162189075979427840"], "text": "Volv\u00ed a ver el escuadr\u00f3n suicida, ya saben, la acaba de subir @NetflixLAT no es tan mala como la primera vez que la vi", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 73, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "author_id": "128045007"}, {"created_at": "2019-08-16T02:26:55.000Z", "id": "1162188961994948614", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162188961994948614"], "text": "mas ai eu refleti e percebi q oq vale \u00e9 o conhecimento q vc pega daquele conte\u00fado. se vc se matou estudando e n tirou um 10,0 mas vc aprendeu mt coisa isso q vale a pena\nsabe aquela pessoa q tirou um 10,0 pescando igual o cao e quando ela precisar do conte\u00fado vai ta onde????", "author_id": "916074154721447936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162188959952322562"}], "in_reply_to_user_id": "916074154721447936"}, {"created_at": "2019-08-16T02:26:25.000Z", "id": "1162188834437816321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162188834437816321"], "text": "@rogeliomarcos @aaronsalomong @canalN_ @MartinVizcarraC El mismo que patrocinio a tu \u00eddolo suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rogeliomarcos", "id": "145642542"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "aaronsalomong", "id": "42058331"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "146657761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162188342550814720"}], "in_reply_to_user_id": "145642542"}, {"created_at": "2019-08-16T02:26:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6518, "type": "Person", "normalized_text": "Moody"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/xSfXZBFE70", "expanded_url": "https://t.co/xSfXZBFE70", "display_url": "t.co/xSfXZBFE70"}]}, "id": "1162188763243700224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162188763243700224"], "text": "Desde que tu tienes instinto suicida, Moody. https://t.co/xSfXZBFE70", "author_id": "4633694487"}, {"created_at": "2019-08-16T02:25:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6736, "type": "Person", "normalized_text": "Luana"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9262, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1162188687263883265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162188687263883265"], "text": "Luana por favor no podes ser tan hermosa, todav\u00eda me acuerdo ese d\u00eda que me bardeaste en twitter y ahora es igual pero me bardeas en persona m\u00e1s verga sos, pero no posta flaca no podes ser tan perfecta, todo bien viste, pero subis una foto y yo me muero, ndeah re suicida", "author_id": "1048614847745859589"}, {"created_at": "2019-08-16T02:25:12.000Z", "id": "1162188530711482368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162188530711482368"], "text": "se eu alguma vez tiver um ataque cardiaco arrest him pq foi ele q me matou", "author_id": "885746713352384513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162188203492859906"}], "in_reply_to_user_id": "885746713352384513"}, {"created_at": "2019-08-16T02:24:07.000Z", "id": "1162188258358505474", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162188258358505474"], "text": "@APRA_CNdeAccion @Fuerzadeley @evelinorcon De repente tambi\u00e9n la plata le vino sola como al cobarde suicida. Que la investiguen ya.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}, "author_id": "2725204779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162153976244166656"}], "in_reply_to_user_id": "924332864786784256"}, {"created_at": "2019-08-16T02:24:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6383, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/bhBHzKAWUF", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}]}, "id": "1162188252650115074", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162188252650115074"], "text": "Suic\u00eddio, ap\u00f3s 18 dias preso sem provas pela Lava Jato https://t.co/bhBHzKAWUF", "author_id": "2615937768"}, {"created_at": "2019-08-16T02:23:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162188183754481664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162188183754481664"], "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "author_id": "230505393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:23:44.000Z", "id": "1162188161650270208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162188161650270208"], "text": "\u00bfAlguien con ideales suicidas rogar por su vida?\n\n  \u2500 Pregunt\u00f3 en curiosidad.\n\u00bfSe olvidaba qu\u00e9 era suicida? \u2500. https://t.co/qrNCk5cKXx", "author_id": "903476471200493569", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162186113718607878"}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/qrNCk5cKXx", "expanded_url": "https://twitter.com/xSoraStraker/status/1162186113718607878", "display_url": "twitter.com/xSoraStraker/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T02:22:40.000Z", "id": "1162187890031505408", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162187890031505408"], "text": "https://t.co/09DNNUkEWc v\u00eda @prensagrafica", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 42, "username": "prensagrafica", "id": "19084628"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/09DNNUkEWc", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/internacional/Bill-Clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-Jeffrey-Epstein-20190815-0187.html", "display_url": "laprensagrafica.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensagrafica.com/internacional/Bill-Clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-Jeffrey-Epstein-20190815-0187.html"}]}, "author_id": "1140028211138617345"}, {"created_at": "2019-08-16T02:22:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Elvis Amoroso"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Tibisay"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Maikel Moreno"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Sebin"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.4021, "type": "Person", "normalized_text": "Dgcim"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joseagilyepes", "id": "78415877"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "nelsonbocaranda", "id": "23719107"}]}, "id": "1162187852328898562", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162187852328898562"], "text": "@joseagilyepes @nelsonbocaranda Ir a una eleccion con el aparato represor chavista es suicida porque si Elvis Amoroso no inhabilita a Guaid\u00f3, Tibisay no hace fraude o Maikel Moreno no anula la eleccion muy probablemente acabar\u00eda exiliado o preso en una fosa del Sebin o la Dgcim donde lo torturen hasta matarlo", "author_id": "156494748", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162105731279138827"}], "in_reply_to_user_id": "78415877"}, {"created_at": "2019-08-16T02:21:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7515, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joaomaringa", "id": "105254732"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "id": "1162187569330827264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162187569330827264"], "text": "RT @joaomaringa: @deltanmd DD, e o caso do Reitor da UFSC, que se suicidou por n\u00e3o aguentar os abusos da justi\u00e7a, como fica?\n\nQuem responde\u2026", "author_id": "363096462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162039416036175872"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:20:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8803, "type": "Person", "normalized_text": "Estrada"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "Nery"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "Rugvinsai"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elroundfinal", "id": "3436301933"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "BarbosaBox", "id": "519975056"}]}, "id": "1162187298492076035", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162187298492076035"], "text": "@elroundfinal @BarbosaBox Creo que  Estrada y Nery. Pero me gustar\u00eda verlo con un suicida peligroso como Rugvinsai", "author_id": "1050528580462157824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162186325904232449"}], "in_reply_to_user_id": "3436301933"}, {"created_at": "2019-08-16T02:19:47.000Z", "id": "1162187166115663874", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162187166115663874"], "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "author_id": "163287159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:19:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OzambelaLuciano", "id": "2531862801"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "AleAramayoGaona", "id": "750722424304467968"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1162187162827272192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162187162827272192"], "text": "RT @OzambelaLuciano: @AleAramayoGaona @MartinVizcarraC La colisi\u00f3n que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno sera un ataque s\u2026", "author_id": "1431341604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162105967712055296"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:19:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "ChoquehuancaAna", "id": "707406608255602688"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Carlos_Bruce", "id": "1416607974"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "PPKbancada", "id": "763171161639362560"}]}, "id": "1162187057755762694", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162187057755762694"], "text": "RT @carlospeak: @MecheAF @ChoquehuancaAna @Carlos_Bruce @PPKbancada Apoyaste el indulto al dictador, corrupto, criminal y ladr\u00f3n de Fujimor\u2026", "author_id": "988360171427651585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162186336754946048"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:18:52.000Z", "id": "1162186936506888194", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162186936506888194"], "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "author_id": "451645583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:18:21.000Z", "id": "1162186804675665922", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162186804675665922"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "362294628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:18:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5296, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}]}, "id": "1162186800066117637", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162186800066117637"], "text": "Har\u00e9 un tweet medio suicida y luego empezar\u00e9 con unos graciosos para que no crean que soy un toche bipolar :c", "author_id": "341937820"}, {"created_at": "2019-08-16T02:18:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/B8jZcwqeA9", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1162184631485177856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8jZcwqeA9", "media_key": "3_1162184617178390528"}]}, "id": "1162186776620011526", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162186776620011526"], "text": "RT @presademi: \"No quedar\u00e1 en la noche una estrella. \nNo quedar\u00e1 la noche...\" \n\nEl suicida/Jorge Luis Borges \ud83d\udc97 https://t.co/B8jZcwqeA9", "author_id": "50500903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162184631485177856"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:18:01.000Z", "id": "1162186721104138240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162186721104138240"], "text": "Llego a casa y me pongo en mood Peny suicida del 2015 weee", "author_id": "1055254634737135617"}, {"created_at": "2019-08-16T02:17:29.000Z", "id": "1162186588144775168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162186588144775168"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "52779475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:17:29.000Z", "id": "1162186587888857093", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162186587888857093"], "text": "Todo mundo disse que esquadrao suicida era ruim, mas olha... pelo menos a trilha \u00e9 boa... e so", "author_id": "187391519"}, {"created_at": "2019-08-16T02:17:13.000Z", "id": "1162186520478007296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162186520478007296"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "281653809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:16:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "segregustavo", "id": "149288563"}]}, "id": "1162186407688966150", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162186407688966150"], "text": "@segregustavo Brasil puede financiar d\u00e9ficit sin problemas porque tiene mercado de capitales y moneda\nNo se ve obligado a cerrar a cero de golpe el d\u00e9ficit fiscal como nosotros \nSuicida bajar impuestos agresivamente antes de concretar bajas de gasto", "author_id": "341576772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162155580691230723"}], "in_reply_to_user_id": "149288563"}, {"created_at": "2019-08-16T02:16:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 123, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 296, "end": 303, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "ChoquehuancaAna", "id": "707406608255602688"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Carlos_Bruce", "id": "1416607974"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "PPKbancada", "id": "763171161639362560"}]}, "id": "1162186336754946048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162186336754946048"], "text": "@MecheAF @ChoquehuancaAna @Carlos_Bruce @PPKbancada Apoyaste el indulto al dictador, corrupto, criminal y ladr\u00f3n de Fujimori... Te negaste a que el cobarde suicida colosal de Garc\u00eda fuera investigado... Ya pues !!... Eres un estorbo para 30 millones de peruanos \ud83c\uddf5\ud83c\uddea y nuestro verdadero Presidente Vizcarra...", "author_id": "225269639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162033686663090176"}], "in_reply_to_user_id": "68038314"}, {"created_at": "2019-08-16T02:16:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.5377, "type": "Person", "normalized_text": "HYEOP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eunsangif", "id": "1250489036235554816"}]}, "id": "1162186290756014080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162186290756014080"], "text": "@eunsangif VAI SE FUDE PORRA EU TAVA CANTANDO MONDAY TO SUNDAY AGORA INFERNO TAVA PREPARANDO PRO HIGHNOTE DO HYEOP VC ME MATOU", "author_id": "334897409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162186202860204032"}], "in_reply_to_user_id": "1022214187894931456"}, {"created_at": "2019-08-16T02:16:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 128, "probability": 0.4955, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel-Claudina"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Seguridad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}]}, "id": "1162186241376444416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162186241376444416"], "text": "RT @soy_502: #Seguridad MP investiga un macabro crimen descubierto en carta suicida\n\nUna familia activ\u00f3 la alerta Isabel-Claudina, la joven\u2026", "author_id": "560483854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162037562405543936"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:15:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OzambelaLuciano", "id": "2531862801"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "AleAramayoGaona", "id": "750722424304467968"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1162186179611111424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162186179611111424"], "text": "RT @OzambelaLuciano: @AleAramayoGaona @MartinVizcarraC La colisi\u00f3n que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno sera un ataque s\u2026", "author_id": "758843457347555329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162105967712055296"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:15:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1162186148355203072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162186148355203072"], "text": "esquadr\u00e3o suicida eh ruim mas da pra assistir \ud83e\udd2a", "author_id": "1626744463"}, {"created_at": "2019-08-16T02:15:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5921, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "id": "1162186066532737029", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162186066532737029"], "text": "RT @SIGFREDOAQP: Y Alan sus chacales se pasaron estos a\u00f1os hablando de la reconstrucci\u00f3n del norte cuando en 4 a\u00f1os el suicida cobarde no p\u2026", "author_id": "4903352613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162098770454163458"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:15:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/B8jZcwqeA9", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1162184631485177856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8jZcwqeA9", "media_key": "3_1162184617178390528"}]}, "id": "1162186039940833280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162186039940833280"], "text": "RT @presademi: \"No quedar\u00e1 en la noche una estrella. \nNo quedar\u00e1 la noche...\" \n\nEl suicida/Jorge Luis Borges \ud83d\udc97 https://t.co/B8jZcwqeA9", "author_id": "1710283986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162184631485177856"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:15:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1162185985473560577", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162185985473560577"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "author_id": "1084208492095959040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:14:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7515, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joaomaringa", "id": "105254732"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "id": "1162185913348304897", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162185913348304897"], "text": "RT @joaomaringa: @deltanmd DD, e o caso do Reitor da UFSC, que se suicidou por n\u00e3o aguentar os abusos da justi\u00e7a, como fica?\n\nQuem responde\u2026", "author_id": "1053681848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162039416036175872"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:14:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "id": "1162185877780619264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162185877780619264"], "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "author_id": "4410020963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:14:31.000Z", "id": "1162185841915105281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162185841915105281"], "text": "@rojaslucia99 Vos te quer\u00e9s morir Che suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23 soy muy joven para morir \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rojaslucia99", "id": "790308177325780994"}]}, "author_id": "1037878760899534848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162180555636662272"}], "in_reply_to_user_id": "790308177325780994"}, {"created_at": "2019-08-16T02:13:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/B8jZcwqeA9", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1162184631485177856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8jZcwqeA9", "media_key": "3_1162184617178390528"}]}, "id": "1162185600440647680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162185600440647680"], "text": "RT @presademi: \"No quedar\u00e1 en la noche una estrella. \nNo quedar\u00e1 la noche...\" \n\nEl suicida/Jorge Luis Borges \ud83d\udc97 https://t.co/B8jZcwqeA9", "author_id": "46564558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162184631485177856"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:13:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7515, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joaomaringa", "id": "105254732"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "id": "1162185541145808897", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162185541145808897"], "text": "RT @joaomaringa: @deltanmd DD, e o caso do Reitor da UFSC, que se suicidou por n\u00e3o aguentar os abusos da justi\u00e7a, como fica?\n\nQuem responde\u2026", "author_id": "187686980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162039416036175872"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:13:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.6194, "type": "Person", "normalized_text": "Lilian Tintori"}, {"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo L\u00f3pez"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 153, "end": 166, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 180, "end": 182, "probability": 0.5103, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.483, "type": "Person", "normalized_text": "Lima"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RoiLopezRivas", "id": "505731001"}]}, "id": "1162185523370160128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162185523370160128"], "text": "@RoiLopezRivas La venezolana Lilian Tintori mujer del reo Leopoldo L\u00f3pez junto al suicida Alan Garc\u00eda ...recurr\u00eda a estos impresentables para derrocar a Nicol\u00e1s Maduro y tambi\u00e9n a PPK y ahora a Vizcarra miembro del Cartel Lima....", "author_id": "4085262263", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161386988693524480"}], "in_reply_to_user_id": "505731001"}, {"created_at": "2019-08-16T02:12:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7318, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1162185433897455619", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162185433897455619"], "text": "Vou assistir Esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "814062182870765568"}, {"created_at": "2019-08-16T02:12:52.000Z", "id": "1162185424539934733", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162185424539934733"], "text": "apos-uma-autopsia: \u201cEu sinto dor, muita dor. Nos dias bons, ela \u00e9 apenas intoler\u00e1vel. Nos dias ruins, consome todas as minhas for\u00e7as.\u201d \u2014 House. (via uma-piquena-suicida) https://t.co/rmfcerfHCW", "author_id": "399604999", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/rmfcerfHCW", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZRUFBw2kCW9P6", "display_url": "tmblr.co/ZRUFBw2kCW9P6"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T02:12:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.3912, "type": "Other", "normalized_text": "tar\u00e2ntula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CesarFavacho", "id": "68270062"}]}, "id": "1162185396912046081", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162185396912046081"], "text": "@CesarFavacho \u00fanico problema \u00e9 que eu n\u00e3o sei se ele matou mesmo a tar\u00e2ntula (me perdoa se n\u00e3o for, odeio biologia mas pra mim toda aranha grande e peluda \u00e9 tar\u00e2ntula kkkkkkk) ou se ele s\u00f3 carregou o bicho morto.", "author_id": "390480845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162184275518775296"}], "in_reply_to_user_id": "68270062"}, {"created_at": "2019-08-16T02:12:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/B8jZcwqeA9", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1162184631485177856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8jZcwqeA9", "media_key": "3_1162184617178390528"}]}, "id": "1162185340255440897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162185340255440897"], "text": "RT @presademi: \"No quedar\u00e1 en la noche una estrella. \nNo quedar\u00e1 la noche...\" \n\nEl suicida/Jorge Luis Borges \ud83d\udc97 https://t.co/B8jZcwqeA9", "author_id": "846779593046605829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162184631485177856"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:12:18.000Z", "id": "1162185284764594183", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162185284764594183"], "text": "Terminar\u00e9 viendo escuadr\u00f3n suicida sola? Pues si", "author_id": "4906292303"}, {"created_at": "2019-08-16T02:11:27.000Z", "id": "1162185070486196226", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162185070486196226"], "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "author_id": "3149659601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:11:09.000Z", "id": "1162184992610562048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162184992610562048"], "text": "Exactamente 1 mes despu\u00e9s, todo vali\u00f3 la pena. Que la perdida de mi vaso t\u00e9rmico en clase no opaque lo positivo que fue haber decidido hacer esta materia en esta modalidad suicida, ahora a festejar https://t.co/8qL5WLTdxQ", "author_id": "152576059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1150934908711460864"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/8qL5WLTdxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Rolop_/status/1162184992610562048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8qL5WLTdxQ", "media_key": "16_1162184977762660358"}]}, "in_reply_to_user_id": "152576059"}, {"created_at": "2019-08-16T02:10:19.000Z", "id": "1162184782199033856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162184782199033856"], "text": "Totalmente l\u00f3gico y previsible. Nadie se suicida econ\u00f3micamente. https://t.co/MbTprt7eov", "author_id": "124423065", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161712363453779969"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MbTprt7eov", "expanded_url": "https://twitter.com/RCachanosky/status/1161712363453779969", "display_url": "twitter.com/RCachanosky/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "5a31f78df98634d6"}}, {"created_at": "2019-08-16T02:10:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3653, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}, {"start": 71, "end": 88, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "El Granero del Sur"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ccH9hQUQol", "expanded_url": "https://elgranerodelsur.com/2019/08/16/hombre-mata-a-su-hijo-un-radio-tecnico-y-se-suicida-en-villa-duarte/", "display_url": "elgranerodelsur.com/2019/08/16/hom\u2026"}]}, "id": "1162184744928518145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162184744928518145"], "text": "Hombre mata a su hijo, un radio t\u00e9cnico y se suicida en Villa Duarte - El Granero del Sur https://t.co/ccH9hQUQol", "author_id": "62365000"}, {"created_at": "2019-08-16T02:09:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7232, "type": "Person", "normalized_text": "Dant\u00e8s"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Dant\u00e8s"}]}, "id": "1162184701433524225", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162184701433524225"], "text": "N sei se faz parte do plano, mas o Dant\u00e8s ficou t\u00e3o insuport\u00e1vel depois q ficou rico. Ai Dant\u00e8s, pq me matou", "author_id": "2855253754"}, {"created_at": "2019-08-16T02:09:52.000Z", "id": "1162184671620489222", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162184671620489222"], "text": "\u00bfSiguiendo las recomendaciones y estrategia del dolido y falaz compa\u00f1ero del suicida? https://t.co/bgw1lgC4Pb", "author_id": "197226430", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162120747738914816"}], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/bgw1lgC4Pb", "expanded_url": "https://twitter.com/Gerardo_Tavara/status/1162120747738914816", "display_url": "twitter.com/Gerardo_Tavara\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T02:09:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7422, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 88, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "id": "1162184652284715010", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162184652284715010"], "text": "Falando de Esquadr\u00e3o Suic\u00edda, estou aqui assistindo pq est\u00e1 dispon\u00edvel na @NetflixBrasil \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "author_id": "2270043987"}, {"created_at": "2019-08-16T02:09:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/B8jZcwqeA9", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1162184631485177856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8jZcwqeA9", "media_key": "3_1162184617178390528"}]}, "id": "1162184631485177856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162184631485177856"], "text": "\"No quedar\u00e1 en la noche una estrella. \nNo quedar\u00e1 la noche...\" \n\nEl suicida/Jorge Luis Borges \ud83d\udc97 https://t.co/B8jZcwqeA9", "author_id": "961115066", "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}}, {"created_at": "2019-08-16T02:09:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "stitch"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "narffi", "id": "1581960125916536832"}]}, "id": "1162184462895124480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162184462895124480"], "text": "@Narffi Faz uma lilo que matou o stitch pra se aquecer e sobreviver ao inverno", "author_id": "733813493367967746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162169498193027077"}], "in_reply_to_user_id": "3131066967"}, {"created_at": "2019-08-16T02:08:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MenorBla2", "id": "1060681469339803648"}]}, "id": "1162184307466821633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162184307466821633"], "text": "RT @MenorBla2: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... pr\u2026", "author_id": "1050513867477065728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162115668264837120"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:07:59.000Z", "id": "1162184198633009154", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162184198633009154"], "text": "@ViChavs @atfxrrari @lari_harano @LauraKamilly14 Na verdaaaaade, ele provavelmente matou sim D:\nPOR\u00c9EEEEEM, s\u00f3 porqu\u00ea tinha alguem segurando e impedindo o lagarto de fugir...\nImagina s\u00f3 ele se debatendo tentando correr e algu\u00e9m muito escroto mantendo ele l\u00e1... Sacanagem\nE com isso qualquer bicho carn\u00edvoro comeria o lagarto D:", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ViChavs", "id": "3242715076"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "atfxrrari", "id": "1247620453"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "lari_harano", "id": "4628092773"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "LauraKamilly14", "id": "1064221270823370752"}]}, "author_id": "68270062", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162183826304655362"}], "in_reply_to_user_id": "3242715076"}, {"created_at": "2019-08-16T02:06:55.000Z", "id": "1162183928473686018", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162183928473686018"], "text": "\u201cQUEM QUER SE MATAR N\u00c3O AVISA\" Avisa sim!\nEm forma de meme. Letras de musicas. Sumi\u00e7os.\nUso excessivo de drogas, \u00e1lcool.\nAvisa em forma de brincadeira.\nAvisa com text\u00e3o, com queixas ignoradas.\nO q o suicida mais faz \u00e9 avisar. Pedir socorro. implorar ajuda.\nN\u00c3O IGNOREM OS SINAIS!", "author_id": "201557949"}, {"created_at": "2019-08-16T02:06:54.000Z", "id": "1162183924140990465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162183924140990465"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "177415693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:05:55.000Z", "id": "1162183675523588103", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162183675523588103"], "text": "RT @protectthabie: ''Quem quer se matar n\u00e3o avisa'' \nAvisa sim! Em forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os. Uso excessivo de drogas, \u00e1lco\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "protectthabie", "id": "872637776117805068"}]}, "author_id": "953384145207615489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162167997223620608"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:05:46.000Z", "id": "1162183636818497538", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162183636818497538"], "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "author_id": "894038311945240579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:04:19.000Z", "id": "1162183273050755073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162183273050755073"], "text": "@aamandapbaptis @cassiotoscano @DeputadoFederal @phtmedeiros Se matou pois n\u00e3o aguentou viver com a culpa.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aamandapbaptis", "id": "912503385772974081"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "cassiotoscano", "id": "59957003"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "phtmedeiros", "id": "34791271"}]}, "author_id": "1139264974604382208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161956372881297409"}], "in_reply_to_user_id": "912503385772974081"}, {"created_at": "2019-08-16T02:04:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5921, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "id": "1162183272312520708", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162183272312520708"], "text": "RT @SIGFREDOAQP: Y Alan sus chacales se pasaron estos a\u00f1os hablando de la reconstrucci\u00f3n del norte cuando en 4 a\u00f1os el suicida cobarde no p\u2026", "author_id": "804906192334163968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162098770454163458"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:03:26.000Z", "id": "1162183052828794880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162183052828794880"], "text": "@Gustavo810711 @CiroGomezL @EPN A ver si no se suicida, es capaz.", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "CiroGomezL", "id": "1935742783"}, {"start": 27, "end": 31, "username": "EPN", "id": "2897441"}]}, "author_id": "745432680297226244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162115950373720064"}], "in_reply_to_user_id": "967097326883037184"}, {"created_at": "2019-08-16T02:02:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6242, "type": "Person", "normalized_text": "mauricio"}]}, "id": "1162182893218803712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162182893218803712"], "text": "en serio lo creen capaz a mauricio de manejar este pa\u00eds?? es un tipo que nunca trabajo, es un inexperimentado, mentiroso, caprichoso, etc. Su hero\u00edsmo berreta de \"Salvar la republica\" se est\u00e1 volviendo un acto suicida.", "author_id": "3297600562"}, {"created_at": "2019-08-16T02:02:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5781, "type": "Other", "normalized_text": "Talice"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "Talice"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5983, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.6423, "type": "Other", "normalized_text": "Talice"}, {"start": 134, "end": 144, "probability": 0.6872, "type": "Other", "normalized_text": "Camile Klug"}]}, "id": "1162182835547103232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162182835547103232"], "text": "[15/8 22:53] Talice: Camileeee\n[15/8 22:53] Talice: N\u00e3o manda o v\u00eddeo pro Diego\n[15/8 22:53] Talice: Se n\u00e3o eu te matooo\n[15/8 22:57] Camile Klug: Kkkk ta\n\nSe eu morrer voc\u00eas j\u00e1 sabem quem foi que me matou! Kajakajskakjs", "author_id": "951562907652907009"}, {"created_at": "2019-08-16T02:02:29.000Z", "id": "1162182814017695745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162182814017695745"], "text": "RT @formydepression: tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad \npreferir\u00ed callar \na esta hora de la vidaaa es lo mejor", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "formydepression", "id": "803435203129655296"}]}, "author_id": "1134092166534488064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162143192394764288"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:02:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162182757830791168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162182757830791168"], "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "author_id": "489887863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:02:03.000Z", "id": "1162182702981877765", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162182702981877765"], "text": "@agusmartinz_ JAJSSJS te imaginas q yo tenga un hijo se suicida antes d tenerme como madre", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "agusmartinz_", "id": "2732966320"}]}, "author_id": "1177620462", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162180605938941952"}], "in_reply_to_user_id": "2732966320"}, {"created_at": "2019-08-16T02:01:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1162182624862986241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162182624862986241"], "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "author_id": "539769783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:01:25.000Z", "id": "1162182544617615360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162182544617615360"], "text": "https://t.co/L1q4mgcBKZ: Hombre mata a balazos a su hijo, a un mec\u00e1nico y luego se suicida: https://t.co/CXOTV3Pb8v", "author_id": "620434078", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/L1q4mgcBKZ", "expanded_url": "http://zerobulto.net", "display_url": "zerobulto.net", "unwound_url": "http://zerobulto.net"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/CXOTV3Pb8v", "expanded_url": "http://www.zerobulto.net/2019/08/hombre-mata-balazos-su-hijo-un-mecanico.html", "display_url": "zerobulto.net/2019/08/hombre\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T02:00:53.000Z", "id": "1162182409812684800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162182409812684800"], "text": "RT @tomlawyerok: @Lucho596 @Juan_Ca_Ro Es al rev\u00e9s, ya se les dijo lo que deben hacer, si ellos no cambian su perversi\u00f3n de g\u00e9nero, el busc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomlawyerok", "id": "2573089094"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Lucho596", "id": "1006002787501690889"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "Juan_Ca_Ro", "id": "282770943"}]}, "author_id": "1017952872410042368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162156003162501120"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:00:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Raimundo Carvalho"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/jqspD2kq7T", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}]}, "id": "1162182378594471936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162182378594471936"], "text": "Z\u00e9 Raimundo Carvalho\n\nOs \"envolvidos\" ou \"DESinteressados\" est\u00e3o em polvorosa hj... reclama\u00e7\u00f5es, pit\u00eds a rodo, xingamentos a dar com pau! O... https://t.co/jqspD2kq7T", "author_id": "733254853"}, {"created_at": "2019-08-16T01:58:36.000Z", "id": "1162181834937176067", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162181834937176067"], "text": "RT @lucyguimaraess: Se vc nunca teve pensamento suicida, vc \u00e9 privilegiado sim!", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lucyguimaraess", "id": "1199500976"}]}, "author_id": "762968888116178944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162181080931323905"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:58:05.000Z", "id": "1162181703605075970", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162181703605075970"], "text": "@Dnsilva10 Ela se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dnsilva10", "id": "1947918823"}]}, "author_id": "1404413066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162169029584412673"}], "in_reply_to_user_id": "1947918823"}, {"created_at": "2019-08-16T01:57:53.000Z", "id": "1162181653747265536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162181653747265536"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "115743251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:57:52.000Z", "id": "1162181648886185984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162181648886185984"], "text": "Se tiveres sono \u00e9 suicida https://t.co/L2gNvuYC1l", "author_id": "2312493680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162116561186041857"}], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/L2gNvuYC1l", "expanded_url": "https://twitter.com/fipacost/status/1162116561186041857", "display_url": "twitter.com/fipacost/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T01:57:49.000Z", "id": "1162181636596936704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162181636596936704"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "851600698697539584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:57:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "Byllysmo"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.5803, "type": "Other", "normalized_text": "Reality"}, {"start": 284, "end": 289, "probability": 0.8426, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "willgomes", "id": "31490951"}], "urls": [{"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/HFEd2qQiLu", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosPerico/status/1162181557307789318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HFEd2qQiLu", "media_key": "3_1162181501091549185"}]}, "id": "1162181557307789318", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162181557307789318"], "text": "@jeanwyllys_real @willgomes O Byllysmo se define como um Movimento de Um Pseudo Intelectual que ganhou um Reality Show Porcaria e se acha a Pessoa Mais Inteligente do Mundo. Al\u00e9m de defender que HITLER matou mais de 6 BILH\u00d5ES de JUDEUS vive MENTINDO sobre os ACERTOS e o PROGRESSO do BRASIL DE BOLSONARO. https://t.co/HFEd2qQiLu", "author_id": "317921485", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162159845115666432"}], "in_reply_to_user_id": "111123176"}, {"created_at": "2019-08-16T01:56:41.000Z", "id": "1162181352470523905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162181352470523905"], "text": "RT @lucyguimaraess: Se vc nunca teve pensamento suicida, vc \u00e9 privilegiado sim!", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lucyguimaraess", "id": "1199500976"}]}, "author_id": "929118596655132672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162181080931323905"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:56:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lala111116", "id": "912209396"}]}, "id": "1162181209478373376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162181209478373376"], "text": "RT @lala111116: .\nen s\u00edntesis,\nvoy a votar a Macri porque no soy suicida", "author_id": "909358892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162150296702918663"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:55:36.000Z", "id": "1162181080931323905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162181080931323905"], "text": "Se vc nunca teve pensamento suicida, vc \u00e9 privilegiado sim!", "author_id": "1199500976"}, {"created_at": "2019-08-16T01:55:29.000Z", "id": "1162181050799443968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162181050799443968"], "text": "RT @RanalPolitiK: @mariacartolina De hecho, era lo que dec\u00edan varios, imaginando un hambre que nunca conocieron ni van a conocer. Los hambr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RanalPolitiK", "id": "4496914043"}]}, "author_id": "1596530053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162060726376312833"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:54:24.000Z", "id": "1162180778278735872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162180778278735872"], "text": "Soy demasiao' suicida para tus pocas ganas de hablar", "author_id": "630463681"}, {"created_at": "2019-08-16T01:53:58.000Z", "id": "1162180670766112768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162180670766112768"], "text": "@ribeiro_arilton Nem parece que quase se matou p tirar essa foto \ud83e\udd23", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ribeiro_arilton", "id": "3335204039"}]}, "author_id": "1026966918337585152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162177725609721856"}], "in_reply_to_user_id": "3335204039"}, {"created_at": "2019-08-16T01:53:50.000Z", "id": "1162180634397282309", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162180634397282309"], "text": "essa not\u00edcia sempre vai me doer, n\u00e3o importa quanto tempo passe.\n\n\u2018Garotas bonitas n\u00e3o comem\u2019: menina de 11 anos se suicida e exp\u00f5e crueldade dos padr\u00f5es de beleza https://t.co/hmAzskIAXT", "author_id": "1093345772341473285", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/hmAzskIAXT", "expanded_url": "https://www.hypeness.com.br/2017/12/garotas-bonitas-nao-comem-menina-de-11-anos-se-suicida-e-expoe-crueldade-dos-padroes-de-beleza/?utm_source=social", "display_url": "hypeness.com.br/2017/12/garota\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1550568679129202688/jzoqdUSl?format=jpg&name=orig", "width": 647, "height": 450}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1550568679129202688/jzoqdUSl?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u2018Garotas bonitas n\u00e3o comem\u2019: menina de 11 anos se suicida e exp\u00f5e crueldade dos padr\u00f5es de beleza", "description": "O suic\u00eddio de uma menina irlandesa de apenas 11 anos tem chamado a aten\u00e7\u00e3o da opini\u00e3o p\u00fablica na Irlanda, n\u00e3o s\u00f3 pela naturalidade tr\u00e1gica da ocorr\u00eancia, mas tamb\u00e9m pelas supostas raz\u00f5es que a levarem a tirar a pr\u00f3pria vida. O caso aconteceu em 2016, mas foi revelado somente agora. Milly Tuomey se suicidou ap\u00f3s publicar [\u2026]", "unwound_url": "https://www.hypeness.com.br/2017/12/garotas-bonitas-nao-comem-menina-de-11-anos-se-suicida-e-expoe-crueldade-dos-padroes-de-beleza/?utm_source=social"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T01:53:14.000Z", "id": "1162180486258724864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162180486258724864"], "text": "Eu gostei de esquadr\u00e3o suicida KKKKK quero ver dnv", "author_id": "2877831155"}, {"created_at": "2019-08-16T01:52:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.956, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4379, "type": "Other", "normalized_text": "Reinera"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Martinete"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.3741, "type": "Person", "normalized_text": "Caballo"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.3783, "type": "Other", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 232, "end": 233, "probability": 0.4307, "type": "Other", "normalized_text": "II"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luchablog", "id": "19932217"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/20lY1n0XaF", "expanded_url": "https://twitter.com/netoman/status/1162180346756161539/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/20lY1n0XaF", "media_key": "3_1162180330952024065"}]}, "id": "1162180346756161539", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162180346756161539"], "text": "@luchablog No Move Names in M\u00e9xico?\nLa Tapat\u00eda? La Reinera? El Martinete? La Su\u00e1stica? La Silla El\u00e9ctrica? La Lanza? La Garra Cibern\u00e9tica? Tope Suicida? Tope con Giro? La Plancha? La de a Caballo? Guerrero Special? Guerrero Special II? La M\u00edstica? La Hurracarrana? El Pierrotazo? https://t.co/20lY1n0XaF", "author_id": "19692854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162166185997295621"}], "in_reply_to_user_id": "19932217"}, {"created_at": "2019-08-16T01:52:30.000Z", "id": "1162180299175923712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162180299175923712"], "text": "Como el \u00faltimo arrebato del suicida que te dice: \"para vivir as\u00ed me mato\"", "author_id": "995960114120142848"}, {"created_at": "2019-08-16T01:52:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/T9nq0NrOWR", "expanded_url": "https://twitter.com/folha_vitoria/status/1162145570967961601", "display_url": "twitter.com/folha_vitoria/\u2026"}]}, "id": "1162180284693061634", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162180284693061634"], "text": "Matou os cachorros, esse deve pegar perp\u00e9tua. \nN\u00e3o \u00e9 assim no Brasil.\nMatar um bicho \u00e9 inafian\u00e7\u00e1vel, matar uma mulher, se n\u00e3o for flagrante pode ser que n\u00e3o pague nunca pelo crime! https://t.co/T9nq0NrOWR", "author_id": "39527734", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162145570967961601"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:52:19.000Z", "id": "1162180254649241602", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162180254649241602"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "2749580553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:52:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6862, "type": "Person", "normalized_text": "Eric"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.6612, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.554, "type": "Person", "normalized_text": "Eric"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SofiaViana17", "id": "1028197596240609280"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "najassagaji", "id": "1653879138"}]}, "id": "1162180190165983232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162180190165983232"], "text": "@SofiaViana17 @najassagaji H\u00e1 legitimamente pessoal assim que tipo gosta dos shooters da columbine porque \" o Eric era psicopata portanto queria matar pelo Dylan e o Dylan era suicida e morria pelo Eric \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\"\nJ\u00e1 chega", "author_id": "2718224410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162179865023516673"}], "in_reply_to_user_id": "1028197596240609280"}, {"created_at": "2019-08-16T01:51:48.000Z", "id": "1162180124000817154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162180124000817154"], "text": "@diego_procopio Jajaja eso es el reto suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "1671752778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162179920421777408"}], "in_reply_to_user_id": "217264591"}, {"created_at": "2019-08-16T01:51:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "ivan"}]}, "id": "1162180077951623168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162180077951623168"], "text": "hoy casi me atropellan, estuve al borde de la muerte r piola deA re suicida el ivan", "author_id": "1001314905616773120"}, {"created_at": "2019-08-16T01:50:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4792, "type": "Person", "normalized_text": "Tozawa"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "205Live"}]}, "id": "1162179885034561537", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162179885034561537"], "text": "Tozawa got his forehead busted open then minutes later hits a tope suicida headbutt! #205Live", "author_id": "1128039293602152454"}, {"created_at": "2019-08-16T01:50:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8953, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o_suicida"}]}, "id": "1162179801739923456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162179801739923456"], "text": "assistindo Esquadr\u00e3o_suicida", "author_id": "484086344"}, {"created_at": "2019-08-16T01:50:03.000Z", "id": "1162179683057840128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162179683057840128"], "text": "a menina se matou pra pr\u00f3pria mina, ai eu desisto", "author_id": "4303031535"}, {"created_at": "2019-08-16T01:49:26.000Z", "id": "1162179526438395904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162179526438395904"], "text": "Facundo, hay una supuesta raza alien\u00edgena que se parece a ellas\n*se suicida de un escopetazo*", "author_id": "315028891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162179501566152704"}], "in_reply_to_user_id": "315028891"}, {"created_at": "2019-08-16T01:48:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9851, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1162179401292877824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162179401292877824"], "text": "fiquei tao feliz quando lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida na netflix kkkk", "author_id": "979873871968067584", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}}, {"created_at": "2019-08-16T01:48:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3764, "type": "Other", "normalized_text": "Lava"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.2871, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.675, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SFArcade2018", "id": "1030894352"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "duddasalvador", "id": "223344324"}]}, "id": "1162179359144337408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162179359144337408"], "text": "@SFArcade2018 @duddasalvador Este verme matou a Lava-Jato no Rio, pensou no filho do presidente para o agradar,  agora todos passam pela brecha, iguap barragens ondr passa um fio de \u00e1gua ela se rompe.\n\nVazaJato. \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "author_id": "1068978717916057600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162177324353277952"}], "in_reply_to_user_id": "1030894352"}, {"created_at": "2019-08-16T01:48:43.000Z", "id": "1162179348197232642", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162179348197232642"], "text": "estuprou, matou,fez mil e uma coisas,foi pra igreja,se converteu, virou santo.\nl\u00e9sbica,gay,vai pro inferno.voc\u00ea vai para o inferno s\u00f3 por ser quem voc\u00ea realmente \u00e9,vai entender.", "author_id": "1039510872714964992"}, {"created_at": "2019-08-16T01:48:42.000Z", "id": "1162179344191709184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162179344191709184"], "text": "No me canso de ver el escuadr\u00f3n suicida se va a la mierda", "author_id": "1144797573296939008"}, {"created_at": "2019-08-16T01:48:37.000Z", "id": "1162179322817462272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162179322817462272"], "text": "@MijaelGLP Uni\u00f3n a quien?  A esa clase pol\u00edtica que negocia sus intereses en vez de la de todos.\nEn ese grupo est\u00e1 tu padre y ya se conocer\u00e1 porque trabajo con un ladr\u00f3n suicida.", "author_id": "3121155011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}], "in_reply_to_user_id": "705775352"}, {"created_at": "2019-08-16T01:48:32.000Z", "id": "1162179300445085696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162179300445085696"], "text": "@lalalbuquerque_ ctz a gente tentando juntar na ga\u00facha o @igor_rso e uma amiga mh  a\u00ed ... kakakkakkkaka sem palavras o quanto a gente se matou de rir nesse diaaa", "entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 66, "username": "igor_rso", "id": "800826170778484736"}]}, "author_id": "4700198842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162173892464644097"}], "in_reply_to_user_id": "4700198842"}, {"created_at": "2019-08-16T01:48:26.000Z", "id": "1162179278869581824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162179278869581824"], "text": "@MijaelGLP Tu padre conoce del suicida q hasta quem\u00f3 expedientes para que no lo descubran. En serio no tienes sangre en la cara. Eres la q eres porque tus bases se solventa  sobre la corrupci\u00f3n.", "author_id": "2180525880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}], "in_reply_to_user_id": "705775352"}, {"created_at": "2019-08-16T01:48:13.000Z", "id": "1162179221235613696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162179221235613696"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "242113570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:47:43.000Z", "id": "1162179095830171653", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162179095830171653"], "text": "RT @Salomes32455: @elcomercio_peru La misma dignidad q tuvo el suicida para despreciar a tu api", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "author_id": "775909384463458305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162159107580858369"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:47:09.000Z", "id": "1162178954956087296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162178954956087296"], "text": "A\u00ed gente t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida e n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim, mas podia ser melhor n\u00e9", "author_id": "3435066369"}, {"created_at": "2019-08-16T01:46:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162178886223818752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162178886223818752"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "author_id": "22265296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:46:36.000Z", "id": "1162178815105347584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162178815105347584"], "text": "RT @luana_santos64: Esse professor que se matou j\u00e1 meu deu aula, bagulho doido mt triste isso \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "author_id": "1116002682752372736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162178302293041153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:46:31.000Z", "id": "1162178794536493056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162178794536493056"], "text": "RT @Lybertad_: @Adriancov @pdrlm @gibranrr @UNAM_FCPyS Su opini\u00f3n es v\u00e1lida, pero\n\nSugerir q la Depresi\u00f3n no existe o q el Tratamiento farm\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lybertad_", "id": "130352375"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Adriancov", "id": "606897391"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "pdrlm", "id": "1544340542"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "UNAM_FCPyS", "id": "86126384"}]}, "author_id": "2162122326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162098810753036302"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:46:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Jeong"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "batsypie", "id": "113502243"}]}, "id": "1162178771811733504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162178771811733504"], "text": "@batsypie Eu gosto muito da Se Jeong, mas o rapaz achando que ela matou o irm\u00e3o, ai gent n\u00e3o haha! Estou gostando!", "author_id": "1078656526267629568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162177801144995840"}], "in_reply_to_user_id": "1078656526267629568"}, {"created_at": "2019-08-16T01:44:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "John Byrne"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "George P\u00e9rez"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Roger Stern"}, {"start": 141, "end": 152, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Crumb"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "Gotlib"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.7976, "type": "Person", "normalized_text": "Yoshiharu Tsuge"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/lLwXprPyE0", "expanded_url": "https://twitter.com/NFNerd/status/1162178344223481856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lLwXprPyE0", "media_key": "3_1162178330663276544"}]}, "id": "1162178344223481856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162178344223481856"], "text": "E a\u00ed, qual \u00e9 a mesa de voc\u00eas?\n\nP.s. Tem tamb\u00e9m os nerd\u00e3o que se escondem (John Byrne, George P\u00e9rez, Roger Stern) e o pessoal que matou aula (Robert Crumb, Gotlib e Yoshiharu Tsuge). https://t.co/lLwXprPyE0", "author_id": "841886143"}, {"created_at": "2019-08-16T01:44:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5247, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 92, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/P8xpLUrAta", "expanded_url": "https://twitter.com/SilviaPolvorita/status/1162169720717619200", "display_url": "twitter.com/SilviaPolvorit\u2026"}]}, "id": "1162178316146749440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162178316146749440"], "text": "Esta lo \"suicida\" a los dos meses.\"Conchita\" Fern\u00e1ndez no sabe con quien se meti\u00f3. @alferdez  se olvid\u00f3 q le destroz\u00f3 la cara hasta al propio marido (Aunque sobre esto tambi\u00e9n dicen q fue el hijo del jardinero). https://t.co/P8xpLUrAta", "author_id": "153913877", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"created_at": "2019-08-16T01:44:34.000Z", "id": "1162178302293041153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162178302293041153"], "text": "Esse professor que se matou j\u00e1 meu deu aula, bagulho doido mt triste isso \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "author_id": "1099001301810274306"}, {"created_at": "2019-08-16T01:44:21.000Z", "id": "1162178248408805378", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162178248408805378"], "text": "Mas a noticia n\u00e3o diz quem matou se foi algum marginal ou algum policial https://t.co/JVq8oFEQSu", "author_id": "1088624343356239872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161770725251805184"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/JVq8oFEQSu", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1161770725251805184", "display_url": "twitter.com/g1/status/1161\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T01:44:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162178163637719043", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162178163637719043"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "author_id": "179246922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:43:57.000Z", "id": "1162178148492042241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162178148492042241"], "text": "To tendo uma semana dif\u00edcil,  eu to t\u00e3o confusa com tudo q to sentindo e minha psic\u00f3loga me endoidou ainda mais kkkkkkk \nEu to meio \"suicida\" de novo,  eu to inst\u00e1vel,  triste e negativa. \nMas to tentando melhorar. Juro que t\u00f4.", "author_id": "767204797418180608", "geo": {"place_id": "8d83e25892f048c7"}}, {"created_at": "2019-08-16T01:43:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.3448, "type": "Place", "normalized_text": "Api"}]}, "id": "1162178043257008128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162178043257008128"], "text": "@MijaelGLP Los j\u00f3venes de mi \u00e9poca hac\u00edamos cola en la \u00e9poca del suicida y tambi\u00e9n vimos al ladron de tu Api robarse la plata de la reconstrucci\u00f3n del Sur, que hasta ahora est\u00e1 en ruinas.", "author_id": "1325873742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}], "in_reply_to_user_id": "705775352"}, {"created_at": "2019-08-16T01:43:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "id": "1162178034406961152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162178034406961152"], "text": "Acabo de ver Escuadron Suicida, que cosita hermosa harley quinn \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "author_id": "180648183"}, {"created_at": "2019-08-16T01:42:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7296, "type": "Person", "normalized_text": "Allana"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.2855, "type": "Other", "normalized_text": "Alerquina"}]}, "id": "1162177850453180418", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162177850453180418"], "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida Porq a Allana falou que eu sou muito igual a Alerquina, n\u00e3o na apar\u00eancia mais sim no jeito, fiquei curiosa \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "151961190"}, {"created_at": "2019-08-16T01:41:57.000Z", "id": "1162177644919578624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162177644919578624"], "text": "La del suicida cobarde fue la peor... Recuerdo que los sistemas de ventas y los contables tuvieron que cambiar tablas y programas para poder trabajar la cantidad de digitos que se llegaron a mover. La gente ganaba miles de millones...pero todo era pura espuma! https://t.co/n8QdZl1Qys", "author_id": "234214626", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162105067220152329"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/n8QdZl1Qys", "expanded_url": "https://twitter.com/RonaldCrossPeru/status/1162105067220152329", "display_url": "twitter.com/RonaldCrossPer\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T01:41:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1162177531707105285", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162177531707105285"], "text": "trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a melhor sem mdd", "author_id": "899420997509664769"}, {"created_at": "2019-08-16T01:41:05.000Z", "id": "1162177426010660864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162177426010660864"], "text": "@lamula Con esa congresista el ganzo se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lamula", "id": "29330019"}]}, "author_id": "1140455363537510405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161880125828472832"}], "in_reply_to_user_id": "29330019"}, {"created_at": "2019-08-16T01:40:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8865, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.988, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7538, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 54, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 55, "end": 59, "tag": "BTS"}, {"start": 60, "end": 65, "tag": "ARMY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "yoongissmilee_", "id": "1374754137246732291"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 66, "end": 74, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "id": "1162177224977637376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162177224977637376"], "text": "@yoongissmilee_ @BTS_twt Escuadr\u00f3n Suicida \n#KCAMexico #BTS #ARMY @BTS_twt", "author_id": "4905218481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162175030807203844"}], "in_reply_to_user_id": "1036000711199186944"}, {"created_at": "2019-08-16T01:39:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9053, "type": "Other", "normalized_text": "Overwatch"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/8mEzJgjhMk", "expanded_url": "https://twitter.com/JulianaKorner/status/1162177127258689536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8mEzJgjhMk", "media_key": "16_1162177119964794886"}]}, "id": "1162177127258689536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162177127258689536"], "text": "A nossa toxicidade machista de cada dia em Overwatch. O cara se matava sozinho, n\u00e3o matou ningu\u00e9m e reclamou do meu DPS pq sou mulher. https://t.co/8mEzJgjhMk", "author_id": "53257576"}, {"created_at": "2019-08-16T01:39:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162177052516257792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162177052516257792"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "author_id": "381111253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:39:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1162176940461240320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162176940461240320"], "text": "@folha Claro vamos nos comparar a Noruega porque o Brasil n\u00e3o precisa de capital estrangeiro, somos todos autosufientes, num pais totalmente independente  Nunca vou entender a vis\u00e3o suicida dos apoiadores desse senhor.", "author_id": "1041729141064785920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162111733986668549"}], "in_reply_to_user_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-08-16T01:38:53.000Z", "id": "1162176873385926656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162176873385926656"], "text": "se a treinadora n\u00e3o matou a gente hj ela mata outro dia ctz", "author_id": "951296371717562368"}, {"created_at": "2019-08-16T01:38:01.000Z", "id": "1162176657307947008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162176657307947008"], "text": "RT @JuanPina: Si le das al Estado el poder necesario para someter a individuos o grupos que crees enemigos tuyos, \u00bfcu\u00e1nto crees que tardar\u00e1\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanPina", "id": "5707622"}]}, "author_id": "1061377110827286529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1146504904086867985"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:37:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "id": "1162176588261314560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162176588261314560"], "text": "@RenovaMidia Claro, porque o Brasil n\u00e3o precisa de capital estrangeiro, somos todos autosufientes, num pais totalmente independente  Nunca vou entender a vis\u00e3o suicida dos apoiadores desse senhor.", "author_id": "1041729141064785920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162111735031107584"}], "in_reply_to_user_id": "1388402174"}, {"created_at": "2019-08-16T01:37:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6276, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}]}, "id": "1162176544254701569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162176544254701569"], "text": "Eu tenho uma rela\u00e7\u00e3o de amor e \u00f3dio com Rafael, n\u00e3o sei como ainda a gente n\u00e3o se matou", "author_id": "4343530888"}, {"created_at": "2019-08-16T01:37:34.000Z", "id": "1162176540714721281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162176540714721281"], "text": "ai me deixa com minhas piadas depreciativas e inclina\u00e7\u00e3o suicida", "author_id": "283130911"}, {"created_at": "2019-08-16T01:37:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AV_Teodoro", "id": "990762144298827776"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "id": "1162176500889731072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162176500889731072"], "text": "@AV_Teodoro @RenovaMidia Claro, porque o Brasil n\u00e3o precisa de capital estrangeiro, somos todos autosufientes, num pais totalmente independente  Nunca vou entender a vis\u00e3o suicida dos apoiadores desse senhor.", "author_id": "1041729141064785920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162117615621459968"}], "in_reply_to_user_id": "990762144298827776"}, {"created_at": "2019-08-16T01:37:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "id": "1162176459919765504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162176459919765504"], "text": "@Pedrolll321 @RenovaMidia Claro, porque o Brasil n\u00e3o precisa de capital estrangeiro, somos todos autosufientes, num pais totalmente independente  Nunca vou entender a vis\u00e3o suicida dos apoiadores desse senhor.", "author_id": "1041729141064785920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162113782002454530"}], "in_reply_to_user_id": "1052964117181583361"}, {"created_at": "2019-08-16T01:37:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/nSLoVdFdkJ", "expanded_url": "https://adriboschmagazine.wordpress.com/2019/08/15/bill-clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-jeffrey-epstein/", "display_url": "adriboschmagazine.wordpress.com/2019/08/15/bil\u2026"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/LF89yL6ZCg", "expanded_url": "https://twitter.com/AdriBoschMarti/status/1162176432807796736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LF89yL6ZCg", "media_key": "3_1162176431037849601"}]}, "id": "1162176432807796736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162176432807796736"], "text": "Bill Clinton vestido de mujer: una de las extravagantes pinturas halladas en casa de su amigo suicida Jeffrey\u00a0Epstein\u00a0 https://t.co/nSLoVdFdkJ https://t.co/LF89yL6ZCg", "author_id": "160768274"}, {"created_at": "2019-08-16T01:37:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DalleEliane", "id": "343413651"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "id": "1162176404290752512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162176404290752512"], "text": "@DalleEliane @RenovaMidia Claro, porque o Brasil n\u00e3o precisa de capital estrangeiro, somos todos autosufientes, num pais totalmente independente  Nunca vou entender a vis\u00e3o suicida dos apoiadores desse senhor.", "author_id": "1041729141064785920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162145557789532162"}], "in_reply_to_user_id": "343413651"}, {"created_at": "2019-08-16T01:34:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Pimenta"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.8291, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Canc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silvanabarbedo", "id": "164341992"}]}, "id": "1162175769545777152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162175769545777152"], "text": "RT @silvanabarbedo: Lei contra abuso dever\u00e1 se chamar Cancellier, prop\u00f5e Paulo Pimenta, em homenagem ao ex-reitor da UFSC, Luiz Carlos Canc\u2026", "author_id": "890595766372315137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162172089853513728"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:34:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7846, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.634, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 115, "tag": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0O9S6HPjMg", "expanded_url": "https://bit.ly/2Zg6D8h", "display_url": "bit.ly/2Zg6D8h"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/BFi5cJrMdS", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1162145945196343299/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFi5cJrMdS", "media_key": "3_1162145943644508160"}]}, "id": "1162175713765744640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162175713765744640"], "text": "RT @ObsCinema: James Gunn indica retorno da Arlequina em Esquadr\u00e3o Suicida 2.\u00a0https://t.co/0O9S6HPjMg #SuicideSquad https://t.co/BFi5cJrMdS", "author_id": "965680948653240321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162145945196343299"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:33:55.000Z", "id": "1162175624787779589", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162175624787779589"], "text": "@sabelasmay @sofybinastan @capkacchan uma d\u00e9cada, como a gente ainda n\u00e3o se matou?", "author_id": "1004911662959349766", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162174232371126272"}], "in_reply_to_user_id": "496187200"}, {"created_at": "2019-08-16T01:33:41.000Z", "id": "1162175566042357760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162175566042357760"], "text": "y que si probarte es un acto suicida", "author_id": "899287881256194048"}, {"created_at": "2019-08-16T01:33:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Cinara_Brasil", "id": "1050596688363106316"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "id": "1162175513336733702", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162175513336733702"], "text": "@Cinara_Brasil @o_antagonista E dai?  Capital privado de umas empresas que n\u00e3o v\u00e3o deixar o Brasil e agora n\u00e3o v\u00e3o mais dar dinheiro, que l\u00f3gica suicida \u00e9 essa?", "author_id": "1041729141064785920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162120838512033792"}], "in_reply_to_user_id": "1050596688363106316"}, {"created_at": "2019-08-16T01:33:04.000Z", "id": "1162175408223203328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162175408223203328"], "text": "Hoy hice una maniobra suicida  con el auto pero como no choque y la pilotee como campeona mi instructor no sabia si putearme o felicitarme", "author_id": "1044964120213303296"}, {"created_at": "2019-08-16T01:33:02.000Z", "id": "1162175403366277120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162175403366277120"], "text": "@kevinho Ai minha pepeca suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kevinho", "id": "2787259911"}]}, "author_id": "961616434060316672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162162685154418689"}], "in_reply_to_user_id": "2787259911"}, {"created_at": "2019-08-16T01:33:02.000Z", "id": "1162175400023330818", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162175400023330818"], "text": "@pensamoria XD la chica suicida, vamos que hay que procurar que no te nos mueras xD", "author_id": "74853837", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162175067725402114"}], "in_reply_to_user_id": "961330034471591938"}, {"created_at": "2019-08-16T01:32:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Avicii"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Hyspasia", "id": "2228238476"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "data_spock", "id": "3126785045"}]}, "id": "1162175223896166405", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162175223896166405"], "text": "@Hyspasia @Data_Spock Hay un video musical de Avicii donde se toca este tema. A los meses el tipo se suicida, raro.", "author_id": "965841744288976897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162164306638712832"}], "in_reply_to_user_id": "2228238476"}, {"created_at": "2019-08-16T01:32:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162175220498739201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162175220498739201"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "author_id": "239085962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:31:22.000Z", "id": "1162174980278411264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162174980278411264"], "text": "RT @artaezy: Suicide squad \u2014 ot21 au;\n\nquando o caos do crime se espalha pela Cor\u00e9ia, o governo, encurralado, recruta os jovens mais talent\u2026", "author_id": "929448847423787008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162161813515046912"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:31:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "Cantinflas"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.3899, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 114, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElbaDelAmanecer", "id": "903015518839476226"}]}, "id": "1162174895993872389", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162174895993872389"], "text": "RT @ElbaDelAmanecer: Ja, ja, ja!! Pero, qu\u00e9 comiste Cantinflas? Porque el cobarde suicida, mejor conocido como #AG, narcoindultador, confer\u2026", "author_id": "261971977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162100189659914240"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:30:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162174866604384257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162174866604384257"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "author_id": "170498695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:30:28.000Z", "id": "1162174757372141570", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162174757372141570"], "text": "\"Voc\u00ea n\u00e3o deve abusar de um rem\u00e9dio, ainda mais se ele j\u00e1 quase te matou\"\n\nIsso sou eu minutos antes de zerar uma cartela de bromoprida pq t\u00f4 com dor https://t.co/5wEjajZweM", "author_id": "979899004875104258", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/5wEjajZweM", "expanded_url": "https://twitter.com/MinSayDay2/status/1162174757372141570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5wEjajZweM", "media_key": "3_1162174754834567168"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T01:28:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1162174382753681408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162174382753681408"], "text": "eu amo esquadr\u00e3o suicida de uma forma surreal", "author_id": "1008762505332690944"}, {"created_at": "2019-08-16T01:28:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Colta"}]}, "id": "1162174300281102336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162174300281102336"], "text": "Lo bueno de todo esto, es que el d\u00eda que me quiera morir dejo de tomar las pastillas del orto esas y me muero. Colta AHRE SUICIDA LA BATI", "author_id": "2988864508"}, {"created_at": "2019-08-16T01:28:16.000Z", "id": "1162174201639424000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162174201639424000"], "text": "Conheceu o menino que se suicidou? \u2014 estudou comigo desde smp praticamente \ud83d\ude23 https://t.co/7Z17iy7dWN", "author_id": "4921663834", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/7Z17iy7dWN", "expanded_url": "https://curiouscat.me/poli_hta/post/958714715?t=1565918896", "display_url": "curiouscat.me/poli_hta/post/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T01:28:09.000Z", "id": "1162174171771801602", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162174171771801602"], "text": "RT @Jr_Basurto: @Martinminguchi Ay, pana. Subirse a la ecov\u00eda es misi\u00f3n suicida. \n\nhttps://t.co/kLKAY0zssy", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jr_Basurto", "id": "517132625"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Martinminguchi", "id": "214740111"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/kLKAY0zssy", "expanded_url": "https://twitter.com/Jr_Basurto/status/1115454095857471488?s=19", "display_url": "twitter.com/Jr_Basurto/sta\u2026"}]}, "author_id": "317290148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161808788309127168"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:27:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MenorBla2", "id": "1060681469339803648"}]}, "id": "1162174108555194368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162174108555194368"], "text": "RT @MenorBla2: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... pr\u2026", "author_id": "1011004016061448192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162115668264837120"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:26:10.000Z", "id": "1162173673442291713", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162173673442291713"], "text": "@SergioMed10 Pinche vato suicida nmms", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sergiomed10", "id": "1359724156720406531"}]}, "author_id": "886484736302092288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162148002972221443"}], "in_reply_to_user_id": "4811037084"}, {"created_at": "2019-08-16T01:26:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162173635035090944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162173635035090944"], "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "author_id": "1050402220552986625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:25:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5878, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1162173626113769473", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162173626113769473"], "text": "Pq diabos nao assisti esquadr\u00e3o suicida antes", "author_id": "547155356", "geo": {"place_id": "099c30c96eed54ef"}}, {"created_at": "2019-08-16T01:25:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4569, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1162173499831660544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162173499831660544"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mto m\u00eddia pprt kjkkkk", "author_id": "3413937958"}, {"created_at": "2019-08-16T01:25:25.000Z", "id": "1162173483255771136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162173483255771136"], "text": "@pmillarm @JPRicalde @hipodromo_chile Impresentable lo que hizo. Algo suicida, muy triste", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pmillarm", "id": "164085210"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "JPRicalde", "id": "318705827"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "hipodromo_chile", "id": "84227535"}]}, "author_id": "79860094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162173094364176384"}], "in_reply_to_user_id": "164085210"}, {"created_at": "2019-08-16T01:25:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.4858, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 73, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 177, "end": 193, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/uUuA8pMLm6", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1162033686663090176", "display_url": "twitter.com/MecheAF/status\u2026"}]}, "id": "1162173413189980163", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162173413189980163"], "text": "pura palabrer\u00eda, m\u00e1s parece las fanfarronadas del delincuente suicida #AG. Si tanto le interesa la defensa de la gobernabilidad del pa\u00eds, debe renunciar junto con el presidente @MartinVizcarraC para adelantar elecciones generales al 2020. Esto es gobernabilidad y querer al Per\u00fa. https://t.co/uUuA8pMLm6", "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162033686663090176"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:24:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162173366192803841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162173366192803841"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "author_id": "22914966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:24:49.000Z", "id": "1162173332080463872", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162173332080463872"], "text": "@Lillylabionda \u00c8 un arte suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Lillylabionda", "id": "512427747"}]}, "author_id": "1084561351446532098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162101816345145356"}], "in_reply_to_user_id": "512427747"}, {"created_at": "2019-08-16T01:23:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "id": "1162173034729545734", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162173034729545734"], "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "author_id": "918230010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:23:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 398, "end": 401, "probability": 0.9391, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "Carlos_Bruce", "id": "1416607974"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "ChoquehuancaAna", "id": "707406608255602688"}, {"start": 56, "end": 64, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 113, "end": 128, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 129, "end": 145, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 146, "end": 156, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 157, "end": 171, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 172, "end": 187, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "id": "1162172905725353984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162172905725353984"], "text": "@gilbertvioleta @MecheAF @Carlos_Bruce @ChoquehuancaAna @canalN_ @atvmasnoticias @noticiAmerica @elcomercio_peru @larepublica_pe @noticias_tvperu @exitosape @Politica_ECpe @peru21noticias @diariocorreo Por primera vez hay un presidente que tiene el apoyo del pueblo y que disolver\u00e1 el congreso porque este congreso, el peor de todos, suicida al pa\u00eds, con actos de corrupci\u00f3n y mediocridad..pero el Per\u00fa es grande, + grande k sus problemas y con el presidente CERRAREMOS EL COMGRESO", "author_id": "946177811521462275", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162034366840791045"}], "in_reply_to_user_id": "71054324"}, {"created_at": "2019-08-16T01:23:06.000Z", "id": "1162172901346467845", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162172901346467845"], "text": "at\u00e9 quando o dorama terminar e se n\u00e3o foi ele vou achar que ele matou a guria, muito suspeito de inocente n\u00e3o tem nada! n sei como n descobriu o advogado ainda (ou descobriu e t\u00e1 escondendo o jogo) https://t.co/TFK9wYGgfQ", "author_id": "1329640525", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162172645925883904"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/TFK9wYGgfQ", "expanded_url": "https://twitter.com/iljongsuk/status/1162172901346467845/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TFK9wYGgfQ", "media_key": "3_1162172895491215360"}]}, "in_reply_to_user_id": "1329640525"}, {"created_at": "2019-08-16T01:23:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 131, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 40, "username": "CarlosC99307349", "id": "939292913506439168"}]}, "id": "1162172884141391873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162172884141391873"], "text": "@TuKuyRiKuy4 @MijaelGLP @CarlosC99307349 La gente no quiere irse ,quiere que se vayan presos los corruptos , los hermanitos la Sra K y todos los que han estado en la politica y se han servido de ella , como el papa de Mijael ministro del Cobarde suicida.", "author_id": "200568006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162105432871264256"}], "in_reply_to_user_id": "718998469"}, {"created_at": "2019-08-16T01:22:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "id": "1162172752117338121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162172752117338121"], "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "author_id": "394963327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:21:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "id": "1162172437850722304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162172437850722304"], "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "author_id": "749014172948627456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:20:06.000Z", "id": "1162172148137504768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162172148137504768"], "text": "As hist\u00f3rias sobre a cidade s\u00e3o muitas: no in\u00edcio do s\u00e9culo ela teve um dos primeiros serial killers americanos, um andarilho que matou 16 pessoas de l\u00e1\n\nanos 60, se iniciaram uma s\u00e9rie de cultos macabros na regi\u00e3o, q tbm matou, cerca de 6 pessoas em sacrif\u00edcios jamais resolvidos https://t.co/JtjB5KREzw", "author_id": "1102693787162292225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162169962460602369"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JtjB5KREzw", "expanded_url": "https://twitter.com/Lovefpz/status/1162172148137504768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JtjB5KREzw", "media_key": "3_1162172139744743435"}]}, "in_reply_to_user_id": "1102693787162292225"}, {"created_at": "2019-08-16T01:19:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Pimenta"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8691, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 103, "end": 124, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 173, "end": 174, "probability": 0.6657, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/PXRt6rI0C3", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sul/lei-contra-abuso-devera-se-chamar-cancellier-propoe-paulo-pimenta-pt-rs#.XVYEJjOcOm1.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sul/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sul/lei-contra-abuso-devera-se-chamar-cancellier-propoe-paulo-pimenta-pt-rs#.XVYEJjOcOm1.twitter"}]}, "id": "1162172089853513728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162172089853513728"], "text": "Lei contra abuso dever\u00e1 se chamar Cancellier, prop\u00f5e Paulo Pimenta, em homenagem ao ex-reitor da UFSC, Luiz Carlos Cancellier, que se suicidou ap\u00f3s ser acusado sem provas p PF, e tamb\u00e9m afastado da institui\u00e7\u00e3o de forma arbitr\u00e1ria.\nhttps://t.co/PXRt6rI0C3", "author_id": "164341992"}, {"created_at": "2019-08-16T01:19:43.000Z", "id": "1162172048770326530", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162172048770326530"], "text": "Ruim mesmo e saber que o mlk que colava com voc\u00ea se suicidou!", "author_id": "1150990231438540801"}, {"created_at": "2019-08-16T01:19:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4763, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1162171958215225347", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162171958215225347"], "text": "@charlaaoo esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma bosta", "author_id": "1056715286919987201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162168610711842821"}], "in_reply_to_user_id": "993517805386502145"}, {"created_at": "2019-08-16T01:19:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.6069, "type": "Other", "normalized_text": "X2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "adepecu", "id": "221176293"}]}, "id": "1162171932286103555", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162171932286103555"], "text": "@adepecu X2 hacemos pacto suicida", "author_id": "1727109536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162138103152353281"}], "in_reply_to_user_id": "221176293"}, {"created_at": "2019-08-16T01:19:12.000Z", "id": "1162171918520373249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162171918520373249"], "text": "@Juacuwu_ @bell_king_xd @MineZ_YouTube @whereisthemerca @Teufuldoert @joacardou @hue83571948 @NikoLoli9 @mery_popins_ @Publicamierdas @silencvs911 @HinchaDeDani @fFvzZ8 @gordoown @1imoT @alwayscandia @vantetamalito @LorneoX @Over57J @ElDrPeste1 @whereisthemerca se suicida\n@hue83571948 va a buscar cerdos\n@vantetamalito se tropieza por pelotuda\n@MineZ_YouTube se prostituye a cambio de suministros colombianos https://t.co/qWD7vV9kx6", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Juacuwu_", "id": "4834312899"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "bell_king_xd", "id": "1191807954334486530"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "MineZ_YouTube", "id": "3492092295"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "NikoLoli9", "id": "822366399259504641"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "Publicamierdas", "id": "1064603095584391170"}, {"start": 147, "end": 160, "username": "hinchadedani", "id": "1109138869163827200"}, {"start": 179, "end": 185, "username": "1imoT", "id": "919644360261734400"}, {"start": 186, "end": 199, "username": "alwayscandia", "id": "1070347213052829696"}, {"start": 200, "end": 214, "username": "vantetamalito", "id": "958804474113511425"}, {"start": 233, "end": 244, "username": "ElDrPeste1", "id": "916789382853652480"}, {"start": 305, "end": 319, "username": "vantetamalito", "id": "958804474113511425"}, {"start": 345, "end": 359, "username": "MineZ_YouTube", "id": "3492092295"}], "urls": [{"start": 410, "end": 433, "url": "https://t.co/qWD7vV9kx6", "expanded_url": "https://twitter.com/m1n1m0_/status/1162171918520373249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qWD7vV9kx6", "media_key": "3_1162171910547005440"}]}, "author_id": "1107157787577061376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162170170569310208"}], "in_reply_to_user_id": "1107157787577061376"}, {"created_at": "2019-08-16T01:17:59.000Z", "id": "1162171614257143808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162171614257143808"], "text": "A depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como algo s\u00e9rio quando algu\u00e9m se suicida, antes disso \u00e9 s\u00f3 frescura ou pra chamar aten\u00e7\u00e3o...se liga", "author_id": "402810465"}, {"created_at": "2019-08-16T01:17:18.000Z", "id": "1162171443381067778", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162171443381067778"], "text": "-------------------- IR  ---------------------\n\nEscapa la fragancia, suicida entre mis dedos, me pueblan los rencores,\u00a0 \nme diezma el no insistir\n\nMe escupo y no hay arriba, \nla suerte no me besa, el d\u00eda en mi\u2026 https://t.co/1r1sWXDkrk", "author_id": "606734260", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/1r1sWXDkrk", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1NMPqBAk0t/?igshid=1jl584fntr1n", "display_url": "instagram.com/p/B1NMPqBAk0t/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T01:16:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.7339, "type": "Other", "normalized_text": "lighthouse"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "G.R.L"}]}, "id": "1162171356684914690", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162171356684914690"], "text": "ouvindo lighthouse da G.R.L q acaba cmg pq eu lembro q essa m\u00fasica foi feita pra membro do grupo q se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "author_id": "1002980892380418048"}, {"created_at": "2019-08-16T01:16:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 51, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1162171348506075141", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162171348506075141"], "text": "RT @ArgosMozart: el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda\u2026", "author_id": "2574108005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161804001005965313"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:16:38.000Z", "id": "1162171274694729733", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162171274694729733"], "text": "El que sea capaz de sentarse en la 7 est\u00e1 loco y es un suicida https://t.co/vl39P6TuP5", "author_id": "1230714440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159952791168790528"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/vl39P6TuP5", "expanded_url": "https://twitter.com/mick_and_cheeze/status/1159952791168790528", "display_url": "twitter.com/mick_and_cheez\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T01:16:34.000Z", "id": "1162171257934290946", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162171257934290946"], "text": "e o professor q se matou\ud83d\ude2a", "author_id": "1128813987150389248"}, {"created_at": "2019-08-16T01:16:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162171127197765632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162171127197765632"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "author_id": "1132728520373878786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:15:49.000Z", "id": "1162171066921508864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162171066921508864"], "text": "@hanalfabeto @transportador52 Jajajja fue muy bueno...  Si es q antes no lo suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "transportador52", "id": "636158861"}]}, "author_id": "981624880239128576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162106793922834436"}], "in_reply_to_user_id": "172976690"}, {"created_at": "2019-08-16T01:14:53.000Z", "id": "1162170834854850562", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162170834854850562"], "text": "@EmiloKardashian Ya no me emocionan ,el beso parece el reto suicida \ud83d\ude02", "author_id": "1082737908602159104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162154612411052032"}], "in_reply_to_user_id": "1046902723508146176"}, {"created_at": "2019-08-16T01:14:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7771, "type": "Organization", "normalized_text": "ufsc"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.5528, "type": "Person", "normalized_text": "Madalena"}]}, "id": "1162170794102968321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162170794102968321"], "text": "quem matou o role na ufsc matou o role Madalena \nn\u00e3o gostou vai l\u00e1 e toma com lol\u00f3 nos olho de noia que sacode a garrafinha pra se aparecer bjs", "author_id": "1034508072641880066"}, {"created_at": "2019-08-16T01:14:36.000Z", "id": "1162170764403052545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162170764403052545"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "2345429683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:14:28.000Z", "id": "1162170728772493312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162170728772493312"], "text": "@FrancisMatousse Essa cena \u00e9 t\u00e3o m\u00e1 meu\nEle sentiu se t\u00e3o culpado q ele se matou\nfds :(", "author_id": "920318786900766725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162170151233568774"}], "in_reply_to_user_id": "874706832366993410"}, {"created_at": "2019-08-16T01:14:27.000Z", "id": "1162170723563188224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162170723563188224"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "624864154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:14:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1162170717745623040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162170717745623040"], "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "author_id": "2195707514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:13:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4442, "type": "Person", "normalized_text": "b\u00f3fia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eduardapmelo", "id": "4634517796"}]}, "id": "1162170529643749376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162170529643749376"], "text": "@eduardapmelo O b\u00f3fia matou a minha crush fdp\nVou ver o trailer, se curtir depois vejo", "author_id": "999997230844129281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162169666053300224"}], "in_reply_to_user_id": "4634517796"}, {"created_at": "2019-08-16T01:13:22.000Z", "id": "1162170450677551104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162170450677551104"], "text": "RT @protectthabie: ''Quem quer se matar n\u00e3o avisa'' \nAvisa sim! Em forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os. Uso excessivo de drogas, \u00e1lco\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "protectthabie", "id": "872637776117805068"}]}, "author_id": "996048788564381696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162167997223620608"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:13:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 108, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "karine Rizzardi"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.3872, "type": "Other", "normalized_text": "CongressoDT"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 122, "tag": "CongressoDT"}, {"start": 123, "end": 140, "tag": "MulheresEMo\u00e7asDT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diantedotrono", "id": "88739285"}]}, "id": "1162170428082872322", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162170428082872322"], "text": "RT @diantedotrono: \"Crescer, faz parte da vida, mas perder a originalidade \u00e9 um ato suicida\". karine Rizzardi #CongressoDT #MulheresEMo\u00e7asDT", "author_id": "527746060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162156907886497793"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:13:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7511, "type": "Person", "normalized_text": "Gian"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "Maria do Ros\u00e1rio"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 231, "tag": "donadopeda\u00e7o"}]}, "id": "1162170396818493441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162170396818493441"], "text": "Vamos fazer um bol\u00e3o pra quem acerta o final? O personagem do Gian se apaixona pela Maria do Ros\u00e1rio? Morre? Quem matou quem? Talvez por isso t\u00e1 interessante, pelo roteiro de sempre. Vou ali estudar que d\u00e1 mais futuro #donadopeda\u00e7o", "author_id": "2552553370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162170395396583424"}], "in_reply_to_user_id": "2552553370", "geo": {"place_id": "4c17fd7b00fa6acd"}}, {"created_at": "2019-08-16T01:13:07.000Z", "id": "1162170388924817408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162170388924817408"], "text": "Ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a matarme otra vez", "author_id": "286026028"}, {"created_at": "2019-08-16T01:13:04.000Z", "id": "1162170376144719875", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162170376144719875"], "text": "@jghnnys eh atriz.... perfeit\u00edssima exceto pelo fato de que fez esquadr\u00e3o suicida..........", "author_id": "979461180786987008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161809840559284227"}], "in_reply_to_user_id": "811651171698044928"}, {"created_at": "2019-08-16T01:13:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162170363171745792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162170363171745792"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "author_id": "792517970912313344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:12:32.000Z", "id": "1162170241402757120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162170241402757120"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "3214237239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:12:25.000Z", "id": "1162170214999613440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162170214999613440"], "text": "Hoje o irm\u00e3o de um colega do ensino m\u00e9dio se suicidou, um jovem nem sei se j\u00e1 tinha 15 anos. Meu cora\u00e7\u00e3o doeu demais, doeu pq o que ele n\u00e3o tava sentindo pra fazer isso n\u00e9? Doeu pq eu tenho uma irm\u00e3 mocinha, algu\u00e9m que passo tanto tempo longe que n\u00e3o sei o que ela t\u00e1 passando +", "author_id": "2763642263", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}}, {"created_at": "2019-08-16T01:11:30.000Z", "id": "1162169984073830401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162169984073830401"], "text": "RT @protectthabie: ''Quem quer se matar n\u00e3o avisa'' \nAvisa sim! Em forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os. Uso excessivo de drogas, \u00e1lco\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "protectthabie", "id": "872637776117805068"}]}, "author_id": "3399397871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162167997223620608"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:10:47.000Z", "id": "1162169800644337666", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162169800644337666"], "text": "@MijaelGLP Si habias nacido en los 80\u2019s , sino tu viejo te puede hacer acordar muy bien las peores epocas del pais a manos de apristas y en especial del suicida, la historia esta para contarse y q los jovenes sepan cuando fue la verdadera catastrofe oolitica y social cuando se iban afuera", "author_id": "868116272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}], "in_reply_to_user_id": "705775352"}, {"created_at": "2019-08-16T01:10:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162169643915722753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162169643915722753"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "author_id": "1144934446614949888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:09:34.000Z", "id": "1162169496272023552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162169496272023552"], "text": "@hak4ink @JuraBRR ela n\u00e3o se matou de vdd n\u00e9?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hak4ink", "id": "1020525235215446016"}]}, "author_id": "1117957113836339200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162164653197332482"}], "in_reply_to_user_id": "1020525235215446016"}, {"created_at": "2019-08-16T01:09:26.000Z", "id": "1162169460725374976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162169460725374976"], "text": "Um homem em arraial matou a mulher enforcada e disse q ela tentou se suicidar se enforcando gente... algu\u00e9m extermina os homens do mundo", "author_id": "2522417314"}, {"created_at": "2019-08-16T01:09:08.000Z", "id": "1162169386632982528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162169386632982528"], "text": "t\u00f4 nem acreditando q vou nesse show, eu sou mto suicida msm", "author_id": "702203236527292420"}, {"created_at": "2019-08-16T01:09:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.419, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.648, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/aOFfY04C2T", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1162146966547177479", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}]}, "id": "1162169383797633027", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162169383797633027"], "text": "Eu tenho f\u00e9 q vai estar q coisa mais linda mas olha DC \u00faltimo filme q eu vi o coringa eu passei tanta raiva \n\nEsquadr\u00e3o Suicida vc tinha me prometido https://t.co/aOFfY04C2T", "author_id": "3219127793", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162146966547177479"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:08:57.000Z", "id": "1162169340751470592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162169340751470592"], "text": "la pulsi\u00f3n suicida de fatiga y otros cuentos.", "author_id": "22369086"}, {"created_at": "2019-08-16T01:08:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Whipllasher", "id": "1427413462683168773"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "RicaPerrone", "id": "36376988"}]}, "id": "1162169289299910656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162169289299910656"], "text": "@whipllasher @RicaPerrone Qualquer general da \"ditadura\" aqui do Brasil \u00e9 santo perto do Fidel Castro. Se bobiar se contarmos os mortos e desaparecidos em todo regime militar e em um dia ou dois Fidell matou ou fez sumir no seu governo socialista.", "author_id": "901865206149767168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162136226205507588"}], "in_reply_to_user_id": "284602077"}, {"created_at": "2019-08-16T01:08:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162169213878001666", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162169213878001666"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "author_id": "167273419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:07:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162168987335233537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162168987335233537"], "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "author_id": "265473372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:07:33.000Z", "id": "1162168986504781825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162168986504781825"], "text": "Por eso es que la gente se suicida. https://t.co/aGqi26aGht", "author_id": "1097149914604322818", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/aGqi26aGht", "expanded_url": "https://twitter.com/luisafernandaw/status/1162048197960839168", "display_url": "twitter.com/luisafernandaw\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T01:07:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 51, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1162168935443251200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162168935443251200"], "text": "RT @ArgosMozart: el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda\u2026", "author_id": "274189486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161804001005965313"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:06:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.4703, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1162168767436038145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162168767436038145"], "text": "@MijaelGLP Reformas y shock q \"h\u00e9roe suicida\" y sus \"t\u00e9cnicos ministros\" no hicieron, gobernaron para dar obras a Odebrecht. No cambiaron reglas electorales para reelegirse, es herencia de ineptos y corruptos que jam\u00e1s pusieron al Per\u00fa por delante. Es hr de sacar caretas y nombres a la luz.", "author_id": "150736174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}], "in_reply_to_user_id": "705775352"}, {"created_at": "2019-08-16T01:06:14.000Z", "id": "1162168656308187137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162168656308187137"], "text": "@luisfe_molina ya mismo se suicida (no es un spoiler, pero no me sorprender\u00eda)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luisfe_molina", "id": "1263079430"}]}, "author_id": "1740501488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162163990124007424"}], "in_reply_to_user_id": "1263079430"}, {"created_at": "2019-08-16T01:06:00.000Z", "id": "1162168599114592263", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162168599114592263"], "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "author_id": "1457278052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:05:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8503, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9471, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1162168544282456070", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162168544282456070"], "text": "Queria espalhar meu \u00f3dio por Esquadr\u00e3o Suicida na Netflix mas n\u00e3o achei a op\u00e7\u00e3o de escrever review.", "author_id": "87471486"}, {"created_at": "2019-08-16T01:05:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162168349637431297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162168349637431297"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "author_id": "2777397346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:04:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6239, "type": "Other", "normalized_text": "ESQUADR\u00c3O"}]}, "id": "1162168278317502466", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162168278317502466"], "text": "Vou assistir ESQUADR\u00c3O SUICIDA bjs", "author_id": "3138026613", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162165492142018560"}], "in_reply_to_user_id": "3138026613"}, {"created_at": "2019-08-16T01:04:26.000Z", "id": "1162168204317405184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162168204317405184"], "text": "RT @protectthabie: ''Quem quer se matar n\u00e3o avisa'' \nAvisa sim! Em forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os. Uso excessivo de drogas, \u00e1lco\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "protectthabie", "id": "872637776117805068"}]}, "author_id": "2825126804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162167997223620608"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:04:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162168126781427712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162168126781427712"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "author_id": "1008603320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:04:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.5709, "type": "Organization", "normalized_text": "DF"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PQ2aGW7o9c", "expanded_url": "http://donnysilva.com.br/no-df-metroviarios-acusam-sindicato-de-adotar-estrategia-suicida-e-pedem-renuncia-da-diretoria/", "display_url": "donnysilva.com.br/no-df-metrovia\u2026"}]}, "id": "1162168102668386304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162168102668386304"], "text": "No DF, metrovi\u00e1rios acusam sindicato de adotar estrat\u00e9gia \u201csuicida\u201d e pedem ren\u00fancia da diretoria https://t.co/PQ2aGW7o9c", "author_id": "252669424"}, {"created_at": "2019-08-16T01:03:44.000Z", "id": "1162168025874927616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162168025874927616"], "text": "No debe haber en la historia del mundo, un echo donde un pueblo voluntariamente se suicida en las urnas como lo hicimos los argentinos el domingo pasado. https://t.co/EuiAAbLtjK", "author_id": "225596442", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/EuiAAbLtjK", "expanded_url": "https://www.facebook.com/danielalberto.godoy/posts/2982973588410761", "display_url": "facebook.com/danielalberto.\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T01:03:37.000Z", "id": "1162167997223620608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162167997223620608"], "text": "''Quem quer se matar n\u00e3o avisa'' \nAvisa sim! Em forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os. Uso excessivo de drogas, \u00e1lcool. Avisa em forma de brincadeira. Avisa com text\u00e3o, com queixas ignoradas. O que o suicida faz \u00e9 avisar, pedir socorro. Implorar ajuda. N\u00c3O IGNOREM OS SINAIS.", "author_id": "769990310952890369"}, {"created_at": "2019-08-16T01:03:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1162167847918931968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162167847918931968"], "text": "assisti Esquadr\u00e3o Suicida, topp", "author_id": "851561741322530816"}, {"created_at": "2019-08-16T01:02:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/uWDVOiQE4a", "expanded_url": "https://www.dominicanos.nyc/2019/08/15/otro-policia-nyc-se-suicida-este-miercoles-en-queens/", "display_url": "dominicanos.nyc/2019/08/15/otr\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/43GHSCzzO1", "expanded_url": "https://twitter.com/DominicanosNYC/status/1162167785864290307/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/43GHSCzzO1", "media_key": "3_1162167784329101314"}]}, "id": "1162167785864290307", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162167785864290307"], "text": "Otro polic\u00eda NYC se suicida este mi\u00e9rcoles en\u00a0Queens https://t.co/uWDVOiQE4a https://t.co/43GHSCzzO1", "author_id": "3112035659"}, {"created_at": "2019-08-16T01:00:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.4315, "type": "Person", "normalized_text": "Ewai lobo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Alcateia17", "id": "1183748538683011072"}]}, "id": "1162167291964006400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162167291964006400"], "text": "@ALCATEIA17 Ewai lobo suicida,est\u00e1 querendo ganhar m\u00eddia,", "author_id": "1102982966710538241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162073903193309185"}], "in_reply_to_user_id": "1162057820054982656"}, {"created_at": "2019-08-16T01:00:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "id": "1162167285332602881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162167285332602881"], "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "author_id": "52076129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:00:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7922, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3611, "type": "Person", "normalized_text": "Hancock"}]}, "id": "1162167280664547328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162167280664547328"], "text": "To assistindo Esquadr\u00e3o suicida... Meu, que d\u00f3 do Will Smith ... o filme \u00e9 muito ruim !!!\nSds Hancock!", "author_id": "110710338"}, {"created_at": "2019-08-16T01:00:28.000Z", "id": "1162167204936323074", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162167204936323074"], "text": "mas n\u00e3o de uma maneira suicida e obsessiva ok n\u00e3o se preocupem", "author_id": "862366603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162167126750351361"}], "in_reply_to_user_id": "862366603"}, {"created_at": "2019-08-16T01:00:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162167167955152896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162167167955152896"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "author_id": "87952647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:00:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162167166499774465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162167166499774465"], "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "author_id": "952351818188701696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:59:39.000Z", "id": "1162166998933151744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162166998933151744"], "text": "@peufrancco @mjoanaabdon JKKKKKKKKK o psicopata agr \u00e9 suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "peufrancco", "id": "1156927571935879170"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "mjoanaabdon", "id": "985653934407766021"}]}, "author_id": "1156580942099734528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162166869274632192"}], "in_reply_to_user_id": "1156927571935879170"}, {"created_at": "2019-08-16T00:59:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7533, "type": "Other", "normalized_text": "Adriana"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.717, "type": "Other", "normalized_text": "Bonafont"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5748, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1162166952946786304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162166952946786304"], "text": "\u201cC\u00f3mo se llamaba ese reto?\u201d\n*Adriana y yo al mismo tiempo*\n- Bonafont \n- suicida \n\nThere are two kinds of people", "author_id": "340754531"}, {"created_at": "2019-08-16T00:59:03.000Z", "id": "1162166847480967170", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162166847480967170"], "text": "@jmsowhat N\u00e3o. Se n\u00e3o eu me matava. Um colega meu se matou m\u00eas passado...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jmsowhat", "id": "1217741401355685888"}]}, "author_id": "1159207113975054336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162166119379144705"}], "in_reply_to_user_id": "1087258723922395137"}, {"created_at": "2019-08-16T00:58:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.5092, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4562, "type": "Person", "normalized_text": "Viera"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "Marlon"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.559, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4364, "type": "Person", "normalized_text": "Mera"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4124, "type": "Other", "normalized_text": "Guti"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6071, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.4854, "type": "Person", "normalized_text": "Cantillo"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.4276, "type": "Person", "normalized_text": "Hinestroza"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Cetr\u00e9"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.4532, "type": "Person", "normalized_text": "Teo"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.4448, "type": "Person", "normalized_text": "Cariaco"}]}, "id": "1162166784658673664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162166784658673664"], "text": "Contra Santa Fe me ir\u00eda suicida as\u00ed:\n\nViera;\nMarlon, Rafa, Mera, Guti;\nJames, Cantillo, Hinestroza;\nCetr\u00e9, Teo, Cariaco", "author_id": "40956362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162166780971954177"}], "in_reply_to_user_id": "40956362"}, {"created_at": "2019-08-16T00:58:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.7572, "type": "Person", "normalized_text": "tico"}], "hashtags": [{"start": 287, "end": 302, "tag": "vetapresidente"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JordanAlmeida", "id": "73274349"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "Tandera1982", "id": "984688011899211777"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "CabMiranda", "id": "160722408"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "id": "1162166636952129536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162166636952129536"], "text": "@JordanAlmeida @jyloo193 @Tandera1982 @CabMiranda @BlogdoNoblat Meu deus... agora o tico matou o teco kkkkkkkkkkk\n\nSe eu sou militante pago, pq me importaria se o gov tivesse  ou n\u00e3o tramando um acord\u00e3o?\nJ\u00e1 falei, vou repetir, pra ser mau-car\u00e1ter precisa ser mais esperto kkkkkk\n\ntag... #vetapresidente", "author_id": "1139543980729876480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162164745522339841"}], "in_reply_to_user_id": "73274349"}, {"created_at": "2019-08-16T00:58:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 50, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "Toussaint L'Ouverture"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/NOc3HEoe8g", "expanded_url": "https://twitter.com/issoesquerda/status/1162154892972187648", "display_url": "twitter.com/issoesquerda/s\u2026"}]}, "id": "1162166606207823882", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162166606207823882"], "text": "O que \u00e9 autoritarismo? Quando Toussaint L'Ouverture matou centenas/milhares de fazendeiros brancos escravagistas, ele foi autorit\u00e1rio? Pq se foi, eu sou autorit\u00e1rio https://t.co/NOc3HEoe8g", "author_id": "2368064928", "geo": {"place_id": "5579f6b17e36847b"}}, {"created_at": "2019-08-16T00:57:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "kikesitov67", "id": "52241618"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "id": "1162166530999824387", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162166530999824387"], "text": "@MadameTempestad @pietrorami1910 @kikesitov67 @MecheAF Y engreida del cobarde corrupto suicida Alan Garc\u00eda Perez", "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162085794775011333"}], "in_reply_to_user_id": "20282000"}, {"created_at": "2019-08-16T00:57:31.000Z", "id": "1162166464864038913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162166464864038913"], "text": "mente suicida cola aq em casa q nois fode adoidado", "author_id": "1109130630950981633"}, {"created_at": "2019-08-16T00:57:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162166432559521792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162166432559521792"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "author_id": "15125753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:57:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1162166432177803264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162166432177803264"], "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "author_id": "238541956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:56:51.000Z", "id": "1162166293786746881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162166293786746881"], "text": "@lorebpv Depois que comecei meu tratamento falo superficialmente com todas as pessoas de meus ambientes cotidianos. Ainda n\u00e3o falo sobre situa\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, mas comento genericamente qualquer sintoma, como vontade de morte ou idea\u00e7\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lorebpv", "id": "25684508"}]}, "author_id": "22507210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162000708687859712"}], "in_reply_to_user_id": "25684508"}, {"created_at": "2019-08-16T00:56:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.7627, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8902, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1162166280083951617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162166280083951617"], "text": "Bolad\u00edssima que o Coringa morre no filme do Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "4760872583"}, {"created_at": "2019-08-16T00:56:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162166139511889922", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162166139511889922"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "author_id": "2986189529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:56:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1162166126866051072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162166126866051072"], "text": "conversando com um amigo sobre o qu\u00e3o frustrante \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida ser ruim sendo que tem tanta coisa incr\u00edvel de t\u00e3o legal no filme", "author_id": "743258634587627520"}, {"created_at": "2019-08-16T00:55:53.000Z", "id": "1162166050852691968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162166050852691968"], "text": "@marrampo (Lastima que no son una secta suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marrampo", "id": "87493550"}]}, "author_id": "780281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162165947723067392"}], "in_reply_to_user_id": "780281"}, {"created_at": "2019-08-16T00:55:39.000Z", "id": "1162165993340329984", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162165993340329984"], "text": "@marcocanestrari Sono dei lemming. Si suicida il capo e segue l'intero partito. Con applausi scroscianti. Di loro stessi", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcocanestrari", "id": "29507504"}]}, "author_id": "100298925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162064361541767168"}], "in_reply_to_user_id": "29507504"}, {"created_at": "2019-08-16T00:55:13.000Z", "id": "1162165886012272640", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162165886012272640"], "text": "suicida*", "author_id": "2715332960"}, {"created_at": "2019-08-16T00:54:35.000Z", "id": "1162165724858781703", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162165724858781703"], "text": "Hace rato me sent\u00eda lindo ahora me siento suicida", "author_id": "1315863864", "geo": {"place_id": "5a31f78df98634d6"}}, {"created_at": "2019-08-16T00:54:20.000Z", "id": "1162165660824297472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162165660824297472"], "text": "T\u00e3o cansado que s\u00f3 cheguei em casa tomei banho, deitei e t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "173185279"}, {"created_at": "2019-08-16T00:54:16.000Z", "id": "1162165646752407552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162165646752407552"], "text": "escuadr\u00f3n suicida es mil veces mejor que los guardianes", "author_id": "1001628609017237512"}, {"created_at": "2019-08-16T00:54:10.000Z", "id": "1162165620261212162", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162165620261212162"], "text": "na hora ele n\u00e3o ligou e aquilo n\u00e3o fez tanta falta para ele\n\npor\u00e9m nossa teoria \u00e9 que por conta dos problemas com o pai (aberto a conclus\u00f5es) a garota se matou, aquilo era muito forte para ela e ela tecnicamente n\u00e3o aguentou tudo isso", "author_id": "1064962952682459142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162165612862464002"}], "in_reply_to_user_id": "1064962952682459142"}, {"created_at": "2019-08-16T00:54:06.000Z", "id": "1162165603026853889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162165603026853889"], "text": "RT @tomy_pucheta1: Mire 20 minutos escuadr\u00f3n suicida y no puedo creer que esa pel\u00edcula del orto estuvo de moda y hasta hubo gente disfrazad\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tomy_pucheta1", "id": "4324122677"}]}, "author_id": "2326445416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162061317466984454"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:53:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lala111116", "id": "912209396"}]}, "id": "1162165569912807425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162165569912807425"], "text": "RT @lala111116: .\nen s\u00edntesis,\nvoy a votar a Macri porque no soy suicida", "author_id": "146604880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162150296702918663"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:53:46.000Z", "id": "1162165518415147008", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162165518415147008"], "text": "RT @vtriahh: Solo a un suicida se le ocurre https://t.co/WatevIbBKe", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vtriahh", "id": "172008568"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/WatevIbBKe", "expanded_url": "https://twitter.com/SenorCaicedo/status/1161313561668399104", "display_url": "twitter.com/SenorCaicedo/s\u2026"}]}, "author_id": "213348904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162011363964854273"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:53:05.000Z", "id": "1162165347841138688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162165347841138688"], "text": "Moralistas me chama de suicida\nEu vivo pra eternidade \nEles, vivem pra vida", "author_id": "2316411639"}, {"created_at": "2019-08-16T00:52:48.000Z", "id": "1162165276475047936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162165276475047936"], "text": "@BeluPafundi Que suicida que sos", "author_id": "2226175514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162164646641635328"}], "in_reply_to_user_id": "2330749017"}, {"created_at": "2019-08-16T00:52:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6426, "type": "Organization", "normalized_text": "netfilx"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.694, "type": "Other", "normalized_text": "kondzilk"}]}, "id": "1162165111232106496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162165111232106496"], "text": "Papo reto tenho coisas boas e ruins pra falar da netfilx \n \nPrimariamente q porra eh essa de s\u00e9rie do kondzilk\n\nSegundamente \nMN ENTROU GUERRA CIVIL E ESQUADR\u00c3O SUICIDA AIIII AMOOO", "author_id": "3138026613"}, {"created_at": "2019-08-16T00:51:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1162165036992860160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162165036992860160"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "author_id": "867518494350352384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:51:36.000Z", "id": "1162164974988484608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162164974988484608"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "498056085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:50:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lala111116", "id": "912209396"}]}, "id": "1162164672637952001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162164672637952001"], "text": "RT @lala111116: .\nen s\u00edntesis,\nvoy a votar a Macri porque no soy suicida", "author_id": "912209396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162150296702918663"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:49:56.000Z", "id": "1162164556225011716", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162164556225011716"], "text": "@MecheAF @ChoquehuancaAna @Carlos_Bruce @PPKbancada Que se puede espera de la sicaria del baguazo, misma IMBECIL como el narcoaprista hoy muerto por suicida IMBECIL", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "ChoquehuancaAna", "id": "707406608255602688"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Carlos_Bruce", "id": "1416607974"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "PPKbancada", "id": "763171161639362560"}]}, "author_id": "3131538910", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162033686663090176"}], "in_reply_to_user_id": "68038314"}, {"created_at": "2019-08-16T00:48:50.000Z", "id": "1162164279572717568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162164279572717568"], "text": "RT @LaPalina: @El_Universal_Mx Es lamentable que los medios de comunicaci\u00f3n le den espacio a este tipo de personas. Esto es apoyar un discu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lapalina", "id": "1855339123"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "author_id": "2536492144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161711436239966209"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:48:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "id": "1162164266260205569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162164266260205569"], "text": "Estou assistindo esquadrao suicida, esse filme \u00e9 bem antigo, mas amo", "author_id": "471250474"}, {"created_at": "2019-08-16T00:48:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1162164184311881729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162164184311881729"], "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "author_id": "68188426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:47:46.000Z", "id": "1162164008461524992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162164008461524992"], "text": "Falaram pra ela:\n\"Mata sua dor\"\n\nEnt\u00e3o ela foi e se suicidou", "author_id": "1136309704295178240"}, {"created_at": "2019-08-16T00:47:43.000Z", "id": "1162163998701305857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162163998701305857"], "text": "Tengo una verdad que me corroe, la voy escribir en mi nota suicida....", "author_id": "1142648378578427907"}, {"created_at": "2019-08-16T00:47:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 229, "probability": 0.5815, "type": "Organization", "normalized_text": "Bb"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "miguel957", "id": "152770259"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "SOL_AGUSTIN", "id": "160099487"}]}, "id": "1162163989297500160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162163989297500160"], "text": "@miguel957 @canalN_ @SOL_AGUSTIN La SEMILLA que le dej\u00f3 el Gobierno del SUICIDA, y los que le sucedieron no fueron capaces de DENUNCIAR que el ESTUDIO DE IMPACTO SOCIAL FU\u00c9 TRUCHO, m\u00e1s de 100 observaciones, a\u00fan as\u00ed le dieron el Bb. All\u00ed se origina todo, es decir, es producto de la CORRUPCI\u00d3N.!!", "author_id": "1106433386011193344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162158309207658497"}], "in_reply_to_user_id": "152770259"}, {"created_at": "2019-08-16T00:46:55.000Z", "id": "1162163797525696513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162163797525696513"], "text": "Hay que ser muy suicida para hacerle frente a una mantis religiosa hembra. https://t.co/6kzmKTmhFK", "author_id": "2211802262", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/6kzmKTmhFK", "expanded_url": "https://t.co/6kzmKTmhFK", "display_url": "t.co/6kzmKTmhFK"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T00:46:22.000Z", "id": "1162163659122118657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162163659122118657"], "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "author_id": "995796743840321536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:46:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162163618428964864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162163618428964864"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "author_id": "179515274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:46:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162163567661060106", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162163567661060106"], "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "author_id": "535968510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:44:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1162163287741607939", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162163287741607939"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "2931769683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:44:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "quesquen"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "id": "1162163268397543424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162163268397543424"], "text": "@MijaelGLP Trae a tu viejo para q arregle las cosas, junto con quesquen, Mulder y el suicida", "author_id": "923179464430727168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}], "in_reply_to_user_id": "705775352"}, {"created_at": "2019-08-16T00:44:48.000Z", "id": "1162163264115159040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162163264115159040"], "text": "hoje um primo meu se matou, eu n\u00e3o era pr\u00f3xima dele, nunca tive a oportunidade de falar com ele, nunca fomos apresentados.. mas sei la, \u00e9 primo tlg", "author_id": "154206302"}, {"created_at": "2019-08-16T00:44:00.000Z", "id": "1162163062000013312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162163062000013312"], "text": "ai, gente, que hist\u00f3ria triste. o filho da senhorinha se matou mas ela n\u00e3o quis acreditar. acusou uma pessoa e pagou um matador pra pegar. o matador obviamente n\u00e3o matou e ainda ficou com o dinheiro. ela espalhou pra geral e ele matou foi ela \nhttps://t.co/xeKPJQu8A4", "author_id": "19091428", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/xeKPJQu8A4", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/08/15/idosa-contrata-trio-para-matar-suposto-assassino-do-filho-mas-acaba-morta.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T00:43:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162162966114033665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162162966114033665"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "author_id": "62033773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:43:30.000Z", "id": "1162162937840246784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162162937840246784"], "text": "e sim, o crit\u00e9rio era criatividade e n\u00e3o achei o v\u00eddeo da menina nem um pouco criativo, fez o povo todo que se matou pra fazer algo legal de palha\u00e7o", "author_id": "465622475"}, {"created_at": "2019-08-16T00:42:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.4881, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1162162736903655424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162162736903655424"], "text": "Evang\u00e9lico\n23:59 mentir e coisa do diabo\n00:00 uma vez uma mo\u00e7a saiu pra festa com os amigos da a\u00ed m\u00e3e dela falou \"vai com Deus\" e ela respondeu \"s\u00f3 se for na mala\" da\u00ed o carro capotou matou geral e quando olharam no porta mala tinha uma caixa de ovo com todos ovos intacto", "author_id": "1101579786"}, {"created_at": "2019-08-16T00:41:32.000Z", "id": "1162162440941035521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162162440941035521"], "text": "@PilarValientee -hija tapate los tobillos q hace fr\u00edo \n\n-NO MAM\u00c1, NO ENTENDES NADA VOS *se suicida*", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PilarValientee", "id": "186850678"}]}, "author_id": "1104914037643665408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161718327493976064"}], "in_reply_to_user_id": "186850678"}, {"created_at": "2019-08-16T00:41:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "id": "1162162343184404482", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162162343184404482"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "author_id": "1149527954709340161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:40:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162162163521224704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162162163521224704"], "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "author_id": "535410429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:39:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9337, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1162162050895962113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162162050895962113"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix e ningu\u00e9m me fala", "author_id": "879566404860686337"}, {"created_at": "2019-08-16T00:39:13.000Z", "id": "1162161859681804288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162161859681804288"], "text": "RT @JuanJairoGarcia: Si las guerras se terminaran con bala el \u00f9ltimo disparo lo har\u00eda un suicida. La prevenci\u00f3n social del delito es tarea\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanJairoGarcia", "id": "292614582"}]}, "author_id": "517097079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162126719656046592"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:39:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "ot21"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.7935, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1sia"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/rDPj3syYGG", "expanded_url": "https://twitter.com/chittaprrx/status/1162118827896922113?s=19", "display_url": "twitter.com/chittaprrx/sta\u2026"}]}, "id": "1162161813515046912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162161813515046912"], "text": "Suicide squad \u2014 ot21 au;\n\nquando o caos do crime se espalha pela Cor\u00e9ia, o governo, encurralado, recruta os jovens mais talentosos de toda \u00c1sia para formar um esquadr\u00e3o suicida capaz de deter o maior traficante de armas do continente. https://t.co/rDPj3syYGG", "author_id": "1063558529678802945"}, {"created_at": "2019-08-16T00:38:37.000Z", "id": "1162161708187705347", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162161708187705347"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "62281997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:38:36.000Z", "id": "1162161700692512768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162161700692512768"], "text": "@viancamartins Cara por cima disso vi a vida de uma conhecida se fuder pq foi procesaada, e foi obrigada a se retratar. Outro menino se matou depois de um linchamento virtual. Eu super apoio que a gente seja pautado pela nossa escrotice. Mas tem coisa que tem limite.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "viancamartins", "id": "289609081"}]}, "author_id": "1000403413161725952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162161323209351178"}], "in_reply_to_user_id": "289609081"}, {"created_at": "2019-08-16T00:38:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1162161660288782339", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162161660288782339"], "text": "Resolvi assistir esquadr\u00e3o suicida dnv", "author_id": "239165342"}, {"created_at": "2019-08-16T00:38:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.5342, "type": "Person", "normalized_text": "Jr"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.4443, "type": "Other", "normalized_text": "blue panther"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 56, "tag": "SomosTIW"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 220, "username": "Leonesoficial", "id": "1207113193182638082"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/hUBSCBKuHP", "expanded_url": "https://twitter.com/SuicidaJrTIW/status/1162161562989338625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hUBSCBKuHP", "media_key": "3_1162161556181921792"}]}, "id": "1162161562989338625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162161562989338625"], "text": "Suicida Jr formando parte de esta gran empresa #SomosTIW   los esperamos este pr\u00f3ximo 18 Agosto en la arena sinyuc.\n\nNo olvides participar en la firma de aut\u00f3grafos con blue panther en las instalaciones de @LeonesOficial https://t.co/hUBSCBKuHP", "author_id": "1158168410624339968"}, {"created_at": "2019-08-16T00:37:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.2932, "type": "Organization", "normalized_text": "lobo"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.5423, "type": "Other", "normalized_text": "Yop"}]}, "id": "1162161376489627649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162161376489627649"], "text": "Adivinen qui\u00e9n se va de joda un poco m\u00e1s a la boca del lobo??? Yop, porq siempre suicida nunca insuicida", "author_id": "834239616513343489"}, {"created_at": "2019-08-16T00:36:54.000Z", "id": "1162161272785444865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162161272785444865"], "text": "Se minha m\u00e3e n\u00e3o na matou ainda pode ter certeza que amanh\u00e3 \u00e9 o dia", "author_id": "477300310"}, {"created_at": "2019-08-16T00:36:51.000Z", "id": "1162161260802248704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162161260802248704"], "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "author_id": "2827855409"}, {"created_at": "2019-08-16T00:36:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "Puma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mecasullo", "id": "10246422"}]}, "id": "1162161194138001408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162161194138001408"], "text": "@mecasullo Que hermoso ese Puma. Lo abrazar\u00eda (re suicida jaja)", "author_id": "258549760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162157649678520321"}], "in_reply_to_user_id": "10246422"}, {"created_at": "2019-08-16T00:35:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4782, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}]}, "id": "1162160994371735552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162160994371735552"], "text": "Rafael quase me matou do cora\u00e7\u00e3o e quase me fez chorar hoje sinceramente vai se fuder", "author_id": "777342814929743872"}, {"created_at": "2019-08-16T00:35:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "id": "1162160970086703109", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162160970086703109"], "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "author_id": "1084589524259352576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:35:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Serginho Groisman"}]}, "id": "1162160862448246791", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162160862448246791"], "text": "nessa t\u00e1tica suicida de fazer v\u00e1rios anivers\u00e1rios por ano, o Serginho Groisman j\u00e1 t\u00e1 com 69!", "author_id": "18911192"}, {"created_at": "2019-08-16T00:35:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "id": "1162160849387237382", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162160849387237382"], "text": "@patriciagamarra @MecheAF La van a tratar peor de lo que el suicida Alan Garcia la trat\u00f3. Ojo al piojo Mechita.", "author_id": "279110239", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162032048149807105"}], "in_reply_to_user_id": "87264094"}, {"created_at": "2019-08-16T00:34:52.000Z", "id": "1162160761449439232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162160761449439232"], "text": "@exmeralda333 E como vc vai afirmar q ngm se matou depois de falar sobre depress\u00e3o na internet se vc n tem como diagnosticar a pessoa atrav\u00e9s de tweets e muito menos saber depois se ela se matou ou n\u00e3o??", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "exmeralda333", "id": "1097343819924819968"}]}, "author_id": "809450817589772288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162159595302871040"}], "in_reply_to_user_id": "1097343819924819968"}, {"created_at": "2019-08-16T00:34:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1162160749642420229", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162160749642420229"], "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "author_id": "928122392181985282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:34:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.694, "type": "Other", "normalized_text": "Awela"}]}, "id": "1162160737634127873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162160737634127873"], "text": "Le dec\u00eds a mi abuela que no quer\u00e9s comer mas y se suicida la loca\n\nAwela que quer\u00e9s que pese 200kg", "author_id": "824103383271428096"}, {"created_at": "2019-08-16T00:34:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162160617261871106", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162160617261871106"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "author_id": "470523589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:33:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 159, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "id": "1162160472222777344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162160472222777344"], "text": "@MijaelGLP Oye @MijaelGLP tu eres o te haces... o tu afan de distraer para q no hablen de tu papi el corrupto ex ministro de vivienda del delincuente suicida AG te hace hablar huevadas...", "author_id": "608253492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162086333717917697"}], "in_reply_to_user_id": "705775352"}, {"created_at": "2019-08-16T00:33:35.000Z", "id": "1162160438295040000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162160438295040000"], "text": "Ai gente minha rela\u00e7\u00e3o com a minha fam\u00edlia ta t\u00e3o maravilhosa. Minha m\u00e3e casou  com o meu padrasto quando eu tinha 8 anos  e a gente sempre se deu T\u00c3OOO bem.(N\u00e3o conheci meu pai pq ele se suicidou quando minha m\u00e3e tava gr\u00e1vida de mim, (b\u00eabado),  ent\u00e3o nunca senti aquelaaa falta)", "author_id": "1047304776524996608"}, {"created_at": "2019-08-16T00:33:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "Soledad Silveyra"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.4831, "type": "Other", "normalized_text": "Tita Merello"}]}, "id": "1162160397086056450", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162160397086056450"], "text": "Hoy vimos una pel\u00edcula donde Soledad Silveyra embarazada mata a un par entre ellas Tita Merello y un retrasado enfermo se suicida antes de ayudarla a parir a su hijo endemoniado.", "author_id": "256190668"}, {"created_at": "2019-08-16T00:33:21.000Z", "id": "1162160380992479232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162160380992479232"], "text": "todo mundo achou que o v\u00eddeo tinha que ser criativo e se matou de pensar. a que ponto a cf chega n\u00e9 amigas :-)", "author_id": "594926067"}, {"created_at": "2019-08-16T00:33:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1162160358431367168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162160358431367168"], "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "author_id": "1076686886893219840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:32:14.000Z", "id": "1162160102473904128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162160102473904128"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "1031242659963252738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:31:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Belaunde"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "id": "1162159910467112965", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162159910467112965"], "text": "@MijaelGLP Falso es lo q sustentas. El pais no esta en la situacion q genero el Gobierno Robolucionario, 2do gobierno de Belaunde rematando el  gobierno del maestro y guia de tu padre, el suicida, continuando con la corrupcion de tu idolo Fujimori. Te han mentido. Investiga, aprende", "author_id": "1630627243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}], "in_reply_to_user_id": "705775352"}, {"created_at": "2019-08-16T00:31:11.000Z", "id": "1162159837612056578", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162159837612056578"], "text": "Acerta o ch\u00e3o, e velocidade se intensifica, o suicida se identifica, na terra onde\nQuem fala muito se complica, na terra onde quem fala pouco, seu dente fica\nNo lugar", "author_id": "747833883287257088"}, {"created_at": "2019-08-16T00:31:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162159827201724418", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162159827201724418"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "author_id": "3794168608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:30:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 108, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Garrido Lecca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}]}, "id": "1162159622901436421", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162159622901436421"], "text": "@NicolasLucar No sabes quienes son los responsables o te haces el inocente periodista? El suicida Alan Garcia y Garrido Lecca.", "author_id": "279110239", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994394570035200"}], "in_reply_to_user_id": "53260297"}, {"created_at": "2019-08-16T00:29:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "DRAKE"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "JOSH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "id": "1162159483856064514", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162159483856064514"], "text": "@NetflixLAT Todo muy lindo con escuadr\u00f3n suicida y dem\u00e1s, PERO PARA CUANDO VAN A PONER DRAKE Y JOSH, PORFAVOR SE LOS RUEGO", "author_id": "1093387000399433728", "in_reply_to_user_id": "231577324"}, {"created_at": "2019-08-16T00:29:27.000Z", "id": "1162159398451580928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162159398451580928"], "text": "RT @tomlawyerok: @Lucho596 @Juan_Ca_Ro Es al rev\u00e9s, ya se les dijo lo que deben hacer, si ellos no cambian su perversi\u00f3n de g\u00e9nero, el busc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomlawyerok", "id": "2573089094"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Lucho596", "id": "1006002787501690889"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "Juan_Ca_Ro", "id": "282770943"}]}, "author_id": "270939454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162156003162501120"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:28:42.000Z", "id": "1162159210915872770", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162159210915872770"], "text": "@mamaguila Adoran la delincuencia, se enorgullecen de su ignorancia...\nNo es un voto castigo, es un voto suicida...", "author_id": "96216213", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161694007036121088"}], "in_reply_to_user_id": "815454084"}, {"created_at": "2019-08-16T00:28:17.000Z", "id": "1162159107580858369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162159107580858369"], "text": "@elcomercio_peru La misma dignidad q tuvo el suicida para despreciar a tu api", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161955695735951361"}], "in_reply_to_user_id": "233033221"}, {"created_at": "2019-08-16T00:27:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Summer Rae"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Xavier Woods"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.3697, "type": "Other", "normalized_text": "Summerslam"}]}, "id": "1162158815476965381", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162158815476965381"], "text": "Summer Rae won a ladder match against Xavier Woods with a tope suicida at Summerslam", "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-08-16T00:25:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7591, "type": "Person", "normalized_text": "Pavel"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca Stalin"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.7043, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matiasponce", "id": "62103857"}]}, "id": "1162158514137182208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162158514137182208"], "text": "@matiasponce Pavel un suicida con dos balazos, captura de Blanca Stalin sin orden de juez sin polic\u00edas ni personal del MP, con negociaciones con \"testigos eficaces\" coaccionados y a\u00fan as\u00ed escasas 15 condenas, tras 11 a\u00f1os y casi 180 millones de d\u00f3lares en gastos d operaci\u00f3n, que me a presumir", "author_id": "1862204094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162142948542296065"}], "in_reply_to_user_id": "1862204094"}, {"created_at": "2019-08-16T00:25:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HenryRaad", "id": "56397720"}]}, "id": "1162158459900637184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162158459900637184"], "text": "RT @HenryRaad: En toda guerra, todos pierden. Tarde o temprano Hitler iba  a perder por su obstinaci\u00f3n y orgullo. Trump se suicida todos lo\u2026", "author_id": "464127982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162152169597997056"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:25:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "id": "1162158431329013761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162158431329013761"], "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "author_id": "1074654245897539584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:25:14.000Z", "id": "1162158337896714240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162158337896714240"], "text": "@SF_Moro @Dicabra2019 @jairbolsonaro Concordo plenamente, no momento n\u00e3o da pra agir pensando se est\u00e1 moderado ou n\u00e3o  muitos desses bandidos est\u00e3o sob efeito de droga e as vezes levam 5 tiros e n\u00e3o caem...tem que ter certeza que matou independente da quantidade , vida por vida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Dicabra2019", "id": "1059607599325372416"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1038138699207327744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160318145397174273"}], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641"}, {"created_at": "2019-08-16T00:24:36.000Z", "id": "1162158179746291712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162158179746291712"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "3980063183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:24:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lala111116", "id": "912209396"}]}, "id": "1162158107906252800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162158107906252800"], "text": "RT @lala111116: .\nen s\u00edntesis,\nvoy a votar a Macri porque no soy suicida", "author_id": "451511921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162150296702918663"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:23:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.7955, "type": "Other", "normalized_text": "hentai"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "patreon"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/BtgOa48gAU", "expanded_url": "https://twitter.com/taliax15/status/1162157971054497794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BtgOa48gAU", "media_key": "3_1162157934455001088"}]}, "id": "1162157971054497794", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162157971054497794"], "text": "@L_Netherlands @Salzinhotopi Na realidade ela n\u00e3o se matou, isso tudo \u00e9 um filme porn\u00f4 dentro do hentai, o autor confirmou isso no patreon https://t.co/BtgOa48gAU", "author_id": "869315201476251648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159258942834434048"}], "in_reply_to_user_id": "946538597641048065"}, {"created_at": "2019-08-16T00:22:54.000Z", "id": "1162157753034510336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162157753034510336"], "text": "@fuckkxlovato t\u00f3xica, uma pesquisa revelou que houve aumento de 45% de alunos depressivos, e h\u00e1 tr\u00eas anos atr\u00e1s um aluno se suicidou no col\u00e9gio..", "author_id": "815092424615874560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162119341464330241"}], "in_reply_to_user_id": "773215047271276544"}, {"created_at": "2019-08-16T00:22:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lala111116", "id": "912209396"}]}, "id": "1162157716862881795", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162157716862881795"], "text": "RT @lala111116: .\nen s\u00edntesis,\nvoy a votar a Macri porque no soy suicida", "author_id": "1660804782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162150296702918663"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:22:17.000Z", "id": "1162157596922515456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162157596922515456"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "4001201032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:22:09.000Z", "id": "1162157564697751552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1162157564697751552"], "text": "o meu pai comprou um apartamento pra eu morar quando terminar o ensino m\u00e9dio e ontem o cara do mesmo andar do meu apartamento matou a esposa, a filha e depois se jogou da janela https://t.co/5t0nR1w15m", "author_id": "1109192187353464838", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/5t0nR1w15m", "expanded_url": "https://twitter.com/captainzari/status/1162157564697751552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5t0nR1w15m", "media_key": "3_1162157560947978242"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T00:20:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 108, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "karine Rizzardi"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.3872, "type": "Other", "normalized_text": "CongressoDT"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 122, "tag": "CongressoDT"}, {"start": 123, "end": 140, "tag": "MulheresEMo\u00e7asDT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diantedotrono", "id": "88739285"}]}, "id": "1162157236531138560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162157236531138560"], "text": "RT @diantedotrono: \"Crescer, faz parte da vida, mas perder a originalidade \u00e9 um ato suicida\". karine Rizzardi #CongressoDT #MulheresEMo\u00e7asDT", "author_id": "1134175229838856193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162156907886497793"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:20:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 118, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "TBThursday"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 119, "tag": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "TBThursday"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 100, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}]}, "id": "1162157141731315713", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162157141731315713"], "text": "RT @emilia2737: Y qu\u00e9, si esperando me quedo sin d\u00edas\nSi probarte es un acto suicida\n@Aras_B_iynemli \n#ArasBulut\u0130ynemli \n#TBThursday https:\u2026", "author_id": "910978155615105024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162123461063520264"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:19:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9653, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1162156991638380545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162156991638380545"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix.. \ud83e\udd24\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "author_id": "4645751957"}, {"created_at": "2019-08-16T00:19:36.000Z", "id": "1162156920070967296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162156920070967296"], "text": "@florencialcaraz @juan_amorin @mariuvidal La chica se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "florencialcaraz", "id": "126377982"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}]}, "author_id": "2589508278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162153618335784965"}], "in_reply_to_user_id": "126377982"}, {"created_at": "2019-08-16T00:19:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "karine Rizzardi"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.4092, "type": "Other", "normalized_text": "CongressoDT"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 103, "tag": "CongressoDT"}, {"start": 104, "end": 121, "tag": "MulheresEMo\u00e7asDT"}]}, "id": "1162156907886497793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162156907886497793"], "text": "\"Crescer, faz parte da vida, mas perder a originalidade \u00e9 um ato suicida\". karine Rizzardi #CongressoDT #MulheresEMo\u00e7asDT", "author_id": "88739285"}, {"created_at": "2019-08-16T00:19:14.000Z", "id": "1162156830958768128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162156830958768128"], "text": "@Cintia99936659 Agrupaci\u00f3n suicida anti- reguet\u00f3n...para me est\u00e1 perfecto jajajaja", "author_id": "2339628163", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162154189352591360"}], "in_reply_to_user_id": "1018820718161747971"}, {"created_at": "2019-08-16T00:18:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.7626, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "knevitz_nick", "id": "953637779367497731"}]}, "id": "1162156559729922049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162156559729922049"], "text": "RT @knevitz_nick: Vi esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 agora", "author_id": "758499857371893760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162156040538021888"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:17:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.748, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gomessin", "id": "223711716"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "RicaPerrone", "id": "36376988"}]}, "id": "1162156386136055809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162156386136055809"], "text": "@Gomessin @RicaPerrone os caras s\u00e3o t\u00e3o imbecis que idolatram um cara que matou gays e negros e ao mesmo tempo se dizem defensores das minorias , LGBT, negros , etc....e tem idiota que cai na l\u00e1bia deles....s\u00e3o muito canalhas e hip\u00f3critas", "author_id": "55920678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162152801419628548"}], "in_reply_to_user_id": "223711716"}, {"created_at": "2019-08-16T00:16:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1162156161707192322", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162156161707192322"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "author_id": "183487559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"created_at": "2019-08-16T00:16:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "alesi"}]}, "id": "1162156147564011520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162156147564011520"], "text": "Me tome unos mates y a los 10 minutos vine a comer milanesas re suicida el alesi", "author_id": "2428023119"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2865838937", "location": "Edif\u00edcio Baxter, Manhattan", "name": "alan.", "username": "BLINKPllNK", "public_metrics": {"followers_count": 4552, "following_count": 2143, "tweet_count": 64904, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "750032195717304321", "name": "a\u00ed dandan", "username": "bisporra", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 348, "tweet_count": 43299, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "567630569", "name": "VAGITARIANA", "username": "ltcfaustino", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 192, "tweet_count": 3540, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2293544196", "location": "Carazinho-RS", "name": "BRASINHA", "username": "pauloli67036484", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 2154, "tweet_count": 91428, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "204842728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "marcia denser", "username": "mdenser", "public_metrics": {"followers_count": 39046, "following_count": 1678, "tweet_count": 137630, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "id": "1161746808814653441", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "CARLA_MARIA_HATIKVA", "username": "Angeline_2019", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 365, "tweet_count": 16651, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "257332880", "name": "Hermann Tertsch", "username": "hermanntertsch", "public_metrics": {"followers_count": 311643, "following_count": 4039, "tweet_count": 161107, "listed_count": 2523}}, {"verified": false, "id": "240792768", "name": "Jo\u00e3o Villaverde", "username": "joaovillaverde7", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 746, "tweet_count": 5824, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "username": "DeputadoFederal", "public_metrics": {"followers_count": 531881, "following_count": 6494, "tweet_count": 94163, "listed_count": 1214}}, {"verified": false, "id": "1123226288003715072", "location": "Lima, Peru", "name": "Angel", "username": "Angel84954249", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 293, "tweet_count": 3368, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "112801997", "location": "Lima, Peru", "name": "Augusto Alvarez Rodrich", "username": "alvarezrodrich", "public_metrics": {"followers_count": 2176283, "following_count": 1887, "tweet_count": 33157, "listed_count": 2875}}, {"verified": false, "id": "3001672774", "location": "Lima", "name": "Victor Zunini", "username": "VictorZuniniV", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 815, "tweet_count": 3754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2766308597", "location": "Campinas, Brasil", "name": "\ud83d\udea9Ana LULA #ForaBol\u5350onaro", "username": "AmpSanches", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 2038, "tweet_count": 11747, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "40548874", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "GeorgMarques", "public_metrics": {"followers_count": 209218, "following_count": 1013, "tweet_count": 129331, "listed_count": 1044}}, {"verified": false, "id": "2927310162", "name": "Jose Luis Fernandez ", "username": "doctorjlfc", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "54766998", "location": "Lima,Callao,Per\u00fa", "name": "Gabriel Velez", "username": "gabriel_angelv", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 487, "tweet_count": 6312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "924030397394059264", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Will \ud83c\udf97", "username": "WillMooroe", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 3922, "tweet_count": 8437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2700718087", "location": "Little Rock, AR", "name": "Piinkie \ud83e\udef6\ud83c\udffd\ud83d\udc99", "username": "fvcku_paymee", "public_metrics": {"followers_count": 5217, "following_count": 3980, "tweet_count": 9849, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "435453621", "location": "Antofagasta", "name": "Luis Barra", "username": "lbarraa", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 225, "tweet_count": 8207, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "806490688657457153", "location": "goi\u00e2nia", "name": "gustavo yohan", "username": "gustav0yohan", "public_metrics": {"followers_count": 12520, "following_count": 982, "tweet_count": 43625, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "144308053", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "ANTONIO MACHADO", "username": "toninhoevans", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1652, "tweet_count": 231735, "listed_count": 131}}, {"verified": false, "id": "225269639", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Carlos C.F.", "username": "carlospeak", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154169, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "131331924", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Ver\u00f3nica Linares", "username": "VeroLinaresC", "public_metrics": {"followers_count": 1732359, "following_count": 729, "tweet_count": 51098, "listed_count": 2273}}, {"verified": false, "id": "2349454014", "location": "Lomas de Zamora, Rep\u00fablica Arg", "name": "Carlos Algeri", "username": "carlosalgeri", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 246, "tweet_count": 28694, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "id": "80082883", "location": "Chacras de Coria, Mendoza", "name": "Luciana Sabina", "username": "kalipolis", "public_metrics": {"followers_count": 65355, "following_count": 2040, "tweet_count": 352486, "listed_count": 651}}, {"verified": false, "id": "187392226", "location": "C-137", "name": "Erendira", "username": "SchrodingeKitty", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 397, "tweet_count": 3839, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "961115066", "location": "C\u00f3rdoba.Argentina.", "name": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03c3\u03b5\u03c6\u03cc\u03bd\u03b7 y su jard\u00edn on\u00edrico", "username": "presademi", "public_metrics": {"followers_count": 33158, "following_count": 81, "tweet_count": 40068, "listed_count": 149}}, {"verified": false, "id": "828596237813297156", "name": "Osvaldo D.", "username": "valdi19678", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 888, "tweet_count": 53289, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "2792557771", "location": "Argentina", "name": "El Destape", "username": "eldestapeweb", "public_metrics": {"followers_count": 542082, "following_count": 489, "tweet_count": 149033, "listed_count": 1306}}, {"verified": false, "id": "78195527", "location": "       Brasil, S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Rafael Lins", "username": "rafael_lins83", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 471, "tweet_count": 9753, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "230034884", "name": "cicutaantifascista", "username": "MCTWAY", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 121, "tweet_count": 5966, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "24900072", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mauricio Macri", "username": "mauriciomacri", "public_metrics": {"followers_count": 5214201, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}}, {"verified": false, "id": "243762831", "location": "Lima, Peru", "name": "IVAN ROJAS", "username": "OIVANROJASM", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 66, "tweet_count": 1529, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2847285329", "location": "Canelones, Uruguay", "name": "JUAN JOSE AMORIN", "username": "amorins8", "public_metrics": {"followers_count": 3476, "following_count": 1593, "tweet_count": 77985, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1090030958", "name": "Nacho Montes de Oca", "username": "nachomdeo", "public_metrics": {"followers_count": 160689, "following_count": 3020, "tweet_count": 103752, "listed_count": 657}}, {"verified": false, "id": "2184876370", "location": " Chile.", "name": "Teresa De La B N. Del 38%", "username": "akelagris", "public_metrics": {"followers_count": 11389, "following_count": 11634, "tweet_count": 602530, "listed_count": 308}}, {"verified": false, "id": "271626447", "location": "PER\u00da", "name": "Ad\u00e1n De Mar\u00edass", "username": "AdandeMariass", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 4999, "tweet_count": 137684, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "id": "3094692806", "location": "M\u00e9xico", "name": "Javyyy909", "username": "javyyy909", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1449, "tweet_count": 9054, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "23224159", "location": "Mexico City", "name": "Ibero 90.9 FM", "username": "Ibero909FM", "public_metrics": {"followers_count": 588869, "following_count": 1899, "tweet_count": 122379, "listed_count": 2351}}, {"verified": false, "id": "944888118435631104", "location": "RJ 021 \ud83c\udf08", "name": "#encontrodosbaile\ud83d\udd25", "username": "_Loh2", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 0, "tweet_count": 4022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "465870819", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Mariana", "username": "Marianna_acost", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 885, "tweet_count": 37703, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3015947434", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brazil", "name": "b.", "username": "almatizou", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 486, "tweet_count": 52845, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1002008564", "location": "Ezeiza", "name": "Gallina \ud83d\udc13\ud83c\uddf2\ud83c\udde8", "username": "Mathiiflores", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 297, "tweet_count": 5438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "856376158442729472", "location": "Sud\u00e3o", "name": "\u00e9clair de pat\u00ea \u00e0 choux", "username": "Deprechu", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 0, "tweet_count": 5401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "992987572598198273", "location": "she/her", "name": "N\u012bc \ud83c\udf4c", "username": "wxvncl", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 173, "tweet_count": 5483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "106924156", "name": "\u00c1ngel Says", "username": "MAgne07", "public_metrics": {"followers_count": 4319, "following_count": 4021, "tweet_count": 3669, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "819655943088640004", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Go Challenge", "username": "GoChallengeOf", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 720, "tweet_count": 3816, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "303040956", "name": "canfede", "username": "canfede", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 596, "tweet_count": 165709, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "734425455844044800", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "corolla", "username": "Gabrielcorsinoo", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 154, "tweet_count": 5196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2157211838", "location": "Santo Andre-SP", "name": "Valdener Zanardi\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "valdenerzanardi", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 2446, "tweet_count": 84156, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1115975938062393346", "location": "Macondo", "name": "Ramites (Taylor\u2019s version) \ud83e\uddc9", "username": "Ramilanesas", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 592, "tweet_count": 57865, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1020263844390875136", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dinda Maria \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "sampa_vip", "public_metrics": {"followers_count": 8800, "following_count": 9470, "tweet_count": 149061, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1693931534", "location": "Porto Alegre", "name": "Jos\u00e9 Carlos Morsch", "username": "jcwmorsch", "public_metrics": {"followers_count": 4675, "following_count": 4623, "tweet_count": 36570, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "717039627916484608", "location": "Italia", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "username": "zazoomnews", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}}, {"verified": false, "id": "3917319810", "name": "Elena Heinzelmann", "username": "Elenam1968", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1496, "tweet_count": 76872, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1248553375", "location": "Dosquebradas\u2014Risaralda", "name": "diegomontoya", "username": "diegomontoya68", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 2890, "tweet_count": 29802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "198659088", "name": "Ana", "username": "scrappymas", "public_metrics": {"followers_count": 7311, "following_count": 1901, "tweet_count": 140606, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "359420148", "location": "Puebla de Zaragoza", "name": "mi_capullo", "username": "mi_capullo", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 511, "tweet_count": 96963, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2951452881", "name": "Guillermo Nimo", "username": "Nonimo1", "public_metrics": {"followers_count": 11028, "following_count": 10097, "tweet_count": 3607, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "842763781", "location": "Ramsey, NJ", "name": "Veronica Cotrina", "username": "veroca327", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269829, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "85741755", "name": "Pajaro Azul", "username": "pajaroazulperu", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 1242, "tweet_count": 158444, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "805316539", "location": "Ecuador\u2600\ufe0f", "name": "P A O L A", "username": "paolatobarj", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 311, "tweet_count": 24774, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "875060645162606592", "location": "Peru", "name": "Palma \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Pal_51", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 388, "tweet_count": 36120, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4130726721", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "wells Moreira.", "username": "yow_com", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 585, "tweet_count": 6508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "290851721", "location": "Maracay Edo Aragua. Venezuela.", "name": "C\u00e9sar Arnaldo N\u00fa\u00f1ez", "username": "Cesar_Deus1949", "public_metrics": {"followers_count": 4466, "following_count": 5002, "tweet_count": 110100, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67688912", "location": "#Cualquierpartedel\ud83c\udf0e", "name": "@bbbmejia \ud83c\udf3b\ud83c\udf39\ud83c\udf1e\ud83d\udca8", "username": "bbbmejia", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 2384, "tweet_count": 112718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2283832808", "location": "Bilbao (Vizcaya), Espa\u00f1a", "name": "100 % Espa\u00f1ol", "username": "Marte2035", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 500, "tweet_count": 65577, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "230057498", "location": "Las nubes, Spaira", "name": "\ud80c\udd9b\u02da\u00ba\uff61Depresi\u00f3n Tropical\uff61\u00ba\u02da\ud80c\udd9b", "username": "DescansenPez", "public_metrics": {"followers_count": 14890, "following_count": 973, "tweet_count": 286859, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "718535158941376514", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Deivid", "username": "DeLaCerdaDavid", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 138, "tweet_count": 5689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "936069896", "location": "Peru, IN", "name": "Leticia C\u00e1ceres", "username": "leticiacace1", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 339, "tweet_count": 22832, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "247041584", "location": "peru", "name": "andres caceres", "username": "becocaceres", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 2630, "tweet_count": 13587, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "231726084", "location": "It\u00e1lia", "name": "Zazoom Social News", "username": "zazoomblog", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180046, "listed_count": 2191}}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "40023934", "location": "Peru", "name": "Hugosoft", "username": "Hugosoft", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 496, "tweet_count": 1601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3335204039", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "\u265b Luiz Ribeiro \u265b", "username": "ribeiro_arilton", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 138, "tweet_count": 9456, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1026966918337585152", "location": "Palho\u00e7a, Santa Catarina", "name": "Maria Eduarda", "username": "venturamariaa", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 326, "tweet_count": 34225, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "259102969", "location": "todo M\u00e9xico", "name": "\ud835\udd27\ud835\udd2c\ud835\udd25\ud835\udd2b\ud835\udd2b\ud835\udd36 \ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd32\ud835\udd22 \ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd33\ud835\udd22 \u2661", "username": "EthanJara", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 2384, "tweet_count": 24171, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1029924403012882434", "name": "Maria Santos\ud83d\udea9\ud83d\udcafLula", "username": "MariaSa50417217", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 2381, "tweet_count": 30074, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1028778394551369728", "location": "she/her.", "name": "fab \u2077 | jimtober", "username": "fabsxals", "public_metrics": {"followers_count": 3238, "following_count": 3040, "tweet_count": 55915, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "id": "2495156744", "name": "Betty Schaper", "username": "BettySchaper1", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 1219, "tweet_count": 56801, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "588568629", "name": "Oscar G", "username": "OscarAgv", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 111, "tweet_count": 663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1003689647921422336", "location": "Asunci\u00f3n - Py ", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25 \ud83d\udc99\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "fiscalosablonda", "public_metrics": {"followers_count": 5727, "following_count": 3829, "tweet_count": 66829, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1075071831583981568", "location": "CDMX", "name": "Patrones y Secuencias", "username": "PySR101", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 110, "tweet_count": 3335, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "187638046", "name": "Rock101", "username": "r101ck", "public_metrics": {"followers_count": 39295, "following_count": 1094, "tweet_count": 179232, "listed_count": 312}}, {"verified": false, "id": "3094846582", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\u03bd\u03b1\u03b7\u0454\u0455\u0455\u03b1\ud83e\udd8b", "username": "vaahnc", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 378, "tweet_count": 9300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "493798554", "location": "Puebla", "name": "Mauricio P. F.", "username": "viejoanarco", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 980, "tweet_count": 24951, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3254747963", "name": "l\u00e9o\ud83e\udea9\ud83d\udc8e", "username": "candyprismboy", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 3004, "tweet_count": 14379, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "197567526", "location": "M\u00e9xico", "name": "FranciscoCDMX", "username": "pacoso_mx", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 68, "tweet_count": 645, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "247007005", "location": "Spain", "name": "jose", "username": "vizcaya28045", "public_metrics": {"followers_count": 5137, "following_count": 4966, "tweet_count": 71118, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "id": "923610065835380737", "location": "Argentina", "name": "El Druso", "username": "Eldruso", "public_metrics": {"followers_count": 17951, "following_count": 406, "tweet_count": 28960, "listed_count": 193}}, {"verified": false, "id": "1130935564163846149", "name": "Alisle \ud83c\udf1f", "username": "Alisle16", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 606, "tweet_count": 10419, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1519151606", "location": "Constantinopla", "name": "Alfred Jarry \ud83d\udc9a", "username": "Alesh1984", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 656, "tweet_count": 15055, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1114261105881362432", "location": "web.macondo2021@gmail.com", "name": "Walter Dar\u00edo Vald\u00e9z Lettieri", "username": "WDVL4", "public_metrics": {"followers_count": 5214, "following_count": 2691, "tweet_count": 41293, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1120530562069012482", "name": "AsiM\u00aatanza", "username": "AsiMatanza", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 50, "tweet_count": 514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2218749048", "location": "San Justo, Argentina", "name": "DaniPagnini", "username": "DanyPag", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 574, "tweet_count": 10700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "722618374572871682", "location": "Malvinas Argentinas, Argentina", "name": "Vale K shelk\u2019nam", "username": "MendigaAltanera", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 1641, "tweet_count": 7258, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "809832475178450944", "location": "Venezuela", "name": "\ud835\udc07\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc21", "username": "Enrique26_Boss", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 645, "tweet_count": 29941, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1106345070477877254", "location": "Gardenia Azuul!..\ud83d\ude21", "name": "\ud83e\udd2f", "username": "pxxnenem34567", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 222, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1099001301810274306", "location": "07/01\ud83d\udda4", "name": "luana\ud83d\udc06", "username": "luu_aninha7", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 707, "tweet_count": 34006, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "174431950", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Erick J\u00fanior", "username": "erickjuninho", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 1259, "tweet_count": 32238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1534252652", "location": "Sao Luis/MA", "name": "sheyla mm \ud83c\udf35", "username": "vovomaluquinha", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 1877, "tweet_count": 165021, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "542663563", "name": "Ricardo_Gonzalez", "username": "ricardo08498051", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 252, "tweet_count": 301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "username": "DrJoaquinMateu", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}}, {"verified": false, "id": "2429851050", "location": "Humait\u00e1, Brasil", "name": "Desativado", "username": "sougadomesmo", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 508, "tweet_count": 1310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2763642263", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "sabrina", "username": "sfreiress", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 341, "tweet_count": 11592, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "464874421", "name": "Jose Luiz", "username": "auti0471", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1453, "tweet_count": 10965, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "873000732097728516", "name": "bruna batista.", "username": "brubatiiista", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 727, "tweet_count": 24388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1199500976", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "luci", "username": "lucyguimaraess", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 2260, "tweet_count": 101518, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1041879247479091200", "name": "\ud80c\udd8f \ud83c\udf39 \ud80c\udd8f", "username": "VicenziPedro", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 204, "tweet_count": 2041, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "770270391805829120", "name": "JC", "username": "twistedmetaljoe", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 642, "tweet_count": 151419, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4506213465", "location": "no inferno", "name": "maggot", "username": "fehhhmaggot", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 189, "tweet_count": 10784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "85138917", "location": "(081) \ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "name": "mu de \u00e1ries | BLEACH BRAINROT \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "vsfdidda", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 442, "tweet_count": 78684, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1348039921", "location": "GOOD MORNING MORIOH CHO~", "name": "Caulolis", "username": "stoneocean_s", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 439, "tweet_count": 35592, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "947109880380514304", "name": "~\ud83c\udf38karina\ud83c\udf38-\ud83d\udcd6\ud83d\udcda\ud83c\udf92\ud83d\udcaa\ud83c\udfb6\ud83c\udfa7\ud83d\udc52\ud83d\udc57\ud83d\udc9e", "username": "kari7654321", "public_metrics": {"followers_count": 12620, "following_count": 9367, "tweet_count": 71294, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2349015506", "name": "REP\u00daBLICO A LA CALLE VENEZUELA", "username": "lanonabella", "public_metrics": {"followers_count": 6458, "following_count": 2517, "tweet_count": 134859, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "3046873623", "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d ", "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1", "username": "Vzla_Indomita", "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}}, {"verified": false, "id": "768558601367654400", "location": "na minha casa", "name": "fireheart", "username": "amsbombshell", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 382, "tweet_count": 7923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4556840848", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "laiz\u00e3o", "username": "laiz_santoss", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 820, "tweet_count": 70651, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "861394099227774976", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Debrinha", "username": "deborah_florian", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1192, "tweet_count": 18365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "960581296354336768", "name": "alcachofa\ud83c\udf44", "username": "chofercita", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 128, "tweet_count": 5861, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1008173760514592768", "location": "paramore is a band", "name": "t\u00f8pzera bandita \u22acTHIS IS WHY", "username": "sra_topzera", "public_metrics": {"followers_count": 3123, "following_count": 2992, "tweet_count": 53318, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "4353426136", "location": "MS \ud83d\udd04 SP", "name": "Polyana #TeamBlack \ud83d\udd25\ud83e\ude78", "username": "polysiqueira_", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 307, "tweet_count": 34850, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4891053088", "location": "Campina Grande - PB", "name": "Thiago", "username": "tennuca", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 2518, "tweet_count": 4872, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2995332287", "name": "Yasm\u00edn.CC", "username": "YazBoice", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 2061, "tweet_count": 199385, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "833515280", "location": "Lima", "name": "Pedro Paulet, peruano del Bicentenario.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "wilber_harry", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 2039, "tweet_count": 69957, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "38680984", "location": "Brazil", "name": "Jo\u00e3o Bourbonnais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udfad\ud83d\udcfd\ud83d\udcfa", "username": "jbbour", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1720, "tweet_count": 84485, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2815550912", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Reynaldo C\u00e9sar!", "username": "Reynaldo_023", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 203, "tweet_count": 7095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1157031031482081281", "name": "NotiEsencia.net", "username": "notiesencianet", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 62, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1140108613039661057", "name": "Ggukie", "username": "jeonie_ggukie", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 316, "tweet_count": 6053, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1431341604", "location": "Lince, Peru", "name": "Carmen Rozas", "username": "CarmenRozas3", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212405, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "55885633", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Miguel Antezana", "username": "MiguelAntezana", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 1193, "tweet_count": 49931, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "2200588627", "location": "Lima, Peru", "name": "Pedro JCH", "username": "PeterJCH19", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 42, "tweet_count": 11858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "54091900", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Evelin Orc\u00f3n", "username": "evelinorcon", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "24737773", "location": "C\u00f3rdoba City, Argentina", "name": "\ud835\udcbb\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcbd\ud835\udcbe\u2134\ud835\udcc3 \ud835\udccc\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb8\ud835\udcbd \ud83d\udd2e", "username": "MicaAriasJ", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1513, "tweet_count": 186099, "listed_count": 92}}, {"verified": false, "id": "97648832", "location": "Gotham City", "name": "O Homem Morcego", "username": "ohomemmorcego", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 276, "tweet_count": 12374, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "3964661956", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udd02\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcfc \ud83e\udee7", "username": "miss___lonely", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 316, "tweet_count": 10069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1141806543916154880", "name": "Maria Luh", "username": "MariaLciaBarce1", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1139, "tweet_count": 1036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "354634898", "location": "Lima", "name": "MABRUXI", "username": "MABRUXI", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1122, "tweet_count": 71875, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "935201034", "name": "Jos\u00e9 R Echeverry", "username": "joserichieb", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 5002, "tweet_count": 30394, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "260267255", "location": "COLOMBIA PAP\u00c1!!!", "name": "JorgeCardenas", "username": "cardenasjorgee", "public_metrics": {"followers_count": 91006, "following_count": 1226, "tweet_count": 33876, "listed_count": 114}}, {"verified": false, "id": "864214241447948288", "name": "Per\u00fa El Comercio", "username": "PeruECpe", "public_metrics": {"followers_count": 8445, "following_count": 143, "tweet_count": 11187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2334970492", "name": "Pepevilaala", "username": "pepevilaala", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"verified": false, "id": "902952576940998656", "name": "Rafael Zolanski \ud83c\udf08", "username": "FaelZolanski", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 3098, "tweet_count": 77986, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "160720031", "location": "It's not much, but it's home", "name": "Roonil Wazlib", "username": "AnnaChiara09", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 904, "tweet_count": 171105, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "130278427", "name": "\ud83d\udc9aMadame Le Mabelle\ud83d\udc9a", "username": "LaMeibel", "public_metrics": {"followers_count": 22006, "following_count": 1170, "tweet_count": 278534, "listed_count": 235}}, {"verified": false, "id": "1052016868331057154", "location": "ghost city \ud83d\udc7b com os hualian ", "name": "eri", "username": "seokieeya", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 868, "tweet_count": 1553, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "311705961", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Movimento Gr\u00eamio Mais com o Guerra", "username": "sougremiomais", "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 4081, "tweet_count": 142234, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "385518338", "location": "Porto Alegre RS", "name": "@JurunaPDT12", "username": "JurunaPDT12", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2231, "tweet_count": 158870, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "4828263892", "name": "o grande condor", "username": "drontocore", "public_metrics": {"followers_count": 19963, "following_count": 2554, "tweet_count": 49829, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "146657761", "location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe", "name": "WMV", "username": "wmv21", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "145642542", "location": "LIMA", "name": "rmm", "username": "rogeliomarcos", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1319, "tweet_count": 52061, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "977198388621074432", "location": "Venado Tuerto, Argentina", "name": "\u15e9G\u144c\u1515TI\u144e\u15e9", "username": "troncosoa_", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 283, "tweet_count": 5023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1106822299104219139", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "c. saude", "username": "capitainofspace", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 137, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1849064682", "name": "Videospremium ES", "username": "videospremiumes", "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "2545729833", "location": "Iztapalapa, Distrito Federal", "name": "\u2661\ufe0e \ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd86 \ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd98", "username": "andrea_vilchisH", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 394, "tweet_count": 6880, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "24289226", "location": "Ponta Grossa, Paran\u00e1, Brasil", "name": "Maestra La\u00eds", "username": "menina_laes", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 909, "tweet_count": 39660, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "50006889", "location": "Brasil", "name": "ATOLAR O DEDO NO 13", "username": "felipe_1910", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 1880, "tweet_count": 46277, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "803397823337299968", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd55\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd6b\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd52", "username": "juhamdar_", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 746, "tweet_count": 20029, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "818480667646427137", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "\ud83d\udc78\ud83c\udffc", "username": "anahlatchukk", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 263, "tweet_count": 10569, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "66197913", "name": "Tadeu Alves", "username": "tadeu_alves", "public_metrics": {"followers_count": 20390, "following_count": 19913, "tweet_count": 1307774, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "id": "912503385772974081", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Amanda", "username": "aamandapbaptis", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 734, "tweet_count": 32334, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1139264974604382208", "name": "Pudim Sinistro", "username": "Rafael64366037", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 122, "tweet_count": 2504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "874088942353743876", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Azuu", "username": "GardellaAzu", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 909, "tweet_count": 4165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "210962297", "location": "HERSILIA", "name": "fernando guntren", "username": "fernandoguntren", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 5001, "tweet_count": 252463, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "145860607", "location": "Argentina", "name": "SJMG", "username": "Pregonero1", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 851, "tweet_count": 177370, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "47847587", "location": "Miami, FL", "name": "Edward P\u00e9rez", "username": "EdwardPerez5", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 1985, "tweet_count": 37402, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "3142476766", "name": "Mario", "username": "mariojh1961", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 2764, "tweet_count": 69664, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "941644908892512256", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "username": "CarlosMaciasAl1", "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6761, "tweet_count": 112245, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "60333597", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "jo\u00e3o", "username": "joaoqzs_", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 369, "tweet_count": 32643, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "62636160", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "name": "MARA REGINA", "username": "_Mara_Regina", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 84, "tweet_count": 2359, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3563510, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}}, {"verified": false, "id": "1114602092239499269", "name": "Leonidas los 300", "username": "los_leonidas", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 187, "tweet_count": 27385, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1339266030", "location": "Templo de Vesta, por supuesto", "name": "Los Fuegos de Vesta", "username": "FuegosdeVesta", "public_metrics": {"followers_count": 10501, "following_count": 512, "tweet_count": 20382, "listed_count": 141}}, {"verified": false, "id": "56450597", "location": "brasil", "name": "Carlos Costa \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "cnunesc", "public_metrics": {"followers_count": 5980, "following_count": 4686, "tweet_count": 83116, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "105254732", "name": "Jo\u00e3o -", "username": "joaomaringa", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 2302, "tweet_count": 273012, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2235310887", "location": "Lima, Peru", "name": "Victor Alejandro", "username": "alejandro_vict", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1097526545827155968", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaChelySG29\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "ChelySg29", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1160, "tweet_count": 44530, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1145189708810608640", "name": "ALDILENO", "username": "AldilenoS", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 49, "tweet_count": 1869, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "506112851", "name": "andrigo", "username": "devezesdois", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1279, "tweet_count": 38313, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3979800016", "name": "sol loiro", "username": "vitoriarga", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 332, "tweet_count": 9268, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2675014440", "location": "Recife, Brasil", "name": "buli\u00e7oso", "username": "boloomal", "public_metrics": {"followers_count": 9891, "following_count": 3353, "tweet_count": 62999, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2574108005", "location": "Lima", "name": "Bertha Caterina", "username": "bczeladam", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1143, "tweet_count": 41546, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1158118042360061952", "location": "J\u00f3 6:8", "name": "dani", "username": "hotchrossi", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 104, "tweet_count": 30708, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "758067618851000321", "name": "ju\u238a", "username": "danverswonder", "public_metrics": {"followers_count": 12898, "following_count": 5134, "tweet_count": 9206, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "936927340193443840", "location": "\u4eac\u90fd \u821e\u9db4\u5e02", "name": "\u677e\u5ca1\u5b9f\u548c", "username": "QxIMM4ZNe8qTLOy", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 40, "tweet_count": 309, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "752984122847551489", "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd94", "username": "rocioxoviedo", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 262, "tweet_count": 16699, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "228141116", "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "name": "Fd", "username": "dsvi4da", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 240, "tweet_count": 26778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "32720909", "name": "Gia Caro", "username": "giacaro", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 921, "tweet_count": 4000, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2961273460", "name": "Claudia Ramos \u2764\ufe0f", "username": "crccatenaccio", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 249, "tweet_count": 10850, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "475564422", "name": "renzo", "username": "renzogx", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 68, "tweet_count": 45721, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "782954889123069952", "location": "Provincia De BS.AS", "name": "Remolino202", "username": "Remolino202", "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 2024, "tweet_count": 321587, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "50798026", "location": "Santiago, Chile", "name": "Miguel Angel Ruiz", "username": "Mars_777", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 2697, "tweet_count": 87030, "listed_count": 191}}, {"verified": false, "id": "636025744", "location": "Getxo", "name": "Pablo Malo", "username": "pitiklinov", "public_metrics": {"followers_count": 52200, "following_count": 9634, "tweet_count": 64283, "listed_count": 641}}, {"verified": false, "id": "1086320672291389440", "name": "Vel\u00e1squez", "username": "dnvelsquez", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 119, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1114578487564627968", "name": "Tanioka simone", "username": "SimoneTanioka", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 41, "tweet_count": 21997, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "197488336", "location": "Brasil", "name": "President 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "sbancelll", "public_metrics": {"followers_count": 118168, "following_count": 1518, "tweet_count": 107795, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "id": "260827766", "location": "manaus, brasil", "name": "glub glub", "username": "thagobarros", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 3067, "tweet_count": 7482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "179229997", "location": "S\u00e3o Paulo-BR", "name": "PAULINHO", "username": "nholipa", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 656, "tweet_count": 37305, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "128045007", "location": "zapopunk !", "name": "Lic Hank Shrader \ud83d\udd34\u26ab \u2b50\u2b50\u2b50", "username": "mocasinardilla", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1872, "tweet_count": 28992, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "916074154721447936", "name": "maranhense petista", "username": "vittorzao", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1123, "tweet_count": 13262, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4633694487", "location": "London, England", "name": "\u2500\u2500 \ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc29\ud835\udc1e \ud835\udc03'\ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e \ud83c\udf83\u1620", "username": "LxTulipeBlanche", "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 398, "tweet_count": 155155, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "1048614847745859589", "name": "Igna", "username": "IgnacioMarmol22", "public_metrics": {"followers_count": 2544, "following_count": 496, "tweet_count": 14827, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "885746713352384513", "location": "@notluban \u2661 \u2022 she/her", "name": "\ud83d\udc07", "username": "h1ghers", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 321, "tweet_count": 13966, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2725204779", "location": "Lima, Peru", "name": "Darwin V\u00e1squez", "username": "dvasquez641", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 511, "tweet_count": 33295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "924332864786784256", "location": "PERU", "name": "APRA", "username": "APRA_CNdeAccion", "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 3569, "tweet_count": 9097, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2615937768", "name": "Regina C\u00e9lia Machado\ud83d\udc4a", "username": "reginac08424567", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 80, "tweet_count": 18609, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "230505393", "name": "estefy", "username": "2tifany2", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 539, "tweet_count": 41075, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "903476471200493569", "location": "En el r\u00edo. / CRACK \u2014 SEMI OC.", "name": "off.", "username": "Deduxti0n", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 32, "tweet_count": 81412, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "2393220258", "location": "P\u03c3\u044f \u0192\u03b1\u03bd\u03c3\u044f l\u03b5\u03b5\u044f! \u21b4", "name": "\ud835\udc46\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc4e \ud835\udc46\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc58\ud835\udc52\ud835\udc5f", "username": "xSoraStraker", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 75, "tweet_count": 83306, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1140028211138617345", "name": "ALBABE", "username": "ALBABE12", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 238, "tweet_count": 154, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "156494748", "location": "En todos y en ning\u00fan lugar", "name": "Oleg Kostko", "username": "oakm91", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 521, "tweet_count": 31658, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "78415877", "location": "Caracas", "name": "Jos\u00e9 A. Gil Yepes", "username": "joseagilyepes", "public_metrics": {"followers_count": 32356, "following_count": 5129, "tweet_count": 10757, "listed_count": 247}}, {"verified": false, "id": "363096462", "location": "Sao Paulo", "name": "Antonio Garcia Leal", "username": "garcialealsp", "public_metrics": {"followers_count": 4508, "following_count": 5007, "tweet_count": 129281, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1050528580462157824", "location": "Aragua-Carabobo-VENEZUELA", "name": "Richard Pe\u00f1a RP SPORT BOXING", "username": "RichardRP9", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1123, "tweet_count": 3490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3436301933", "location": "Bs As, Argentina", "name": "El Round Final.com", "username": "elroundfinal", "public_metrics": {"followers_count": 7173, "following_count": 536, "tweet_count": 43670, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "163287159", "location": "El Pais de las Maravillas", "name": "tito sandoval", "username": "t_i_t_o", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1115, "tweet_count": 80413, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2531862801", "name": "Luciano Ozambela", "username": "OzambelaLuciano", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1764, "tweet_count": 23390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "988360171427651585", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos Tejada", "username": "CarlosT74001437", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 470, "tweet_count": 49145, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "451645583", "location": "Lambar\u00e9", "name": "raggio \u277c", "username": "cristhianraggio", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 5001, "tweet_count": 40308, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "362294628", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Mancenido_MaR", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 6023, "tweet_count": 146159, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "341937820", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "name": "ghost", "username": "_theghostcat", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 497, "tweet_count": 16685, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "50500903", "location": "Coatepec, Veracruz de Ignacio de la Llave", "name": "JC Rodriguez", "username": "DarkLudvik", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 2001, "tweet_count": 301446, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "1055254634737135617", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "pnita", "username": "peny___", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 179, "tweet_count": 6107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "52779475", "name": "Juan Contreras", "username": "contrerasjp", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 401, "tweet_count": 16586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "187391519", "name": "yaguito", "username": "gapito_", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 779, "tweet_count": 19332, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "281653809", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Ricardo Ba\u00f1a", "username": "ricardobana", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 144, "tweet_count": 8758, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "341576772", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud83e\udd88", "username": "timbafin", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 857, "tweet_count": 92766, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "149288563", "location": "San Pablo", "name": "Gustavo Segr\u00e9", "username": "segregustavo", "public_metrics": {"followers_count": 148820, "following_count": 1647, "tweet_count": 26704, "listed_count": 365}}, {"verified": true, "id": "68038314", "location": "Per\u00fa", "name": "Mercedes Ar\u00e1oz", "username": "MecheAF", "public_metrics": {"followers_count": 547930, "following_count": 1227, "tweet_count": 3926, "listed_count": 732}}, {"verified": false, "id": "334897409", "location": "READ CARRD BYF", "name": "marIon\u200d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80", "username": "jokamist", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 286, "tweet_count": 404920, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "560483854", "location": "Guatemala", "name": "KeyRix", "username": "key_rix", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 137, "tweet_count": 15466, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1687984068", "location": "Guatemala", "name": "Soy 502", "username": "soy_502", "public_metrics": {"followers_count": 894961, "following_count": 12, "tweet_count": 255345, "listed_count": 902}}, {"verified": false, "id": "758843457347555329", "name": "No Todo Se Sabe", "username": "NoTodoSeSabe1", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 4816, "tweet_count": 35578, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1626744463", "location": "\u30b5\u30ca", "name": "jur\u00eddico daemon targaryen", "username": "satzuhyo", "public_metrics": {"followers_count": 3011, "following_count": 501, "tweet_count": 56711, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4903352613", "location": "Lima, Peru", "name": "Maria de mansilla", "username": "mariademansilla", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 644, "tweet_count": 85995, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "220104587", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Lobo Estepario", "username": "SEGISTITO73", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88521, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1710283986", "location": "Nyasalandia, Mulanje", "name": "Waldorf Grandobayman", "username": "WaldorfGrandoba", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 5001, "tweet_count": 2583, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1084208492095959040", "name": "Luzirete benarros", "username": "luzirete", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 343, "tweet_count": 5752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1049689799467122688", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Carlos Dantas", "username": "cdantas5", "public_metrics": {"followers_count": 27804, "following_count": 16819, "tweet_count": 18292, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1053681848", "name": "LULA Sandra Miria HADDAD", "username": "sandra_miria", "public_metrics": {"followers_count": 11799, "following_count": 8157, "tweet_count": 698244, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "4410020963", "location": "Perth Amboy, NJ", "name": "PROF. FREDDY G\u00d2MEZ", "username": "FreddyGomez2016", "public_metrics": {"followers_count": 3170, "following_count": 4529, "tweet_count": 11658, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2525837216", "location": "Republica Dominicana", "name": "Vinicio Castillo", "username": "VinicioSenador", "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142472, "listed_count": 192}}, {"verified": false, "id": "1037878760899534848", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Agustina \u26bd\ud83d\udc96", "username": "AguusReynoso_", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 214, "tweet_count": 5159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "790308177325780994", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Luc\u00eda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "rojaslucia99", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 256, "tweet_count": 9553, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "46564558", "location": "CDE - PY", "name": "Maggi", "username": "magginbee", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1212, "tweet_count": 88953, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "187686980", "location": "BRASIL", "name": "DIREITONEWS.COM", "username": "DireitonewsCom", "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 3456, "tweet_count": 76129, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "4085262263", "name": "VICENTE BENITES", "username": "vibem12", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 81, "tweet_count": 688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "505731001", "location": "La Patria de Bolivar y Ch\u00e1vez ", "name": "Roi Lopez Rivas", "username": "RoiLopezRivas", "public_metrics": {"followers_count": 92659, "following_count": 90886, "tweet_count": 222878, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "id": "814062182870765568", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mateus \ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\u2695\ufe0f", "username": "buziko69", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 324, "tweet_count": 15129, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "399604999", "location": "s\u00e7k \u2022 hanker \u2022 sophia \u2022 books", "name": "bel \ud83c\udf3e", "username": "beluniverse", "public_metrics": {"followers_count": 4434, "following_count": 2143, "tweet_count": 190624, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "390480845", "name": "gato sem botas", "username": "MurilloRibeeiro", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 199, "tweet_count": 82539, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "68270062", "location": "Brasil, Par\u00e1, Bel\u00e9m - Ele/Dele", "name": "C\u00e9sar Favacho \ud83e\udd97\ud83d\udc1c\ud83e\udeb2\ud83e\udd9f\ud83e\udeb3", "username": "CesarFavacho", "public_metrics": {"followers_count": 65743, "following_count": 2110, "tweet_count": 42771, "listed_count": 226}}, {"verified": false, "id": "846779593046605829", "name": "Beto Trejo", "username": "betodiaztrejo", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1148, "tweet_count": 31581, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4906292303", "name": "Camila\ud83c\udf38", "username": "camipeiroten1", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 294, "tweet_count": 20652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3149659601", "name": "Jes\u00fas mi fiel amigo", "username": "JmMeaurio", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 869, "tweet_count": 121086, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "152576059", "location": "Argentina", "name": "Ro L\u00f3pez", "username": "Rolop_", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 358, "tweet_count": 11347, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "124423065", "location": "Nogoy\u00e1, Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Augusto Lafferriere", "username": "alafferriere", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 407, "tweet_count": 4711, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "577576491", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Roberto Cachanosky", "username": "RCachanosky", "public_metrics": {"followers_count": 305677, "following_count": 1183, "tweet_count": 163409, "listed_count": 979}}, {"verified": false, "id": "62365000", "name": "juan jose martinez", "username": "juan_jose1989", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 248, "tweet_count": 95134, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2855253754", "location": "Domin\u00f3 City", "name": "\ud83c\udf70 Eu, Lucy B., 28 anos, cansada e desiludida \u2615\ud83c\udf0e", "username": "Tia_Lucy94", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 143, "tweet_count": 26462, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "197226430", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Luis Miguel Saravia", "username": "LMSaraviaC", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "433692780", "location": "Lima-Peru", "name": "Gerardo T\u00e1vara Castillo", "username": "Gerardo_Tavara", "public_metrics": {"followers_count": 15779, "following_count": 3894, "tweet_count": 36041, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "id": "2270043987", "location": "Luiz Alves, Brasil", "name": "\ud835\ude73\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a \ud835\ude70\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8e \ud835\ude79\ud835\ude9e\ud835\ude97\ud835\ude8c\ud835\ude94\ud835\ude8e\ud835\ude9c", "username": "danydjoi", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 153, "tweet_count": 4751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "733813493367967746", "location": "Com certeza no meu quarto.", "name": "N\u00e3o sei interagir", "username": "BlackL0tus__", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 440, "tweet_count": 11828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050513867477065728", "name": "Caroline", "username": "Emilly_caruline", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 909, "tweet_count": 30944, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1060681469339803648", "location": "Paris, France", "name": "CRIA DA TORRE\ud83d\uddfc\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "MenorBla2", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 377, "tweet_count": 12051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3242715076", "name": "Vi\ud83d\udca5", "username": "ViChavs", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 356, "tweet_count": 2873, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "201557949", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "name": "M\u00e1rlon", "username": "mmarloon", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 93, "tweet_count": 5002, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "177415693", "name": "Maria Leonor Cedres", "username": "MariaCedres", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 4937, "tweet_count": 40867, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "953384145207615489", "name": "kami", "username": "protectnajwa", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 702, "tweet_count": 34776, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "769990310952890369", "name": "\u0618", "username": "y_queelcrf", "public_metrics": {"followers_count": 25137, "following_count": 27628, "tweet_count": 108069, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "894038311945240579", "name": "Gloria Leal \u2640\ufe0f\ud83d\udc15\ud83c\udf0e\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83c\udf3a\ud83c\udf33\ud83c\udf3b", "username": "glorialeall", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1350, "tweet_count": 2968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "18104066", "location": "Panama", "name": "manesalamanca", "username": "manesalamanca", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 1838, "tweet_count": 12069, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "804906192334163968", "location": "San Miguel Peru", "name": "Mariela Roxana", "username": "MarielaOjedaCis", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51992, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "745432680297226244", "name": "Rene Aguilar", "username": "Ener_18", "public_metrics": {"followers_count": 4498, "following_count": 2778, "tweet_count": 142689, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "967097326883037184", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Gustavo Rocha Regio.", "username": "GustavoRocMtz", "public_metrics": {"followers_count": 17208, "following_count": 12219, "tweet_count": 25421, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "3297600562", "location": "angustiado ", "name": "changos mugrosos", "username": "CulcuyAriel", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1191, "tweet_count": 25274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "951562907652907009", "location": "Cangu\u00e7u, Brasil", "name": "Camileee\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "CamileKlug", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 229, "tweet_count": 11459, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1134092166534488064", "location": "Managua, Nicaragua", "name": "Kiara \u2728", "username": "kiarix22", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 169, "tweet_count": 20383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "803435203129655296", "location": "bajo tierra con zulema zahir", "name": ".\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac.", "username": "formydepression", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 144, "tweet_count": 2371, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "489887863", "name": "Jesus Angel", "username": "cyberjzus", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 762, "tweet_count": 13483, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1177620462", "location": "Guernica, Argentina", "name": "marti", "username": "martipoliszczuk", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 754, "tweet_count": 138947, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2732966320", "name": "agUs", "username": "agusmartinz_", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 258, "tweet_count": 57052, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "539769783", "name": "abssoares \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "abssoares", "public_metrics": {"followers_count": 6446, "following_count": 6897, "tweet_count": 109180, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "620434078", "location": "salcedo", "name": "zerobulto.net", "username": "zerobulto_net", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 398, "tweet_count": 7365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1017952872410042368", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "PilyPuy\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "Pily02218669", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 506, "tweet_count": 51744, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2573089094", "location": "Argentina", "name": "Tom Lawyer \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "tomlawyerok", "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 2578, "tweet_count": 45905, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "733254853", "name": "Ilceborges", "username": "ilce58928783", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 448, "tweet_count": 16750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "762968888116178944", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabi Rond\u00e3o\ud83c\udf40", "username": "gabyrondao", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 452, "tweet_count": 34872, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1404413066", "location": "Rio de Janeiro and Texas \u2764", "name": "limamatt", "username": "mattdelima12", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 138, "tweet_count": 10409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1947918823", "name": "Diego", "username": "Dnsilva10", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 289, "tweet_count": 22386, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "115743251", "location": "Utah", "name": "Carlos Artiles", "username": "Cartiles60", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 3303, "tweet_count": 89955, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "2312493680", "name": "Camila", "username": "_acfc", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 222, "tweet_count": 48505, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1097482261249904641", "name": "Filipa Costa", "username": "fipacost", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 406, "tweet_count": 3620, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "851600698697539584", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Marian\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "MarianSantj", "public_metrics": {"followers_count": 3496, "following_count": 5001, "tweet_count": 59825, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "317921485", "location": "P\u00e1tria Amada Brasil", "name": "#JanonesVaiSerCassado", "username": "MarcosPerico", "public_metrics": {"followers_count": 3260, "following_count": 4831, "tweet_count": 28749, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "111123176", "name": "Jean Wyllys", "username": "jeanwyllys_real", "public_metrics": {"followers_count": 1031284, "following_count": 1055, "tweet_count": 86552, "listed_count": 2587}}, {"verified": false, "id": "929118596655132672", "location": "dormindo!!!", "name": "Toia\ud83d\udc96", "username": "Viitoria333", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 399, "tweet_count": 22202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "909358892", "name": "Angela", "username": "Anyulina63", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 755, "tweet_count": 759679, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "912209396", "location": "planeta 33 3D transici\u00f3n a 5D", "name": "Lala / Nueva 3D y 5D\ud83c\udf0e", "username": "lala111116", "public_metrics": {"followers_count": 7998, "following_count": 3818, "tweet_count": 213259, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1596530053", "name": "N\u00e9stor vive", "username": "ulisescorbatito", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1591, "tweet_count": 80283, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4496914043", "name": "RPK", "username": "RanalPolitiK", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1836, "tweet_count": 48254, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "630463681", "location": "Malpartida de C\u00e1ceres, Espa\u00f1a", "name": "Lina\ud83e\ude90", "username": "ByLiinaa", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 212, "tweet_count": 3733, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1093345772341473285", "location": "gw: 40.", "name": "\u2661", "username": "madfatbody", "public_metrics": {"followers_count": 4747, "following_count": 880, "tweet_count": 19232, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "2877831155", "location": "Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro", "name": "m", "username": "marianabento", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 1792, "tweet_count": 42755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "19692854", "location": "Jalisco-Ecatepunk", "name": "Neto Olic\u00f3n", "username": "Netoman62", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 3240, "tweet_count": 76325, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "19932217", "location": "outside the ring", "name": "luchablog", "username": "luchablog", "public_metrics": {"followers_count": 29067, "following_count": 377, "tweet_count": 135231, "listed_count": 279}}, {"verified": false, "id": "995960114120142848", "name": "\ud83c\udf40", "username": "mrtclzd", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 84, "tweet_count": 20267, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "39527734", "location": "Vila Velha - ES - Brasil", "name": "Grace Oliveira", "username": "gracesioli", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 92, "tweet_count": 3107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "39781940", "location": "Vit\u00f3ria, ES - Brasil", "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria", "username": "folha_vitoria", "public_metrics": {"followers_count": 231871, "following_count": 168, "tweet_count": 110125, "listed_count": 341}}, {"verified": false, "id": "2749580553", "location": "Lima", "name": "Sheila", "username": "sheilitaugarte", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 332, "tweet_count": 19421, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2718224410", "location": "that way (porto) ", "name": "thouxanbanS4sha \u6b7b", "username": "xanny_phantom80", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 708, "tweet_count": 38477, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1028197596240609280", "location": "Porto, Portugal", "name": "\u210c\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd30", "username": "SofiaViana17", "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 428, "tweet_count": 3085, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1671752778", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc56\ud835\udc50\u210e\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc52 \ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc51\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc5c", "username": "_mitcheellee", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 443, "tweet_count": 1362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "217264591", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Un Diego m\u00e1s", "username": "undiegomasx2", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 544, "tweet_count": 2446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1001314905616773120", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "^Bebo!\u00a1", "username": "IvanValdebenit", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 554, "tweet_count": 16854, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1128039293602152454", "location": "Amazon Jungle", "name": "Ah! My \u2018Zon!", "username": "RedBeanTrick", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 160, "tweet_count": 3547, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "484086344", "name": "raphael gabriel", "username": "raphaelgabriel2", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 6, "tweet_count": 1866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4303031535", "location": "bruno", "name": "evelynn", "username": "kjbrandmn", "public_metrics": {"followers_count": 3836, "following_count": 3796, "tweet_count": 50663, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "315028891", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "BB-14 \ud83c\udf88 \ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "username": "NegroPataSucia", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 568, "tweet_count": 51144, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "979873871968067584", "location": "poa, rs", "name": "schuck \ud83e\udd0d", "username": "dudaschuckk_", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 742, "tweet_count": 19656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1068978717916057600", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "Beija-Flor", "username": "PistelliRoberto", "public_metrics": {"followers_count": 3405, "following_count": 3501, "tweet_count": 36109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1039510872714964992", "name": "dyo", "username": "DyoNunes", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 116, "tweet_count": 2256, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1144797573296939008", "name": "piki", "username": "BarberonGonza", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 781, "tweet_count": 1776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3121155011", "location": "Lima, Peru", "name": "Joel H.", "username": "joel_roberto1", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 182, "tweet_count": 1835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4700198842", "location": "Arco-\u00edris", "name": "A\u014b\u0260el \u272f", "username": "ladycollucci", "public_metrics": {"followers_count": 6428, "following_count": 1951, "tweet_count": 29829, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2180525880", "name": "Camisa", "username": "ttucamisa", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1151, "tweet_count": 87438, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "242113570", "name": "Mi cuerpo, mi decisi\u00f3n.", "username": "Maldon_33", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 809, "tweet_count": 67015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "775909384463458305", "name": "Amet Rubinos", "username": "samaniel61", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1548, "tweet_count": 207385, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3435066369", "name": "V\u00eanus", "username": "DiamondLBBH", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 319, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "22265296", "location": "Mato Grosso, Brasil", "name": "Domi\ud83d\udea9 #LuLa_Presidente_13", "username": "domitorre", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1689, "tweet_count": 7270, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1116002682752372736", "location": "Jacarepagu\u00e1 \ud83d\udd4a", "name": "drycazinha \u2720", "username": "Px_linda7", "public_metrics": {"followers_count": 5291, "following_count": 1028, "tweet_count": 49106, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2162122326", "name": "Dar\u00edo Yee", "username": "darioyee", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1167, "tweet_count": 26762, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "130352375", "location": " San Francisco, US /MX/Germany", "name": "Hayd\u00e9e GL (She/her)", "username": "Lybertad_", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 4272, "tweet_count": 3202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1078656526267629568", "name": "gabi \u0f04\u02da.\u208a\u2022\u2022\u2022\u208a\u02da.\u0f04", "username": "newhileesung", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 258, "tweet_count": 2624, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "841886143", "name": "New Frontiersnerd", "username": "NFNerd", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 946, "tweet_count": 9548, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "153913877", "name": "Luis Gabriel", "username": "luisgabriel309", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 3352, "tweet_count": 258634, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1088624343356239872", "name": "may", "username": "mayaraafirmino", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 276, "tweet_count": 16649, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "8802752", "location": "Brasil", "name": "g1", "username": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340553, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}}, {"verified": false, "id": "179246922", "name": "\ud83d\udc95\ud83d\ude19Ale\u2764\ud83d\ude09\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf7a#NoAlPaseSanitario\ud83e\udd2c", "username": "AleBG__71", "public_metrics": {"followers_count": 186783, "following_count": 130714, "tweet_count": 507808, "listed_count": 416}}, {"verified": false, "id": "767204797418180608", "location": "com saudade da bahia", "name": "vitoria\u1d9c\u02b3\u1da0 / LULA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "mariavitoriala6", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 2818, "tweet_count": 68307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1325873742", "name": "Manaturaloso (Luchito)", "username": "albertopp75", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1201, "tweet_count": 22749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "180648183", "name": "MauroPerelda", "username": "MauroPerelda", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 538, "tweet_count": 904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "151961190", "location": "Brasil-cachoeiro de itapemirim", "name": "julia \ud83c\udf38", "username": "paulaschiavo", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 323, "tweet_count": 1964, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "234214626", "name": "JHRojas", "username": "jhrojas47", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 77, "tweet_count": 9983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "242796101", "location": "Lima, Peru", "name": "Ronald Cross", "username": "RonaldCrossPeru", "public_metrics": {"followers_count": 10630, "following_count": 846, "tweet_count": 46380, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "899420997509664769", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Vin\u00edcius R.", "username": "Vramoss10", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 361, "tweet_count": 17658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1140455363537510405", "name": "Alvaro", "username": "Alvaro11253893", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 33, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "29330019", "location": "Lima", "name": "La Mula", "username": "lamula", "public_metrics": {"followers_count": 1109677, "following_count": 2872, "tweet_count": 215481, "listed_count": 2045}}, {"verified": false, "id": "4905218481", "location": "dimples hoseok,,,", "name": "meli,,\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "jhoseokibae", "public_metrics": {"followers_count": 3456, "following_count": 2755, "tweet_count": 21656, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "53257576", "location": "contato@julianakorner.com", "name": "Ju \ud83d\udcab", "username": "JulianaKorner", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 180, "tweet_count": 9518, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "381111253", "name": "Aristhon J. C.", "username": "AristhonJC", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 307, "tweet_count": 70641, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1041729141064785920", "name": "PensadoraLivre", "username": "maitema52068238", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 167, "tweet_count": 4069, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "public_metrics": {"followers_count": 8551597, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}}, {"verified": false, "id": "951296371717562368", "location": "018", "name": "\u0142\u00f8.", "username": "lorraineps_", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 171, "tweet_count": 4410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1061377110827286529", "location": "Argentina", "name": "LuzAzul", "username": "LuzAzul9", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 101, "tweet_count": 15545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "5707622", "location": "Madrid", "name": "Juan Pina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "JuanPina", "public_metrics": {"followers_count": 13017, "following_count": 877, "tweet_count": 68743, "listed_count": 170}}, {"verified": false, "id": "1388402174", "location": "Brasil", "name": "Tarciso Morais", "username": "TarcisoRenova", "public_metrics": {"followers_count": 313559, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}}, {"verified": false, "id": "4343530888", "location": "Bieber is not dead ", "name": "liana\u271e \u2728", "username": "bbliana_drew", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 913, "tweet_count": 24090, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "283130911", "location": "Selva-dor BA", "name": "Fernando e Pessoa", "username": "fernandonanado", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1145, "tweet_count": 8475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "990762144298827776", "location": "Rep\u00fablica Federativa do \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "name": "\u0394V \u0166\u20ac\u00d8 \u2671", "username": "AV_Teodoro", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 924, "tweet_count": 27215, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "160768274", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Adri\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2696 \u200f\ud83d\udc99\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6#CubaPaLaCalle", "username": "AdriBoschMarti", "public_metrics": {"followers_count": 11081, "following_count": 7708, "tweet_count": 291598, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "id": "343413651", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "eliane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DalleEliane", "public_metrics": {"followers_count": 24647, "following_count": 24769, "tweet_count": 57919, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "890595766372315137", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Ro", "username": "romeuomeuamor", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 613, "tweet_count": 161832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "164341992", "location": "Sudameris", "name": "\ud83d\udea9\u2652#MagaMelusina \u2652\ud83d\udea9", "username": "silvanabarbedo", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 3566, "tweet_count": 15409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "JooPedr94248453", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179668, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3008841633", "location": "Brasil", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "username": "ObsCinema", "public_metrics": {"followers_count": 41067, "following_count": 137, "tweet_count": 85271, "listed_count": 128}}, {"verified": false, "id": "1004911662959349766", "location": "fundo do po\u00e7o", "name": "ju\u2606", "username": "almostzieglers", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 713, "tweet_count": 14804, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "496187200", "location": "gabriela", "name": "ana clara", "username": "daiscobalt", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 377, "tweet_count": 71607, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "899287881256194048", "location": "Merlo, San Luis - Cordoba ", "name": "Caro", "username": "carolinafalcoo", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 420, "tweet_count": 43726, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1050596688363106316", "location": "Brasil", "name": "Cinara Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Cinara_Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23420, "following_count": 19781, "tweet_count": 35619, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1044964120213303296", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Agustina", "username": "agussf_", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 392, "tweet_count": 11413, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "961616434060316672", "location": "Parano\u00e1, Bras\u00edlia", "name": "Kid Esgra\u00e7a", "username": "GabrielFonsca3", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 134, "tweet_count": 1577, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2787259911", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "LOUCA", "username": "kevinho", "public_metrics": {"followers_count": 2831127, "following_count": 116, "tweet_count": 8950, "listed_count": 210}}, {"verified": false, "id": "74853837", "location": "Getafe", "name": "\ud83c\udf83Zukaarimoto Zukirinkutoku: #TeamChochodile \ud83d\udd25", "username": "cangri2k5", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 2795, "tweet_count": 221399, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "id": "961330034471591938", "location": "he/him ", "name": "Br1", "username": "parlabruno", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 307, "tweet_count": 32463, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "965841744288976897", "location": "Argentina", "name": "GerShoe", "username": "Ger_Shoe", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 268, "tweet_count": 1217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2228238476", "location": "Argentina", "name": "Hyspasia", "username": "Hyspasia", "public_metrics": {"followers_count": 4698, "following_count": 1922, "tweet_count": 242295, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "239085962", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Daniel Miranda", "username": "dcfmiranda", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 155, "tweet_count": 524, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "929448847423787008", "location": "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u2022 \u09f2 \ud835\udfe2\ud835\udfea:\ud835\udfe3\ud835\udfe5\u00a0 \u273f\u00a0\u00a0\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "name": "isa", "username": "jenoptune", "public_metrics": {"followers_count": 13662, "following_count": 9741, "tweet_count": 81650, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "1063558529678802945", "location": "by eric sohn and lee jeno.", "name": "jenz", "username": "baekriot", "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 3068, "tweet_count": 46949, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "261971977", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Walter Paredes Loli", "username": "Walparlol", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 270, "tweet_count": 137304, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "903015518839476226", "location": "Peru", "name": "Elba", "username": "ElbaDelAmanecer", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 224, "tweet_count": 5949, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "170498695", "location": "Brazil", "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "username": "89nuncamais", "public_metrics": {"followers_count": 6082, "following_count": 6065, "tweet_count": 714049, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "979899004875104258", "name": "Day", "username": "MinSayDay1", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 124, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1008762505332690944", "location": "019", "name": "giovanna", "username": "gicandrade10", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 608, "tweet_count": 10060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2988864508", "location": "Te invito a mi baticueva bb", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd91 \ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e \ud835\udd96\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud83c\udf51\ud83e\udd87", "username": "Batigirl_", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 125, "tweet_count": 36623, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4921663834", "location": "onde o Gr\u00eamio estiver", "name": "po L i\ud83e\udd91", "username": "pox4_hta", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 829, "tweet_count": 24667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "317290148", "location": "Dans ta vie", "name": "Frederick Le Chien", "username": "FGarlock", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 340, "tweet_count": 7153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "517132625", "location": "Quito - Ecuador", "name": "Junior Basurto \ud83e\uddbb\ud83c\udffc\u2615", "username": "Jr_Basurto", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 623, "tweet_count": 30050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1011004016061448192", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Reydner Bandeira", "username": "reydner027", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1367, "tweet_count": 19194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "886484736302092288", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "\u264f\ufe0e", "username": "dianaahdzz18", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 295, "tweet_count": 6292, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050402220552986625", "location": "Peru", "name": "#KeikoLover \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a", "username": "Wantan_boy", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 152, "tweet_count": 4093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "547155356", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Maria", "username": "mariakonycki", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 682, "tweet_count": 20215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3413937958", "location": "\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u063a\u0631\u0628 \u0628\u0627\u0646\u063a\u0648", "name": "jr", "username": "jrtrxm", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 584, "tweet_count": 42734, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "79860094", "location": "Santiago, Chile", "name": "El Junema", "username": "juanjunema", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 245, "tweet_count": 21778, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "164085210", "location": "Santiago", "name": "Patricio Millar", "username": "pmillarm", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 1021, "tweet_count": 15971, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "22914966", "name": "Tambosi", "username": "tambosi", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 354, "tweet_count": 27771, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1084561351446532098", "location": "San Casciano in Val di Pesa", "name": "Marcovicari1", "username": "Marcovicari11", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 46, "tweet_count": 2993, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "512427747", "name": "\ud83d\udc51 Li \ud83d\udc51", "username": "Lillylabionda", "public_metrics": {"followers_count": 20818, "following_count": 3125, "tweet_count": 131935, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "918230010", "name": "Walter Lacerda", "username": "BleyLacerda", "public_metrics": {"followers_count": 5629, "following_count": 5869, "tweet_count": 683694, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "946177811521462275", "location": "Callao, Peru", "name": "Daisy Tito", "username": "DaisydeTito", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 886, "tweet_count": 8454, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "71054324", "location": "Lima", "name": "Gilbert Violeta", "username": "gilbertvioleta", "public_metrics": {"followers_count": 57608, "following_count": 2455, "tweet_count": 5305, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "id": "1329640525", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "x", "username": "whinnsuk", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 300, "tweet_count": 161980, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "200568006", "location": "LIMA -PERU", "name": "JAVIER VERA", "username": "JAVIERVERA71", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 192, "tweet_count": 10868, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "718998469", "name": "Marita Molina\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "marita_molina4", "public_metrics": {"followers_count": 36902, "following_count": 1951, "tweet_count": 56992, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "394963327", "location": "Bozol\u00e2ndia", "name": "Roberto - Lula PRESIDENTE", "username": "RobertoRibeir29", "public_metrics": {"followers_count": 5822, "following_count": 4656, "tweet_count": 133116, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "749014172948627456", "name": "Voto Lula 13 sem medo de ser feliz!", "username": "hfariasilva1969", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2667, "tweet_count": 229436, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1102693787162292225", "location": "he/him", "name": "felipe", "username": "krwjso", "public_metrics": {"followers_count": 7208, "following_count": 492, "tweet_count": 25218, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "1150990231438540801", "location": "Humait\u00e1, Brasil", "name": "IagoChaves", "username": "_Iago_Chaves_", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 309, "tweet_count": 4569, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1056715286919987201", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "quase graduada", "username": "kauzyka", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 388, "tweet_count": 73601, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1727109536", "location": "Mordor ", "name": "Glitch;", "username": "GuadaCorrea_", "public_metrics": {"followers_count": 4740, "following_count": 491, "tweet_count": 27560, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "221176293", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Adelina", "username": "adepecu", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 163, "tweet_count": 28464, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1107157787577061376", "location": "El", "name": "Max", "username": "m1n1m0_", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 232, "tweet_count": 24960, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "402810465", "name": "dani limah", "username": "maedofabil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 44, "tweet_count": 165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "606734260", "location": "elbarroylamadeja.blogspot.com ", "name": "Fern\u00e1ndez. elbarroylamadeja.blogspot.com", "username": "afz75", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 77, "tweet_count": 244, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1002980892380418048", "location": "Rio Branco, Brasil", "name": "pagu \u2661\u00b4\uff65\u1d17\uff65`\u2661", "username": "dudupagu", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 1175, "tweet_count": 149978, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1230714440", "name": "PJtheMagnificus", "username": "PJ_xavi10", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 985, "tweet_count": 34388, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "88491108", "name": "Rharyx \ud83c\udf83", "username": "mick_and_cheeze", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 219, "tweet_count": 11253, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1128813987150389248", "name": "allana", "username": "_allana7", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 1408, "tweet_count": 32165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1132728520373878786", "location": "Lan\u00fas Este", "name": "Nora\ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37", "username": "florez_pili", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1899, "tweet_count": 60084, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "981624880239128576", "name": "Leti", "username": "Leticia10418260", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 247, "tweet_count": 7663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "172976690", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Beto Hanalfa", "username": "hanalfabeto", "public_metrics": {"followers_count": 152441, "following_count": 8646, "tweet_count": 64462, "listed_count": 212}}, {"verified": false, "id": "1082737908602159104", "location": "M\u00e9xico", "name": "panpriya lon", "username": "pikakumary", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 321, "tweet_count": 50537, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1034508072641880066", "name": "mariana", "username": "mrnvigano", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 199, "tweet_count": 45913, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2345429683", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "G\u00f3nDiz \ud83d\udc9a\ud83d\udfe0\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "victorGondiz", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 513, "tweet_count": 176608, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "920318786900766725", "location": "\ud83c\udf8c", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "username": "ogcadu", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 690, "tweet_count": 33243, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "874706832366993410", "location": "\ud83d\udc9a", "name": "Froro", "username": "fukyoumeanmatos", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 118, "tweet_count": 18477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "624864154", "name": "Jos\u00e9 Serna Lorente \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "josesernal", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 2993, "tweet_count": 91998, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2195707514", "location": "Belem \ud83d\ude8e Parauapebas ", "name": "Chopp_33", "username": "chopp_33", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 460, "tweet_count": 45017, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "999997230844129281", "location": "Felgueiras, Portugal", "name": "Pimenta", "username": "pimentaa17", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 178, "tweet_count": 13741, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4634517796", "name": "duda", "username": "eduardapmelo", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 181, "tweet_count": 14966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "996048788564381696", "name": "GT\u2607", "username": "EDMThabieLB", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 701, "tweet_count": 34475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "527746060", "location": "Brasil Amazonas Manaus ", "name": "silverio rodrigues", "username": "silveriorodrig3", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1349, "tweet_count": 16328, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "88739285", "name": "Diante do Trono", "username": "diantedotrono", "public_metrics": {"followers_count": 1599712, "following_count": 35, "tweet_count": 20925, "listed_count": 1702}}, {"verified": false, "id": "2552553370", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "J\u00f3ia do Maranh\u00e3o \ud83d\udc8e", "username": "joiadomaranhao", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 579, "tweet_count": 7860, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "286026028", "location": "Armenia", "name": "Efialtesgualteros", "username": "indiaalfag", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1332, "tweet_count": 10970, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "979461180786987008", "location": "23, she/her | la\u00eds", "name": "livs", "username": "seokuns", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 276, "tweet_count": 59830, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "792517970912313344", "location": "FX", "name": "Rub\u00e9n Mayer", "username": "barbataladro", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 1402, "tweet_count": 392792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3214237239", "location": "LE\u00d3N", "name": "Mar\u00eda", "username": "nfyganid", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 675, "tweet_count": 19534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3399397871", "location": "summerland ", "name": "mah \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "laurwinchester", "public_metrics": {"followers_count": 4330, "following_count": 3855, "tweet_count": 116316, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "868116272", "location": "Miraflores, Peru", "name": "rob skate", "username": "robertskate33", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 770, "tweet_count": 2410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1144934446614949888", "name": "vivaldo jose brito de oliveira", "username": "vivaldojosebri1", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 63, "tweet_count": 344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1117957113836339200", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "Nameless Dilma (Comiss\u00f5es abertas)", "username": "DilmaNameless", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 696, "tweet_count": 19369, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1020525235215446016", "location": "gyn - GO", "name": "hakaink (tintas)", "username": "hak4ink", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 599, "tweet_count": 10751, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2522417314", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "Bet\u00e2nia", "username": "soaresbetania_", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 469, "tweet_count": 40947, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "702203236527292420", "location": "+021, tereshit", "name": "brainha soca fofo", "username": "bailedobraia", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1368, "tweet_count": 31246, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3219127793", "name": "carregando", "username": "fufuzinhoGG", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1356, "tweet_count": 30322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "id": "22369086", "location": "Buenos Aires,", "name": "lumpenar", "username": "lumpenar", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1152, "tweet_count": 42159, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "901865206149767168", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "Cristiano Andr\u00e9 Schmidt", "username": "crisandresch", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 694, "tweet_count": 7281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "167273419", "location": "Santo Andre - SP", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udea9Rosa Vicente \ud83c\udf391\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83d\udc9a", "username": "rosa_vicentee", "public_metrics": {"followers_count": 11306, "following_count": 10762, "tweet_count": 87276, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "265473372", "name": "Diego Zubiaga", "username": "diegozub", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 311, "tweet_count": 8026, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1097149914604322818", "name": ".", "username": "sncb____", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 84, "tweet_count": 28335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "274189486", "location": "lima", "name": "Valentin", "username": "mateospot", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "150736174", "location": "Miraflores, Peru", "name": "Miguel Siccha Novoa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe", "username": "MIKITENIS", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 280, "tweet_count": 7236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1740501488", "location": "la casa de tu mai ", "name": "Kerry Capolla", "username": "Kanelillo316", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 456, "tweet_count": 28869, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1263079430", "location": "UPRM", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcfc \ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf2", "username": "luisfe_molina", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 507, "tweet_count": 26861, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1457278052", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "name": "\u00d1a F", "username": "dobleemeka", "public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 818, "tweet_count": 37616, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "87471486", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Nagaboy faz o L", "username": "eduardonaga", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 273, "tweet_count": 28477, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2777397346", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "LANA F \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2764\u2764\u2764\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab", "username": "BritobritoJG", "public_metrics": {"followers_count": 3307, "following_count": 4971, "tweet_count": 191838, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3138026613", "name": "puta de luxo", "username": "robertaalves_", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 634, "tweet_count": 31298, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2825126804", "name": "a n d y", "username": "elsarchive", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1397, "tweet_count": 38288, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1008603320", "name": "AIZA MACHADO", "username": "AizaMACHADO", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 837, "tweet_count": 1544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "252669424", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "DonnySilvaDF", "username": "blogdonnysilva", "public_metrics": {"followers_count": 6894, "following_count": 7511, "tweet_count": 58685, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "225596442", "name": "Daniel Alberto Godoy", "username": "Paranaun", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 35, "tweet_count": 9939, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "851561741322530816", "location": "Rio Negro, Brasil", "name": "Suy\ud83c\udf40", "username": "SuyannLunkes", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 316, "tweet_count": 25036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3112035659", "location": "New York City", "name": "DominicanosNYC", "username": "DominicanosNYC", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 125, "tweet_count": 299054, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1102982966710538241", "name": "R@G@zy", "username": "RGzy6", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 48, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "52076129", "location": "Campeche, Santa Catarina", "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "username": "carlagastal", "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 5726, "tweet_count": 619327, "listed_count": 116}}, {"verified": false, "id": "110710338", "location": "santo andr\u00e9", "name": "C\u00e9sar Hope", "username": "CesarHopeBr", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1085, "tweet_count": 8097, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "862366603", "name": "matheus", "username": "matheusbadra", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 287, "tweet_count": 15086, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "87952647", "name": "mapengenharia", "username": "mapeop", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 247, "tweet_count": 15153, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "952351818188701696", "location": "Ate Vitarte Lima Peru", "name": "Esdras R", "username": "EsdrasR4", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 685, "tweet_count": 157934, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1156580942099734528", "location": "Bahia, Brasil", "name": "renas", "username": "abriozoi51", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 302, "tweet_count": 8839, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1156927571935879170", "name": "Pedro Franco", "username": "peufrancco", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 171, "tweet_count": 990, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "340754531", "location": "DYGI, FFyL", "name": "Fernanda", "username": "ferluciferfer", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 237, "tweet_count": 33503, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1159207113975054336", "location": "Yoonmina utted \u2661", "name": "Lana\ud83e\udee7", "username": "dimpleisilegal", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 1962, "tweet_count": 22627, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1087258723922395137", "location": "7-1=0", "name": "run in the box #13", "username": "jkfilmout", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 1792, "tweet_count": 147892, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "40956362", "location": "Cartagena, ca\u00f3tica e inviable", "name": "Jaisenberg Targaryen \u272a ~ % _", "username": "jai_el", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1246, "tweet_count": 109300, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1139543980729876480", "name": "Esp\u00edrito do Trotsky 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Trosko13", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 819, "tweet_count": 27364, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2368064928", "name": "f\u00e3 de ska-p", "username": "camarada_dan", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 740, "tweet_count": 17687, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1109130630950981633", "name": "alice", "username": "santatrindadee", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 451, "tweet_count": 32210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "15125753", "location": "Brasil", "name": "evandrocrs", "username": "evandrocrs", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 268, "tweet_count": 1632, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "238541956", "location": "Nevers, France", "name": "Luzy Souza \ud83c\udff9\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "Lisitheia", "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 2832, "tweet_count": 149418, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "22507210", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Wing Costa \ud83c\udfe0", "username": "wingcosta", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1431, "tweet_count": 23510, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "25684508", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Lore", "username": "lorebpv", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 442, "tweet_count": 5278, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "4760872583", "name": "sara", "username": "s4ra02", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 223, "tweet_count": 15313, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2986189529", "name": "Elena Albornoz", "username": "elenaalbornoz19", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1061, "tweet_count": 45377, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "743258634587627520", "location": "Brasil", "name": "Soullep, faz a comic! NO FIXADO TEM COMM", "username": "Felipe_Soullep", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 2163, "tweet_count": 45623, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "780281", "location": "-34 -58 por ah\u00ed ...", "name": "Horacio G\u00f3mez", "username": "horazzius", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 452, "tweet_count": 32765, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "100298925", "location": "Mar Mediterraneo", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfaMassimo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99autism #BlackLivesMatter", "username": "MrETP", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 4921, "tweet_count": 112767, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "29507504", "location": "London, England", "name": "Marco Canestrari", "username": "marcocanestrari", "public_metrics": {"followers_count": 11825, "following_count": 285, "tweet_count": 18629, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "2715332960", "name": "sousa", "username": "knandasousaa", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 483, "tweet_count": 56029, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1315863864", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "\ud83d\udc7dTITO\ud83d\udc7d", "username": "petitdiegoo", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 579, "tweet_count": 30583, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "173185279", "location": "Sergipe, Brasil", "name": "viniciux", "username": "vinifrrs", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1143, "tweet_count": 33914, "listed_count": 182}}, {"verified": false, "id": "1001628609017237512", "location": "slytherin  ", "name": "wheelerobbie", "username": "starkmrobbie", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 433, "tweet_count": 21569, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1064962952682459142", "location": "dn4", "name": "thai", "username": "louiestnbhd", "public_metrics": {"followers_count": 2764, "following_count": 999, "tweet_count": 28000, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2326445416", "name": "julit", "username": "julitapia001", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 1028, "tweet_count": 34930, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4324122677", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": ".", "username": "tomy_pucheta1", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 502, "tweet_count": 13562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "146604880", "location": "argentina", "name": "#y....ten\u00edamos una Rep\u00fablica", "username": "solorepublicaMM", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 4843, "tweet_count": 678903, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "213348904", "location": "Enel punto que no se mueve\ud83c\udf35\ud83d\udc10", "name": "Jos\u00e9 Manuel.", "username": "chem_ax", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 486, "tweet_count": 72241, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "172008568", "location": "Houston, TX", "name": "Victoria", "username": "vtriahh", "public_metrics": {"followers_count": 13711, "following_count": 1327, "tweet_count": 28375, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "2316411639", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Nicolau", "username": "salocinsilva", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 513, "tweet_count": 17789, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2226175514", "name": "\u21aatutin\u21a9", "username": "tutinmassaccesi", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 290, "tweet_count": 4272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2330749017", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7maria\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "pafundimariaa", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 437, "tweet_count": 53191, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "867518494350352384", "name": "Juan W.", "username": "wetzel_juan", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1597, "tweet_count": 48959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "498056085", "name": "albertoa.", "username": "albertoanpe", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1126, "tweet_count": 11964, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3131538910", "name": "frank", "username": "jacaes123", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 35, "tweet_count": 2814, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2536492144", "name": "\u22b9 \u263d Jocelyne \u263e \u22b9", "username": "vaquitatristee", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 36, "tweet_count": 594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "42459078", "location": "Mexico DF", "name": "Cuerpo menstruante \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "LePaline", "public_metrics": {"followers_count": 14777, "following_count": 1226, "tweet_count": 6619, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "471250474", "name": "marlon", "username": "marlonteixeir", "public_metrics": {"followers_count": 12132, "following_count": 31, "tweet_count": 2521, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "68188426", "location": "Canoas/RS, Brasil", "name": "Daniel Ara\u00fajo", "username": "danricciaraujo", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 523, "tweet_count": 19065, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1136309704295178240", "name": "Kelin Tainara", "username": "KelinTainara", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 25, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1142648378578427907", "name": "NANO", "username": "NanoWesQuad99", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 67, "tweet_count": 736, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1106433386011193344", "name": "Walter", "username": "Walter45502750", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 761, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "152770259", "name": "carlos martinez", "username": "miguel957", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 708, "tweet_count": 66135, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2211802262", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Elicita Rinitica", "username": "adrobatam", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 792, "tweet_count": 39889, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "995796743840321536", "location": "Minga Guazu - Paraguay", "name": "_Gustavo", "username": "Gustavo13056818", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 849, "tweet_count": 9665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "179515274", "location": "rio de janeiro", "name": "Dudu", "username": "edugenesis", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 232, "tweet_count": 1970, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "535968510", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Mar\u00ed@ Elen@", "username": "Marycy18", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 955, "tweet_count": 82543, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2931769683", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Eduardo Iv\u00e1n Marincak", "username": "imarincak", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 44, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "919875162", "location": "Argentina", "name": "Betobar", "username": "gauchotaso", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "923179464430727168", "name": "Otton", "username": "Otton03555944", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 119, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "154206302", "name": "delrey", "username": "thaisrelvas", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 504, "tweet_count": 24737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "19091428", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "boy nft", "username": "suamaeehhomem", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 981, "tweet_count": 261649, "listed_count": 103}}, {"verified": false, "id": "62033773", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "Sandra Abrantes", "username": "sandrabrantes", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 452, "tweet_count": 22976, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "465622475", "name": "mirian", "username": "opsluanzinho", "public_metrics": {"followers_count": 23065, "following_count": 4646, "tweet_count": 299946, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1101579786", "location": "curitiba", "name": "sapo no suco do lixo", "username": "lixoanaI", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 833, "tweet_count": 128426, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1104914037643665408", "name": "lunes", "username": "lunanesa", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 96, "tweet_count": 2883, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "186850678", "name": "Pilar", "username": "PilarValientee", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 426, "tweet_count": 29482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1149527954709340161", "location": "he/him", "name": "not me", "username": "HOONSTARVE", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 603, "tweet_count": 3602, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "535410429", "location": "Japon", "name": "Isaac Sialer", "username": "ISialer", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583789, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "id": "879566404860686337", "location": "027", "name": "uei", "username": "tiranowey", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 117, "tweet_count": 5799, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "517097079", "name": "Laura BaptistaGonzalez", "username": "LaBaptistaG", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 965, "tweet_count": 7796, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "292614582", "location": "Colombia", "name": "Juan Jairo Garc\u00eda", "username": "JuanJairoGarcia", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 124, "tweet_count": 2657, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "62281997", "name": "Nelson", "username": "greeneaglenelso", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 3320, "tweet_count": 135156, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "1000403413161725952", "name": "Lula 13 no 2\u00b0 turno (agora vai!)", "username": "eliseualvs1", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 706, "tweet_count": 111369, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "289609081", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "arya stark", "username": "viancamartins", "public_metrics": {"followers_count": 5220, "following_count": 4418, "tweet_count": 289597, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "239165342", "location": "\ud83e\udd8e", "name": "Vitorinha \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udfce \ud83d\udc1d", "username": "vit_rms", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1291, "tweet_count": 36862, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1158168410624339968", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "name": "SuicidaJrTIW", "username": "SuicidaJrTIW", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 31, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "834239616513343489", "name": "Colli \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9\ud83c\udf52", "username": "collizoe1", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 205, "tweet_count": 48579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "477300310", "name": "Couve flor alucinado", "username": "keissimporta", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 726, "tweet_count": 52296, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2827855409", "name": "Gonzalo Crivelli", "username": "gonzalo_cri", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 704, "tweet_count": 8612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "258549760", "location": "No-lugar", "name": "Oximor\u00f3nico", "username": "Oximoronico", "public_metrics": {"followers_count": 14366, "following_count": 8631, "tweet_count": 157015, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "10246422", "location": "Neuqu\u00e9n", "name": "mecasullo", "username": "mecasullo", "public_metrics": {"followers_count": 64937, "following_count": 11695, "tweet_count": 81031, "listed_count": 295}}, {"verified": false, "id": "777342814929743872", "location": "erick's eyes", "name": "stephanie\u238a", "username": "peacevelez", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1144, "tweet_count": 25198, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1084589524259352576", "name": "@A Guzm\u00e1n", "username": "AGuzmn7", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 496, "tweet_count": 25572, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "18911192", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Leo Boechat", "username": "leoboechat", "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 889, "tweet_count": 86013, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "279110239", "location": "Lima Peru", "name": "Maju Mannucci \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "majumannucci", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1493, "tweet_count": 44890, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "87264094", "location": "Peru", "name": "Patricia Gamarra", "username": "patriciagamarra", "public_metrics": {"followers_count": 155076, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}}, {"verified": false, "id": "809450817589772288", "name": "\u0442\u0454\u0455\u0455\u03b1 \ud83d\udcda", "username": "expektniss", "public_metrics": {"followers_count": 56113, "following_count": 19268, "tweet_count": 84332, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "1097343819924819968", "name": "Tal Ita", "username": "exmeralda333", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 46, "tweet_count": 7620, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "928122392181985282", "location": "Brasil", "name": "xu\u00e3o predo", "username": "ScarlettSunniva", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1226, "tweet_count": 39497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "824103383271428096", "location": "Clorinda, Formosa, Argentina", "name": "Facundo", "username": "Facundo_b_da", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 250, "tweet_count": 5179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "470523589", "location": "Brasil", "name": "Paula Vilela\ud83d\udea9\ud83c\udded\ud83c\uddf0", "username": "PaulaRMVilela", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 900, "tweet_count": 19368, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "username": "21_06_78", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1047304776524996608", "location": "Sinop, Brasil", "name": "blowjobqueen", "username": "lulupixx", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 321, "tweet_count": 17671, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "256190668", "location": "Argentina", "name": "Prixie", "username": "soslayable", "public_metrics": {"followers_count": 11978, "following_count": 471, "tweet_count": 118386, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "594926067", "name": "juju", "username": "ijuliacosta", "public_metrics": {"followers_count": 3362, "following_count": 641, "tweet_count": 212198, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1076686886893219840", "name": "milafarfan", "username": "milafarfan1", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1031242659963252738", "location": "Una Ciudad De Espa\u00f1a", "name": "Hern\u00e1n", "username": "Alf07408898", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 526, "tweet_count": 9574, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1630627243", "name": "William Tejada Bazan", "username": "wetejadab", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 189, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "747833883287257088", "location": "por ai mano", "name": "gui", "username": "gui_roddrigues", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 166, "tweet_count": 7812, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3794168608", "name": "Exausta de tanta burrice", "username": "vcguimaraes1", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 62, "tweet_count": 11336, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "53260297", "name": "Nicolas Lucar", "username": "NicolasLucar", "public_metrics": {"followers_count": 398437, "following_count": 674, "tweet_count": 2818, "listed_count": 421}}, {"verified": false, "id": "1093387000399433728", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "lautiigueli", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 190, "tweet_count": 13131, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "231577324", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "username": "NetflixLAT", "public_metrics": {"followers_count": 13039626, "following_count": 953, "tweet_count": 86693, "listed_count": 3948}}, {"verified": false, "id": "270939454", "name": "graciela\ud83d\udc99", "username": "marygracegru", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1171, "tweet_count": 103049, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "96216213", "name": "Ratatouille", "username": "SergioDeNadai", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 3215, "tweet_count": 21836, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "815454084", "location": " En el culo del mundo", "name": "\uff2d\uff41g\uff55i l a \u2202\u025b\u2113 \u01e4\u03b1\u0442\u03c3 \ud83e\udd85", "username": "maguidelgato", "public_metrics": {"followers_count": 9195, "following_count": 8573, "tweet_count": 127476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "El Comercio", "username": "elcomercio_peru", "public_metrics": {"followers_count": 1026294, "following_count": 418, "tweet_count": 317712, "listed_count": 1426}}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1862204094", "location": "Guatemala ", "name": "Oswaldo", "username": "Luna101Luna", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 22, "tweet_count": 5352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "464127982", "location": "Ecuador", "name": "Fabi\u00e1n Toscano", "username": "Fabitorio", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1559, "tweet_count": 79102, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "56397720", "location": "Guayaquil", "name": "Henry Raad", "username": "HenryRaad", "public_metrics": {"followers_count": 13041, "following_count": 2374, "tweet_count": 39848, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "id": "1074654245897539584", "location": "Brasil", "name": "Brabulll 13\ud83d\udea9\u2764\ufe0f\u2b05\ufe0f", "username": "BRABULLL", "public_metrics": {"followers_count": 4450, "following_count": 4930, "tweet_count": 11107, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1038138699207327744", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dani100%Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sigo todos de volta", "username": "Danielly331725", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1794, "tweet_count": 7227, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3980063183", "name": "Raicesd_Cordoba", "username": "Raices_dCordoba", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 334, "tweet_count": 27309, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "451511921", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Maite Martinez \ud83d\udc9c", "username": "martinez56bis", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 518, "tweet_count": 938986, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "869315201476251648", "name": "jess\ud83d\udc7b", "username": "taliax15", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 2386, "tweet_count": 11950, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "946538597641048065", "name": "Holanda", "username": "LeaHo_", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 5001, "tweet_count": 27757, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "815092424615874560", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "melancholy", "username": "weekndlady", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1291, "tweet_count": 9353, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1660804782", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "palito largo", "username": "AlexMundial78", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 560, "tweet_count": 119211, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4001201032", "location": "Jumilla, Espa\u00f1a", "name": "angeles molina sanchez", "username": "angelesan64", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 485, "tweet_count": 7147, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1109192187353464838", "location": "a/ela/-a", "name": "\u0250\u0131\u05dfn\u027e", "username": "hemsplicit", "public_metrics": {"followers_count": 7646, "following_count": 6183, "tweet_count": 23784, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1134175229838856193", "location": "Sorocaba", "name": "lilyah", "username": "Lilianfalves1", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 157, "tweet_count": 2981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "910978155615105024", "location": "Turqu\u00eda \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7/ M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Pili Aky\u00fcrek De \u00d6z\u00e7ivit. /#Ka\u00e7\u0131\u015f/ Yolun A\u00e7\u0131k Olsun", "username": "PilyAkyurekOzci", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 846, "tweet_count": 144857, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "925800530760355840", "location": "Turqu\u00eda", "name": "\ud835\udc69\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc95 \ud835\udc69 & \ud835\udc7e *\u2022.\u00b8\uff61\u2606", "username": "bulut_iynemli90", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 627, "tweet_count": 110351, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4645751957", "name": "Menor Reus \ud83e\udd70", "username": "ReusVk", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 1689, "tweet_count": 5472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2589508278", "location": "Mar del Plata", "name": "alicia arigos", "username": "arigosalicia", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 210, "tweet_count": 3382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "126377982", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Flor Alcaraz \ud83d\udc9a", "username": "florencialcaraz", "public_metrics": {"followers_count": 64420, "following_count": 3349, "tweet_count": 52121, "listed_count": 222}}, {"verified": false, "id": "2339628163", "name": "LOCK", "username": "FRANAC01", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 281, "tweet_count": 2399, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "758499857371893760", "location": "051", "name": "luiz", "username": "luizitu10", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 188, "tweet_count": 23655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "953637779367497731", "location": "Torres, Brasil", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8a", "username": "knevitz_nick", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 523, "tweet_count": 15028, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "55920678", "name": "O dalt\u00f4nico", "username": "chaidaniel18", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1313, "tweet_count": 17655, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "223711716", "location": "ZS, RJ", "name": "Fabiano Gomes", "username": "Gomessin", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 580, "tweet_count": 12999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "183487559", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Raul Chagas", "username": "rauljuniorfoto", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 641, "tweet_count": 2153, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2428023119", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "axel", "username": "Axeliwanicki", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 142, "tweet_count": 5657, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-15T14:39:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "id": "1162010863890513922", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 14, "like_count": 235, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010863890513922"], "text": "Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime. A + recente, uma jovem de 17 anos, levou DEZ TIROS, c/ beb\u00ea no colo qdo se dirigia, ironicamente, \u00e0 igreja. \ud83d\udc79", "author_id": "204842728"}, {"created_at": "2019-08-15T21:55:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "id": "1162120761278177282", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 13, "like_count": 762, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162120761278177282"], "text": "Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de los traficantes de inmigraci\u00f3n ilegal hacia Europa. No es cierto. Cada vez m\u00e1s europeos dicen basta ya a una pol\u00edtica suicida que destruye sociedades europeas.", "author_id": "257332880"}, {"created_at": "2019-08-15T01:54:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.3006, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7676, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 228, "tag": "LavaJato"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0QAVZmHZp0", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1161818482415153153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QAVZmHZp0", "media_key": "13_1161817899025260544"}]}, "id": "1161818482415153153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 191, "like_count": 4299, "quote_count": 66}, "edit_history_tweet_ids": ["1161818482415153153"], "text": "Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s sofrer grav\u00edssimos abusos por parte de uma turma que foi da #LavaJato https://t.co/0QAVZmHZp0", "author_id": "22864100"}, {"created_at": "2019-08-15T12:26:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikazes"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/iQYU9lys7m", "expanded_url": "http://cort.as/-MxT9", "display_url": "cort.as/-MxT9"}]}, "id": "1161977573561249792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 39, "like_count": 512, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1161977573561249792"], "text": "Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un ataque suicida pues terminar\u00e1 liquidando al fujimorismo: Kamikazes naranjas al ataque https://t.co/iQYU9lys7m", "author_id": "112801997"}, {"created_at": "2019-08-15T11:15:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4823, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.4491, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 97, "end": 127, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier de Olivo"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.5345, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/jFgxDMb9b6", "expanded_url": "https://bit.ly/2KAphj2", "display_url": "bit.ly/2KAphj2", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/lei-sobre-abuso-de-autoridade-e-chamada-de-cancellier-nome-de-reitor-morto-na-lava-jato/"}]}, "id": "1161959497285419009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 7, "like_count": 508, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1161959497285419009"], "text": "Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier de Olivo, que se suicidou 18 dias ap\u00f3s ser preso sem provas pela Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato https://t.co/jFgxDMb9b6", "author_id": "40548874"}, {"created_at": "2019-08-16T03:27:08.000Z", "id": "1162204114639446016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162204114639446016"], "text": "@doctorjlfc @canalN_ Trol amenazando....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "doctorjlfc", "id": "2927310162"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "54766998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162202343040925696"}], "in_reply_to_user_id": "2927310162"}, {"created_at": "2019-07-26T00:51:49.000Z", "id": "1154554884966010881", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 613, "reply_count": 1165, "like_count": 2884, "quote_count": 18934}, "edit_history_tweet_ids": ["1154554884966010881"], "text": "Sco pa tu manaa? https://t.co/Tmf3IDvdBd", "author_id": "2700718087", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Tmf3IDvdBd", "expanded_url": "https://twitter.com/fvcku_paymee/status/1154554884966010881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tmf3IDvdBd", "media_key": "3_1154554861637328901"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T03:36:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.6371, "type": "Place", "normalized_text": "Colorado"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.7484, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "THC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "amolinachile", "id": "195774307"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "AleFiguesant", "id": "914146507946889221"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/RG4Mo2KMLm", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC6625695/pdf/wjem-20-557.pdf", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/P\u2026"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Aqoz97LXtJ", "expanded_url": "https://twitter.com/lbarraa/status/1162206543833493504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Aqoz97LXtJ", "media_key": "3_1162206533779775490"}]}, "id": "1162206543833493504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162206543833493504"], "text": "@amolinachile @AleFiguesant Legalizar marihuana recreacional en adultos, impacta negativamente en poblaci\u00f3n sensible, ej. Colorado USA legaliza marihuana recreacional 2014 y se dispara consulta por intoxicaci\u00f3n en ni\u00f1os x THC https://t.co/RG4Mo2KMLm https://t.co/Aqoz97LXtJ", "author_id": "435453621", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162069096298622976"}], "in_reply_to_user_id": "195774307", "geo": {"place_id": "002442586af0948e"}}, {"created_at": "2019-08-15T16:33:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}]}, "id": "1162039695775113216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 753, "like_count": 1311, "quote_count": 98}, "edit_history_tweet_ids": ["1162039695775113216"], "text": "Ya mucho maltrato contra Mercedes Ar\u00e1oz. Te guste o no es la vicepresidenta", "author_id": "131331924"}, {"created_at": "2019-08-15T15:37:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1162025562749263873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 143, "like_count": 864, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025562749263873"], "text": "La tienen guardada a Cristina hasta el 27 de octubre?", "author_id": "80082883"}, {"created_at": "2019-08-16T02:09:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/B8jZcwqeA9", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1162184631485177856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8jZcwqeA9", "media_key": "3_1162184617178390528"}]}, "id": "1162184631485177856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162184631485177856"], "text": "\"No quedar\u00e1 en la noche una estrella. \nNo quedar\u00e1 la noche...\" \n\nEl suicida/Jorge Luis Borges \ud83d\udc97 https://t.co/B8jZcwqeA9", "author_id": "961115066", "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}}, {"created_at": "2019-08-16T02:06:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.3725, "type": "Other", "normalized_text": "Gabinete"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Dujovne"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/M4PysNcZlO", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/cambios-en-el-gabinete-macri-quiere-echar-a-dujovne-pero-nadie-quiere-aceptar-reemplazarlo-201981522250", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/cambios-e\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/cambios-en-el-gabinete-macri-quiere-echar-a-dujovne-pero-nadie-quiere-aceptar-reemplazarlo-201981522250"}]}, "id": "1162183876590145537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 75, "like_count": 586, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1162183876590145537"], "text": "Cambios en el Gabinete: Macri quiere echar a Dujovne, pero nadie quiere aceptar reemplazarlo\n\nhttps://t.co/M4PysNcZlO", "author_id": "2792557771"}, {"created_at": "2019-08-15T18:48:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 133, "probability": 0.3677, "type": "Organization", "normalized_text": "UVA"}]}, "id": "1162073578583539713", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4412, "reply_count": 2843, "like_count": 18106, "quote_count": 680}, "edit_history_tweet_ids": ["1162073578583539713"], "text": "NO HABR\u00c1 AUMENTO PARA LAS FAMILIAS CON CR\u00c9DITOS UVA. Para acompa\u00f1ar a quienes compraron su casa a trav\u00e9s de un cr\u00e9dito hipotecario UVA, estamos manteniendo el valor de sus cuotas por cuatro meses. Hasta diciembre, la cuota que pagar\u00e1n ser\u00e1 igual a la que pagaron en agosto", "author_id": "24900072"}, {"created_at": "2019-08-15T20:23:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Ci74bcxlBA", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2019/08/15/la-advertencia-de-diosdado-cabello-a-alberto-fernandez/", "display_url": "infobae.com/america/venezu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2019/08/15/la-advertencia-de-diosdado-cabello-a-alberto-fernandez/"}]}, "id": "1162097485843750913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1752, "reply_count": 157, "like_count": 2535, "quote_count": 101}, "edit_history_tweet_ids": ["1162097485843750913"], "text": "Tan s\u00f3lido es el liderazgo de Alberto, que el segundo -si, el segundo - de Maduro le advierte que el poder no es de \u00e9l, sino de \"esha\". Vuelven mas viejos, vuelven mas Maduros\nhttps://t.co/Ci74bcxlBA", "author_id": "1090030958"}, {"created_at": "2019-08-16T03:21:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Z\u00fa\u00f1iga"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 120, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BMQZarAmGp", "expanded_url": "https://culto.latercera.com/2019/08/13/al-amigo-sigrid-nunez/", "display_url": "culto.latercera.com/2019/08/13/al-\u2026"}]}, "id": "1162202588013453312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162202588013453312"], "text": "Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able por Diego Z\u00fa\u00f1iga \nhttps://t.co/BMQZarAmGp v\u00eda @CultoLT", "author_id": "271626447"}, {"created_at": "2019-08-16T03:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 159, "probability": 0.8018, "type": "Other", "normalized_text": "Surrender"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 174, "username": "ChemBros", "id": "103032613"}, {"start": 181, "end": 191, "username": "pacoso_mx", "id": "197567526"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/IrrX2xTzOC", "expanded_url": "https://ibero909.fm/blog/dos-decadas-de-surrender-chemical-brothers", "display_url": "ibero909.fm/blog/dos-decad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ibero909.fm/blog/dos-decadas-de-surrender-chemical-brothers"}]}, "id": "1162197285951770624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162197285951770624"], "text": "Para los que en 1999 hab\u00eda dos opciones: ensimismarse en una suerte de congregaci\u00f3n suicida o suicidar el cuerpo a trav\u00e9s del baile y el rave. As\u00ed es 'Surrender' de @ChemBros\n\nPor: @pacoso_mx\n \nhttps://t.co/IrrX2xTzOC", "author_id": "23224159"}, {"created_at": "2019-08-16T03:29:04.000Z", "id": "1162204602789482496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162204602789482496"], "text": "@fernandorrn @favelanewsrj @wilsonwitzel S\u00f3 quem fala q \u00e9 covardia matar traficante s\u00e3o os pr\u00f3prios traficantes, oq foi colocado em pauta foi o fato dos milicianos n\u00e3o serem investigados, Pol\u00edcia so quer saber de entrar em favela e matar inocentes. N\u00e3o precisamos se g\u00eanios pra saber q a maioria de mortos s\u00e3o inocentes+", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fernandorrn", "id": "56029085"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "944888118435631104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162125804916150273"}], "in_reply_to_user_id": "56029085"}, {"created_at": "2019-08-16T03:19:19.000Z", "id": "1162202148483977216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162202148483977216"], "text": "@MAgne07 Imagina las palabras del anciano, \"\u00bfllenaste esa botella con las l\u00e1grimas de t\u00fa \u00faltima derrota in\u00fatil?\"\nNombre, s\u00ed se merec\u00eda el golpe :V jajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MAgne07", "id": "106924156"}]}, "author_id": "819655943088640004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162200109096099840"}], "in_reply_to_user_id": "106924156"}, {"created_at": "2019-08-15T13:04:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Pimenta"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.6238, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.7931, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 144, "end": 165, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 243, "end": 244, "probability": 0.5567, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/5pyeFuMKcf", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sul/lei-contra-abuso-devera-se-chamar-cancellier-propoe-paulo-pimenta-pt-rs#.XVVXx87hcWE.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sul/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sul/lei-contra-abuso-devera-se-chamar-cancellier-propoe-paulo-pimenta-pt-rs#.XVVXx87hcWE.twitter"}]}, "id": "1161987044488425472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161987044488425472"], "text": "\"O deputado Paulo Pimenta prop\u00f5e que a lei contra abusos de autoridade seja batizada como \"Lei Cancellier\", em homenagem ao ex-reitor da  UFSC, Luiz Carlos Cancellier, que se suicidou ap\u00f3s ser acusado sem provas na Opera\u00e7\u00e3o Ouvidos Moucos, da PF\"\n\nhttps://t.co/5pyeFuMKcf", "author_id": "1693931534"}, {"created_at": "2019-08-15T21:02:12.000Z", "id": "1162107242600116224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 211, "like_count": 421, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1162107242600116224"], "text": "Qu\u00e9 indigesti\u00f3n sentarse con esos comensales! \ud83e\udd2e\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd22 https://t.co/7pfOmVVsrx", "author_id": "198659088", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/7pfOmVVsrx", "expanded_url": "https://twitter.com/scrappymas/status/1162107242600116224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7pfOmVVsrx", "media_key": "3_1162107220026372099"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T00:06:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.5709, "type": "Other", "normalized_text": "Narcoindultador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}]}, "id": "1162153653710589952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162153653710589952"], "text": "@NicolasLucar El Narcoindultador suicida, que debe estar fri\u00e9ndose en el infierno por qu\u00e9 fue un ladr\u00f3n miserable.", "author_id": "85741755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994394570035200"}], "in_reply_to_user_id": "53260297"}, {"created_at": "2019-08-15T23:29:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.8914, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 80, "tag": "EpsteinSuicide"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SzRZYeAwQK", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/15/bill-clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-jeffrey-epstein/", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/15/bil\u2026"}]}, "id": "1162144312555180036", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162144312555180036"], "text": "Bonita imagen vestido de mujer en la mansi\u00f3n de su amigo suicida #EpsteinSuicide  https://t.co/SzRZYeAwQK", "author_id": "67688912"}, {"created_at": "2019-08-15T20:14:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "Gilvonio"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/pzjHaEuidb", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardo_recoba/status/1162075603308298240", "display_url": "twitter.com/eduardo_recoba\u2026"}]}, "id": "1162095190338940930", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162095190338940930"], "text": "Los \u00fanicos q han querido imponerse a sangre y fuego han sido los TERRORISTAS preg\u00fantale a  Gilvonio el sabe bien https://t.co/pzjHaEuidb", "author_id": "247041584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162075603308298240"}]}, {"created_at": "2019-08-16T01:53:58.000Z", "id": "1162180670766112768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162180670766112768"], "text": "@ribeiro_arilton Nem parece que quase se matou p tirar essa foto \ud83e\udd23", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ribeiro_arilton", "id": "3335204039"}]}, "author_id": "1026966918337585152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162177725609721856"}], "in_reply_to_user_id": "3335204039"}, {"created_at": "2019-08-15T14:24:15.000Z", "id": "1162007095635566597", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 13, "like_count": 64, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007095635566597"], "text": "Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo hay dudas de esto. https://t.co/vOtdZuqM3J", "author_id": "1003689647921422336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161993464818651136"}], "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/vOtdZuqM3J", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosGEN/status/1161993464818651136", "display_url": "twitter.com/SomosGEN/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T03:05:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Mart\u00ednez"}, {"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Suicida"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 263, "tag": "Rock101Cumple35"}, {"start": 264, "end": 271, "tag": "Online"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 186, "username": "PySR101", "id": "1075071831583981568"}, {"start": 191, "end": 201, "username": "BishopUPG", "id": "210852754"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/LpdyMVcnuZ", "expanded_url": "http://Rock101online.mx", "display_url": "Rock101online.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581503373366292480/HmFpx063?format=jpg&name=orig", "width": 1112, "height": 640}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581503373366292480/HmFpx063?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Rock101 - Puro, Total y Absoluto Rock & Roll", "description": "Revolucionando la radio desde 1984, Rock 101 es un medio siempre innovador y acorde con su \u00e9poca... Ahora desde el planeta online, la odisea iniciada por Luis Gerardo Salas contin\u00faa rompiendo esquemas y proponiendo nuevas formas de comunicaci\u00f3n.", "unwound_url": "https://rock101online.mx/"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/lgyUGltPhI", "expanded_url": "https://twitter.com/r101ck/status/1162198560114393090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lgyUGltPhI", "media_key": "3_1162198558004695040"}]}, "id": "1162198560114393090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162198560114393090"], "text": "Javier Mart\u00ednez (Amor Suicida) es un personaje muy conocido en el circuito de fiestas de m\u00fasica electr\u00f3nica por su entusiasmo. Esta noche nos deleita con su selecci\u00f3n musical en @PySR101 con @BishopUPG \u00a1Esc\u00fachalo ahora en https://t.co/LpdyMVcnuZ!\n#Rock101Cumple35 #Online https://t.co/lgyUGltPhI", "author_id": "187638046"}, {"created_at": "2019-08-14T14:17:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Boko Haram"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.3389, "type": "Place", "normalized_text": "Chad"}]}, "id": "1161643110822268931", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161643110822268931"], "text": "\ud83c\uddf9\ud83c\udde9 - Cinco civiles y un soldado mueren en un atentado suicida de Boko Haram en el oeste de Chad.", "author_id": "923610065835380737"}, {"created_at": "2019-08-16T00:07:06.000Z", "id": "1162153773428629506", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162153773428629506"], "text": "Podr\u00e1 gustar o no. Pero esta NO es una se\u00f1al menor.\nhttps://t.co/VHe7b1Hzey", "author_id": "1114261105881362432", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/VHe7b1Hzey", "expanded_url": "https://www.ambito.com/galperin-reunion-alberto-fernandez-pensar-el-pais-adelante-es-muy-positivo-n5048974", "display_url": "ambito.com/galperin-reuni\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ambito.com/politica/marcos-galperin/galperin-reunion-alberto-fernandez-pensar-el-pais-adelante-es-muy-positivo-n5048974"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T20:58:12.000Z", "id": "1162106235560386560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162106235560386560"], "text": "Pueblo suicida https://t.co/KLMhASbpqs", "author_id": "2218749048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161656506376433665"}], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/KLMhASbpqs", "expanded_url": "https://twitter.com/DANYD8/status/1161656506376433665", "display_url": "twitter.com/DANYD8/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T01:44:34.000Z", "id": "1162178302293041153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162178302293041153"], "text": "Esse professor que se matou j\u00e1 meu deu aula, bagulho doido mt triste isso \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "author_id": "1099001301810274306"}, {"created_at": "2019-08-13T07:32:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "Depresi\u00f3n"}]}, "id": "1161178613942816768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 6, "like_count": 344, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1161178613942816768"], "text": "Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para sentir placer, sino la sensaci\u00f3n de que jam\u00e1s se volver\u00e1 a ser feliz. Esta creencia \u00edntima, que se proyecta hacia el futuro, predice la presencia de ideaci\u00f3n suicida.", "author_id": "2530052556"}, {"created_at": "2019-08-16T01:12:25.000Z", "id": "1162170214999613440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162170214999613440"], "text": "Hoje o irm\u00e3o de um colega do ensino m\u00e9dio se suicidou, um jovem nem sei se j\u00e1 tinha 15 anos. Meu cora\u00e7\u00e3o doeu demais, doeu pq o que ele n\u00e3o tava sentindo pra fazer isso n\u00e9? Doeu pq eu tenho uma irm\u00e3 mocinha, algu\u00e9m que passo tanto tempo longe que n\u00e3o sei o que ela t\u00e1 passando +", "author_id": "2763642263", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}}, {"created_at": "2019-08-16T01:55:36.000Z", "id": "1162181080931323905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162181080931323905"], "text": "Se vc nunca teve pensamento suicida, vc \u00e9 privilegiado sim!", "author_id": "1199500976"}, {"created_at": "2019-08-16T02:53:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 64, "probability": 0.6908, "type": "Other", "normalized_text": "A Tempestade 5 vezes"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.3884, "type": "Other", "normalized_text": "shakespeare"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vsfdidda", "id": "85138917"}]}, "id": "1162195738882924544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162195738882924544"], "text": "@vsfdidda comprei os mang\u00e1s amo tanto que li A Tempestade 5 vezes, e nem \u00e9 t\u00e3o uau assim, shakespeare vc me paga", "author_id": "1348039921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162183313039208448"}], "in_reply_to_user_id": "85138917"}, {"created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}]}, "id": "1160689853081804801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "author_id": "3046873623"}, {"created_at": "2019-08-16T02:04:34.000Z", "id": "1162183338121207809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162183338121207809"], "text": "\" - Positividade \u00e9 tudo; voc\u00ea precisa acordar pensando em coisas boas.\n- Eu acordo pensando no meu suic\u00eddio.\"\n\nGENTE ALGU\u00c9M PRECISA PARAR A LAIZ E LEVAR ESSA GAROTA A FOR\u00c7A PRA UM PSIQUIATRA\n@ThayeneJovito  @laiz_santoss", "entities": {"mentions": [{"start": 191, "end": 205, "username": "ThayeneJovito", "id": "1494802851012521987"}, {"start": 207, "end": 220, "username": "laiz_santoss", "id": "4556840848"}]}, "author_id": "861394099227774976"}, {"created_at": "2019-08-12T15:16:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1160933095111086080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1160933095111086080"], "text": "parece que quanto mais vc assiste esquadr\u00e3o suicida pior esse filme fica", "author_id": "1008173760514592768"}, {"created_at": "2019-08-16T02:51:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "EndGame"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "polysiqueira_", "id": "4353426136"}]}, "id": "1162195213856706561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162195213856706561"], "text": "@polysiqueira_ Meu Avengers: EndGame n\u00e3o t\u00e1 te ouvindo daqui, sorry", "author_id": "4891053088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162194149094907904"}], "in_reply_to_user_id": "4353426136"}, {"created_at": "2019-08-16T02:33:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.8546, "type": "Person", "normalized_text": "Charles"}, {"start": 250, "end": 258, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Brad Pitt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ivoroodrigues", "id": "1428813716921987084"}]}, "id": "1162190601208717312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162190601208717312"], "text": "@ivoroodrigues Sim, \u00e9 verdade. Mas digo porque \u00e9 um personagem muito carregado. O Tarantino quis assim, n\u00e3o desenvolver o personagem. N\u00e3o querer entrar na cabe\u00e7a dele. Mas o Charles est\u00e1 nas bordas da hist\u00f3ria. Sempre sendo citado. Aquela cena que o Brad Pitt visita o rancho \u00e9 um \u00f3timo terror.", "author_id": "2815550912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162189424744116225"}], "in_reply_to_user_id": "803656513906688000"}, {"created_at": "2019-08-15T21:19:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5079, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/wgix1lVJhe", "expanded_url": "https://t.co/wgix1lVJhe", "display_url": "t.co/wgix1lVJhe"}]}, "id": "1162111678676447232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162111678676447232"], "text": "Hey, @MijaelGLP: \nPreg\u00fantale a tu pap\u00e1 c\u00f3mo fue vivir durante el primer gobierno del suicida Garc\u00eda y cu\u00e1ntos j\u00f3venes y adultos, no solo hablaban de irse, sino que SE FUERON !!! https://t.co/wgix1lVJhe", "author_id": "55885633"}, {"created_at": "2019-08-14T15:11:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/bDLCQzlljw", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1161656555051343872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDLCQzlljw", "media_key": "3_1161656552320843776"}]}, "id": "1161656555051343872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 366, "like_count": 486, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1161656555051343872"], "text": "Quienes luchan contra los enemigos del Per\u00fa, no entran en dubitaciones. El Aprismo que es sin\u00f3nimo de lucha, mantiene su posici\u00f3n hist\u00f3rica de enfrentar a los tiranos y sus sirvientes, en honor a los m\u00e1rtires apristas que dieron su vida por la lucha popular de los pobres. https://t.co/bDLCQzlljw", "author_id": "54091900"}, {"created_at": "2019-08-16T02:16:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 123, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 296, "end": 303, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "ChoquehuancaAna", "id": "707406608255602688"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Carlos_Bruce", "id": "1416607974"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "PPKbancada", "id": "763171161639362560"}]}, "id": "1162186336754946048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162186336754946048"], "text": "@MecheAF @ChoquehuancaAna @Carlos_Bruce @PPKbancada Apoyaste el indulto al dictador, corrupto, criminal y ladr\u00f3n de Fujimori... Te negaste a que el cobarde suicida colosal de Garc\u00eda fuera investigado... Ya pues !!... Eres un estorbo para 30 millones de peruanos \ud83c\uddf5\ud83c\uddea y nuestro verdadero Presidente Vizcarra...", "author_id": "225269639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162033686663090176"}], "in_reply_to_user_id": "68038314"}, {"created_at": "2019-08-13T17:42:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 76, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161332232750940160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 77, "like_count": 1475, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1161332232750940160"], "text": "No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nPedir que al presidente le vaya mal en su gesti\u00f3n es malo para TODOS. Es como ir en un avi\u00f3n rogando para que al piloto le de un infarto. Es suicida.", "author_id": "260267255", "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}}, {"created_at": "2019-08-15T16:17:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.4555, "type": "Place", "normalized_text": "Pisco"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "Pisco"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.5662, "type": "Place", "normalized_text": "Ica"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Pisco"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/spncKOqVDy", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y6a8y78h", "display_url": "tinyurl.com/y6a8y78h"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/AvjjUuN8Xn", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruECpe/status/1162035499076325377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AvjjUuN8Xn", "media_key": "3_1162035492138999808"}]}, "id": "1162035499076325377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162035499076325377"], "text": "#Pisco: hace 12 a\u00f1os se registr\u00f3 uno de los terremotos m\u00e1s destructivos del Per\u00fa. El 15 de agosto del 2007, un sismo de magnitud 8 ocurrido en Pisco (Ica), dej\u00f3 434 mil damnificados y 596 fallecidos \u25ba https://t.co/spncKOqVDy https://t.co/AvjjUuN8Xn", "author_id": "864214241447948288"}, {"created_at": "2019-08-16T01:25:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.4858, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 73, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 177, "end": 193, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/uUuA8pMLm6", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1162033686663090176", "display_url": "twitter.com/MecheAF/status\u2026"}]}, "id": "1162173413189980163", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162173413189980163"], "text": "pura palabrer\u00eda, m\u00e1s parece las fanfarronadas del delincuente suicida #AG. Si tanto le interesa la defensa de la gobernabilidad del pa\u00eds, debe renunciar junto con el presidente @MartinVizcarraC para adelantar elecciones generales al 2020. Esto es gobernabilidad y querer al Per\u00fa. https://t.co/uUuA8pMLm6", "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162033686663090176"}]}, {"created_at": "2019-08-16T02:34:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Pe\u00f1a"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Dujovne"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "Lilita"}]}, "id": "1162190911385866242", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162190911385866242"], "text": "Se ve que Marcos Pe\u00f1a y Dujovne escucharon el discurso de Lilita y ni ah\u00ed que se prend\u00edan en un pacto suicida.", "author_id": "130278427"}, {"created_at": "2019-08-16T02:29:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zbw1mb4vYv", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}]}, "id": "1162189501214728194", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162189501214728194"], "text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou https://t.co/zbw1mb4vYv", "author_id": "385518338"}, {"created_at": "2019-08-16T02:38:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "Humala-nadine"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.6976, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "wmv21", "id": "146657761"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "aaronsalomong", "id": "42058331"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/I4OvBoGPrG", "expanded_url": "https://www.msn.com/es-pe/noticias/otras/bancada-declaraci%C3%B3n-de-jorge-barata-demuestra-inocencia-de-alan-garc%C3%ADa/ar-BBWdGZN", "display_url": "msn.com/es-pe/noticias\u2026"}]}, "id": "1162191822317346817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162191822317346817"], "text": "@wmv21 @aaronsalomong @canalN_ @MartinVizcarraC A toledo, a Humala-nadine, a ppk. A Alan ni pidi\u00f3, ni le dieron https://t.co/I4OvBoGPrG", "author_id": "145642542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162190032100364290"}], "in_reply_to_user_id": "146657761"}, {"created_at": "2019-08-15T23:18:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Rodrigues"}]}, "id": "1162141622215290880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162141622215290880"], "text": "\"cada um de n\u00f3s \u00e9 um suicida frustrado\"\n\nNelson Rodrigues", "author_id": "50006889", "geo": {"place_id": "062364f1745605a7"}}, {"created_at": "2019-08-16T02:04:19.000Z", "id": "1162183273050755073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162183273050755073"], "text": "@aamandapbaptis @cassiotoscano @DeputadoFederal @phtmedeiros Se matou pois n\u00e3o aguentou viver com a culpa.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aamandapbaptis", "id": "912503385772974081"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "cassiotoscano", "id": "59957003"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "phtmedeiros", "id": "34791271"}]}, "author_id": "1139264974604382208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161956372881297409"}], "in_reply_to_user_id": "912503385772974081"}, {"created_at": "2019-08-16T00:13:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.4624, "type": "Other", "normalized_text": "Izquierdista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "id": "1162155444107960320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162155444107960320"], "text": "@mauriciomacri O pis\u00f3 la Trampa Izquierdista... o era un Izquierdista enclosetado... de cualquier manera esta es una medida de un Populista Suicida", "author_id": "47847587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162113733658849288"}], "in_reply_to_user_id": "24900072"}, {"created_at": "2019-08-15T16:35:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5429, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerista"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1162040020791959558", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 19, "like_count": 284, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040020791959558"], "text": "Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista a la Argentina. No entienden la vocaci\u00f3n suicida d 1Pa\u00eds q se estaba insertando al mundo Globalizado, para hundirse nuevamente en el aislamiento y la marginalidad", "author_id": "941644908892512256"}, {"created_at": "2019-08-16T02:34:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9613, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.4457, "type": "Person", "normalized_text": "13"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Whindersson"}]}, "id": "1162190989869682688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162190989869682688"], "text": "Esse m\u00eas a Netflix t\u00e1 fera, 13 e Whindersson", "author_id": "60333597"}, {"created_at": "2019-08-16T00:10:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.3614, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/2MV8ICwTsh", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1162154562293309447/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MV8ICwTsh", "media_key": "3_1162154526591389699"}]}, "id": "1162154562293309447", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7052, "reply_count": 4666, "like_count": 47329, "quote_count": 776}, "edit_history_tweet_ids": ["1162154562293309447"], "text": "Recebi hoje corajosos ju\u00edzes e ju\u00edzas do F\u00f3rum Nacional de Ju\u00edzes Criminais. Ju\u00edzes t\u00eam que ser assim mesmo, centrados, dedicados e firmes. Sem medo de fazer justi\u00e7a na forma da lei. S\u00e3o os assassinos, ladr\u00f5es e os bandidos que precisam temer a lei. https://t.co/2MV8ICwTsh", "author_id": "1113094855281008641"}, {"created_at": "2019-08-14T14:49:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.4263, "type": "Person", "normalized_text": "Casio"}]}, "id": "1161650950689501184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161650950689501184"], "text": "Las tropas republicanas no tardaron en huir por todas partes y el mismo Casio, impotente para contenerlos, se refugia en una colina cercana donde, crey\u00e9ndolo todo perdido, se suicida para no caer en manos del enemigo", "author_id": "1339266030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161650875338805250"}], "in_reply_to_user_id": "1339266030"}, {"created_at": "2019-08-15T16:32:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.4335, "type": "Other", "normalized_text": "DD"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.6982, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "id": "1162039416036175872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162039416036175872"], "text": "@deltanmd DD, e o caso do Reitor da UFSC, que se suicidou por n\u00e3o aguentar os abusos da justi\u00e7a, como fica?\n\nQuem respondeu, ou responder\u00e1 pelos abusos cometidos contra ele? \n\nQuem pagar\u00e1 pela vida que foi, literalmente, destru\u00edda?", "author_id": "105254732", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161965527629205504"}], "in_reply_to_user_id": "2296138146"}, {"created_at": "2019-08-16T02:26:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 184, "probability": 0.5706, "type": "Other", "normalized_text": "Kroll"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JCHUMBIMUNI", "id": "129039405"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1162188738845401094", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162188738845401094"], "text": "@JCHUMBIMUNI @Politica_ECpe @MartinVizcarraC Jajaja que estupidez \ud83d\ude43 la tuya, cuando salga todo lo que robo vizcarra esperemos que te rectifiques, aah seguimos esperando el informe Kroll,", "author_id": "1097526545827155968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162187701384339456"}], "in_reply_to_user_id": "129039405"}, {"created_at": "2019-08-15T02:28:50.000Z", "id": "1161827055266344960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161827055266344960"], "text": "@Marcello_Lobo @LeilaneNeubarth @elenalandau Cara, a pol\u00edcia matar cinco pessoas em uma opera\u00e7\u00e3o \u00e9 culpa da pol\u00edcia\n\u00c9 culpa do despreparo, da falta de t\u00e9cnica, planejamento. Fosse aqui um pa\u00eds s\u00e9rio o comandante da PM ca\u00eda ap\u00f3s a primeira morte", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marcello_Lobo", "id": "60136444"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "LeilaneNeubarth", "id": "831760092"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "ElenaLandau", "id": "1385058800126898180"}]}, "author_id": "506112851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161765622646222848"}], "in_reply_to_user_id": "60136444"}, {"created_at": "2019-08-15T19:19:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 199, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "tony"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/BkA1zxOgyG", "expanded_url": "https://twitter.com/danverswonder/status/1162081446611378178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkA1zxOgyG", "media_key": "3_1162081439166451713"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/BkA1zxOgyG", "expanded_url": "https://twitter.com/danverswonder/status/1162081446611378178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkA1zxOgyG", "media_key": "3_1162081444337979393"}]}, "id": "1162081446611378178", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 12, "like_count": 1508, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1162081446611378178"], "text": "\"eu n\u00e3o deveria estar vivo... a menos que fosse por uma raz\u00e3o, eu n\u00e3o sou louco pepper, eu finalmente sei o que tenho que fazer, e eu sei no fundo do meu cora\u00e7\u00e3o que est\u00e1 certo\" \n\nem iron man 1 o tony diz isso pra pepper, anos depois ele se sacrifica salvando o universo https://t.co/BkA1zxOgyG", "author_id": "758067618851000321"}, {"created_at": "2019-08-15T04:13:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.422, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 124, "tag": "g129"}, {"start": 125, "end": 130, "tag": "\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac"}, {"start": 140, "end": 145, "tag": "njpw"}, {"start": 147, "end": 152, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gAPXpFi0YF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11856", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856"}]}, "id": "1161853314939547649", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 11, "like_count": 294, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1161853314939547649"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eG\uff11\u3092\u512a\u52dd\u3057\u305f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306b\u8d08\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u201c\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u201d\u306e\u8a00\u8449\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u4f5c\u696d\u3067\u3001\u3053\u3093\u306a\u306b\u3082\u5207\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u306e\u306f\u4e45\u3057\u3076\u308a\u3067\u3059\u3002\n\u826f\u304b\u3063\u305f\u3089\u8aad\u3093\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/gAPXpFi0YF\n\n#g129 #\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a #\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac #njpw  #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-08-15T18:03:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9807, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/DCJjWlRCu1", "expanded_url": "https://www.bbc.com/news/technology-29962199", "display_url": "bbc.com/news/technolog\u2026", "status": 200, "title": "Samaritans pulls 'suicide watch' Radar app", "description": "An app supposed to detect when people on Twitter appeared to be suicidal has been suspended due to \"serious\" concerns.", "unwound_url": "https://www.bbc.com/news/technology-29962199"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Bvyt7nJckF", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/28694239", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/28694239", "status": 200, "unwound_url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/28694239/"}]}, "id": "1162062222388056065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162062222388056065"], "text": "Aunque el primero en avisar de que los seguidores tuiteaban contenido que suger\u00eda ideaci\u00f3n suicida fue Twitter pero lo retir\u00f3 por problemas de privacidad:\nhttps://t.co/DCJjWlRCu1\n\nestudio sobre riesgo de suicidio en las redes sociales en China:\nhttps://t.co/Bvyt7nJckF", "author_id": "636025744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162062087742545920"}], "in_reply_to_user_id": "636025744"}, {"created_at": "2019-08-16T02:05:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4184, "type": "Person", "normalized_text": "Silveira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "swiftveneno", "id": "824285851"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "obookstan", "id": "1155976000083075075"}]}, "id": "1162183625728843777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162183625728843777"], "text": "@swiftveneno @obookstan Do Silveira, maravilhoso, More happy than not. Ainda n\u00e3o pude reler, triste demais", "author_id": "1086320672291389440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162026666891390977"}], "in_reply_to_user_id": "824285851"}, {"created_at": "2019-08-15T20:49:49.000Z", "id": "1162104126983024640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162104126983024640"], "text": "@GeracaodeValor Chegam ao c\u00famulo de defender saidinha de pai que matou filho(a) no dias dos pais, n\u00e3o \u00e9 de se esperar outra coisa.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "author_id": "197488336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162103499561361408"}], "in_reply_to_user_id": "228120886"}, {"created_at": "2019-08-15T18:02:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Reddit"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/N50hc6IuAV", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/29929945", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/29929945", "status": 200, "unwound_url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/29929945/"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/bm75LK8mho", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/27445014", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/27445014", "status": 200, "unwound_url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/27445014/"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Ymz4C6sV6W", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/28736770", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/28736770", "status": 200, "unwound_url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/28736770/"}]}, "id": "1162061922277187585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162061922277187585"], "text": "Detecci\u00f3n de ideaci\u00f3n suicida en foros:\nhttps://t.co/N50hc6IuAV\n\nUn estudio de depresi\u00f3n, auto-lesi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida en Tumblr\nhttps://t.co/bm75LK8mho\n\nestudio en Reddit\nhttps://t.co/Ymz4C6sV6W", "author_id": "636025744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162061773450731523"}], "in_reply_to_user_id": "636025744"}, {"created_at": "2019-08-16T02:26:55.000Z", "id": "1162188959952322562", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162188959952322562"], "text": "a quest\u00e3o eh q isso aconteceu comigo e eu fiquei me culpando e percebi o quanto isso eh injusto pq eu me matei pra estudar e fiquei com um 8,0 e a pessoa q ta se fodendo pras explica\u00e7\u00f5es dos prof fica com uma nota mais alta q a minha somente por causa da pesca", "author_id": "916074154721447936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162188957725208577"}], "in_reply_to_user_id": "916074154721447936"}, {"created_at": "2019-08-16T02:24:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.4375, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "wmv21", "id": "146657761"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "aaronsalomong", "id": "42058331"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1162188342550814720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162188342550814720"], "text": "@wmv21 @aaronsalomong @canalN_ As\u00ed dile a @MartinVizcarraC, que se vaya porque est\u00e1 defendiendo a su patrocinador Odebrecht.", "author_id": "145642542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162185943396298757"}], "in_reply_to_user_id": "146657761"}, {"created_at": "2019-08-16T02:23:54.000Z", "id": "1162188203492859906", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162188203492859906"], "text": "esse gajo da me dores de cora\u00e7ao ai o crl", "author_id": "885746713352384513"}, {"created_at": "2019-08-16T00:07:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Orcon"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "M. Mulder"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.3326, "type": "Place", "normalized_text": "Castaneda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}, "id": "1162153976244166656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162153976244166656"], "text": "@Fuerzadeley @evelinorcon La sra. Orcon es miembro de la faccion ALANISTA liderada por M. Mulder, fue concejera municipal durante el periodo de Castaneda,deberia informar de las acciones que tomo para evitar los actos de corrupcion que se dieron durante ese tiempo.", "author_id": "924332864786784256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162122185970016263"}], "in_reply_to_user_id": "709607721306333184"}, {"created_at": "2019-08-16T02:15:36.000Z", "id": "1162186113718607878", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162186113718607878"], "text": "Tonto!  Se supone que debe rogar de tu vida! \n\n\u2014Dijo mir\u00e1ndolo sonrojado saltando ligeramente sobre su abdomen. https://t.co/yEhTwNO11N", "author_id": "2393220258", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162185241739636736"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/yEhTwNO11N", "expanded_url": "https://twitter.com/Deduxti0n/status/1162185241739636736", "display_url": "twitter.com/Deduxti0n/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T20:56:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaid\u00f3"}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Nicolas Maduro"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "id": "1162105731279138827", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1898, "reply_count": 1479, "like_count": 4431, "quote_count": 554}, "edit_history_tweet_ids": ["1162105731279138827"], "text": "Si los candidatos fueran Juan Guaid\u00f3 y Nicolas Maduro, Guaid\u00f3 le ganar\u00eda en los actuales momentos 82 a 18%.", "author_id": "78415877"}, {"created_at": "2019-08-16T02:16:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Inoue"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Estrada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BarbosaBox", "id": "519975056"}]}, "id": "1162186325904232449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162186325904232449"], "text": "@BarbosaBox Inoue gana, el mexicano que puede competir mejor con \u00e9l es Estrada.", "author_id": "3436301933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162185869220024320"}], "in_reply_to_user_id": "519975056"}, {"created_at": "2019-08-15T20:57:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "Kamikazes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AleAramayoGaona", "id": "750722424304467968"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 199, "end": 211, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 212, "end": 224, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 225, "end": 237, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 255, "end": 265, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 266, "end": 281, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "id": "1162105967712055296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162105967712055296"], "text": "@AleAramayoGaona @MartinVizcarraC La colisi\u00f3n que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno sera un ataque suicida, pues terminar\u00e1 liquidando a todos los impresentables Kamikazes naranjas \n@sigridbazan @PCaterianoB @rmapalacios @patriciagamarra\n@saldelsol @DanielUrresti1", "author_id": "2531862801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162057230285508608"}], "in_reply_to_user_id": "750722424304467968"}, {"created_at": "2019-08-16T00:14:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "PorUnaArgentinaMejor"}, {"start": 261, "end": 279, "tag": "AunEstamosATiempo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bCv3PRwOOk", "expanded_url": "https://twitter.com/segregustavo/status/1162155580691230723/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCv3PRwOOk", "media_key": "7_1162155525531938816"}]}, "id": "1162155580691230723", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1062, "reply_count": 70, "like_count": 2061, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1162155580691230723"], "text": "#PorUnaArgentinaMejor\n\nEl Pdte Bolsonaro sabe como hacer para desterrar para siempre al populismo en Brasil: bajando impuestos, promoviendo la produccion y el empleo\n\nPdte Macri. Baje impuestos que salimos\nQue sus Ministros estudien la Curva de Laffer, URGENTE\n#AunEstamosATiempo https://t.co/bCv3PRwOOk", "author_id": "149288563"}, {"created_at": "2019-08-15T16:09:55.000Z", "id": "1162033686663090176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 607, "reply_count": 2331, "like_count": 1577, "quote_count": 312}, "edit_history_tweet_ids": ["1162033686663090176"], "text": "Tres congresistas @ChoquehuancaAna @Carlos_Bruce y yo, hemos tomado la decisi\u00f3n de renunciar irrevocablemente  a @PPKbancada Las razones en el comunicado que hemos firmado los tres. https://t.co/AhxvcTCsQw", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "ChoquehuancaAna", "id": "707406608255602688"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "Carlos_Bruce", "id": "1416607974"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "PPKbancada", "id": "763171161639362560"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/AhxvcTCsQw", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1162033686663090176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AhxvcTCsQw", "media_key": "3_1162033675220992000"}]}, "author_id": "68038314"}, {"created_at": "2019-08-15T16:25:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.4649, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.4671, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel-Claudina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/M7WFFqYj7q", "expanded_url": "http://bit.ly/2KAt4N1", "display_url": "bit.ly/2KAt4N1"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/lWzVyk3gDa", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1162037562405543936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lWzVyk3gDa", "media_key": "3_1162036960724168711"}]}, "id": "1162037562405543936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162037562405543936"], "text": "#Seguridad MP investiga un macabro crimen descubierto en carta suicida\n\nUna familia activ\u00f3 la alerta Isabel-Claudina, la joven desapareci\u00f3 en julio, el desenlace fue lamentable\n\nEsta es la historia: https://t.co/M7WFFqYj7q https://t.co/lWzVyk3gDa", "author_id": "1687984068"}, {"created_at": "2019-08-15T20:28:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.7074, "type": "Place", "normalized_text": "Ica"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/sUcV71ezKd", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasLucar/status/1161994394570035200", "display_url": "twitter.com/NicolasLucar/s\u2026"}]}, "id": "1162098770454163458", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162098770454163458"], "text": "Y Alan sus chacales se pasaron estos a\u00f1os hablando de la reconstrucci\u00f3n del norte cuando en 4 a\u00f1os el suicida cobarde no pudo reconstruir una sola regi\u00f3n como es Ica. https://t.co/sUcV71ezKd", "author_id": "220104587", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161994394570035200"}]}, {"created_at": "2019-08-12T21:25:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Willys"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}]}, "id": "1161026038815739907", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 121, "like_count": 2573, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1161026038815739907"], "text": "Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do Jean Willys; do Ad\u00e9lio que por pouco n\u00e3o matou o Presidente.\n\nT\u00e1 foda aguentar tanta porrada no Sergio Moro e no Deltan.", "author_id": "1049689799467122688"}, {"created_at": "2019-08-15T16:38:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.4887, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.661, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "id": "1162040835078348800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 30, "like_count": 105, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040835078348800"], "text": "Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque diputados PLD . Ese fardo hist\u00f3rico pesar\u00e1 sobre \u00e9l teniendo fecha salida de la presidencia. Alg\u00fan amigo cerca debe aconsejarlo . Estrategia pol\u00edtica suicida.", "author_id": "2525837216"}, {"created_at": "2019-08-16T01:53:31.000Z", "id": "1162180555636662272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162180555636662272"], "text": "@AguusReynoso_ a daleeeeeeeeee, Y RECUERDA DE ALGO HAY QUE MORIR \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AguusReynoso_", "id": "1037878760899534848"}]}, "author_id": "790308177325780994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161648752140197889"}], "in_reply_to_user_id": "1037878760899534848", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}}, {"created_at": "2019-08-13T21:20:10.000Z", "id": "1161386988693524480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 27, "like_count": 75, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1161386988693524480"], "text": "Acompa\u00f1enme a ver esta triste historia... https://t.co/FzIbo1HwGA", "author_id": "505731001", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/FzIbo1HwGA", "expanded_url": "https://twitter.com/RoiLopezRivas/status/1161386988693524480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FzIbo1HwGA", "media_key": "3_1161386936428371969"}, {"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/FzIbo1HwGA", "expanded_url": "https://twitter.com/RoiLopezRivas/status/1161386988693524480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FzIbo1HwGA", "media_key": "3_1161386936550006788"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T02:08:18.000Z", "id": "1162184275518775296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162184275518775296"], "text": "@MurilloRibeeiro QUERO VER", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MurilloRibeeiro", "id": "390480845"}]}, "author_id": "68270062", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162184163652493313"}], "in_reply_to_user_id": "390480845"}, {"created_at": "2019-07-16T01:07:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.579, "type": "Other", "normalized_text": "Planeamiento"}, {"start": 32, "end": 33, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "LP"}, {"start": 58, "end": 73, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "La Casa de Papel"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.5854, "type": "Other", "normalized_text": "HD"}]}, "id": "1150934908711460864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1150934908711460864"], "text": "Primera clase de Planeamiento a LP,  vimos un cap\u00edtulo de La Casa de Papel en proyector y HD. No niego ni afirmo que me gust\u00f3 y cuando vuelva a tener vida quiz\u00e1s la vea", "author_id": "152576059"}, {"created_at": "2019-08-14T18:53:05.000Z", "id": "1161712363453779969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3275, "reply_count": 380, "like_count": 6918, "quote_count": 130}, "edit_history_tweet_ids": ["1161712363453779969"], "text": "Si ante el resultado electoral del domingo todos salieron corriendo de las acciones, bonos y pesos siendo inversiones l\u00edquidas, cae de suyo que si ganan los k nadie te hunde un centavo de d\u00f3lar en una f\u00e1brica. Va a explotar la pobreza y la desocupaci\u00f3n", "author_id": "577576491"}, {"created_at": "2019-08-15T21:55:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.4167, "type": "Other", "normalized_text": "TiempoyLugar"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 162, "tag": "TiempoyLugar"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/Soi6CRMeGp", "expanded_url": "https://tiempolugar.wordpress.com/2019/08/15/renuncias-y-giros-en-la-politica-nacional/", "display_url": "tiempolugar.wordpress.com/2019/08/15/ren\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tiempolugar.wordpress.com/2019/08/15/renuncias-y-giros-en-la-politica-nacional/"}]}, "id": "1162120747738914816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 22, "like_count": 76, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1162120747738914816"], "text": "Renuncias y giros en la pol\u00edtica nacional.\n\u00bfSe dispone Mercedes Ar\u00e1oz a asumir la Presidencia de la Rep\u00fablica? \u00bfEs su renuncia un anticipo de esto?\u00a0\n#TiempoyLugar\nhttps://t.co/Soi6CRMeGp", "author_id": "433692780"}, {"created_at": "2019-08-15T21:35:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "id": "1162115668264837120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162115668264837120"], "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "author_id": "1060681469339803648"}, {"created_at": "2019-08-16T01:03:37.000Z", "id": "1162167997223620608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162167997223620608"], "text": "''Quem quer se matar n\u00e3o avisa'' \nAvisa sim! Em forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os. Uso excessivo de drogas, \u00e1lcool. Avisa em forma de brincadeira. Avisa com text\u00e3o, com queixas ignoradas. O que o suicida faz \u00e9 avisar, pedir socorro. Implorar ajuda. N\u00c3O IGNOREM OS SINAIS.", "author_id": "769990310952890369"}, {"created_at": "2019-08-04T11:37:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 259, "probability": 0.5418, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 260, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "id": "1157978830428090369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 114, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157978830428090369"], "text": "El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede generar una mayor predisposici\u00f3n y vulnerabilidad a la conducta suicida. Lamentables comentarios de algunxs con lo sucedido en #CostaneraCenter", "author_id": "18104066"}, {"created_at": "2019-08-15T11:02:42.000Z", "id": "1161956372881297409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161956372881297409"], "text": "@Rafael64366037 @cassiotoscano @DeputadoFederal @phtmedeiros N\u00e3o!\nA pol\u00edcia arquivou o caso por FALTA DE PROVAS,n\u00e3o pela extin\u00e7\u00e3o de punibilidade.\nDurante as investiga\u00e7\u00f5es n\u00e3o levantaram provas que comprovasse sua participa\u00e7\u00e3o no esquema.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Rafael64366037", "id": "1139264974604382208"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "cassiotoscano", "id": "59957003"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "phtmedeiros", "id": "34791271"}]}, "author_id": "912503385772974081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161945568849145856"}], "in_reply_to_user_id": "1139264974604382208"}, {"created_at": "2019-08-15T21:36:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 20, "probability": 0.4923, "type": "Other", "normalized_text": "Rosario Robles"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.5775, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 50, "username": "CiroGomezL", "id": "1935742783"}, {"start": 116, "end": 120, "username": "EPN", "id": "2897441"}]}, "id": "1162115950373720064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 285, "reply_count": 67, "like_count": 845, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1162115950373720064"], "text": "Si por Rosario Robles, el miserable de @CiroGomezL  se desga\u00f1ita, llora y ladra, no me quiero imaginar cuando caiga @EPN (porque, va a caer) pobre Ciro, se nos va a querer cortar las venas.", "author_id": "967097326883037184"}, {"created_at": "2019-08-15T23:25:03.000Z", "id": "1162143192394764288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162143192394764288"], "text": "tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad \npreferir\u00ed callar \na esta hora de la vidaaa es lo mejor", "author_id": "803435203129655296"}, {"created_at": "2019-08-16T01:53:43.000Z", "id": "1162180605938941952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162180605938941952"], "text": "@martipoliszczuk te cago a patadas el bombo pelotuda de mierda", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "martipoliszczuk", "id": "1177620462"}]}, "author_id": "2732966320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162180234915057665"}], "in_reply_to_user_id": "1177620462"}, {"created_at": "2019-08-16T00:15:57.000Z", "id": "1162156003162501120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162156003162501120"], "text": "@Lucho596 @Juan_Ca_Ro Es al rev\u00e9s, ya se les dijo lo que deben hacer, si ellos no cambian su perversi\u00f3n de g\u00e9nero, el buscar el aborto como sea, y siguen con el populismo suicida de buenos modales. Fijate lo que dijo hoy @juanjomalvinas al respecto, fue muy claro", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lucho596", "id": "1006002787501690889"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Juan_Ca_Ro", "id": "282770943"}, {"start": 221, "end": 236, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}]}, "author_id": "2573089094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162083008016539650"}], "in_reply_to_user_id": "1006002787501690889"}, {"created_at": "2019-08-16T01:07:43.000Z", "id": "1162169029584412673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162169029584412673"], "text": "Era s\u00f3 uma @ olhando pra mim assim pra desgra\u00e7ar a minha vida https://t.co/9c2XLeeeMu", "author_id": "1947918823", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/9c2XLeeeMu", "expanded_url": "https://twitter.com/Stripx777/status/1109449276692840450", "display_url": "twitter.com/Stripx777/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T21:39:13.000Z", "id": "1162116561186041857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162116561186041857"], "text": "Conduzir \u00e0 noite \u00e9 terap\u00eautico", "author_id": "1097482261249904641"}, {"created_at": "2019-08-16T00:31:13.000Z", "id": "1162159845115666432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 494, "like_count": 1487, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1162159845115666432"], "text": "\u201cO bolsonarismo se define por ser intelectualmente grosso, democraticamente desagrad\u00e1vel e politicamente bruto e n\u00e3o pedir desculpas por isso. Antes, jacta-se do fato\u201d (@willgomes )", "entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 179, "username": "willgomes", "id": "31490951"}]}, "author_id": "111123176"}, {"created_at": "2019-08-15T23:53:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1162150296702918663", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162150296702918663"], "text": ".\nen s\u00edntesis,\nvoy a votar a Macri porque no soy suicida", "author_id": "912209396"}, {"created_at": "2019-08-15T17:57:21.000Z", "id": "1162060726376312833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162060726376312833"], "text": "@mariacartolina De hecho, era lo que dec\u00edan varios, imaginando un hambre que nunca conocieron ni van a conocer. Los hambreados a los que pretend\u00edan representar, en cambio, no hicieron un voto suicida, para sorpresa de esos valientes imaginarios.", "author_id": "4496914043", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162051385208266753"}], "in_reply_to_user_id": "348117551"}, {"created_at": "2019-08-16T01:42:16.000Z", "id": "1162177725609721856", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162177725609721856"], "text": "\ud83d\udcf8 https://t.co/JN0UAV0ck6", "author_id": "3335204039", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/JN0UAV0ck6", "expanded_url": "https://twitter.com/ribeiro_arilton/status/1162177725609721856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JN0UAV0ck6", "media_key": "3_1162177651341180929"}]}, "geo": {"place_id": "dc97161cbc706a6d"}}, {"created_at": "2019-08-16T00:56:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6485, "type": "Other", "normalized_text": "Musketeer"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.7816, "type": "Place", "normalized_text": "Mexico"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/uUY128dU2y", "expanded_url": "https://twitter.com/luchablog/status/1162166185997295621/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUY128dU2y", "media_key": "3_1162165731632603136"}]}, "id": "1162166185997295621", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 11, "like_count": 96, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162166185997295621"], "text": "This is Aramis. He's named after the Musketeer. He's normally less bloody than this but it was a big day.\n\nDon't ask me what his moves are called. His big moves have no names because we don't name moves in Mexico. Feel free to make up names. https://t.co/uUY128dU2y", "author_id": "19932217"}, {"created_at": "2019-08-15T23:34:30.000Z", "id": "1162145570967961601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162145570967961601"], "text": "Homem mata seis cachorros da ex por n\u00e3o aceitar fim de relacionamento e acaba preso\nhttps://t.co/5dgWPYwOST", "author_id": "39781940", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/5dgWPYwOST", "expanded_url": "https://www.folhavitoria.com.br/policia/noticia/08/2019/homem-mata-seis-cachorros-da-ex-por-nao-aceitar-fim-de-relacionamento-e-acaba-preso", "display_url": "folhavitoria.com.br/policia/notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.folhavitoria.com.br/policia/noticia/08/2019/homem-mata-seis-cachorros-da-ex-por-nao-aceitar-fim-de-relacionamento-e-acaba-preso"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T01:50:46.000Z", "id": "1162179865023516673", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162179865023516673"], "text": "@najassagaji @goth_hoes4life Oof", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "najassagaji", "id": "1653879138"}]}, "author_id": "1028197596240609280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162179274213924865"}], "in_reply_to_user_id": "1653879138"}, {"created_at": "2019-08-16T01:50:59.000Z", "id": "1162179920421777408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162179920421777408"], "text": "@sawr_mich El fin de semana que no ande tan ocupada me grabo y te mando un video", "author_id": "217264591", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162176742829809664"}], "in_reply_to_user_id": "1671752778", "geo": {"place_id": "6d31e9257b83e23c"}}, {"created_at": "2019-08-16T01:49:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "Mantis"}]}, "id": "1162179501566152704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162179501566152704"], "text": "Vi el video de la Mantis religiosa y agradezco que no sean insectos mutantes porque son dignos de nuestras peores pesadillas", "author_id": "315028891"}, {"created_at": "2019-08-16T01:27:02.000Z", "id": "1162173892464644097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162173892464644097"], "text": "1 fav = a lembran\u00e7a mais marcante que eu tenho de voc\u00ea", "author_id": "4700198842"}, {"created_at": "2019-08-16T00:28:17.000Z", "id": "1162159107580858369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162159107580858369"], "text": "@elcomercio_peru La misma dignidad q tuvo el suicida para despreciar a tu api", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161955695735951361"}], "in_reply_to_user_id": "233033221"}, {"created_at": "2019-08-15T20:28:41.000Z", "id": "1162098810753036302", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162098810753036302"], "text": "@Adriancov @pdrlm @gibranrr @UNAM_FCPyS Su opini\u00f3n es v\u00e1lida, pero\n\nSugerir q la Depresi\u00f3n no existe o q el Tratamiento farmacol\u00f3gico es ineficaz nada m\u00e1s xq eso dice 1 fuente con dudoso an\u00e1lisis cr\u00edtico-cient\u00edfico es \n\n                       IRRESPONSABLE. \n\n** La gente con depresi\u00f3n severa sin Tx se suicida !!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Adriancov", "id": "606897391"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "pdrlm", "id": "1544340542"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "UNAM_FCPyS", "id": "86126384"}]}, "author_id": "130352375", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162089404959207424"}], "in_reply_to_user_id": "606897391"}, {"created_at": "2019-08-16T01:42:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.598, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}, {"start": 211, "end": 225, "probability": 0.9331, "type": "Other", "normalized_text": "Come and Hug Me"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "batsypie", "id": "113502243"}]}, "id": "1162177801144995840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162177801144995840"], "text": "@batsypie Mari eu assisti at\u00e9 o ep 8 do drama que est\u00e1vamos falando.\nEu n\u00e3o entendi muito mas acho que esses mist\u00e9rios podem ser esclarecidos mais pra frente j\u00e1 que s\u00e3o 30 minutinhos... me lembrou o suspense de Come and Hug Me... mas estou super tensa kkkk", "author_id": "1078656526267629568", "in_reply_to_user_id": "113502243"}, {"created_at": "2019-08-14T22:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9208, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.5098, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 212, "end": 213, "probability": 0.646, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 214, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/9VhLn5fDZ9", "expanded_url": "https://glo.bo/2YPwqoi", "display_url": "glo.bo/2YPwqoi"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/ThbW62cZ3w", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1161770725251805184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ThbW62cZ3w", "media_key": "3_1161769013367726081"}]}, "id": "1161770725251805184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 811, "reply_count": 110, "like_count": 2574, "quote_count": 526}, "edit_history_tweet_ids": ["1161770725251805184"], "text": "Ao menos 6 jovens foram mortos a tiros em 5 dias no Rio. O secret\u00e1rio de governo do estado diz que a pol\u00edtica de seguran\u00e7a est\u00e1 correta e a OAB diz que as mortes s\u00e3o inadmiss\u00edveis ==&gt; https://t.co/9VhLn5fDZ9 #G1 https://t.co/ThbW62cZ3w", "author_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-08-15T20:53:33.000Z", "id": "1162105067220152329", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162105067220152329"], "text": "https://t.co/0KdXiRhpoU", "author_id": "242796101", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0KdXiRhpoU", "expanded_url": "https://twitter.com/RonaldCrossPeru/status/1162105067220152329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0KdXiRhpoU", "media_key": "3_1162105058231758848"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T05:59:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.3816, "type": "Other", "normalized_text": "TamarArimborgo"}, {"start": 50, "end": 74, "probability": 0.8878, "type": "Organization", "normalized_text": "Global Gateway University"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.8303, "type": "Place", "normalized_text": "SanBorja"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.3726, "type": "Place", "normalized_text": "Sunedu"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 26, "tag": "TamarArimborgo"}, {"start": 139, "end": 148, "tag": "SanBorja"}, {"start": 181, "end": 195, "tag": "universidades"}, {"start": 215, "end": 222, "tag": "Sunedu"}, {"start": 255, "end": 265, "tag": "Educaci\u00f3n"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "Congreso"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/nuszcbYcvd", "expanded_url": "http://ow.ly/Ngb330pm4xv", "display_url": "ow.ly/Ngb330pm4xv", "status": 200, "unwound_url": "https://redaccion.lamula.pe/2019/08/14/tamar-arimborgo-universidad-particular-de-iquitos-no-existe-comision-educacion-congreso/jorgepaucar/"}]}, "id": "1161880125828472832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 210, "reply_count": 41, "like_count": 303, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1161880125828472832"], "text": "Otro dato: #TamarArimborgo tiene diplomados en la Global Gateway University, una instituci\u00f3n evang\u00e9lica que funciona en un departamento en #SanBorja y que no aparece en la lista de #universidades licenciadas por la #Sunedu --&gt; https://t.co/nuszcbYcvd\n\n#Educaci\u00f3n #Congreso", "author_id": "29330019"}, {"created_at": "2019-08-15T21:20:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8749, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/j7aL0JRtFO", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/08/bolsonaro-diz-que-noruega-mata-baleia-e-nao-tem-nada-a-oferecer-ao-brasil.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/08/bolsonaro-diz-que-noruega-mata-baleia-e-nao-tem-nada-a-oferecer-ao-brasil.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "id": "1162111733986668549", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 288, "reply_count": 807, "like_count": 1631, "quote_count": 260}, "edit_history_tweet_ids": ["1162111733986668549"], "text": "Bolsonaro diz que Noruega mata baleia e n\u00e3o tem nada a oferecer ao Brasil https://t.co/j7aL0JRtFO", "author_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-07-03T19:44:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 166, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "someterte"}]}, "id": "1146504904086867985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 240, "reply_count": 16, "like_count": 448, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1146504904086867985"], "text": "Si le das al Estado el poder necesario para someter a individuos o grupos que crees enemigos tuyos, \u00bfcu\u00e1nto crees que tardar\u00e1 en emplear ese mismo poder para someterte tambi\u00e9n a ti? Empoderar al Estado es la temeridad suicida en la que incurren los ingenuos y los ignorantes.", "author_id": "5707622"}, {"created_at": "2019-08-15T21:20:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9477, "type": "Place", "normalized_text": "Polo Norte"}, {"start": 201, "end": 213, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.9356, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "Noruega"}, {"start": 231, "end": 240, "tag": "Alemanha"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/UdOsMMAHMU", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/bolsonaro-diz-para-noruega-ajudar-no-reflorestamento-da-alemanha/", "display_url": "renovamidia.com.br/bolsonaro-diz-\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/bolsonaro-diz-para-noruega-ajudar-no-reflorestamento-da-alemanha/"}]}, "id": "1162111735031107584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1094, "reply_count": 296, "like_count": 7079, "quote_count": 137}, "edit_history_tweet_ids": ["1162111735031107584"], "text": "O presidente Jair Bolsonaro declarou:\n\n\"A #Noruega n\u00e3o \u00e9 aquela que mata baleia l\u00e1 em cima, no Polo Norte, n\u00e3o? Que explora petr\u00f3leo tamb\u00e9m l\u00e1? N\u00e3o tem nada a oferecer para n\u00f3s. Pega a grana e ajuda a Angela Merkel a reflorestar a #Alemanha.\"\n\nhttps://t.co/UdOsMMAHMU", "author_id": "1388402174"}, {"created_at": "2019-08-15T21:43:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 162, "probability": 0.9023, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "id": "1162117615621459968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162117615621459968"], "text": "@RenovaMidia Votei no presidente para isso msm, a verdade \u00e9 que n\u00e3o se importam com reflorestamento nenhum, esses pa\u00edses det\u00e9m interesses escusos em nossa Amaz\u00f4nia. A China \u00e9 um pa\u00eds extremamente poluidor e n\u00e3o sofre nenhuma press\u00e3o ambiental desses merdas!!", "author_id": "990762144298827776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162111735031107584"}], "in_reply_to_user_id": "1388402174"}, {"created_at": "2019-08-15T23:34:27.000Z", "id": "1162145557789532162", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162145557789532162"], "text": "@RenovaMidia O Presidente Ta certo! Quem manda aqui somos n\u00f3s", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "author_id": "343413651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162111735031107584"}], "in_reply_to_user_id": "1388402174"}, {"created_at": "2019-08-16T01:19:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Pimenta"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8691, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 103, "end": 124, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 173, "end": 174, "probability": 0.6657, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/PXRt6rI0C3", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sul/lei-contra-abuso-devera-se-chamar-cancellier-propoe-paulo-pimenta-pt-rs#.XVYEJjOcOm1.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sul/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sul/lei-contra-abuso-devera-se-chamar-cancellier-propoe-paulo-pimenta-pt-rs#.XVYEJjOcOm1.twitter"}]}, "id": "1162172089853513728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162172089853513728"], "text": "Lei contra abuso dever\u00e1 se chamar Cancellier, prop\u00f5e Paulo Pimenta, em homenagem ao ex-reitor da UFSC, Luiz Carlos Cancellier, que se suicidou ap\u00f3s ser acusado sem provas p PF, e tamb\u00e9m afastado da institui\u00e7\u00e3o de forma arbitr\u00e1ria.\nhttps://t.co/PXRt6rI0C3", "author_id": "164341992"}, {"created_at": "2019-08-15T23:35:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.3739, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 60, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0O9S6HPjMg", "expanded_url": "https://bit.ly/2Zg6D8h", "display_url": "bit.ly/2Zg6D8h"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/BFi5cJrMdS", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1162145945196343299/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFi5cJrMdS", "media_key": "3_1162145943644508160"}]}, "id": "1162145945196343299", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162145945196343299"], "text": "James Gunn indica retorno da Arlequina em Esquadr\u00e3o Suicida 2.\u00a0https://t.co/0O9S6HPjMg #SuicideSquad https://t.co/BFi5cJrMdS", "author_id": "3008841633"}, {"created_at": "2019-08-16T01:28:23.000Z", "id": "1162174232371126272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162174232371126272"], "text": "@sofybinastan @capkacchan @almostzieglers sim ?? caralho \u00e9 tempo demais, n\u00e9", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "almostzieglers", "id": "1004911662959349766"}]}, "author_id": "496187200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162172726917980161"}], "in_reply_to_user_id": "881225574966075392"}, {"created_at": "2019-08-15T21:56:13.000Z", "id": "1162120838512033792", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162120838512033792"], "text": "@o_antagonista https://t.co/NSXzAsRyZN", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/NSXzAsRyZN", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinara_Brasil/status/1162120838512033792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NSXzAsRyZN", "media_key": "3_1162120830484193284"}]}, "author_id": "1050596688363106316", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162085741637316609"}], "in_reply_to_user_id": "2880932962"}, {"created_at": "2019-08-16T00:42:30.000Z", "id": "1162162685154418689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 486, "like_count": 14078, "quote_count": 449}, "edit_history_tweet_ids": ["1162162685154418689"], "text": "Boa noite nenes https://t.co/AwhdKUdNq8", "author_id": "2787259911", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/AwhdKUdNq8", "expanded_url": "https://twitter.com/kevinho/status/1162162685154418689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AwhdKUdNq8", "media_key": "3_1162162676753141761"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T01:31:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.5115, "type": "Other", "normalized_text": "nanai"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cangri2k5", "id": "74853837"}]}, "id": "1162175067725402114", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162175067725402114"], "text": "@cangri2k5 A ver yo de por s\u00ed veo cosas raras y en un momento de estr\u00e9s veo m\u00e1s, pero lo de salir corriendo nanai a no ser que haya confirmado que no me lo estoy imaginando ser\u00e9 la primera en morir", "author_id": "961330034471591938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162174688279388167"}], "in_reply_to_user_id": "74853837"}, {"created_at": "2019-08-16T00:48:57.000Z", "id": "1162164306638712832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162164306638712832"], "text": "Los ricos, famosos y poderosos y su necesidad de demostrar que est\u00e1n por arriba de la ley, de los l\u00edmites \u00e9ticos y por encima de los dem\u00e1s, claro. https://t.co/GDvtwWm4Tc", "author_id": "2228238476", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162134892542595072"}], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/GDvtwWm4Tc", "expanded_url": "https://twitter.com/RestaurARG/status/1162134892542595072", "display_url": "twitter.com/RestaurARG/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T00:39:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "ot21"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.7935, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1sia"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/rDPj3syYGG", "expanded_url": "https://twitter.com/chittaprrx/status/1162118827896922113?s=19", "display_url": "twitter.com/chittaprrx/sta\u2026"}]}, "id": "1162161813515046912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162161813515046912"], "text": "Suicide squad \u2014 ot21 au;\n\nquando o caos do crime se espalha pela Cor\u00e9ia, o governo, encurralado, recruta os jovens mais talentosos de toda \u00c1sia para formar um esquadr\u00e3o suicida capaz de deter o maior traficante de armas do continente. https://t.co/rDPj3syYGG", "author_id": "1063558529678802945"}, {"created_at": "2019-08-15T20:34:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.8607, "type": "Person", "normalized_text": "Cantinflas"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.4086, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 93, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ZSdT4trsJZ", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1161656555051343872", "display_url": "twitter.com/evelinorcon/st\u2026"}]}, "id": "1162100189659914240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162100189659914240"], "text": "Ja, ja, ja!! Pero, qu\u00e9 comiste Cantinflas? Porque el cobarde suicida, mejor conocido como #AG, narcoindultador, conferencias colosales y dem\u00e1s perlas est\u00e1 muy lejos de lo que escribes! Est\u00e1s fumando de la mala, ah!! https://t.co/ZSdT4trsJZ", "author_id": "903015518839476226", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161656555051343872"}]}, {"created_at": "2019-08-15T01:16:15.000Z", "id": "1161808788309127168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161808788309127168"], "text": "@Martinminguchi Ay, pana. Subirse a la ecov\u00eda es misi\u00f3n suicida. \n\nhttps://t.co/kLKAY0zssy", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Martinminguchi", "id": "214740111"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/kLKAY0zssy", "expanded_url": "https://twitter.com/Jr_Basurto/status/1115454095857471488?s=19", "display_url": "twitter.com/Jr_Basurto/sta\u2026"}]}, "author_id": "517132625", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1115454095857471488"}, {"type": "replied_to", "id": "1161804317625593856"}], "in_reply_to_user_id": "214740111"}, {"created_at": "2019-08-16T01:23:52.000Z", "id": "1162173094364176384", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162173094364176384"], "text": "@JPRicalde @hipodromo_chile 11", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JPRicalde", "id": "318705827"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "hipodromo_chile", "id": "84227535"}]}, "author_id": "164085210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162171331422633984"}], "in_reply_to_user_id": "318705827"}, {"created_at": "2019-08-15T20:40:38.000Z", "id": "1162101816345145356", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162101816345145356"], "text": "Non ci piace https://t.co/bZi43d0rL3", "author_id": "512427747", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162101082463580168"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/bZi43d0rL3", "expanded_url": "https://twitter.com/Davidone74/status/1162101082463580168", "display_url": "twitter.com/Davidone74/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T16:12:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 115, "probability": 0.8153, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 249, "end": 256, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 44, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "Carlos_Bruce", "id": "1416607974"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "ChoquehuancaAna", "id": "707406608255602688"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/EFeJ5nvh2k", "expanded_url": "https://twitter.com/gilbertvioleta/status/1162034366840791045/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EFeJ5nvh2k", "media_key": "3_1162034344606806016"}]}, "id": "1162034366840791045", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 402, "like_count": 336, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1162034366840791045"], "text": "Con la renuncia de los congresistas @MecheAF, @Carlos_Bruce y @ChoquehuancaAna DESAPARECE la Bancada Oficialista PPK. Por primera vez habr\u00e1 un Presidente sin Partido, sin Bancada y sin capacidad de gobierno. Tremendo da\u00f1o que nos hace el Presidente Vizcarra. https://t.co/EFeJ5nvh2k", "author_id": "71054324"}, {"created_at": "2019-08-16T01:22:05.000Z", "id": "1162172645925883904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162172645925883904"], "text": "inteligente mas parece que as vezes \u00e9 idiota e faz as coisas no desespero. Tem que ter calma entendeu??? N\u00e3o fica correndo pra fazer ou descobrir as coisas pq se n da ruim https://t.co/UwegMKa22x", "author_id": "1329640525", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/UwegMKa22x", "expanded_url": "https://twitter.com/iljongsuk/status/1162172645925883904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UwegMKa22x", "media_key": "3_1162172638715895809"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T20:55:00.000Z", "id": "1162105432871264256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 21, "like_count": 194, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162105432871264256"], "text": "@MijaelGLP @CarlosC99307349 Mientras exista ese antifujimorismo rabioso enfermizo, ese justo \"shock de esperanza\" que pide nunca llegar\u00e1. Estamos como en los '80 que mucha gente quiso irse y se fue, pero en los '90 muchos retornamos porque se abri\u00f3 esa esperanza que usted pide.Y esa esperanza nos las dio AF", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "CarlosC99307349", "id": "939292913506439168"}]}, "author_id": "718998469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}], "in_reply_to_user_id": "705775352"}, {"created_at": "2019-08-16T01:11:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 148, "probability": 0.5903, "type": "Place", "normalized_text": "Parque Nacional Cuyahoga Valley"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/EvOH5cItBB", "expanded_url": "https://twitter.com/Lovefpz/status/1162169962460602369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EvOH5cItBB", "media_key": "3_1162169933880594435"}]}, "id": "1162169962460602369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162169962460602369"], "text": "O governo se defende, dizendo que um parque nacional foi criado em 1974, mas esse detalhe n\u00e3o \u00e9 totalmente verdade\n\nO Parque Nacional Cuyahoga Valley est\u00e1 h\u00e1 mais de 50 quil\u00f4metros do local.\n\nE ainda assim as estradas e arredores continuam bloqueadas https://t.co/EvOH5cItBB", "author_id": "1102693787162292225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162169372040945665"}], "in_reply_to_user_id": "1102693787162292225"}, {"created_at": "2019-08-15T23:04:49.000Z", "id": "1162138103152353281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162138103152353281"], "text": "@GuadaCorrea_ Si no lo estoy me mato :)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GuadaCorrea_", "id": "1727109536"}]}, "author_id": "221176293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162130005977120774"}], "in_reply_to_user_id": "1727109536"}, {"created_at": "2019-08-16T01:12:15.000Z", "id": "1162170170569310208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162170170569310208"], "text": "@Juacuwu_ @bell_king_xd @MineZ_YouTube @whereisthemerca @Teufuldoert @joacardou @hue83571948 @NikoLoli9 @mery_popins_ @Publicamierdas @silencvs911 @HinchaDeDani @fFvzZ8 @gordoown @1imoT @alwayscandia @vantetamalito @LorneoX @Over57J gente sin querer saltee uno asi q si alguien aparece muerto ya saben por que\n\n@fFvzZ8 le da un botiquin a @ElDrPeste1 \n@silencvs911 y @joacardou cojen por el dia\n@Publicamierdas se craftea una lanza\n@HinchaDeDani persigue a @LorneoX https://t.co/1pfBZ81Qz4", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Juacuwu_", "id": "4834312899"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "bell_king_xd", "id": "1191807954334486530"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "MineZ_YouTube", "id": "3492092295"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "NikoLoli9", "id": "822366399259504641"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "Publicamierdas", "id": "1064603095584391170"}, {"start": 147, "end": 160, "username": "hinchadedani", "id": "1109138869163827200"}, {"start": 179, "end": 185, "username": "1imoT", "id": "919644360261734400"}, {"start": 186, "end": 199, "username": "alwayscandia", "id": "1070347213052829696"}, {"start": 200, "end": 214, "username": "vantetamalito", "id": "958804474113511425"}, {"start": 339, "end": 350, "username": "ElDrPeste1", "id": "916789382853652480"}, {"start": 395, "end": 410, "username": "Publicamierdas", "id": "1064603095584391170"}, {"start": 432, "end": 445, "username": "hinchadedani", "id": "1109138869163827200"}], "urls": [{"start": 466, "end": 489, "url": "https://t.co/1pfBZ81Qz4", "expanded_url": "https://twitter.com/m1n1m0_/status/1162170170569310208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1pfBZ81Qz4", "media_key": "3_1162170159961915392"}]}, "author_id": "1107157787577061376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162168753192427521"}], "in_reply_to_user_id": "1107157787577061376"}, {"created_at": "2019-08-15T00:57:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.6393, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 34, "tag": "AG"}, {"start": 206, "end": 222, "tag": "BaguaNoSeOlvida"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/9TDbirWZIm", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1161151095026135040", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "id": "1161804001005965313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161804001005965313"], "text": "el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda categor\u00eda como EL los llamaba, enviando a polic\u00edas que tambi\u00e9n resultaron muertos. #BaguaNoSeOlvida. https://t.co/9TDbirWZIm", "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161151095026135040"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:21:10.000Z", "id": "1159952791168790528", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 801, "reply_count": 1858, "like_count": 4784, "quote_count": 11981}, "edit_history_tweet_ids": ["1159952791168790528"], "text": "where yall sitting https://t.co/XWA5MKmati", "author_id": "88491108", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/XWA5MKmati", "expanded_url": "https://twitter.com/mick_and_cheeze/status/1159952791168790528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XWA5MKmati", "media_key": "3_1159952779311493131"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T21:00:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1162106793922834436", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2472, "reply_count": 359, "like_count": 9151, "quote_count": 143}, "edit_history_tweet_ids": ["1162106793922834436"], "text": "A las dos semanas la ten\u00e9s a Cristina hablando en cadena y a Alberto haciendo de la muda. \ud83d\ude02", "author_id": "172976690"}, {"created_at": "2019-08-16T01:12:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "hatake"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5405, "type": "Person", "normalized_text": "sakumo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "zzzcadu", "id": "1424558225198886914"}]}, "id": "1162170151233568774", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162170151233568774"], "text": "@zzzcadu O suic\u00eddio do hatake .... Poor sakumo .... Oh bro eu vou chorar hahahahahs", "author_id": "874706832366993410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162169031278899201"}], "in_reply_to_user_id": "920318786900766725"}, {"created_at": "2019-08-16T01:10:15.000Z", "id": "1162169666053300224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162169666053300224"], "text": "@pimentaa17 sim miniss\u00e9rie, ver\u00eddica ainda p cima", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pimentaa17", "id": "999997230844129281"}]}, "author_id": "4634517796", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162169485991845893"}], "in_reply_to_user_id": "999997230844129281"}, {"created_at": "2019-08-16T00:19:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "karine Rizzardi"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.4092, "type": "Other", "normalized_text": "CongressoDT"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 103, "tag": "CongressoDT"}, {"start": 104, "end": 121, "tag": "MulheresEMo\u00e7asDT"}]}, "id": "1162156907886497793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162156907886497793"], "text": "\"Crescer, faz parte da vida, mas perder a originalidade \u00e9 um ato suicida\". karine Rizzardi #CongressoDT #MulheresEMo\u00e7asDT", "author_id": "88739285"}, {"created_at": "2019-08-16T01:13:09.000Z", "id": "1162170395396583424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162170395396583424"], "entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 278, "tag": "donadopeda\u00e7o"}]}, "text": "T\u00e1 rendendo, os atores que d\u00e3o audi\u00eancia, abordar a vida de influencers t\u00e1 em alta, o conflito \u00e9 bom, e lembra outra miniss\u00e9rie de sucesso onde a filha e a m\u00e3e se apaixonam pelo mesmo homem. E a novela onde a rica fica pobre e a pobre fica rica e dale reviravoltas\n#donadopeda\u00e7o", "author_id": "2552553370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162170392020230145"}], "in_reply_to_user_id": "2552553370", "geo": {"place_id": "4c17fd7b00fa6acd"}}, {"created_at": "2019-08-15T23:40:03.000Z", "id": "1162146966547177479", "lang": "sv", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 3, "like_count": 292, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1162146966547177479"], "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "Joker"}, {"start": 24, "end": 31, "tag": "Guas\u00f3n"}, {"start": 32, "end": 40, "tag": "Coringa"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/I7eOWCLlqG", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1162146966547177479/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I7eOWCLlqG", "media_key": "7_1162146813627027457"}]}, "text": "Coringa TV Spot. #Joker #Guas\u00f3n #Coringa https://t.co/I7eOWCLlqG", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-08-16T00:53:39.000Z", "id": "1162165492142018560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162165492142018560"], "text": "Mnn entrou o primeiro homem aranha aiii", "author_id": "3138026613", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162165111232106496"}], "in_reply_to_user_id": "3138026613"}, {"created_at": "2019-08-16T01:00:09.000Z", "id": "1162167126750351361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162167126750351361"], "text": "desculpe por todas as 37 pessoas que devo estar ignorando em alguma rede social\n\neu meio que desisti do mundo???? kkkkk", "author_id": "862366603"}, {"created_at": "2019-08-16T00:56:09.000Z", "id": "1162166119379144705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162166119379144705"], "text": "@EbrianLilith terminou engenharia?", "author_id": "1087258723922395137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162165921974247425"}], "in_reply_to_user_id": "1159207113975054336", "geo": {"place_id": "0115096e48a23c32"}}, {"created_at": "2019-08-16T00:58:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.8356, "type": "Place", "normalized_text": "Barranquilla"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Narv\u00e1ez"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8765, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "id": "1162166780971954177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162166780971954177"], "text": "En Barranquilla podemos jugar sin Narv\u00e1ez y sin Poco perfectamente... casi todos los rivales van al Metro a meterse atr\u00e1s y a esperar la cagada por partido de alguno de nuestros defensas", "author_id": "40956362"}, {"created_at": "2019-08-15T13:58:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 190, "probability": 0.9042, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1162000708687859712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 27, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162000708687859712"], "text": "migs com transtornos psicol\u00f3gicos, uma pergunta: o quanto disso voc\u00eas dividem com pessoas da vida tipo trabalho/fam\u00edlia estendida/amigos n\u00e3o t\u00e3o pr\u00f3ximos? (fora da internet, porque no twitter quem nunca n\u00e9?)", "author_id": "25684508"}, {"created_at": "2019-08-16T00:55:28.000Z", "id": "1162165947723067392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162165947723067392"], "text": "@marrampo Son una secta.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marrampo", "id": "87493550"}]}, "author_id": "780281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162164384266948608"}], "in_reply_to_user_id": "87493550"}, {"created_at": "2019-08-15T18:11:48.000Z", "id": "1162064361541767168", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 22, "like_count": 270, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162064361541767168"], "text": "Salvini ha commesso uno di quegli errori che fanno dubitare i propri amici, oltre a divertire i nemici. Potrebbe non riaversi.", "author_id": "29507504"}, {"created_at": "2019-08-16T00:54:08.000Z", "id": "1162165612862464002", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162165612862464002"], "text": "\"eu n\u00e3o chorei quando vc foi embora pela primeira vez\nmas agora que vc esta morta isso d\u00f3i\"\n\nessa parte da m\u00fasica faz uma completa reviravolta, n\u00f3s acreditamos que a \"primeira vez\" est\u00e1 relacionada com uma poss\u00edvel briga que o casal acabou tendo e a mina acabou indo embora+ https://t.co/Y77xWgrSqv", "author_id": "1064962952682459142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162165608978497536"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Y77xWgrSqv", "expanded_url": "https://twitter.com/thatstylxs/status/1162165612862464002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y77xWgrSqv", "media_key": "3_1162165610903683073"}]}, "in_reply_to_user_id": "1064962952682459142"}, {"created_at": "2019-08-15T17:59:42.000Z", "id": "1162061317466984454", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162061317466984454"], "text": "Mire 20 minutos escuadr\u00f3n suicida y no puedo creer que esa pel\u00edcula del orto estuvo de moda y hasta hubo gente disfrazada de eso", "author_id": "4324122677"}, {"created_at": "2019-08-15T14:41:12.000Z", "id": "1162011363964854273", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011363964854273"], "text": "Solo a un suicida se le ocurre https://t.co/WatevIbBKe", "author_id": "172008568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161313561668399104"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/WatevIbBKe", "expanded_url": "https://twitter.com/SenorCaicedo/status/1161313561668399104", "display_url": "twitter.com/SenorCaicedo/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T00:50:18.000Z", "id": "1162164646641635328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162164646641635328"], "text": "De chiquita mentia q me dolia la boca pra q mi mama me lleve a su trabajo y poder escuchar este ruido y q me toquen los dientes. Ysi x algo voy a estudiar odontolog\u00eda https://t.co/xLd3Kwftbc", "author_id": "2330749017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161680159604387844"}], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/xLd3Kwftbc", "expanded_url": "https://twitter.com/brunocoria0/status/1161680159604387844", "display_url": "twitter.com/brunocoria0/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T18:49:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 169, "probability": 0.7028, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/hrascFBHXt", "expanded_url": "http://nomasecosig.com", "display_url": "nomasecosig.com", "unwound_url": "http://nomasecosig.com"}]}, "id": "1161711436239966209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161711436239966209"], "text": "@El_Universal_Mx Es lamentable que los medios de comunicaci\u00f3n le den espacio a este tipo de personas. Esto es apoyar un discurso de odio y m\u00e1s como est\u00e1n editando el tuit. Gente se suicida todos los d\u00edas por leer estas notas. Hay que tener tantita madre. https://t.co/hrascFBHXt", "author_id": "42459078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161477543905640450"}], "in_reply_to_user_id": "16676396"}, {"created_at": "2019-08-16T00:25:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "SOL_AGUSTIN", "id": "160099487"}]}, "id": "1162158309207658497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162158309207658497"], "text": "@canalN_ @SOL_AGUSTIN Cosechando lo que Vizcarra sembr\u00f3......", "author_id": "152770259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162125121965953030"}], "in_reply_to_user_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1159872235299069952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "author_id": "919875162"}, {"created_at": "2019-08-14T19:16:47.000Z", "id": "1161718327493976064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15536, "reply_count": 161, "like_count": 44684, "quote_count": 464}, "edit_history_tweet_ids": ["1161718327493976064"], "text": "Antes muerta que tobillo tapado https://t.co/eaDjgiDgRz", "author_id": "186850678", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161624356386222080"}], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/eaDjgiDgRz", "expanded_url": "https://twitter.com/ariifanara/status/1161624356386222080", "display_url": "twitter.com/ariifanara/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T22:19:35.000Z", "id": "1162126719656046592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162126719656046592"], "text": "Si las guerras se terminaran con bala el \u00f9ltimo disparo lo har\u00eda un suicida. La prevenci\u00f3n social del delito es tarea de sociedad y estado @RicardoRaul8 @Adela_Roman @anibalgaviria @RicardoMeb https://t.co/e2oZkClVvg", "entities": {"mentions": [{"start": 139, "end": 152, "username": "RicardoRaul8", "id": "539501240"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "Adela_Roman", "id": "1117656074"}, {"start": 166, "end": 180, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}, {"start": 181, "end": 192, "username": "RicardoMeb", "id": "117888656"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/e2oZkClVvg", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanJairoGarcia/status/1162126719656046592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e2oZkClVvg", "media_key": "3_1162126708784422921"}]}, "author_id": "292614582"}, {"created_at": "2019-08-16T00:37:06.000Z", "id": "1162161323209351178", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162161323209351178"], "text": "@eliseualvs Sim, eu nem ouso falar nada, at\u00e9 porque nem preciso", "author_id": "289609081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162160763043287046"}], "in_reply_to_user_id": "1000403413161725952"}, {"created_at": "2019-08-16T00:22:30.000Z", "id": "1162157649678520321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 11, "like_count": 239, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162157649678520321"], "text": "Es gracioso porque es real. https://t.co/WMgu47ejg8", "author_id": "10246422", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162157214070706177"}], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/WMgu47ejg8", "expanded_url": "https://twitter.com/HealeyParera/status/1162157214070706177", "display_url": "twitter.com/HealeyParera/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T16:03:24.000Z", "id": "1162032048149807105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 217, "reply_count": 141, "like_count": 1340, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1162032048149807105"], "text": "Imagino que si @MecheAF no se siente parte de ese partido tambi\u00e9n renunciar\u00e1 a la vicepresidencia, no?", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "author_id": "87264094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162031263722741760"}], "in_reply_to_user_id": "87264094"}, {"created_at": "2019-08-16T00:30:14.000Z", "id": "1162159595302871040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162159595302871040"], "text": "@cmilafate Apesar de parecer \u00e0 primeira vista, s\u00e3o duas coisas muito diferentes \nE uma n\u00e3o implica na outra", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cmilafate", "id": "1142197853135286272"}]}, "author_id": "1097343819924819968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162156782925602817"}], "in_reply_to_user_id": "809450817589772288"}, {"created_at": "2019-08-15T13:33:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Gallegos"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4348, "type": "Organization", "normalized_text": "de Ica"}]}, "id": "1161994394570035200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 568, "like_count": 953, "quote_count": 96}, "edit_history_tweet_ids": ["1161994394570035200"], "text": "Seg\u00fan revel\u00f3 Javier Gallegos , Gobernador Regional de Ica, 12 a\u00f1os despu\u00e9s del terremoto del 15 de Agosto hay 10 mil viviendas y 92 colegios que no han sido reconstruidos! Una verg\u00fcenza La pregunta es quienes son los responsables ?", "author_id": "53260297"}, {"created_at": "2019-08-14T17:40:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 38, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "Consejo Deliberante"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "Lomas"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.3481, "type": "Other", "normalized_text": "Zamora"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/7KQG5mP4jn", "expanded_url": "https://twitter.com/mamaguila/status/1161694007036121088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7KQG5mP4jn", "media_key": "7_1161693845085667329"}]}, "id": "1161694007036121088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1490, "reply_count": 481, "like_count": 1034, "quote_count": 243}, "edit_history_tweet_ids": ["1161694007036121088"], "text": "Esto pas\u00f3 hoy en el Consejo Deliberante de Lomas de Zamora.\nEst\u00e1s seguro de que quer\u00e9s que vuelvan??? https://t.co/7KQG5mP4jn", "author_id": "815454084"}, {"created_at": "2019-08-15T11:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7242, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8684, "type": "Person", "normalized_text": "Oliva"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "\u00cdsmodes"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/xkcgAteZzb", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/luciana-leon-dignidad-ministros-carlos-oliva-francisco-ismodes-deben-renunciar-noticia-nndc-665454", "display_url": "elcomercio.pe/politica/lucia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/luciana-leon-dignidad-ministros-carlos-oliva-francisco-ismodes-deben-renunciar-noticia-nndc-665454-noticia/"}]}, "id": "1161955695735951361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 361, "like_count": 278, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1161955695735951361"], "text": "Luciana Le\u00f3n: Por un poco de dignidad, los ministros Oliva e \u00cdsmodes deben renunciar https://t.co/xkcgAteZzb", "author_id": "233033221"}, {"created_at": "2019-08-15T23:24:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 195, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "igss"}, {"start": 287, "end": 291, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Pavel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matiasponce", "id": "62103857"}]}, "id": "1162142948542296065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162142948542296065"], "text": "@matiasponce 11 a\u00f1os con casi 450 personas cuya culpabilidad nunca se fueron capaces de probar, varias personas murieron en prisi\u00f3n siendo inocentes (demostrado en juicio), las enfermeras del igss que despu\u00e9s del juicio se declar\u00f3 su inocencia y ahora no consiguen un empleo, el caso de Pavel", "author_id": "1862204094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161668526509346817"}], "in_reply_to_user_id": "62103857"}, {"created_at": "2019-08-16T00:00:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/i5KiWuy4hN", "expanded_url": "https://twitter.com/UniNoticias/status/1162150557777371146", "display_url": "twitter.com/UniNoticias/st\u2026"}]}, "id": "1162152169597997056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162152169597997056"], "text": "En toda guerra, todos pierden. Tarde o temprano Hitler iba  a perder por su obstinaci\u00f3n y orgullo. Trump se suicida todos los d\u00edas en medio de ocurrencias destinadas a mantener su nombre en las noticias, https://t.co/i5KiWuy4hN", "author_id": "56397720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162150557777371146"}]}, {"created_at": "2019-08-10T22:32:58.000Z", "id": "1160318145397174273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5078, "reply_count": 2230, "like_count": 36593, "quote_count": 324}, "edit_history_tweet_ids": ["1160318145397174273"], "text": "Presidente @jairbolsonaro  destaca a proposta no projeto anticrime de melhor regular o excesso da leg\u00edtima defesa. Pessoas n\u00e3o reagem a ataques injustos com r\u00e9gua e compasso na m\u00e3o. Somos todos humanos. https://t.co/DVS2rMo4R3", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/DVS2rMo4R3", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1159880177322745858", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "author_id": "1113094855281008641", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159880177322745858"}]}, {"created_at": "2019-08-08T00:24:04.000Z", "id": "1159258942834434048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159258942834434048"], "text": "@Salzinhotopi N man...esse final foi ela sonhando...na verdade ela se matou", "author_id": "946538597641048065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159252192806748160"}], "in_reply_to_user_id": "1003027017925787648"}, {"created_at": "2019-08-15T22:06:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 102, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "TBThursday"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 103, "tag": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 105, "end": 116, "tag": "TBThursday"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 84, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/EuOiNSbut9", "expanded_url": "https://twitter.com/emilia2737/status/1162123461063520264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EuOiNSbut9", "media_key": "3_1162123445267812352"}]}, "id": "1162123461063520264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162123461063520264"], "text": "Y qu\u00e9, si esperando me quedo sin d\u00edas\nSi probarte es un acto suicida\n@Aras_B_iynemli \n#ArasBulut\u0130ynemli \n#TBThursday https://t.co/EuOiNSbut9", "author_id": "925800530760355840"}, {"created_at": "2019-08-16T00:16:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.8344, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1162156040538021888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162156040538021888"], "text": "Vi esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 agora", "author_id": "953637779367497731"}, {"created_at": "2019-08-16T00:03:14.000Z", "id": "1162152801419628548", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162152801419628548"], "text": "@RicaPerrone Encontre a contradi\u00e7\u00e3o: socialismo e liberdade... \ud83e\udd14", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RicaPerrone", "id": "36376988"}]}, "author_id": "223711716", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162135848495779846"}], "in_reply_to_user_id": "36376988"}], "places": [{"full_name": "Antofagasta, Chile", "id": "002442586af0948e"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Gravata\u00ed, Brasil", "id": "66a72011ed6d4853"}, {"full_name": "Miranda, Venezuela", "id": "01c93e351e3122fb"}, {"full_name": "Entre R\u00edos, Argentina", "id": "5a31f78df98634d6"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "0b79f7e718cb54b9"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Po\u00e7\u00f5es, Brasil", "id": "8d83e25892f048c7"}, {"full_name": "Tel\u00eamaco Borba, Brasil", "id": "099c30c96eed54ef"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, Brasil", "id": "4c17fd7b00fa6acd"}, {"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}, {"full_name": "Sorocaba, Brasil", "id": "5579f6b17e36847b"}]}, "errors": [{"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "998012741251141632", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [998012741251141632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "998012741251141632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162195011464679424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162195011464679424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162195011464679424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1015781710909362178", "value": "1015781710909362178", "detail": "User has been suspended: [1015781710909362178].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161778309296005120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161778309296005120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161778309296005120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162086333717917697", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162086333717917697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162086333717917697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1124346774443917314", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1124346774443917314].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124346774443917314", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162177555295866880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162177555295866880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162177555295866880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1144428730875613184", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1144428730875613184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144428730875613184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162192566495744001", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162192566495744001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162192566495744001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162191598152818688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162191598152818688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162191598152818688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162159828531339266", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162159828531339266", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162159828531339266].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162154150794354688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162154150794354688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162154150794354688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1022214187894931456", "value": "1022214187894931456", "detail": "User has been suspended: [1022214187894931456].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162186202860204032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162186202860204032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162186202860204032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3131066967", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3131066967].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3131066967", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162169498193027077", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162169498193027077].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162169498193027077", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162183826304655362", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162183826304655362", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162183826304655362].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1030894352", "value": "1030894352", "detail": "User has been suspended: [1030894352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162177324353277952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162177324353277952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162177324353277952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1036000711199186944", "value": "1036000711199186944", "detail": "User has been suspended: [1036000711199186944].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162175030807203844", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162175030807203844", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162175030807203844].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1052964117181583361", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1052964117181583361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1052964117181583361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162113782002454530", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162113782002454530].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162113782002454530", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4811037084", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4811037084].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4811037084", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162148002972221443", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162148002972221443].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162148002972221443", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "993517805386502145", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [993517805386502145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993517805386502145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162168610711842821", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162168610711842821].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162168610711842821", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1046902723508146176", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1046902723508146176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1046902723508146176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162154612411052032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162154612411052032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162154612411052032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "811651171698044928", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [811651171698044928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "811651171698044928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161809840559284227", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161809840559284227].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161809840559284227", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162164653197332482", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162164653197332482", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162164653197332482].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "284602077", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [284602077].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "284602077", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162136226205507588", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162136226205507588].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162136226205507588", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162163990124007424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162163990124007424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162163990124007424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162057820054982656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162057820054982656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162057820054982656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162073903193309185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162073903193309185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162073903193309185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162166869274632192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162166869274632192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162166869274632192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "73274349", "value": "73274349", "detail": "User has been suspended: [73274349].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162164745522339841", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162164745522339841", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162164745522339841].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20282000", "value": "20282000", "detail": "User has been suspended: [20282000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162085794775011333", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162085794775011333", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162085794775011333].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162086333717917697", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162086333717917697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162086333717917697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "773215047271276544", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [773215047271276544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "773215047271276544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162119341464330241", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162119341464330241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162119341464330241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162153618335784965", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162153618335784965].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162153618335784965", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1018820718161747971", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1018820718161747971].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1018820718161747971", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162154189352591360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162154189352591360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162154189352591360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1162209615175540737", "oldest_id": "1162156147564011520", "result_count": 485, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zf5t0k26w199lhjgc3t061yd8d"}}