{"data": [{"author_id": "906690786477187072", "edit_history_tweet_ids": ["1206302805734109184"], "id": "1206302805734109184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "created_at": "2019-12-15T19:59:35.000Z", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1158976183792541696", "edit_history_tweet_ids": ["1206302791909724162"], "id": "1206302791909724162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206286229320454146"}], "created_at": "2019-12-15T19:59:32.000Z", "text": "RT @AleLr_: Boomers: \u00bfC\u00f3mo pueden burlarse as\u00ed de un \u00eddolo de la patria? Ya no tienen respeto por nada. \n\nLos mism\u00edsimos boomers: \u00bfqu\u00e9 clas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4783, "type": "Organization", "normalized_text": "Boomers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "AleLr_", "id": "223681995"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56464502", "edit_history_tweet_ids": ["1206302745701036033"], "id": "1206302745701036033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:59:21.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167579142247915520", "edit_history_tweet_ids": ["1206302743968862209"], "id": "1206302743968862209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:59:20.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "94006069", "edit_history_tweet_ids": ["1206302649819291649"], "id": "1206302649819291649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:58:58.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1019645023695011841", "edit_history_tweet_ids": ["1206302611563040768"], "id": "1206302611563040768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206300866845847554"}], "created_at": "2019-12-15T19:58:49.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/OOlO8dM5fz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/OOlO8dM5fz", "expanded_url": "https://twitter.com/hugohlebetz/status/1206300866845847554", "display_url": "twitter.com/hugohlebetz/st\u2026"}]}}, {"author_id": "2951068704", "edit_history_tweet_ids": ["1206302528910041088"], "id": "1206302528910041088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:58:29.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1162487627934851079", "edit_history_tweet_ids": ["1206302512673951744"], "id": "1206302512673951744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:58:25.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255111576", "edit_history_tweet_ids": ["1206302432189452288"], "id": "1206302432189452288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206253343808638981"}], "created_at": "2019-12-15T19:58:06.000Z", "text": "RT @falandoverdes2: Vejam o que diz Macedo, enquanto tem gente que se matou e perdeu dinheiro no Plano Collor, ele riu e comprou a Record:\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "Macedo"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "Plano Collor"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.4803, "type": "Organization", "normalized_text": "Record"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "falandoverdes2", "id": "744225149017284608"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1171115961581232133", "in_reply_to_user_id": "2806355704", "edit_history_tweet_ids": ["1206302431681925122"], "id": "1206302431681925122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206289996061331458"}], "created_at": "2019-12-15T19:58:06.000Z", "text": "@DaniMurillo4 Pues ya somos dos, una saga de videojuegos que me marc\u00f3 como pocas. La misi\u00f3n suicida me sigue pareciendo el mejor final que ha tenido nunca un videojuego", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DaniMurillo4", "id": "1230907419330580481"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "931641182614155264", "edit_history_tweet_ids": ["1206302363990003713"], "id": "1206302363990003713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:57:50.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1674232286", "edit_history_tweet_ids": ["1206302321405087745"], "id": "1206302321405087745", "created_at": "2019-12-15T19:57:40.000Z", "text": "la falta de sue\u00f1o se asocia tambi\u00e9n con estados de depresi\u00f3n y ansiedad y que favorece la ideaci\u00f3n suicida y por tanto el riesgo de concretar el acto https://t.co/w5zrwoGuS2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/w5zrwoGuS2", "expanded_url": "https://www.uniradioinforma.com/noticias/salud/585733/falta-de-sueno-afecta-relaciones-humanas-afirma-academico.html", "display_url": "uniradioinforma.com/noticias/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uniradioinforma.com/noticias/salud/585733/falta-de-sueno-afecta-relaciones-humanas-afirma-academico.html"}]}}, {"author_id": "937025837655908352", "edit_history_tweet_ids": ["1206302227436101632"], "id": "1206302227436101632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}], "created_at": "2019-12-15T19:57:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "994890695004639233", "edit_history_tweet_ids": ["1206301991263244293"], "id": "1206301991263244293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:56:21.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1060023285340139521", "edit_history_tweet_ids": ["1206301958866382849"], "id": "1206301958866382849", "created_at": "2019-12-15T19:56:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/fPrxLMLmqV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/fPrxLMLmqV", "expanded_url": "https://twitter.com/isaqmkt/status/1206299838989635585", "display_url": "twitter.com/isaqmkt/status\u2026"}]}}, {"author_id": "2419917060", "edit_history_tweet_ids": ["1206301913962221568"], "id": "1206301913962221568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206266069696045057"}], "created_at": "2019-12-15T19:56:02.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/nwQqOa6Awd", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/nwQqOa6Awd", "expanded_url": "https://twitter.com/vbeatrizz_/status/1206266069696045057", "display_url": "twitter.com/vbeatrizz_/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1106800789991890944", "edit_history_tweet_ids": ["1206301820563406855"], "id": "1206301820563406855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:55:40.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "745398325", "edit_history_tweet_ids": ["1206301766142300161"], "id": "1206301766142300161", "created_at": "2019-12-15T19:55:27.000Z", "text": "E foda,\nSua alma pedir por vida\nSua mente ser suicida \nE seu corpo estar dividido nada A batalha entre continuar aqui\nE achar a sa\u00edda mais r\u00e1pida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "907814141443878912", "edit_history_tweet_ids": ["1206301750581506053"], "id": "1206301750581506053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}], "created_at": "2019-12-15T19:55:23.000Z", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2363071129", "edit_history_tweet_ids": ["1206301747448291328"], "id": "1206301747448291328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T19:55:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1102919326263320576", "edit_history_tweet_ids": ["1206301497442607107"], "id": "1206301497442607107", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206298337156182020"}], "created_at": "2019-12-15T19:54:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nExame: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/lOHMsNYXYC", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/lOHMsNYXYC", "expanded_url": "https://twitter.com/Elinschweikartt/status/1206298337156182020", "display_url": "twitter.com/Elinschweikart\u2026"}]}}, {"author_id": "1203057751716438017", "in_reply_to_user_id": "21450023", "edit_history_tweet_ids": ["1206301455654825984"], "id": "1206301455654825984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206254728495140864"}], "created_at": "2019-12-15T19:54:13.000Z", "text": "@Donvix La suicida eres t\u00fa, eres t\u00fa, eres t\u00fa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Donvix", "id": "21450023"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142191887866060801", "in_reply_to_user_id": "183635247", "edit_history_tweet_ids": ["1206301409349648389"], "id": "1206301409349648389", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206066301451538432"}], "created_at": "2019-12-15T19:54:02.000Z", "text": "@glch73 Alquilo escopeta ca\u00f1o recortado con cartuchos de sal  gruesa apta pal orto de los buitres que merodean a la gurisa. No joden mas . Y si vuelve .... por ahi es o suicida o se la merece.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "glch73", "id": "183635247"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029515876381409280", "in_reply_to_user_id": "1029515876381409280", "edit_history_tweet_ids": ["1206301385186324481"], "id": "1206301385186324481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206300698444472320"}], "created_at": "2019-12-15T19:53:56.000Z", "text": "Eu acho que a Maizono se matou e \u00e9 isto", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "Maizono"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "936345367125348352", "edit_history_tweet_ids": ["1206301376608972801"], "id": "1206301376608972801", "created_at": "2019-12-15T19:53:54.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c \nfoi pego colando:\u274c https://t.co/MmawIiZdD9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/MmawIiZdD9", "expanded_url": "https://t.co/MmawIiZdD9", "display_url": "t.co/MmawIiZdD9"}]}}, {"author_id": "157471397", "edit_history_tweet_ids": ["1206301303380594688"], "id": "1206301303380594688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:53:37.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "710503452443615232", "edit_history_tweet_ids": ["1206301298406150145"], "id": "1206301298406150145", "created_at": "2019-12-15T19:53:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 140, "tag": "ungiornoinpretura"}]}, "text": "Pi\u00f9 di uno si \u00e8 suicidato quel giorno in quel locale, ma qualcuno ha avuto tempo di scappare. Da suicida. Ho capito bene?\n#ungiornoinpretura", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "80182939", "edit_history_tweet_ids": ["1206301014724399112"], "id": "1206301014724399112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206118091517841408"}], "created_at": "2019-12-15T19:52:28.000Z", "text": "RT @YoSoyPoIIito: @ramgar2008 @liatrueba Como si el suicida tuviera un letrero que dijera \u201cAY\u00daDENME, ME VOY A SUICIDAR\u201d. A veces, ni siquie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "YoSoyPoIIito", "id": "975772802023329792"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "ramgar2008", "id": "737951652"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "liatrueba", "id": "860097246"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "261624996", "edit_history_tweet_ids": ["1206300931794583554"], "id": "1206300931794583554", "created_at": "2019-12-15T19:52:08.000Z", "text": "No existe mejor canci\u00f3n en el mundo que la ost de mass effect de la misi\u00f3n suicida y nada de lo que dig\u00e1is me va a hacer cambiar de opini\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.7771, "type": "Other", "normalized_text": "mass effect"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 48, "quote_count": 0}}, {"author_id": "617278383", "edit_history_tweet_ids": ["1206300866845847554"], "id": "1206300866845847554", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206295854983909376"}], "created_at": "2019-12-15T19:51:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/QH9CaYvujx", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/QH9CaYvujx", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrolischewski/status/1206295854983909376", "display_url": "twitter.com/pedrolischewsk\u2026"}]}}, {"author_id": "313457772", "edit_history_tweet_ids": ["1206300691003772934"], "id": "1206300691003772934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:51:11.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "24441889", "edit_history_tweet_ids": ["1206300672272031749"], "id": "1206300672272031749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:51:06.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4003069246", "edit_history_tweet_ids": ["1206300665133359104"], "id": "1206300665133359104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206264915230674944"}], "created_at": "2019-12-15T19:51:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/Wv02Y77Wh4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Wv02Y77Wh4", "expanded_url": "https://twitter.com/Yasminzinea66/status/1206264915230674944", "display_url": "twitter.com/Yasminzinea66/\u2026"}]}}, {"author_id": "4070417783", "edit_history_tweet_ids": ["1206300575358435328"], "id": "1206300575358435328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206299031087042561"}], "created_at": "2019-12-15T19:50:43.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/cw6Vn9sfIP", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/cw6Vn9sfIP", "expanded_url": "https://twitter.com/Eduard_carvalh0/status/1206299031087042561", "display_url": "twitter.com/Eduard_carvalh\u2026"}]}}, {"author_id": "381659242", "edit_history_tweet_ids": ["1206300526792626176"], "id": "1206300526792626176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206297740193349633"}], "created_at": "2019-12-15T19:50:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 109, "tag": "VAQUER\u00cdACAAGUAZ\u00da"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9466, "type": "Place", "normalized_text": "Vaqueria"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.4016, "type": "Other", "normalized_text": "VAQUER\u00cdACAAGUAZ\u00da"}]}, "text": "RT @fronterasecanew: Una mujer mata supuestamente a sus dos hijas y se suicida en Vaqueria\n\n#VAQUER\u00cdACAAGUAZ\u00da: Una mujer mat\u00f3 a sus dos hij\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1043108550678118401", "edit_history_tweet_ids": ["1206300488351846405"], "id": "1206300488351846405", "created_at": "2019-12-15T19:50:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1106999358170509312", "edit_history_tweet_ids": ["1206300481875824640"], "id": "1206300481875824640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:50:21.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55917924", "edit_history_tweet_ids": ["1206300305769553921"], "id": "1206300305769553921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:49:39.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "812690399949160448", "edit_history_tweet_ids": ["1206300228208529408"], "id": "1206300228208529408", "created_at": "2019-12-15T19:49:21.000Z", "text": "poeta y suicida al mismo tiempo :) (?) https://t.co/TzS4lqNche", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/TzS4lqNche", "expanded_url": "https://twitter.com/Imfine8cho/status/1206300228208529408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TzS4lqNche", "media_key": "3_1206300224341336064"}]}}, {"author_id": "920416879096852481", "edit_history_tweet_ids": ["1206300166040555522"], "id": "1206300166040555522", "created_at": "2019-12-15T19:49:06.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/f1akke6Nb2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/f1akke6Nb2", "expanded_url": "https://twitter.com/isaqmkt/status/1206299838989635585", "display_url": "twitter.com/isaqmkt/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1130100391729860609", "edit_history_tweet_ids": ["1206300156389408771"], "id": "1206300156389408771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:49:03.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "610351766", "edit_history_tweet_ids": ["1206300068317413378"], "id": "1206300068317413378", "created_at": "2019-12-15T19:48:42.000Z", "text": "El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos suicidas, espero que encuentres el pensamiento que te d\u00e9 el impulso para generar cambios positivos en tu vida. \n\nQueda abierto mi DM por si alguien quiere hablar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "893942763426807808", "in_reply_to_user_id": "310968243", "edit_history_tweet_ids": ["1206299767191560193"], "id": "1206299767191560193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206290564729073664"}], "created_at": "2019-12-15T19:47:31.000Z", "text": "@susomalvi Tambi\u00e9n, claro. Si se suicida uno de los condenados igual. Por lo menos, para m\u00ed.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "susomalvi", "id": "310968243"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1089972288601104384", "edit_history_tweet_ids": ["1206299669011275776"], "id": "1206299669011275776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:47:07.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2329359319", "edit_history_tweet_ids": ["1206299662417825795"], "id": "1206299662417825795", "created_at": "2019-12-15T19:47:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 129, "tag": "ungiornoinpretura"}]}, "text": "Quindi c'\u00e9 un suicida che non si \u00e9 \"assaggiato\" prima di pugnalarsi e poi si \u00e9 pure estratto il pugnale... \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 #ungiornoinpretura", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "800673266973097985", "edit_history_tweet_ids": ["1206299640250937344"], "id": "1206299640250937344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:47:00.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1602971342", "edit_history_tweet_ids": ["1206299626615250944"], "id": "1206299626615250944", "created_at": "2019-12-15T19:46:57.000Z", "text": "anoche jugando cn un cuchillo m apu\u00f1ale un dedo ajsjsjsjsjsjs soy una borracha suicida \ud83d\ude2a\u270c", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "192301774", "edit_history_tweet_ids": ["1206299614225326085"], "id": "1206299614225326085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:46:54.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104335587", "in_reply_to_user_id": "224870234", "edit_history_tweet_ids": ["1206299590174986240"], "id": "1206299590174986240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205996254242713601"}], "created_at": "2019-12-15T19:46:48.000Z", "text": "@Jxazv @edydealvas @Viri_Rios No los estudiantes.\nLa gente se suicida. El ITAM no tiene que tomar la responsabilidad. \nEn todo caso es el gobierno, las familias y cada joven. \nCulpar a una instituci\u00f3n escolar es pura grilla.", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.534, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Jxazv", "id": "224870234"}, {"start": 7, "end": 18, "username": "edydealvas", "id": "239079072"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "Viri_Rios", "id": "102220896"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14525425", "edit_history_tweet_ids": ["1206299564048863234"], "id": "1206299564048863234", "created_at": "2019-12-15T19:46:42.000Z", "text": "https://t.co/Tvf55vx55s https://t.co/Tvf55vx55s", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Tvf55vx55s", "expanded_url": "https://www.capitanbado.com/paraguay/policiales/ultimo-momento-una-mujer-mata-supuestamente-a-sus-dos-hijas-y-se-suicida-en-vaqueria/149091", "display_url": "capitanbado.com/paraguay/polic\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Tvf55vx55s", "expanded_url": "https://www.capitanbado.com/paraguay/policiales/ultimo-momento-una-mujer-mata-supuestamente-a-sus-dos-hijas-y-se-suicida-en-vaqueria/149091", "display_url": "capitanbado.com/paraguay/polic\u2026"}]}}, {"author_id": "1071392887999471616", "edit_history_tweet_ids": ["1206299512156958725"], "id": "1206299512156958725", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206295854983909376"}], "created_at": "2019-12-15T19:46:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: (???) escola e pra estuda \nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/qLqHelwDRU", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/qLqHelwDRU", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrolischewski/status/1206295854983909376", "display_url": "twitter.com/pedrolischewsk\u2026"}]}}, {"author_id": "430881766", "edit_history_tweet_ids": ["1206299457207328769"], "id": "1206299457207328769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:46:17.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031380504350736385", "edit_history_tweet_ids": ["1206299380590010371"], "id": "1206299380590010371", "created_at": "2019-12-15T19:45:58.000Z", "text": "Wait wait wait \u00f3sea tanjiro se caso con Kanao e hicieron su vida pero Zenitsu amaba a Tanjiro y casi se suicida pq Tanjiro no pod\u00eda estar con el???\n\n1) Nezuko???\n2) wey yo quer\u00eda Inosuke x Aoi, no yaoi \n\n\u00d3sea nada malo solo no lo que me esperaba", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.3435, "type": "Other", "normalized_text": "tanjiro"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5415, "type": "Person", "normalized_text": "Kanao"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Zenitsu"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6007, "type": "Person", "normalized_text": "Tanjiro"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.4675, "type": "Person", "normalized_text": "Tanjiro"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Nezuko"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.7769, "type": "Person", "normalized_text": "Inosuke"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.3782, "type": "Person", "normalized_text": "Aoi"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14525425", "edit_history_tweet_ids": ["1206299327804661761"], "id": "1206299327804661761", "created_at": "2019-12-15T19:45:46.000Z", "text": "ULTIMO MOMENTO.Una mujer mata supuestamente a sus dos hijas y se suicida en\u00a0Vaqueria https://t.co/Tvf55vx55s https://t.co/MmtAtLa49d", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Tvf55vx55s", "expanded_url": "https://www.capitanbado.com/paraguay/policiales/ultimo-momento-una-mujer-mata-supuestamente-a-sus-dos-hijas-y-se-suicida-en-vaqueria/149091", "display_url": "capitanbado.com/paraguay/polic\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/MmtAtLa49d", "expanded_url": "https://twitter.com/capitanbado/status/1206299327804661761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MmtAtLa49d", "media_key": "3_1206299325988519938"}]}}, {"author_id": "1075496253390237696", "edit_history_tweet_ids": ["1206299276474761216"], "id": "1206299276474761216", "created_at": "2019-12-15T19:45:34.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/Akc0wAA0qv", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Akc0wAA0qv", "expanded_url": "https://twitter.com/severobebel/status/1206262882662522881", "display_url": "twitter.com/severobebel/st\u2026"}]}}, {"author_id": "3373166548", "edit_history_tweet_ids": ["1206299173982744579"], "id": "1206299173982744579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206250805692686336"}], "created_at": "2019-12-15T19:45:09.000Z", "text": "RT @5REDVELVETBR: Ela teoriza que Irene matou Seulgi e ir\u00e1 tentar matar as outras meninas, j\u00e1 que elas n\u00e3o fazem ideia do que aconteceu! Em\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "5REDVELVETBR", "id": "991487857826193413"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "799383942", "edit_history_tweet_ids": ["1206299149374775298"], "id": "1206299149374775298", "created_at": "2019-12-15T19:45:03.000Z", "text": "El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos suicidas, espero que encuentres el pensamiento que te d\u00e9 el impulso para generar cambios positivos en tu vida. \n\nQueda abierto mi DM por si alguien quiere hablar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110923834415370241", "edit_history_tweet_ids": ["1206299130064187394"], "id": "1206299130064187394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:44:59.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "423096938", "edit_history_tweet_ids": ["1206299085545721856"], "id": "1206299085545721856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T19:44:48.000Z", "text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1094260847642320897", "edit_history_tweet_ids": ["1206299033821753344"], "id": "1206299033821753344", "created_at": "2019-12-15T19:44:36.000Z", "text": "Deixa eu ver se eu entendi. O cara matou aquela professora de m\u00fasica que gostava de dar uns pega nos alunos ? ;-;", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1204901717814513664", "edit_history_tweet_ids": ["1206299031087042561"], "id": "1206299031087042561", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206268024770236417"}], "created_at": "2019-12-15T19:44:35.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/c3aDzFtj9w", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/c3aDzFtj9w", "expanded_url": "https://twitter.com/_andradenatty/status/1206268024770236417", "display_url": "twitter.com/_andradenatty/\u2026"}]}}, {"author_id": "1197177963155988480", "edit_history_tweet_ids": ["1206298916599291907"], "id": "1206298916599291907", "created_at": "2019-12-15T19:44:08.000Z", "text": "Mano do c\u00e9u, meu dia acabou, acabei de ficar sabendo que o Mineiro(um Mc de batalha) se suicidou e ainda fez uma live", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8422, "type": "Organization", "normalized_text": "Mineiro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "322638086", "edit_history_tweet_ids": ["1206298799716622336"], "id": "1206298799716622336", "created_at": "2019-12-15T19:43:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (atestado medico de 180 dias)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/3ILKHwaCkf", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5f7d9afb4ff74391"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/3ILKHwaCkf", "expanded_url": "https://t.co/3ILKHwaCkf", "display_url": "t.co/3ILKHwaCkf"}]}}, {"author_id": "1003890423285403648", "edit_history_tweet_ids": ["1206298785741246467"], "id": "1206298785741246467", "created_at": "2019-12-15T19:43:37.000Z", "text": "acabei de ver o spoiler e a mulher se matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "907008182", "edit_history_tweet_ids": ["1206298759669436417"], "id": "1206298759669436417", "created_at": "2019-12-15T19:43:30.000Z", "text": "algu\u00e9m me explica como a nebulosa fica viva sendo q ela no presente matou ela mesma do passado? (sim, s\u00f3 assisti o filme agora)", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "258863340", "edit_history_tweet_ids": ["1206298756905177088"], "id": "1206298756905177088", "created_at": "2019-12-15T19:43:30.000Z", "text": "No importa cuanto quieras ayudarle, a un suicida no puedes rescatarlo a menos que el mismo desee ser salvo. https://t.co/EeFv0wmDh0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/EeFv0wmDh0", "expanded_url": "https://latinmoney.net/la-asombrosa-sencillez-de-keanu-reeves/", "display_url": "latinmoney.net/la-asombrosa-s\u2026"}]}}, {"author_id": "844699867226279936", "edit_history_tweet_ids": ["1206298730586103809"], "id": "1206298730586103809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}], "created_at": "2019-12-15T19:43:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29033456", "edit_history_tweet_ids": ["1206298683807010823"], "id": "1206298683807010823", "created_at": "2019-12-15T19:43:12.000Z", "text": "Um cantor chamado Mineiro RP's (t\u00e3o chamando de Mineirinho tb) se matou numa live no Instagram. A pessoa chegar ao ponto de cometer suic\u00eddio j\u00e1 \u00e9 tr\u00e1gico e transmitir ent\u00e3o... \u00e9 de fazer pena", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.3993, "type": "Organization", "normalized_text": "RP"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.8399, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "998727588184027139", "edit_history_tweet_ids": ["1206298547320246272"], "id": "1206298547320246272", "created_at": "2019-12-15T19:42:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/11A0A6vPl9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/11A0A6vPl9", "expanded_url": "https://twitter.com/ahmarianaraujo/status/1206282068013047811", "display_url": "twitter.com/ahmarianaraujo\u2026"}]}}, {"author_id": "706621929994772480", "edit_history_tweet_ids": ["1206298545059500032"], "id": "1206298545059500032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "created_at": "2019-12-15T19:42:39.000Z", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078488769135894535", "in_reply_to_user_id": "1057604260089737218", "edit_history_tweet_ids": ["1206298393678618624"], "id": "1206298393678618624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206278880467832833"}], "created_at": "2019-12-15T19:42:03.000Z", "text": "@SoaresLucas17 SE QUASE ME MATOU SEU FDM", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SoaresLucas17", "id": "1057604260089737218"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1901262212", "edit_history_tweet_ids": ["1206298356609437699"], "id": "1206298356609437699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "created_at": "2019-12-15T19:41:54.000Z", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76655811", "edit_history_tweet_ids": ["1206298355544010753"], "id": "1206298355544010753", "created_at": "2019-12-15T19:41:54.000Z", "text": "Fran\u00e7ois Vatel, inventor do chantili, se matou porque faltava peixe no banquete https://t.co/OdAVo0RG6n", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Fran\u00e7ois Vatel"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/OdAVo0RG6n", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/historia-francois-vatel-inventor-do-chantili-se-matou-porque-faltava-peixe-no-banquete.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "204895238", "edit_history_tweet_ids": ["1206298354893721600"], "id": "1206298354893721600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:41:54.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1168706072724627458", "edit_history_tweet_ids": ["1206298337156182020"], "id": "1206298337156182020", "created_at": "2019-12-15T19:41:50.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nExame: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3340214711", "edit_history_tweet_ids": ["1206298152917176322"], "id": "1206298152917176322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:41:06.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885602222217846785", "edit_history_tweet_ids": ["1206298111766880256"], "id": "1206298111766880256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206296834152501250"}], "created_at": "2019-12-15T19:40:56.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/EIGO4xVV2r", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EIGO4xVV2r", "expanded_url": "https://twitter.com/gio_carolll/status/1206296834152501250", "display_url": "twitter.com/gio_carolll/st\u2026"}]}}, {"author_id": "825229177188151297", "edit_history_tweet_ids": ["1206298090623422465"], "id": "1206298090623422465", "created_at": "2019-12-15T19:40:51.000Z", "text": "\ud83d\udc4d\n\nbrigou: de tapa na cara mas \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2770125366", "edit_history_tweet_ids": ["1206298035145334785"], "id": "1206298035145334785", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206234968722214912"}], "created_at": "2019-12-15T19:40:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/Tpu58yBxbY", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Tpu58yBxbY", "expanded_url": "https://twitter.com/hahaferhaha/status/1206234968722214912", "display_url": "twitter.com/hahaferhaha/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1167531458346590214", "edit_history_tweet_ids": ["1206298028111478785"], "id": "1206298028111478785", "created_at": "2019-12-15T19:40:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "875326945365512193", "edit_history_tweet_ids": ["1206298003444785152"], "id": "1206298003444785152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:40:30.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84549554", "edit_history_tweet_ids": ["1206297969336737792"], "id": "1206297969336737792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:40:22.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "548788927", "edit_history_tweet_ids": ["1206297878878130176"], "id": "1206297878878130176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "created_at": "2019-12-15T19:40:00.000Z", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "900854741567254529", "edit_history_tweet_ids": ["1206297877489864706"], "id": "1206297877489864706", "created_at": "2019-12-15T19:40:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/HCQDC8j3NJ", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "517ccd7b1f788f01"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/HCQDC8j3NJ", "expanded_url": "https://t.co/HCQDC8j3NJ", "display_url": "t.co/HCQDC8j3NJ"}]}}, {"author_id": "992480452521943040", "edit_history_tweet_ids": ["1206297843339841544"], "id": "1206297843339841544", "created_at": "2019-12-15T19:39:52.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/8MTcbnA23A", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/8MTcbnA23A", "expanded_url": "https://twitter.com/Let32_/status/1206294558788730889", "display_url": "twitter.com/Let32_/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "68702541", "edit_history_tweet_ids": ["1206297814000701443"], "id": "1206297814000701443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:39:45.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "227998065", "in_reply_to_user_id": "70385068", "edit_history_tweet_ids": ["1206297796137144320"], "id": "1206297796137144320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206296514387234821"}], "created_at": "2019-12-15T19:39:41.000Z", "text": "@manuelvalls @FerCLopez el planeta no hay que salvarle, va a seguir girando alrededor del sol, aunque se extinga la Humanidad entera. Lo que hay que salvar, en todo caso, es al HOMBRE, lo cual es imposible si contin\u00faa con su obstinacion suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "manuelvalls", "id": "70385068"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "FerCLopez", "id": "202138458"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "234647408", "in_reply_to_user_id": "73053519", "edit_history_tweet_ids": ["1206297774603542528"], "id": "1206297774603542528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206290813237501952"}], "created_at": "2019-12-15T19:39:36.000Z", "text": "@claudistance Pacto suicida o q?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "839071039288197120", "edit_history_tweet_ids": ["1206297740193349633"], "id": "1206297740193349633", "created_at": "2019-12-15T19:39:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 88, "tag": "VAQUER\u00cdACAAGUAZ\u00da"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Vaqueria"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.4201, "type": "Other", "normalized_text": "VAQUER\u00cdACAAGUAZ\u00da"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Sj7mdAwGRD", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6Guj5Wj_tS/?igshid=oo0xhjh792ms", "display_url": "instagram.com/p/B6Guj5Wj_tS/\u2026"}]}, "text": "Una mujer mata supuestamente a sus dos hijas y se suicida en Vaqueria\n\n#VAQUER\u00cdACAAGUAZ\u00da: Una mujer mat\u00f3 a sus dos hijos menores y posteriormente se suicid\u00f3. El terrible hecho ocurri\u00f3 este domingo a las 14:30 horas\u2026 https://t.co/Sj7mdAwGRD", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1150055420100272128", "edit_history_tweet_ids": ["1206297584458981377"], "id": "1206297584458981377", "created_at": "2019-12-15T19:38:50.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "980906091662987269", "edit_history_tweet_ids": ["1206297558357811200"], "id": "1206297558357811200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:38:44.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "284712029", "edit_history_tweet_ids": ["1206297517589176320"], "id": "1206297517589176320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T19:38:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3304138426", "edit_history_tweet_ids": ["1206297478632484865"], "id": "1206297478632484865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "created_at": "2019-12-15T19:38:25.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "621493073", "edit_history_tweet_ids": ["1206297458856382464"], "id": "1206297458856382464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T19:38:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45437443", "edit_history_tweet_ids": ["1206297379173027840"], "id": "1206297379173027840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206257914534670338"}], "created_at": "2019-12-15T19:38:01.000Z", "text": "RT @LaMalaC: Se suicida un famoso: gooey no, la salud mental. Si est\u00e1n tristes escribanme, busquen ayuda. Plis plis no se maten \n\nSe suicid\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LaMalaC", "id": "209894558"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "993652605523054593", "edit_history_tweet_ids": ["1206297330565177344"], "id": "1206297330565177344", "created_at": "2019-12-15T19:37:50.000Z", "text": "O mineiro infelizmente se suicidou, nunca vai ser esquecido irm\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "821498474000695296", "edit_history_tweet_ids": ["1206297324189868032"], "id": "1206297324189868032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:37:48.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179322687547674625", "in_reply_to_user_id": "978357152678137856", "edit_history_tweet_ids": ["1206297291931488257"], "id": "1206297291931488257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206297068010135561"}], "created_at": "2019-12-15T19:37:40.000Z", "text": "@Iudavinci fogo coitada a menina suicidou se", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Iudavinci", "id": "1146513874985897989"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "343111222", "edit_history_tweet_ids": ["1206297144375873542"], "id": "1206297144375873542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:37:05.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2385828241", "edit_history_tweet_ids": ["1206297062951796736"], "id": "1206297062951796736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:36:46.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "341615349", "edit_history_tweet_ids": ["1206297020056637440"], "id": "1206297020056637440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:36:36.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "279173829", "edit_history_tweet_ids": ["1206296974112305152"], "id": "1206296974112305152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:36:25.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854397405114007552", "edit_history_tweet_ids": ["1206296931435237378"], "id": "1206296931435237378", "created_at": "2019-12-15T19:36:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/PkTGzb3Q5p", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/PkTGzb3Q5p", "expanded_url": "https://t.co/PkTGzb3Q5p", "display_url": "t.co/PkTGzb3Q5p"}]}}, {"author_id": "1156968345725521928", "edit_history_tweet_ids": ["1206296858815029250"], "id": "1206296858815029250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206250805692686336"}], "created_at": "2019-12-15T19:35:57.000Z", "text": "RT @5REDVELVETBR: Ela teoriza que Irene matou Seulgi e ir\u00e1 tentar matar as outras meninas, j\u00e1 que elas n\u00e3o fazem ideia do que aconteceu! Em\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "5REDVELVETBR", "id": "991487857826193413"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083965573388795906", "edit_history_tweet_ids": ["1206296834152501250"], "id": "1206296834152501250", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206245261363822594"}], "created_at": "2019-12-15T19:35:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/gflRnWNfq0", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/gflRnWNfq0", "expanded_url": "https://twitter.com/CrisjeniferMe2/status/1206245261363822594", "display_url": "twitter.com/CrisjeniferMe2\u2026"}]}}, {"author_id": "610002672", "edit_history_tweet_ids": ["1206296788816318465"], "id": "1206296788816318465", "created_at": "2019-12-15T19:35:41.000Z", "text": "NADIE SE SIENTA:  Lleg\u00f3 la hora de la verdad. 11 contra 11, un \u00e1rbitro, asistentes y el VAR. Un equipo atacando y el otro esperando un error. Esquema suicida? Si hay una falla grone, se acab\u00f3 el partido. Sino,... https://t.co/0WTOmhB7MV", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9286, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/0WTOmhB7MV", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001867561343/posts/3340976722641214/", "display_url": "facebook.com/10000186756134\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1176379214012014592", "in_reply_to_user_id": "13320562", "edit_history_tweet_ids": ["1206296768620593152"], "id": "1206296768620593152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205886057889386503"}], "created_at": "2019-12-15T19:35:36.000Z", "text": "@warkentin @DeniseDresserG Recuerdo cuando se suicid\u00f3 Kurt Cobain alguien pidi\u00f3 que le llamaran estupido por haber terminado con su vida, ahora un estudiante se suicida y piden bajar la demanda academica de su universidad, quien es m\u00e1s estupido?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "warkentin", "id": "13320562"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "240975343", "edit_history_tweet_ids": ["1206296759380709378"], "id": "1206296759380709378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:35:34.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2615237805", "edit_history_tweet_ids": ["1206296704754028545"], "id": "1206296704754028545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:35:20.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "175127734", "edit_history_tweet_ids": ["1206296687771295748"], "id": "1206296687771295748", "created_at": "2019-12-15T19:35:16.000Z", "text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/oTJV5yUKwL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/oTJV5yUKwL", "expanded_url": "http://www.elpulmondelademocracia.com/internacionales1.aspx?codigo=74280", "display_url": "elpulmondelademocracia.com/internacionale\u2026"}]}}, {"author_id": "2943163509", "edit_history_tweet_ids": ["1206296637791977472"], "id": "1206296637791977472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "created_at": "2019-12-15T19:35:05.000Z", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908513507204829184", "edit_history_tweet_ids": ["1206296546595266562"], "id": "1206296546595266562", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206293200765440002"}], "created_at": "2019-12-15T19:34:43.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/u76XeY07mg", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/u76XeY07mg", "expanded_url": "https://twitter.com/Jhonatan_9090/status/1206293200765440002", "display_url": "twitter.com/Jhonatan_9090/\u2026"}]}}, {"author_id": "580587081", "edit_history_tweet_ids": ["1206296497010032640"], "id": "1206296497010032640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206257914534670338"}], "created_at": "2019-12-15T19:34:31.000Z", "text": "RT @LaMalaC: Se suicida un famoso: gooey no, la salud mental. Si est\u00e1n tristes escribanme, busquen ayuda. Plis plis no se maten \n\nSe suicid\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LaMalaC", "id": "209894558"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1012817941413363712", "in_reply_to_user_id": "1062886424016502784", "edit_history_tweet_ids": ["1206296412830474252"], "id": "1206296412830474252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206015427161268224"}], "created_at": "2019-12-15T19:34:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "1DWins10s"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8822, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sweethazzly", "id": "1062886424016502784"}]}, "text": "@sweethazzly Esquadr\u00e3o suicida #1DWins10s", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1112148330967166976", "in_reply_to_user_id": "737429103675113472", "edit_history_tweet_ids": ["1206296102183546881"], "id": "1206296102183546881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1134783981029924864"}], "created_at": "2019-12-15T19:32:57.000Z", "text": "@Murphy0l1 \u00d3tima explica\u00e7\u00e3o. Infelizmente muitas pessoas at\u00e9 hoje que n\u00e3o se informaram sobre a morte dele falam que ele se suicidou.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "259527603", "edit_history_tweet_ids": ["1206296051063369732"], "id": "1206296051063369732", "created_at": "2019-12-15T19:32:45.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/7GagNsNXmc", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/7GagNsNXmc", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2988274175", "edit_history_tweet_ids": ["1206295997376323585"], "id": "1206295997376323585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206118091517841408"}], "created_at": "2019-12-15T19:32:32.000Z", "text": "RT @YoSoyPoIIito: @ramgar2008 @liatrueba Como si el suicida tuviera un letrero que dijera \u201cAY\u00daDENME, ME VOY A SUICIDAR\u201d. A veces, ni siquie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "YoSoyPoIIito", "id": "975772802023329792"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "ramgar2008", "id": "737951652"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "liatrueba", "id": "860097246"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "404965067", "edit_history_tweet_ids": ["1206295957152899072"], "id": "1206295957152899072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:32:22.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "849082508151050240", "edit_history_tweet_ids": ["1206295944213549057"], "id": "1206295944213549057", "created_at": "2019-12-15T19:32:19.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4842046025", "edit_history_tweet_ids": ["1206295899770695683"], "id": "1206295899770695683", "created_at": "2019-12-15T19:32:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o :\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c(nunca peguei ngm na escola) https://t.co/K5RxVSG9M1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/K5RxVSG9M1", "expanded_url": "https://twitter.com/DudaLemes20/status/1206208792716873728", "display_url": "twitter.com/DudaLemes20/st\u2026"}]}}, {"author_id": "20082509", "edit_history_tweet_ids": ["1206295877461127169"], "id": "1206295877461127169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:32:03.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077443336322060288", "edit_history_tweet_ids": ["1206295854983909376"], "id": "1206295854983909376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206292762334842880"}], "created_at": "2019-12-15T19:31:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c(nnc cai na porrada)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/15bufTLx0n", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/15bufTLx0n", "expanded_url": "https://twitter.com/ive_fernandes/status/1206292762334842880", "display_url": "twitter.com/ive_fernandes/\u2026"}]}}, {"author_id": "2973837393", "edit_history_tweet_ids": ["1206295832317833218"], "id": "1206295832317833218", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206278714838921216"}], "created_at": "2019-12-15T19:31:52.000Z", "text": "1. a parte q vc me mostrou meudeus \n2. se voldemort nao me matou esse menino vai KKKKKKKKKKKKKKKKK \n3. A MERDA QUE T\u00c1 DANDO EU N TO CONSEGUINDO LIDAR https://t.co/nytpY2as0Q", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.5295, "type": "Other", "normalized_text": "voldemort"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/nytpY2as0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/GetawayTT/status/1206278714838921216", "display_url": "twitter.com/GetawayTT/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "257161903", "in_reply_to_user_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1206295780975362050"], "id": "1206295780975362050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205902681463828488"}], "created_at": "2019-12-15T19:31:40.000Z", "text": "@RenattoBautista @Mauriciomulder Mulder? El que tuvo 20 a\u00f1os de congresista y no hizo leyes? Solo sirvi\u00f3 de perro faldero del suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "180525261", "edit_history_tweet_ids": ["1206295744434581504"], "id": "1206295744434581504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "created_at": "2019-12-15T19:31:32.000Z", "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103720983708475392", "edit_history_tweet_ids": ["1206295480621260800"], "id": "1206295480621260800", "created_at": "2019-12-15T19:30:29.000Z", "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/mFbE4LA1tz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/mFbE4LA1tz", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}}, {"author_id": "907630893501702144", "edit_history_tweet_ids": ["1206295456172654592"], "id": "1206295456172654592", "created_at": "2019-12-15T19:30:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: :\u2705\npegou algm no banheiro:KKKKK https://t.co/kg1KuOcAa6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/kg1KuOcAa6", "expanded_url": "https://t.co/kg1KuOcAa6", "display_url": "t.co/kg1KuOcAa6"}]}}, {"author_id": "739431231251722240", "edit_history_tweet_ids": ["1206295429777960974"], "id": "1206295429777960974", "created_at": "2019-12-15T19:30:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/00UB6JuKeN", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/00UB6JuKeN", "expanded_url": "https://twitter.com/_Pamelaa___/status/1206212732103606272", "display_url": "twitter.com/_Pamelaa___/st\u2026"}]}}, {"author_id": "927156282", "edit_history_tweet_ids": ["1206295359812595712"], "id": "1206295359812595712", "created_at": "2019-12-15T19:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NACIONAL"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ZyQEw0c600", "expanded_url": "http://bit.ly/34rjT8m", "display_url": "bit.ly/34rjT8m"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/dfvwOidl2b", "expanded_url": "https://twitter.com/cadena_noticias/status/1206295359812595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dfvwOidl2b", "media_key": "3_1206287835222831105"}]}, "text": "#NACIONAL | Joven se suicida tras rega\u00f1o de su padre por chocar la camioneta.\n\nhttps://t.co/ZyQEw0c600 https://t.co/dfvwOidl2b", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "881995209239908352", "edit_history_tweet_ids": ["1206295354523697152"], "id": "1206295354523697152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:29:59.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1124353408503357440", "edit_history_tweet_ids": ["1206295336928628737"], "id": "1206295336928628737", "created_at": "2019-12-15T19:29:54.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}}, {"author_id": "953652998", "edit_history_tweet_ids": ["1206295239964663808"], "id": "1206295239964663808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:29:31.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3385577176", "edit_history_tweet_ids": ["1206295215922921472"], "id": "1206295215922921472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:29:26.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1182748087820967936", "edit_history_tweet_ids": ["1206295173120090114"], "id": "1206295173120090114", "created_at": "2019-12-15T19:29:15.000Z", "text": "Cheguei a conclus\u00e3o de que ser famoso ta se tornando um lance suicida pq quem alcan\u00e7a o topo morre", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45039474", "edit_history_tweet_ids": ["1206295167751340032"], "id": "1206295167751340032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:29:14.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1112170505124175872", "edit_history_tweet_ids": ["1206295144108056580"], "id": "1206295144108056580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206205551522258945"}], "created_at": "2019-12-15T19:29:08.000Z", "text": "RT @anarcoze1: Aparentemente, se eu disser:\n\nCarlos \u00e9 um criminoso pq espancou sua mulher.\nE depois eu disser:\nRobinho \u00e9 um criminoso pq ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Robinho"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158626070", "in_reply_to_user_id": "158626070", "edit_history_tweet_ids": ["1206295110260002817"], "id": "1206295110260002817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206293625694556161"}], "created_at": "2019-12-15T19:29:00.000Z", "text": "@BryGuev @armando_rc Crees que es facil ir al psic\u00f3logo y no te juzguen como loc@?, quien se suicida es porque tiene una gran depresi\u00f3n, tiene un problema y no le ve soluci\u00f3n,  o tiene una enfermedad psiqui\u00e1trica, los padres son los que deben estar atentos a sus hijos y darles apoyo, no la escuela", "lang": "es", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BryGuev", "id": "273612618"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "armando_rc", "id": "91870171"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1112148330967166976", "in_reply_to_user_id": "734034091193044993", "edit_history_tweet_ids": ["1206294877362896896"], "id": "1206294877362896896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205965191864868864"}], "created_at": "2019-12-15T19:28:05.000Z", "text": "@ppaulacardoso Gata, ele n\u00e3o se matou, foi uma overdose acidental que causou uma parada card\u00edaca nele", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "Gata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ppaulacardoso", "id": "734034091193044993"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89571056", "edit_history_tweet_ids": ["1206294778041815043"], "id": "1206294778041815043", "created_at": "2019-12-15T19:27:41.000Z", "text": "Namoral gente que defende traficante que matou 4, QUATRO PESSOAS QUE TRABALHAVAM! VAI SE FUDER, \"V\u00cdTIMA DA SOCIEDADE\"\ud83e\udd2a, v\u00edtima nada arrombado, ele escolheu ir por esse caminho. O Karma vai cobrar e espero que cobre o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1730664638", "edit_history_tweet_ids": ["1206294700765929472"], "id": "1206294700765929472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205967100600152065"}], "created_at": "2019-12-15T19:27:23.000Z", "text": "RT @rocio_soldado: @Omarquesadamart Otra \"llorona\" del suicida AG alias \"El loncheras\". https://t.co/55nRPpYdGB", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "El loncheras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/55nRPpYdGB", "expanded_url": "https://twitter.com/rocio_soldado/status/1205967100600152065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/55nRPpYdGB", "media_key": "3_1205967090554830848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1255719374", "edit_history_tweet_ids": ["1206294700010954753"], "id": "1206294700010954753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205273447494017024"}], "created_at": "2019-12-15T19:27:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 73, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MSorovoe", "id": "966373078463864832"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "text": "RT @MSorovoe: @juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para par\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "918842091425460224", "edit_history_tweet_ids": ["1206294476106485761"], "id": "1206294476106485761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:26:29.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "984138318", "edit_history_tweet_ids": ["1206294387820417024"], "id": "1206294387820417024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206233703308857344"}], "created_at": "2019-12-15T19:26:08.000Z", "text": "Soy el primero en defender la importancia de la salud mental, sobre todo temas de tendencia suicida que los he vivido de primera mano, pero no puedes culpar a una instituci\u00f3n por ser exigente sobre todo porque sus conflictos emocionales seguramente no ven\u00edan por ese lado https://t.co/z4cKWwlkDo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/z4cKWwlkDo", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1206233703308857344", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}]}}, {"author_id": "1008135078499713026", "edit_history_tweet_ids": ["1206294257918791684"], "id": "1206294257918791684", "created_at": "2019-12-15T19:25:37.000Z", "text": "caralho mano o mineiro se matou caralho", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078272446468419585", "edit_history_tweet_ids": ["1206294167959359488"], "id": "1206294167959359488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:25:16.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "924110059742941184", "edit_history_tweet_ids": ["1206294031854112769"], "id": "1206294031854112769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206182250213232641"}], "created_at": "2019-12-15T19:24:43.000Z", "text": "RT @whattbabe: Sinto-me suicida pq j\u00e1 tinha visto isto antes de instalar https://t.co/sWc0qk9ajl", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/sWc0qk9ajl", "expanded_url": "https://twitter.com/EHueller/status/1204941662281175040", "display_url": "twitter.com/EHueller/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "236025286", "edit_history_tweet_ids": ["1206294026284081153"], "id": "1206294026284081153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "created_at": "2019-12-15T19:24:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}]}, "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950377743149096961", "edit_history_tweet_ids": ["1206294002229743616"], "id": "1206294002229743616", "created_at": "2019-12-15T19:24:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \ud83d\udeab\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/GQVBEBSm4P", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/GQVBEBSm4P", "expanded_url": "https://twitter.com/llaurasalvador/status/1206222091642687490", "display_url": "twitter.com/llaurasalvador\u2026"}]}}, {"author_id": "287829137", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "edit_history_tweet_ids": ["1206293922626097155"], "id": "1206293922626097155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205247397527478275"}], "created_at": "2019-12-15T19:24:17.000Z", "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro A situa\u00e7\u00e3o se acalmar \u00e9 dar condi\u00e7\u00f5es da FUNAI fazer o trabalho dela e investigar essas mortes e prender quem matou Marielle.", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1093774268071116800", "edit_history_tweet_ids": ["1206293795672928262"], "id": "1206293795672928262", "created_at": "2019-12-15T19:23:47.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: s\u00f3 semestral\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/oNyTxawpJI", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/oNyTxawpJI", "expanded_url": "https://twitter.com/Jeni38528008/status/1206289841106956294", "display_url": "twitter.com/Jeni38528008/s\u2026"}]}}, {"author_id": "745782861379297280", "edit_history_tweet_ids": ["1206293726999519232"], "id": "1206293726999519232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:23:31.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002950666086739969", "edit_history_tweet_ids": ["1206293693323452417"], "id": "1206293693323452417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "created_at": "2019-12-15T19:23:22.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "35562670", "edit_history_tweet_ids": ["1206293615405748224"], "id": "1206293615405748224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:23:04.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115679614", "edit_history_tweet_ids": ["1206293558539563041"], "id": "1206293558539563041", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206254975011217409"}], "created_at": "2019-12-15T19:22:50.000Z", "text": "Este tarado de Paoloski fue el novio de una prima de mi vieja. Le rompi\u00f3 tanto la cabeza que la piba casi se suicida.\nSorete. https://t.co/pMDobW8r47", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Paoloski"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pMDobW8r47", "expanded_url": "https://twitter.com/mPacchy/status/1206254975011217409", "display_url": "twitter.com/mPacchy/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017902454", "edit_history_tweet_ids": ["1206293504814698496"], "id": "1206293504814698496", "created_at": "2019-12-15T19:22:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/x7PwuTHpFz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/x7PwuTHpFz", "expanded_url": "https://twitter.com/soarsbia/status/1206263893020069896", "display_url": "twitter.com/soarsbia/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "16439605", "edit_history_tweet_ids": ["1206293456370458624"], "id": "1206293456370458624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:22:26.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "212059564", "edit_history_tweet_ids": ["1206293444064202752"], "id": "1206293444064202752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "created_at": "2019-12-15T19:22:23.000Z", "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055249734703742976", "edit_history_tweet_ids": ["1206293441753288705"], "id": "1206293441753288705", "created_at": "2019-12-15T19:22:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/AAbVuzDKOs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/AAbVuzDKOs", "expanded_url": "https://twitter.com/eilishneed/status/1206268888243146754", "display_url": "twitter.com/eilishneed/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1185352569595613186", "edit_history_tweet_ids": ["1206293263872876545"], "id": "1206293263872876545", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206070376406618112"}], "created_at": "2019-12-15T19:21:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/R3EqD65UCO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/R3EqD65UCO", "expanded_url": "https://twitter.com/Mary_horvatich/status/1206070376406618112", "display_url": "twitter.com/Mary_horvatich\u2026"}]}}, {"author_id": "1124981132087504896", "edit_history_tweet_ids": ["1206293214698835969"], "id": "1206293214698835969", "created_at": "2019-12-15T19:21:28.000Z", "text": "Maconha n\u00e3o matou ningu\u00e9m, aqui quem sabe n\u00e3o aponta se envolve no crime quem quer e s\u00f3 morre quem  n\u00e3o paga as conta.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3944, "type": "Person", "normalized_text": "Maconha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "916471665625878528", "edit_history_tweet_ids": ["1206293200765440002"], "id": "1206293200765440002", "created_at": "2019-12-15T19:21:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}}, {"author_id": "4924525720", "edit_history_tweet_ids": ["1206293156767174657"], "id": "1206293156767174657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:21:15.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76964737", "edit_history_tweet_ids": ["1206292938956910597"], "id": "1206292938956910597", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206012380947324928"}], "created_at": "2019-12-15T19:20:23.000Z", "text": "Cada d\u00eda el gobierno, la polic\u00eda y la sociedad me deprime m\u00e1s, tanta mierda, tanto abuso, tanto valemadrismo neta luego porque la gente se suicida o se desconecta y mata a todxs... https://t.co/PcpMpQmgPg", "lang": "es", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/PcpMpQmgPg", "expanded_url": "https://twitter.com/ReyPeatonMX/status/1206012380947324928", "display_url": "twitter.com/ReyPeatonMX/st\u2026"}]}}, {"author_id": "838873821834801152", "edit_history_tweet_ids": ["1206292840092983297"], "id": "1206292840092983297", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206291072109993987"}], "created_at": "2019-12-15T19:19:59.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/S1BmhITPxh", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/S1BmhITPxh", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciod115/status/1206291072109993987", "display_url": "twitter.com/mauriciod115/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1660710182", "edit_history_tweet_ids": ["1206292782245171201"], "id": "1206292782245171201", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206291265500958720"}], "created_at": "2019-12-15T19:19:45.000Z", "text": "J\u00e1 fiz na escola:\n\nbrigou: mais ou menos\nnota vermelha: \u274e\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u274e\nexpulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: zzzzz\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u274e\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2611\ufe0f\n\nem compensa\u00e7\u00e3o na faculdade,,,,, https://t.co/cufn4ZPErh", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cufn4ZPErh", "expanded_url": "https://twitter.com/KOberdan/status/1206291265500958720", "display_url": "twitter.com/KOberdan/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "2346029113", "edit_history_tweet_ids": ["1206292765795115008"], "id": "1206292765795115008", "created_at": "2019-12-15T19:19:41.000Z", "text": "Caralho, um mc que eu sempre assistia as batalhas se suicidou. Doen\u00e7a maldita \ud83d\ude22", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71909512", "edit_history_tweet_ids": ["1206292764574531585"], "id": "1206292764574531585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:19:41.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082512517790863360", "edit_history_tweet_ids": ["1206292762334842880"], "id": "1206292762334842880", "created_at": "2019-12-15T19:19:41.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c\n\nq merda hein\ud83d\udc4d https://t.co/icPp6qNClO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/icPp6qNClO", "expanded_url": "https://t.co/icPp6qNClO", "display_url": "t.co/icPp6qNClO"}]}}, {"author_id": "712775136160706560", "edit_history_tweet_ids": ["1206292710287708161"], "id": "1206292710287708161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:19:28.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113467890123051009", "edit_history_tweet_ids": ["1206292681388896256"], "id": "1206292681388896256", "created_at": "2019-12-15T19:19:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f https://t.co/XoNM0zcGnp", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/XoNM0zcGnp", "expanded_url": "https://twitter.com/gauerkauana/status/1206291794054524929", "display_url": "twitter.com/gauerkauana/st\u2026"}]}}, {"author_id": "52845110", "edit_history_tweet_ids": ["1206292647045947392"], "id": "1206292647045947392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:19:13.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1019020944206127110", "edit_history_tweet_ids": ["1206292552590213122"], "id": "1206292552590213122", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206290848444567556"}], "created_at": "2019-12-15T19:18:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/VkR1w9iVV3", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/VkR1w9iVV3", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsoniPablo/status/1206290848444567556", "display_url": "twitter.com/BolsoniPablo/s\u2026"}]}}, {"author_id": "967485886005948416", "edit_history_tweet_ids": ["1206292541831860224"], "id": "1206292541831860224", "created_at": "2019-12-15T19:18:48.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}}, {"author_id": "4924525720", "edit_history_tweet_ids": ["1206292503160381441"], "id": "1206292503160381441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:18:39.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "993592545757356032", "edit_history_tweet_ids": ["1206292333878267908"], "id": "1206292333878267908", "created_at": "2019-12-15T19:17:58.000Z", "text": "Madre mata a sus hijos y luego se suicida - https://t.co/xD6RWeEfhD", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/xD6RWeEfhD", "expanded_url": "https://elportalnoticias.com/?p=11013", "display_url": "elportalnoticias.com/?p=11013"}]}}, {"author_id": "1146451473368309761", "edit_history_tweet_ids": ["1206292238537494592"], "id": "1206292238537494592", "created_at": "2019-12-15T19:17:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/twRCwUOhrJ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/twRCwUOhrJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabs_0909/status/1206265088958746626", "display_url": "twitter.com/Gabs_0909/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "810880986791739392", "edit_history_tweet_ids": ["1206292177833340928"], "id": "1206292177833340928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206267282286092288"}], "created_at": "2019-12-15T19:17:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Efc6HuxXbH", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Efc6HuxXbH", "expanded_url": "https://twitter.com/dinizmaria8/status/1206267282286092288", "display_url": "twitter.com/dinizmaria8/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1111260450598068227", "edit_history_tweet_ids": ["1206291909154689024"], "id": "1206291909154689024", "created_at": "2019-12-15T19:16:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: :\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/33Y3KpDt5G", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/33Y3KpDt5G", "expanded_url": "https://t.co/33Y3KpDt5G", "display_url": "t.co/33Y3KpDt5G"}]}}, {"author_id": "56381155", "edit_history_tweet_ids": ["1206291838761623553"], "id": "1206291838761623553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:16:00.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107603284", "in_reply_to_user_id": "344404872", "edit_history_tweet_ids": ["1206291831417380872"], "id": "1206291831417380872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206281350355062785"}], "created_at": "2019-12-15T19:15:59.000Z", "text": "@juandechosma @cosovschi @LucianoBlanco38 Suicidio? Lo suicida hoy es no establecer estas pol\u00edticas en un contexto de crisis absoluta, donde se corre el riesgo de un nuevo 2001. A nadie le gustan estas medidas, pero no queda otra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "cosovschi", "id": "397560793"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080179415923994624", "edit_history_tweet_ids": ["1206291794054524929"], "id": "1206291794054524929", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206291312057757696"}], "created_at": "2019-12-15T19:15:50.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/OWdmyneN94", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/OWdmyneN94", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarHR16/status/1206291312057757696", "display_url": "twitter.com/CesarHR16/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "3019189427", "edit_history_tweet_ids": ["1206291657370591236"], "id": "1206291657370591236", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206200848919023616"}], "created_at": "2019-12-15T19:15:17.000Z", "text": "SIM VELHO\n\u00e9 horr\u00edvel tu ouvir a not\u00edcia de algu\u00e9m que tirou a pr\u00f3pria vida\ne lembrar que essa merda de ideia j\u00e1 passou pela tua cabe\u00e7a, tudo passando pela tua cabe\u00e7a, os motivos pelo qual queria desistir e os que te fizeram ficar, absolutamente tudo parecendo q vai voltar https://t.co/Yhm4mwe8YW", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Yhm4mwe8YW", "expanded_url": "https://twitter.com/gitezoni/status/1206200848919023616", "display_url": "twitter.com/gitezoni/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "4756644016", "edit_history_tweet_ids": ["1206291632749993985"], "id": "1206291632749993985", "created_at": "2019-12-15T19:15:11.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "619536001", "in_reply_to_user_id": "371594612", "edit_history_tweet_ids": ["1206291621756776449"], "id": "1206291621756776449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206291292931670017"}], "created_at": "2019-12-15T19:15:09.000Z", "text": "@umchatoqualquer A parte pacifista matou o mang\u00e1 pra mim, n\u00e3o sei se muda mas essa parte \u00e9 grande demais pra tankar.", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "mang\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "umchatoqualquer", "id": "1324511105020997634"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225269639", "in_reply_to_user_id": "757559360", "edit_history_tweet_ids": ["1206291577347293184"], "id": "1206291577347293184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206268549863489537"}], "created_at": "2019-12-15T19:14:58.000Z", "text": "@invisiblesun18 @ExpresoPeru @SalvadorHeresi @canalN_ @elcomercio_peru @larepublica_pe @DatumPeru @ipsosperu @IEPeruanos @hchmel @AlfredoMTorres @urpith CIT: Corruptos Imb\u00e9ciles y Tarados debe ser otra encuestadora de estilo Idice que dec\u00eda que el cobarde suicida colosal encabezaba las encuestas presidenciales del 2016... El \u00fanico que cre\u00eda esa encuesta evidentemente era el finado \ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude05", "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 186, "probability": 0.6927, "type": "Person", "normalized_text": "Tarados"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "invisiblesun18", "id": "757559360"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "DatumPeru", "id": "1397700019"}, {"start": 98, "end": 108, "username": "ipsosperu", "id": "233667643"}, {"start": 109, "end": 120, "username": "IEPeruanos", "id": "339463060"}, {"start": 121, "end": 128, "username": "hchmel", "id": "79438809"}, {"start": 129, "end": 144, "username": "AlfredoMTorres", "id": "41252321"}, {"start": 145, "end": 152, "username": "urpith", "id": "450344933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "216626997", "edit_history_tweet_ids": ["1206291567264325632"], "id": "1206291567264325632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:14:56.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3970723945", "edit_history_tweet_ids": ["1206291372623486977"], "id": "1206291372623486977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206266811097866240"}], "created_at": "2019-12-15T19:14:09.000Z", "text": "RT @elhijodelrayo: Los que quisieron usar el tema de la estudiante suicida del ITAM ya se dieron gusto manipulando la informaci\u00f3n, los alum\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elhijodelrayo", "id": "232662678"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1028779717267279873", "edit_history_tweet_ids": ["1206291312057757696"], "id": "1206291312057757696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206220131552108547"}], "created_at": "2019-12-15T19:13:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/29Rn59xQaO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/29Rn59xQaO", "expanded_url": "https://twitter.com/ThataSperandio/status/1206220131552108547", "display_url": "twitter.com/ThataSperandio\u2026"}]}}, {"author_id": "1170381823257534464", "edit_history_tweet_ids": ["1206291284945784833"], "id": "1206291284945784833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T19:13:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1205155234743570434", "in_reply_to_user_id": "1205155234743570434", "edit_history_tweet_ids": ["1206291281028304897"], "id": "1206291281028304897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206290634501435396"}], "created_at": "2019-12-15T19:13:47.000Z", "text": "por\u00e9m SE FOSSE seria tipo \"nao vou mais financiar as atitudes dessa pessoa merda\"\n\ntipo sla parar de consumir o trampo do xxxtentacion (quando ele era vivo) quando soube que ele quase matou a namorada gr\u00e1vida e um homem gay pq tu nao quer dar dinheiro pra gente merda", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715258070", "edit_history_tweet_ids": ["1206291265500958720"], "id": "1206291265500958720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206287066411257856"}], "created_at": "2019-12-15T19:13:44.000Z", "text": "J\u00e1 fiz na escola:\n\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u274e\nexpulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u274e \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2611\ufe0f https://t.co/UDri15N74c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/UDri15N74c", "expanded_url": "https://twitter.com/sivicinui/status/1206287066411257856", "display_url": "twitter.com/sivicinui/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "865327419884019713", "edit_history_tweet_ids": ["1206291113214169088"], "id": "1206291113214169088", "created_at": "2019-12-15T19:13:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "780546843507695616", "edit_history_tweet_ids": ["1206291072109993987"], "id": "1206291072109993987", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206014945403518976"}], "created_at": "2019-12-15T19:12:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/tA8nzrm0vR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/tA8nzrm0vR", "expanded_url": "https://twitter.com/victoriadpianti/status/1206014945403518976", "display_url": "twitter.com/victoriadpiant\u2026"}]}}, {"author_id": "820805689664798721", "in_reply_to_user_id": "813261502043983872", "edit_history_tweet_ids": ["1206290883165016069"], "id": "1206290883165016069", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206290252505239553"}], "created_at": "2019-12-15T19:12:13.000Z", "text": "@iamikayuu_ Que bueno te gusta, todo el mundo y su mani\u00e1tico suicida pero nadie quiere a Atsushi :( no le dan todo el amor que se merece por esta raz\u00f3n empiezo a odiar personajes que ya est\u00e1n mamados de amor y no le dan a quien m\u00e1s necesita :(", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Atsushi"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "934973826194124801", "edit_history_tweet_ids": ["1206290848444567556"], "id": "1206290848444567556", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206259552288694273"}], "created_at": "2019-12-15T19:12:04.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/G9MC0B4zPn", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/G9MC0B4zPn", "expanded_url": "https://twitter.com/jeantisociall/status/1206259552288694273", "display_url": "twitter.com/jeantisociall/\u2026"}]}}, {"author_id": "1142802355", "edit_history_tweet_ids": ["1206290768802930688"], "id": "1206290768802930688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206266418875924485"}], "created_at": "2019-12-15T19:11:45.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1177805779174412289", "in_reply_to_user_id": "1026865180729323520", "edit_history_tweet_ids": ["1206290696992428033"], "id": "1206290696992428033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205687100655452160"}], "created_at": "2019-12-15T19:11:28.000Z", "text": "@DraGonzalez El susodicho m\u00e1s fan\u00e1tico suicida AGP, algo tiene oscuro", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.3788, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "929443021", "in_reply_to_user_id": "624780139", "edit_history_tweet_ids": ["1206290663509237761"], "id": "1206290663509237761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206235246779359232"}], "created_at": "2019-12-15T19:11:20.000Z", "text": "@isidrorues @HaroldYanesR @AtlanticoEmi @jorgecura1070 @zonacero @hernandolozano @MinTransporteCo @ansvcol @TransitoPolicia @Gobatlantico Es suicida.. Estamos llenos de esos aqu\u00ed.. No se inmolan como extremistas islamicos.. Manejan moto por las calles de Barranquilla...", "entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 266, "probability": 0.6999, "type": "Place", "normalized_text": "Barranquilla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Isidrorues", "id": "624780139"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "HaroldYanesR", "id": "453476523"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "AtlanticoEmi", "id": "984926088789938177"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "jorgecura1070", "id": "195395453"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "zonacero", "id": "122960146"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "hernandolozano", "id": "143830873"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "MinTransporteCo", "id": "602853869"}, {"start": 98, "end": 106, "username": "ansvcol", "id": "4426060516"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "TransitoPolicia", "id": "150270167"}, {"start": 124, "end": 137, "username": "Gobatlantico", "id": "142833183"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "75264243", "edit_history_tweet_ids": ["1206290565400268801"], "id": "1206290565400268801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}], "created_at": "2019-12-15T19:10:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "310968243", "in_reply_to_user_id": "893942763426807808", "edit_history_tweet_ids": ["1206290564729073664"], "id": "1206290564729073664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206166276349071360"}], "created_at": "2019-12-15T19:10:57.000Z", "text": "@PJoliCo Cada a\u00f1o se suicidan 3000 personas en Espa\u00f1a. S\u00f3lo alguno es medi\u00e1tico. \u00bfEs raz\u00f3n para ocultar hechos? Si se suicida uno de los condenados no ser\u00eda tan trascendente...", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PJoliCo", "id": "893942763426807808"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4405482021", "edit_history_tweet_ids": ["1206290505174306817"], "id": "1206290505174306817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196247474383605760"}], "created_at": "2019-12-15T19:10:42.000Z", "text": "RT @erabizzlex: \u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "723637088449642496", "edit_history_tweet_ids": ["1206290448236662794"], "id": "1206290448236662794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T19:10:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "938873673733242881", "edit_history_tweet_ids": ["1206290446294671360"], "id": "1206290446294671360", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206287845197000710"}], "created_at": "2019-12-15T19:10:28.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nBoa influ\u00eancia sempre \u270c\ufe0f\ud83d\ude17 https://t.co/YGWIU0B5FS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/YGWIU0B5FS", "expanded_url": "https://twitter.com/scileandro/status/1206287845197000710", "display_url": "twitter.com/scileandro/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "935457741795098624", "edit_history_tweet_ids": ["1206290415604944897"], "id": "1206290415604944897", "created_at": "2019-12-15T19:10:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/mM10LrprCY", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/mM10LrprCY", "expanded_url": "https://twitter.com/fxrrss/status/1206289835037732865", "display_url": "twitter.com/fxrrss/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "40739347", "edit_history_tweet_ids": ["1206290392842407937"], "id": "1206290392842407937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:10:16.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "355214838", "edit_history_tweet_ids": ["1206290285011054594"], "id": "1206290285011054594", "created_at": "2019-12-15T19:09:50.000Z", "text": "Este domingo suicida amerita una siesta de ocho horas.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2897202189", "edit_history_tweet_ids": ["1206290283924795392"], "id": "1206290283924795392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:09:50.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854519117080080384", "edit_history_tweet_ids": ["1206290143864401920"], "id": "1206290143864401920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T19:09:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "177795551", "edit_history_tweet_ids": ["1206290121512771584"], "id": "1206290121512771584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "created_at": "2019-12-15T19:09:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}]}, "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143898908575354880", "edit_history_tweet_ids": ["1206290115053674496"], "id": "1206290115053674496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "created_at": "2019-12-15T19:09:09.000Z", "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898535242142765057", "edit_history_tweet_ids": ["1206290045214363649"], "id": "1206290045214363649", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206285931407454209"}], "created_at": "2019-12-15T19:08:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nGente q? Voc\u00eas pegam pessoas o banheiro? https://t.co/bGcdlcCYdz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/bGcdlcCYdz", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriel_CM10/status/1206285931407454209", "display_url": "twitter.com/gabriel_CM10/s\u2026"}]}}, {"author_id": "741449938933014528", "in_reply_to_user_id": "1192068963414482944", "edit_history_tweet_ids": ["1206290014306471936"], "id": "1206290014306471936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206287451863617538"}], "created_at": "2019-12-15T19:08:45.000Z", "text": "@meuqgta @theboygabs @pando___ @DiegoAspfc @antesdadesgra Ele q se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "pando___", "id": "1105953108658741249"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "antesdadesgra", "id": "1026241810992177153"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2942087236", "edit_history_tweet_ids": ["1206290009181036556"], "id": "1206290009181036556", "created_at": "2019-12-15T19:08:44.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/210g9m3jeq", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/210g9m3jeq", "expanded_url": "https://t.co/210g9m3jeq", "display_url": "t.co/210g9m3jeq"}]}}, {"author_id": "49436573", "edit_history_tweet_ids": ["1206289996010926081"], "id": "1206289996010926081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:08:41.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "879480264765976576", "edit_history_tweet_ids": ["1206289948107825153"], "id": "1206289948107825153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:08:30.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999455733447102464", "edit_history_tweet_ids": ["1206289797972660224"], "id": "1206289797972660224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205989263608864775"}], "created_at": "2019-12-15T19:07:54.000Z", "text": "RT @lucadlonge: uma menina se matou enforcada hoje dentro da casa do estudante. n\u00e3o era pr\u00f3xima, n\u00e3o sei o motivo, n\u00e3o sei qual problema el\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lucadlonge", "id": "2962933317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "916662802789601281", "edit_history_tweet_ids": ["1206289772152528896"], "id": "1206289772152528896", "created_at": "2019-12-15T19:07:48.000Z", "text": "Este iluminado se suicida cuando se entere que en Estados Unidos \"IMPUSIERON\" la Constitucion hace m\u00e1s de 200 a\u00f1os sin contar con ni\u00f1atos como \u00e9l. https://t.co/ZZ9Ytm4AxY", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9948, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/ZZ9Ytm4AxY", "expanded_url": "https://twitter.com/Pereira_Hugo_/status/1204861060127350784", "display_url": "twitter.com/Pereira_Hugo_/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4405482021", "edit_history_tweet_ids": ["1206289579222982656"], "id": "1206289579222982656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "created_at": "2019-12-15T19:07:02.000Z", "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1945705812", "edit_history_tweet_ids": ["1206289558620528640"], "id": "1206289558620528640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}], "created_at": "2019-12-15T19:06:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4395037763", "edit_history_tweet_ids": ["1206289552027136011"], "id": "1206289552027136011", "created_at": "2019-12-15T19:06:55.000Z", "text": "Ya... Comienzo a creer que es una misi\u00f3n suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "169619772", "edit_history_tweet_ids": ["1206289510675419142"], "id": "1206289510675419142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:06:45.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914457212805877761", "edit_history_tweet_ids": ["1206289450206142469"], "id": "1206289450206142469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:06:31.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142822432849481728", "edit_history_tweet_ids": ["1206289266143383552"], "id": "1206289266143383552", "created_at": "2019-12-15T19:05:47.000Z", "text": "Acabei de descobrir que um mano que eu conhecia das batalhas se matou agora a tarde, segundo mano de rap que eu conheci que se suicidou por causa de depress\u00e3o. Cuidem das pessoas pr\u00f3ximas que voc\u00eas valorizam.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1112014355296600064", "edit_history_tweet_ids": ["1206289234031792129"], "id": "1206289234031792129", "created_at": "2019-12-15T19:05:39.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1185721044721688576", "edit_history_tweet_ids": ["1206289092067110913"], "id": "1206289092067110913", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206258635711623169"}], "created_at": "2019-12-15T19:05:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705?\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/1Qii1aBUXq", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/1Qii1aBUXq", "expanded_url": "https://twitter.com/bigaderodfrango/status/1206258635711623169", "display_url": "twitter.com/bigaderodfrang\u2026"}]}}, {"author_id": "54210227", "edit_history_tweet_ids": ["1206289044558229504"], "id": "1206289044558229504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206286906327216130"}], "created_at": "2019-12-15T19:04:54.000Z", "text": "RT @mancanilla: @QuicoSalles https://t.co/njn2tMsd3o Et segueixo i m'agrada la teva feina per\u00f2 aquest titular indueix a error. 1) No s'ha d\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mancanilla", "id": "1096531969087860738"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "QuicoSalles", "id": "146004695"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/njn2tMsd3o", "expanded_url": "https://www.elmon.cat/societat/salut-registra-12000-suicides-cinc-anys-majoria-dones_2104228102.html", "display_url": "elmon.cat/societat/salut\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61068210", "edit_history_tweet_ids": ["1206288913620459521"], "id": "1206288913620459521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:04:23.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4855838685", "in_reply_to_user_id": "4855838685", "edit_history_tweet_ids": ["1206288879575347201"], "id": "1206288879575347201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206288758733201408"}], "created_at": "2019-12-15T19:04:15.000Z", "text": "sem contar que dormir em outro lugar que n\u00e3o seja minha casa \u00e9 uma miss\u00e3o suicida", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1571511120", "in_reply_to_user_id": "1105589601262059528", "edit_history_tweet_ids": ["1206288852207439874"], "id": "1206288852207439874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206288459926818819"}], "created_at": "2019-12-15T19:04:08.000Z", "text": "@A7Facu JAJA mi sticker suicida le da el tok", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.4568, "type": "Other", "normalized_text": "tok"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A7Facu", "id": "1105589601262059528"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "450190749", "in_reply_to_user_id": "56800690", "edit_history_tweet_ids": ["1206288749291814912"], "id": "1206288749291814912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205929341126762497"}], "created_at": "2019-12-15T19:03:44.000Z", "text": "@callodehacha Que comentario tan ignorante, no tiene la mas m\u00ednima idea de todo lo qu\u00e9 pasa dentro de la persona que se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "callodehacha", "id": "56800690"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051569778614292484", "edit_history_tweet_ids": ["1206288690449977348"], "id": "1206288690449977348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205946848386650112"}], "created_at": "2019-12-15T19:03:30.000Z", "text": "RT @Kellfy_chaves: @ptbrasil Tenho certeza q o @ptbrasil , matou mais gente desviando dinheiro da sa\u00fade, seguran\u00e7a p\u00fablica e tirando o dire\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Kellfy_chaves", "id": "1205296346741260296"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163160657", "edit_history_tweet_ids": ["1206288688390582273"], "id": "1206288688390582273", "created_at": "2019-12-15T19:03:29.000Z", "text": "\u203c\ufe0f | El cuerpo del adolescente qued\u00f3 recostado en su cama con la pistola en su mano y frente a su oso de peluche.\n\nhttps://t.co/S5VV7Umn95", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/S5VV7Umn95", "expanded_url": "http://bit.ly/35prtSk", "display_url": "bit.ly/35prtSk"}]}}, {"author_id": "861757641902764032", "edit_history_tweet_ids": ["1206288622120587264"], "id": "1206288622120587264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}], "created_at": "2019-12-15T19:03:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941559521306034176", "edit_history_tweet_ids": ["1206288617712209921"], "id": "1206288617712209921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206276915822120960"}], "created_at": "2019-12-15T19:03:12.000Z", "text": "RT @Magnolia_Wilde: El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Magnolia_Wilde", "id": "784417007106007040"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1039998365189193729", "edit_history_tweet_ids": ["1206288574418694145"], "id": "1206288574418694145", "created_at": "2019-12-15T19:03:02.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/8SGDCahSCv", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/8SGDCahSCv", "expanded_url": "https://t.co/8SGDCahSCv", "display_url": "t.co/8SGDCahSCv"}]}}, {"author_id": "983417682006564864", "edit_history_tweet_ids": ["1206288557700194304"], "id": "1206288557700194304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:02:58.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36209165", "edit_history_tweet_ids": ["1206288530898591745"], "id": "1206288530898591745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "created_at": "2019-12-15T19:02:52.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "634975889", "in_reply_to_user_id": "127832880", "edit_history_tweet_ids": ["1206288523483062278"], "id": "1206288523483062278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206232360020316160"}], "created_at": "2019-12-15T19:02:50.000Z", "text": "@agpatriota @aluizio_couto @marlenemota7 @cabanadapoesia Do mesmo modo que a ditadura tamb\u00e9m matou militares legalistas contr\u00e1rios a romper com a Lei. Ghandi dizia: se adotarmos o olho por olho todos acabar\u00e3o cegos.", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Ghandi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "agpatriota", "id": "127832880"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "aluizio_couto", "id": "3392889580"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "marlenemota7", "id": "894153871597195265"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "808338170899218433", "in_reply_to_user_id": "1153728129892007936", "edit_history_tweet_ids": ["1206288514704400386"], "id": "1206288514704400386", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206245977528655872"}, {"type": "replied_to", "id": "1206286114258112512"}], "created_at": "2019-12-15T19:02:48.000Z", "text": "@starlightbearzz @styliseulgi se for isso mesmo, o mv de umpah umpah \u201cindica\u201d que quem matou ela foi a irene principalmente por causa disso aqui (tweet abaixo). pra mim aquele cora\u00e7\u00e3o na \u00e1rvore faz refer\u00eancia com a era de russian roulette... https://t.co/Q1lX5EBJEQ", "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 237, "probability": 0.4688, "type": "Other", "normalized_text": "russian roulette"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Q1lX5EBJEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/imaluvie/status/1206245977528655872", "display_url": "twitter.com/imaluvie/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1201168293031284738", "edit_history_tweet_ids": ["1206288509239201793"], "id": "1206288509239201793", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206245261363822594"}], "created_at": "2019-12-15T19:02:47.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/t21tIW1lfL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/t21tIW1lfL", "expanded_url": "https://twitter.com/CrisjeniferMe2/status/1206245261363822594", "display_url": "twitter.com/CrisjeniferMe2\u2026"}]}}, {"author_id": "994592100959293440", "edit_history_tweet_ids": ["1206288460790861829"], "id": "1206288460790861829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "created_at": "2019-12-15T19:02:35.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69428038", "edit_history_tweet_ids": ["1206288418528997377"], "id": "1206288418528997377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T19:02:25.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "933121353988886528", "in_reply_to_user_id": "1117858643247017988", "edit_history_tweet_ids": ["1206288379484262400"], "id": "1206288379484262400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206288282516148229"}], "created_at": "2019-12-15T19:02:16.000Z", "text": "@Gorrov4 LA QUE SE SUICIDA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Gorrov4", "id": "1117858643247017988"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115203461", "edit_history_tweet_ids": ["1206288372462948357"], "id": "1206288372462948357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:02:14.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "211489456", "edit_history_tweet_ids": ["1206288309460307968"], "id": "1206288309460307968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T19:01:59.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080596422368641030", "edit_history_tweet_ids": ["1206287971554668544"], "id": "1206287971554668544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "created_at": "2019-12-15T19:00:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}]}, "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1281161750", "edit_history_tweet_ids": ["1206287891019845632"], "id": "1206287891019845632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "created_at": "2019-12-15T19:00:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}]}, "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4920531833", "edit_history_tweet_ids": ["1206287845197000710"], "id": "1206287845197000710", "created_at": "2019-12-15T19:00:08.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/J8j9EmofFn", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/J8j9EmofFn", "expanded_url": "https://twitter.com/mirelask/status/1206278104571924483", "display_url": "twitter.com/mirelask/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "1060626426544775170", "edit_history_tweet_ids": ["1206287806110294016"], "id": "1206287806110294016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206250055323271169"}], "created_at": "2019-12-15T18:59:59.000Z", "text": "eu espero mto que fa\u00e7am uma segunda temporada e expliquem isso melhor pq eu quero entender a briga deles e pq o yuki se suicidou\neu acho que poderiam fazer uma parte com o mafuyu contando tudo pro uenoyama https://t.co/zYYqqnxdlD", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "yuki"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.7333, "type": "Person", "normalized_text": "mafuyu"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "uenoyama"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/zYYqqnxdlD", "expanded_url": "https://twitter.com/nyuwaist/status/1206250055323271169", "display_url": "twitter.com/nyuwaist/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40545437", "edit_history_tweet_ids": ["1206287681052909572"], "id": "1206287681052909572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:59:29.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "868167212690964481", "edit_history_tweet_ids": ["1206287549905473536"], "id": "1206287549905473536", "created_at": "2019-12-15T18:58:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: :\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\n\nAhauabwhwbwhbw https://t.co/YPuZ411RTN", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/YPuZ411RTN", "expanded_url": "https://t.co/YPuZ411RTN", "display_url": "t.co/YPuZ411RTN"}]}}, {"author_id": "180201591", "edit_history_tweet_ids": ["1206287523548401664"], "id": "1206287523548401664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:58:52.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128035506", "in_reply_to_user_id": "783471864", "edit_history_tweet_ids": ["1206287504334180353"], "id": "1206287504334180353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "created_at": "2019-12-15T18:58:47.000Z", "text": "@Omarquesadamart Un presidente con pantalones vino se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "300503620", "edit_history_tweet_ids": ["1206287421786251264"], "id": "1206287421786251264", "created_at": "2019-12-15T18:58:27.000Z", "text": "Cuando viste que tan s\u00f3lo era un suicida,\nun ego\u00edsta irresponsable a punto de romper el cable,\ncon querencia a la bebida,\ns\u00f3lo un loco que dec\u00eda no te marches, por favor.\n\nCuando viste que tan s\u00f3lo a duras penas\nme pod\u00eda levantar, curaste todas mis heridas", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1048045296205352961", "edit_history_tweet_ids": ["1206287344191655936"], "id": "1206287344191655936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T18:58:09.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1420913827", "in_reply_to_user_id": "1957798104", "edit_history_tweet_ids": ["1206287313711427584"], "id": "1206287313711427584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-15T18:58:01.000Z", "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx No se puede ser m\u00e1s lame huevos del ITAM o perro faldero de Bailleres, sigue defender a Garcia Luna y a Romero Deschamps. Una persona se suicida y lo que te preocupa es donde lo hace y que no manche a la instituci\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7383, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "Bailleres"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Luna"}, {"start": 129, "end": 144, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Romero Deschamps"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "751341681983758338", "edit_history_tweet_ids": ["1206287219545260032"], "id": "1206287219545260032", "created_at": "2019-12-15T18:57:39.000Z", "text": "Acabam por saber quem matou o Tupac mas n\u00e3o sabem se \u00e9 verdade https://t.co/8mbdxJ4S6u", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7428, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/8mbdxJ4S6u", "expanded_url": "https://t.co/8mbdxJ4S6u", "display_url": "t.co/8mbdxJ4S6u"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1195680997746065409", "in_reply_to_user_id": "25704704", "edit_history_tweet_ids": ["1206287211316076544"], "id": "1206287211316076544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205800686472044545"}], "created_at": "2019-12-15T18:57:37.000Z", "text": "@gduvivier Resumindo todo o texto: \"sou Cristof\u00f3bico mas n\u00e3o sou suicida\".", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.4178, "type": "Person", "normalized_text": "Cristof\u00f3bico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "571447577", "edit_history_tweet_ids": ["1206287185919520770"], "id": "1206287185919520770", "created_at": "2019-12-15T18:57:31.000Z", "text": "El que te hayas atrevido a nacer es el acto m\u00e1s suicida que pudiste haber hecho.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3296024438", "edit_history_tweet_ids": ["1206287163102547968"], "id": "1206287163102547968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}], "created_at": "2019-12-15T18:57:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132037977947955200", "edit_history_tweet_ids": ["1206287066411257856"], "id": "1206287066411257856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206194783565340672"}], "created_at": "2019-12-15T18:57:03.000Z", "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/wZKHUys4iS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/wZKHUys4iS", "expanded_url": "https://twitter.com/vvampirovegano/status/1206194783565340672", "display_url": "twitter.com/vvampirovegano\u2026"}]}}, {"author_id": "488166984", "edit_history_tweet_ids": ["1206287030063378437"], "id": "1206287030063378437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T18:56:54.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1183874237326598144", "edit_history_tweet_ids": ["1206286948157075456"], "id": "1206286948157075456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:56:34.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1096531969087860738", "in_reply_to_user_id": "146004695", "edit_history_tweet_ids": ["1206286906327216130"], "id": "1206286906327216130", "created_at": "2019-12-15T18:56:24.000Z", "text": "@QuicoSalles https://t.co/njn2tMsd3o Et segueixo i m'agrada la teva feina per\u00f2 aquest titular indueix a error. 1) No s'ha d'utilitzar la paraula su\u00efcida com a nom (no diem cancerosos o pneumon\u00edacs) 2) D\u00f3na a entendre que han mort per su\u00efcidi ( s\u00f3n intents)", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "QuicoSalles", "id": "146004695"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/njn2tMsd3o", "expanded_url": "https://www.elmon.cat/societat/salut-registra-12000-suicides-cinc-anys-majoria-dones_2104228102.html", "display_url": "elmon.cat/societat/salut\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1144737021241495552", "edit_history_tweet_ids": ["1206286805777211394"], "id": "1206286805777211394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206263688954621959"}], "created_at": "2019-12-15T18:56:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/5W0Ay1iCwT", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/5W0Ay1iCwT", "expanded_url": "https://twitter.com/gih_adas/status/1206263688954621959", "display_url": "twitter.com/gih_adas/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "714227152657465344", "edit_history_tweet_ids": ["1206286800135868416"], "id": "1206286800135868416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206285931407454209"}], "created_at": "2019-12-15T18:55:59.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/AEutua4OXT", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/AEutua4OXT", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriel_CM10/status/1206285931407454209", "display_url": "twitter.com/gabriel_CM10/s\u2026"}]}}, {"author_id": "158183711", "edit_history_tweet_ids": ["1206286740216045569"], "id": "1206286740216045569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:55:45.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "258158279", "edit_history_tweet_ids": ["1206286662206132226"], "id": "1206286662206132226", "created_at": "2019-12-15T18:55:26.000Z", "text": "Los motorizados de apetito y dem\u00e1s andan en operaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045784503606808577", "in_reply_to_user_id": "706225187029647364", "edit_history_tweet_ids": ["1206286344873480192"], "id": "1206286344873480192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206284860677140481"}], "created_at": "2019-12-15T18:54:10.000Z", "text": "@MikecrackYT Noticia de \u00faltima hora: Youtuber de 26 a\u00f1os se suicida chasqueando sus dedos", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.7072, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MikecrackYT", "id": "706225187029647364"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "719059666261655552", "edit_history_tweet_ids": ["1206286273310314496"], "id": "1206286273310314496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T18:53:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1499767333", "edit_history_tweet_ids": ["1206286253219622915"], "id": "1206286253219622915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206281503514275841"}], "created_at": "2019-12-15T18:53:49.000Z", "text": "RT @_badgalmay: [15/12 15:03] pedro neigro: Gente\n[15/12 15:04] pedro neigro: Se eu transar com uma idosa e ela infartar durante\n[15/12 15:\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.8053, "type": "Person", "normalized_text": "pedro neigro"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "pedro neigro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1178797663120175105", "edit_history_tweet_ids": ["1206286252712091650"], "id": "1206286252712091650", "created_at": "2019-12-15T18:53:49.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Xrkfpx0Nez", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Xrkfpx0Nez", "expanded_url": "https://twitter.com/eilishneed/status/1206268888243146754", "display_url": "twitter.com/eilishneed/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "223681995", "edit_history_tweet_ids": ["1206286229320454146"], "id": "1206286229320454146", "created_at": "2019-12-15T18:53:43.000Z", "text": "Boomers: \u00bfC\u00f3mo pueden burlarse as\u00ed de un \u00eddolo de la patria? Ya no tienen respeto por nada. \n\nLos mism\u00edsimos boomers: \u00bfqu\u00e9 clase de cobarde se suicida? P\u00f3nganse a trabajar. Ni aguantan nada. A mi me pagaban en la escuela. Se tronarle el pescuezo a un pollo. https://t.co/eXCDjQ32dc", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6819, "type": "Organization", "normalized_text": "Boomers"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/eXCDjQ32dc", "expanded_url": "https://twitter.com/AleLr_/status/1206286229320454146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eXCDjQ32dc", "media_key": "3_1206286215802236928"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1153728129892007936", "in_reply_to_user_id": "808338170899218433", "edit_history_tweet_ids": ["1206286114258112512"], "id": "1206286114258112512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206285153166876672"}], "created_at": "2019-12-15T18:53:16.000Z", "text": "@seulgiears @styliseulgi justamente, e se por algum acaso o esp\u00edrito dela queira se vingar da pessoa q a matou? hmmmmm", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "seulgiears", "id": "808338170899218433"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013447288", "edit_history_tweet_ids": ["1206285931407454209"], "id": "1206285931407454209", "created_at": "2019-12-15T18:52:32.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nGente q? Voc\u00eas pegam pessoas o banheiro? https://t.co/5OSo7mpVVs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/5OSo7mpVVs", "expanded_url": "https://twitter.com/mtxxslv/status/1206050010263097344", "display_url": "twitter.com/mtxxslv/status\u2026"}]}}, {"author_id": "61360563", "edit_history_tweet_ids": ["1206285927930355713"], "id": "1206285927930355713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T18:52:31.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4874903314", "edit_history_tweet_ids": ["1206285891687395331"], "id": "1206285891687395331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T18:52:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "349926973", "edit_history_tweet_ids": ["1206285879997714432"], "id": "1206285879997714432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T18:52:20.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2847275926", "edit_history_tweet_ids": ["1206285775094079488"], "id": "1206285775094079488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:51:55.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16853510", "edit_history_tweet_ids": ["1206285719876128771"], "id": "1206285719876128771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:51:41.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "797928733223030784", "edit_history_tweet_ids": ["1206285567593504769"], "id": "1206285567593504769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T18:51:05.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "135322403", "edit_history_tweet_ids": ["1206285476753133568"], "id": "1206285476753133568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}], "created_at": "2019-12-15T18:50:44.000Z", "text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1112893310614605825", "in_reply_to_user_id": "858726066621435905", "edit_history_tweet_ids": ["1206285403877249026"], "id": "1206285403877249026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206280367050821633"}], "created_at": "2019-12-15T18:50:26.000Z", "text": "@PabloSouzaPl Kkkkk quais se matou ontem crl", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PabloSouzaPl", "id": "858726066621435905"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1160587313140903937", "edit_history_tweet_ids": ["1206285292698771456"], "id": "1206285292698771456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206233068803182592"}], "created_at": "2019-12-15T18:50:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/JUTYM5UqUE", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/JUTYM5UqUE", "expanded_url": "https://twitter.com/jheny_nails/status/1206233068803182592", "display_url": "twitter.com/jheny_nails/st\u2026"}]}}, {"author_id": "4714512781", "edit_history_tweet_ids": ["1206285276320022531"], "id": "1206285276320022531", "created_at": "2019-12-15T18:49:56.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/kTwkBrnSyJ", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1ade01e4bb3b89cb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/kTwkBrnSyJ", "expanded_url": "https://twitter.com/laaramb_/status/1205855285136568322", "display_url": "twitter.com/laaramb_/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "69708117", "edit_history_tweet_ids": ["1206285201703350272"], "id": "1206285201703350272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:49:38.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "907696508119736321", "edit_history_tweet_ids": ["1206285174201311233"], "id": "1206285174201311233", "created_at": "2019-12-15T18:49:31.000Z", "text": "\u00e9 muito ruim ser uma pessoa suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1201924949000228864", "in_reply_to_user_id": "550336226", "edit_history_tweet_ids": ["1206285168195100674"], "id": "1206285168195100674", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206284057769840642"}], "created_at": "2019-12-15T18:49:30.000Z", "text": "@Guarromantico_ Escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Guarromantico_", "id": "550336226"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132279968434536453", "in_reply_to_user_id": "51802169", "edit_history_tweet_ids": ["1206285145252040704"], "id": "1206285145252040704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206276829994192896"}], "created_at": "2019-12-15T18:49:24.000Z", "text": "@un_candadito Que graciosa eres. Entonces Fernanda y todos los dem\u00e1s suicida fueron muy pendejos? En serio deja de burlarte de quienes ya no pueden defenderse.", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7761, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "un_candadito", "id": "51802169"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1048045296205352961", "edit_history_tweet_ids": ["1206285093070876672"], "id": "1206285093070876672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:49:12.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "930411898482380801", "edit_history_tweet_ids": ["1206285089300209666"], "id": "1206285089300209666", "created_at": "2019-12-15T18:49:11.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1420913827", "in_reply_to_user_id": "1957798104", "edit_history_tweet_ids": ["1206285087202893824"], "id": "1206285087202893824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-15T18:49:11.000Z", "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx No, no es culpa del c\u00e1caro si un cliente se suicida en el cine, es del due\u00f1o del cine.", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.344, "type": "Organization", "normalized_text": "c\u00e1caro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "720758325583998977", "edit_history_tweet_ids": ["1206285005858717696"], "id": "1206285005858717696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:48:51.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34943454", "in_reply_to_user_id": "34718178", "edit_history_tweet_ids": ["1206284925797883904"], "id": "1206284925797883904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206281787367776256"}], "created_at": "2019-12-15T18:48:32.000Z", "text": "@beltrandelrio Tan clasista es nuestra sociedad qu\u00e9 le da importancia al lugar donde se suicida alguien y no en si al problema social que es en si el suicidio.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "beltrandelrio", "id": "34718178"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097663854266535938", "edit_history_tweet_ids": ["1206284652006322178"], "id": "1206284652006322178", "created_at": "2019-12-15T18:47:27.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/8M7T3MkAL7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/8M7T3MkAL7", "expanded_url": "https://twitter.com/akatscloud/status/1206263744503984130", "display_url": "twitter.com/akatscloud/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "869689956146479106", "edit_history_tweet_ids": ["1206284548750893057"], "id": "1206284548750893057", "created_at": "2019-12-15T18:47:02.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/W9Hp5UtkrS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/W9Hp5UtkrS", "expanded_url": "https://twitter.com/ahmarianaraujo/status/1206282068013047811", "display_url": "twitter.com/ahmarianaraujo\u2026"}]}}, {"author_id": "415980856", "edit_history_tweet_ids": ["1206284514810568715"], "id": "1206284514810568715", "created_at": "2019-12-15T18:46:54.000Z", "text": "E de madrugada que a minha bandida matou uma barata se nao eu ia acordar o pr\u00e9dio inteiro kkkkk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4594915170", "edit_history_tweet_ids": ["1206284396749316096"], "id": "1206284396749316096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206238427454283776"}], "created_at": "2019-12-15T18:46:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705 (conheci mais gnt conta ?!)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\n\u00c9 isto vem facul kk https://t.co/pwXj9fkjKm", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/pwXj9fkjKm", "expanded_url": "https://twitter.com/anabjuss/status/1206238427454283776", "display_url": "twitter.com/anabjuss/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "1145505167204331520", "in_reply_to_user_id": "851607251693563904", "edit_history_tweet_ids": ["1206284282135748608"], "id": "1206284282135748608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206283893822898176"}], "created_at": "2019-12-15T18:45:59.000Z", "text": "@ereshfag Sksksk a mec\u00e2nica do gilles e complicada, ele \u00e9 praticamente um suicida, mas dar 20K de dano pra um boneco lvl 40 meu amigo eu me impressionei", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "gilles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ereshfag", "id": "1416546377681801221"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1194613108049928192", "in_reply_to_user_id": "96591483", "edit_history_tweet_ids": ["1206284267195686913"], "id": "1206284267195686913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206145110062387200"}], "created_at": "2019-12-15T18:45:55.000Z", "text": "@WersonFernando @ElaineR45944475 @MatusalaSilva @dantedemoraes @gduvivier em 2011 na Noruega, anders bering matou cerca de 151 pessoas e feriu cerca de outras 80, ele se identificou como cruzado crist\u00e3o, e era contra os refugiados e a miscigena\u00e7\u00e3o cultural", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9477, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "anders bering"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WersonFernando", "id": "1272260651386318849"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "MatusalaSilva", "id": "1140985314066010114"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "dantedemoraes", "id": "15274368"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "385896476", "edit_history_tweet_ids": ["1206284202297233410"], "id": "1206284202297233410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "created_at": "2019-12-15T18:45:40.000Z", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "236536633", "edit_history_tweet_ids": ["1206284155908173824"], "id": "1206284155908173824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206257914534670338"}], "created_at": "2019-12-15T18:45:29.000Z", "text": "RT @LaMalaC: Se suicida un famoso: gooey no, la salud mental. Si est\u00e1n tristes escribanme, busquen ayuda. Plis plis no se maten \n\nSe suicid\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LaMalaC", "id": "209894558"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "408233553", "edit_history_tweet_ids": ["1206284032893423616"], "id": "1206284032893423616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "created_at": "2019-12-15T18:44:59.000Z", "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1197272412167065600", "in_reply_to_user_id": "28108748", "edit_history_tweet_ids": ["1206283809802653699"], "id": "1206283809802653699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:44:06.000Z", "text": "@rafaelvelame O sujeito matou justamente os que aceitaram atender...\nS\u00f3 para garantir que ningu\u00e9m nunca mais atenda.\nImagina s\u00f3 quando um imbecil desses se deparar com o atendimento \"gr\u00e1tis\" do SUS.", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 196, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "147962542", "in_reply_to_user_id": "1929290508", "edit_history_tweet_ids": ["1206283762524401664"], "id": "1206283762524401664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206015252510453760"}], "created_at": "2019-12-15T18:43:55.000Z", "text": "@primerafuente1 Confirmas que nadie pod\u00eda decirle ni imputarle nada en vida, xq podr\u00eda sufrir consecuencias. Ser\u00e1 por eso que NAVAS reci\u00e9n abri\u00f3 la boca, por el temor que le ten\u00eda al suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.627, "type": "Organization", "normalized_text": "NAVAS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090859665972449280", "edit_history_tweet_ids": ["1206283762201513984"], "id": "1206283762201513984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206265827282096134"}], "created_at": "2019-12-15T18:43:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: :\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/EyJsyCYvH3", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/EyJsyCYvH3", "expanded_url": "https://twitter.com/AssisGabi15/status/1206265827282096134", "display_url": "twitter.com/AssisGabi15/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1058486897973100545", "edit_history_tweet_ids": ["1206283710070427649"], "id": "1206283710070427649", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206244049121878016"}], "created_at": "2019-12-15T18:43:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/5afnibnJBc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/5afnibnJBc", "expanded_url": "https://twitter.com/gbnalulz/status/1206244049121878016", "display_url": "twitter.com/gbnalulz/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "975784802627604481", "edit_history_tweet_ids": ["1206283583092088833"], "id": "1206283583092088833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:43:12.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2902078441", "edit_history_tweet_ids": ["1206283506415890432"], "id": "1206283506415890432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206266418875924485"}], "created_at": "2019-12-15T18:42:54.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082391197493198848", "edit_history_tweet_ids": ["1206283463936135175"], "id": "1206283463936135175", "created_at": "2019-12-15T18:42:44.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/xjYcZus36V", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/xjYcZus36V", "expanded_url": "https://twitter.com/billiefacedown/status/1206269923896578048", "display_url": "twitter.com/billiefacedown\u2026"}]}}, {"author_id": "200347929", "edit_history_tweet_ids": ["1206283448593375233"], "id": "1206283448593375233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:42:40.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "206425859", "in_reply_to_user_id": "79747055", "edit_history_tweet_ids": ["1206283432738861063"], "id": "1206283432738861063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206037257657950208"}], "created_at": "2019-12-15T18:42:36.000Z", "text": "@jedaboin En cualquier momento lo suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jedaboin", "id": "79747055"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "177269823", "edit_history_tweet_ids": ["1206283208855314433"], "id": "1206283208855314433", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206238427454283776"}], "created_at": "2019-12-15T18:41:43.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/MPzME0jWiL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/MPzME0jWiL", "expanded_url": "https://twitter.com/anabjuss/status/1206238427454283776", "display_url": "twitter.com/anabjuss/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "977375470051307520", "edit_history_tweet_ids": ["1206283034741420032"], "id": "1206283034741420032", "created_at": "2019-12-15T18:41:01.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/QcTQ5i61E3", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/QcTQ5i61E3", "expanded_url": "https://twitter.com/gbnalulz/status/1206244049121878016", "display_url": "twitter.com/gbnalulz/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "150871223", "in_reply_to_user_id": "998798184288849920", "edit_history_tweet_ids": ["1206283006106886145"], "id": "1206283006106886145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206216999258480646"}], "created_at": "2019-12-15T18:40:54.000Z", "text": "@Yosoyeldiegode1 @ldaleman68 @econokafka Pues, se suicidan por el clima eso est\u00e1 comprobado, Jap\u00f3n se suicida por los temas sociales, especialmente est\u00e9tica, te lo digo porque yo estudie con japoneses, los pa\u00edses m\u00e1s felices son los escandinavos, esos dicen los datos", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Yosoyeldiegode1", "id": "998798184288849920"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ldaleman68", "id": "988144171755057152"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1202580431377448961", "edit_history_tweet_ids": ["1206282819263180800"], "id": "1206282819263180800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206282047305797633"}], "created_at": "2019-12-15T18:40:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: depende do que acontecer essa semana\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: estudar \u00e9 bom. https://t.co/bXRcQHLo6r", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/bXRcQHLo6r", "expanded_url": "https://twitter.com/badgalmaripipi/status/1206282047305797633", "display_url": "twitter.com/badgalmaripipi\u2026"}]}}, {"author_id": "211974098", "edit_history_tweet_ids": ["1206282812355174405"], "id": "1206282812355174405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:40:08.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1206273145344348163", "edit_history_tweet_ids": ["1206282642288717824"], "id": "1206282642288717824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206212312341733377"}], "created_at": "2019-12-15T18:39:28.000Z", "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida publica foto bizarra de teste de maquiagem do Coringa https://t.co/KNvzUxROL7 https://t.co/3SAZPS\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5962, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4164, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/KNvzUxROL7", "expanded_url": "http://bit.ly/34m1PMX", "display_url": "bit.ly/34m1PMX"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140825098313764865", "edit_history_tweet_ids": ["1206282531244523522"], "id": "1206282531244523522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206260080989134848"}], "created_at": "2019-12-15T18:39:01.000Z", "text": "RT @HenryPaniag: @ValePeriquino @jorgeolivos1 @LordJimjr Justamente el suicida imb\u00e9cil corrompi\u00f3 la justicia, hasta hoy vemos y sufrimos la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HenryPaniag", "id": "880096796198006785"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "ValePeriquino", "id": "1140825098313764865"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "jorgeolivos1", "id": "286915737"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71253978", "edit_history_tweet_ids": ["1206282396267667457"], "id": "1206282396267667457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:38:29.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2889748703", "edit_history_tweet_ids": ["1206282320598228993"], "id": "1206282320598228993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T18:38:11.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1043974636751532034", "edit_history_tweet_ids": ["1206282218450149383"], "id": "1206282218450149383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206250805692686336"}], "created_at": "2019-12-15T18:37:47.000Z", "text": "RT @5REDVELVETBR: Ela teoriza que Irene matou Seulgi e ir\u00e1 tentar matar as outras meninas, j\u00e1 que elas n\u00e3o fazem ideia do que aconteceu! Em\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "5REDVELVETBR", "id": "991487857826193413"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54172823", "edit_history_tweet_ids": ["1206282206647398400"], "id": "1206282206647398400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:37:44.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "932441389706743813", "edit_history_tweet_ids": ["1206282189937299458"], "id": "1206282189937299458", "created_at": "2019-12-15T18:37:40.000Z", "text": "Estoy interrumpiendo la siesta pq me puse a debatir con amiga k que a nisman lo mataron . Y si tamto quer\u00eda declarar pq se \"suicida\" antes?, de ultima declaraba y dps se pegaba un corchazo en paz.", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.7336, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "284264059", "edit_history_tweet_ids": ["1206282173331804161"], "id": "1206282173331804161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "created_at": "2019-12-15T18:37:36.000Z", "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004923132560531458", "edit_history_tweet_ids": ["1206282047305797633"], "id": "1206282047305797633", "created_at": "2019-12-15T18:37:06.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/205e2aGHWp", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/205e2aGHWp", "expanded_url": "https://t.co/205e2aGHWp", "display_url": "t.co/205e2aGHWp"}]}}, {"author_id": "1882598528", "edit_history_tweet_ids": ["1206281945166036992"], "id": "1206281945166036992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T18:36:42.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "753758124469841921", "edit_history_tweet_ids": ["1206281915248136193"], "id": "1206281915248136193", "created_at": "2019-12-15T18:36:34.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/UmMOnqg3KB", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/UmMOnqg3KB", "expanded_url": "https://twitter.com/pamella_pio/status/1206269847753101312", "display_url": "twitter.com/pamella_pio/st\u2026"}]}}, {"author_id": "257941222", "edit_history_tweet_ids": ["1206281868523515905"], "id": "1206281868523515905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:36:23.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "226334162", "edit_history_tweet_ids": ["1206281837695447043"], "id": "1206281837695447043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:36:16.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "452883895", "edit_history_tweet_ids": ["1206281797987909632"], "id": "1206281797987909632", "created_at": "2019-12-15T18:36:06.000Z", "text": "El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos suicidas, espero que encuentres el pensamiento que te d\u00e9 el impulso para generar cambios positivos en tu vida. \n\nQueda abierto mi DM por si alguien quiere hablar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225659215", "edit_history_tweet_ids": ["1206281693394558977"], "id": "1206281693394558977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "created_at": "2019-12-15T18:35:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}]}, "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255209371", "edit_history_tweet_ids": ["1206281522812203012"], "id": "1206281522812203012", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206001814665121793"}], "created_at": "2019-12-15T18:35:01.000Z", "text": "La traicion\u00f3 el subconsciente \ud83d\ude44\ud83d\ude06 todav\u00eda no suicida a Alberto y ya se ascendi\u00f3 https://t.co/tPJhNlbMk1", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7379, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/tPJhNlbMk1", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1206001814665121793", "display_url": "twitter.com/CFKArgentina/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4313359935", "edit_history_tweet_ids": ["1206281503514275841"], "id": "1206281503514275841", "created_at": "2019-12-15T18:34:56.000Z", "text": "[15/12 15:03] pedro neigro: Gente\n[15/12 15:04] pedro neigro: Se eu transar com uma idosa e ela infartar durante\n[15/12 15:04] pedro neigro: Eu respondo por alguma coisa?\n[15/12 15:06] andr\u00e9 terk: Pelo menos tu vai poder falar pra todo mundo que matou algu\u00e9m de tes\u00e3o\n\n\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.7218, "type": "Person", "normalized_text": "pedro neigro"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "pedro neigro"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.5868, "type": "Person", "normalized_text": "pedro neigro"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.3952, "type": "Person", "normalized_text": "terk"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "295395140", "edit_history_tweet_ids": ["1206281494882324480"], "id": "1206281494882324480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206268808270356480"}], "created_at": "2019-12-15T18:34:54.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/fSxdI6UYKL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/fSxdI6UYKL", "expanded_url": "https://twitter.com/araujollaura/status/1206268808270356480", "display_url": "twitter.com/araujollaura/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1112748011531194372", "edit_history_tweet_ids": ["1206281414611783680"], "id": "1206281414611783680", "created_at": "2019-12-15T18:34:35.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "988939246751961088", "edit_history_tweet_ids": ["1206281320780980224"], "id": "1206281320780980224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T18:34:13.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49261618", "edit_history_tweet_ids": ["1206281269656637443"], "id": "1206281269656637443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:34:00.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40702992", "edit_history_tweet_ids": ["1206281264862552065"], "id": "1206281264862552065", "created_at": "2019-12-15T18:33:59.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "603305010", "in_reply_to_user_id": "783188311", "edit_history_tweet_ids": ["1206281198940672001"], "id": "1206281198940672001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206268588698542080"}], "created_at": "2019-12-15T18:33:44.000Z", "text": "@TotoCasanova Hablemos sin saber. Cada vez que leo algo de esto siento que se me suicida una neurona.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TotoCasanova", "id": "783188311"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071439802103459841", "edit_history_tweet_ids": ["1206281178669617152"], "id": "1206281178669617152", "created_at": "2019-12-15T18:33:39.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/dSqZalkVqo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/dSqZalkVqo", "expanded_url": "https://twitter.com/eilishzz/status/1206276258830655489", "display_url": "twitter.com/eilishzz/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "909358892", "edit_history_tweet_ids": ["1206281128782573571"], "id": "1206281128782573571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205968928348033025"}], "created_at": "2019-12-15T18:33:27.000Z", "text": "RT @Raulcarlo8: ENCIMA LOS VA A METER EN CANA a lo EX DIRIGENTES Q PUSIERON el PECHO 2008..no.como estos MEQUETREFES colaboracionistas..TAM\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raulcarlo8", "id": "943492711616741381"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "632897775", "edit_history_tweet_ids": ["1206281049799626760"], "id": "1206281049799626760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206275467772416003"}], "created_at": "2019-12-15T18:33:08.000Z", "text": "Con este clima es un combo suicida. Ojo https://t.co/YgfK07Jrql", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/YgfK07Jrql", "expanded_url": "https://twitter.com/Yo_SoyLoLa/status/1206275467772416003", "display_url": "twitter.com/Yo_SoyLoLa/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "969374875080065024", "edit_history_tweet_ids": ["1206281042434437121"], "id": "1206281042434437121", "created_at": "2019-12-15T18:33:06.000Z", "text": "Procurando v\u00eddeos pra explicar pq a MERDAAAAA DO CARA SE MATOU", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "981259418653413377", "edit_history_tweet_ids": ["1206280985945497601"], "id": "1206280985945497601", "created_at": "2019-12-15T18:32:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c(se p\u00e1 esse ano sai)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c\u2705 https://t.co/gBZcrVOJBI", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/gBZcrVOJBI", "expanded_url": "https://twitter.com/fwneilish/status/1206277792805076992", "display_url": "twitter.com/fwneilish/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "48200997", "edit_history_tweet_ids": ["1206280761529245698"], "id": "1206280761529245698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:31:59.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1171848148660043776", "edit_history_tweet_ids": ["1206280662111543296"], "id": "1206280662111543296", "created_at": "2019-12-15T18:31:36.000Z", "text": "El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos suicidas, espero que encuentres el pensamiento que te d\u00e9 el impulso para generar cambios positivos en tu vida. \n\nQueda abierto mi DM por si alguien quiere hablar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140222782", "edit_history_tweet_ids": ["1206280559552598016"], "id": "1206280559552598016", "created_at": "2019-12-15T18:31:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 54, "tag": "NowUnitedNaNaNa"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6137, "type": "Person", "normalized_text": "Sabina"}]}, "text": "Se eu morri foi pq a Sabina me matou  #NowUnitedNaNaNa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3105466420", "edit_history_tweet_ids": ["1206280509321596929"], "id": "1206280509321596929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:30:59.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1841763697", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "edit_history_tweet_ids": ["1206280487448305664"], "id": "1206280487448305664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206266934876131336"}], "created_at": "2019-12-15T18:30:54.000Z", "text": "@gatita__suicida @arsenicvibes vale bueno los de ds la mayor\u00eda est\u00e1n baratos de segunda mano es que pensar en instalar m\u00e1s cosas me da dolor de cabeza gracias chicas\ud83d\udc95\ud83d\udc9e\ud83d\udc95", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "ds"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "arsenicvibes", "id": "1198765200444407809"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1523567628", "edit_history_tweet_ids": ["1206280405453815813"], "id": "1206280405453815813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:30:34.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4563096256", "in_reply_to_user_id": "80893039", "edit_history_tweet_ids": ["1206280402907910144"], "id": "1206280402907910144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205872034091163648"}], "created_at": "2019-12-15T18:30:34.000Z", "text": "@Lizzysa El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos suicidas, espero que encuentres el pensamiento que te d\u00e9 el impulso para generar cambios positivos en tu vida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Lizzysa", "id": "80893039"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1137159773311426560", "edit_history_tweet_ids": ["1206280355273158657"], "id": "1206280355273158657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206266418875924485"}], "created_at": "2019-12-15T18:30:22.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "799046700736385024", "edit_history_tweet_ids": ["1206280294870982662"], "id": "1206280294870982662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206278861744463874"}], "created_at": "2019-12-15T18:30:08.000Z", "text": "RT @JulianBisiach: @ariayeleng Se suicida, aclaremos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 30, "username": "ariayeleng", "id": "799046700736385024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2517989300", "edit_history_tweet_ids": ["1206280164050710530"], "id": "1206280164050710530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206277493356998656"}], "created_at": "2019-12-15T18:29:37.000Z", "text": "RT @Dios_Tollotzinx: El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dios_Tollotzinx", "id": "897838244091621376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3200968611", "in_reply_to_user_id": "2230384122", "edit_history_tweet_ids": ["1206280126566191105"], "id": "1206280126566191105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206279862765465600"}], "created_at": "2019-12-15T18:29:28.000Z", "text": "@Midnoir { informaci\u00f3n que no tiene, que el mu\u00e9rdago podr\u00eda matarle\n\nPero no te preocupes, no le har\u00eda nada a Aro, primero porque le cae bien, luego porque nO es suiCida.... O al menos ya no JAJAJAJJAJA }", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Aro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Midnoir", "id": "2230384122"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151686626", "edit_history_tweet_ids": ["1206280062858878978"], "id": "1206280062858878978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T18:29:13.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707760534", "edit_history_tweet_ids": ["1206280045955866631"], "id": "1206280045955866631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206265223381950464"}], "created_at": "2019-12-15T18:29:09.000Z", "text": "RT @YiyoHr: Esta guerra generacional por ver qui\u00e9n ha sufrido m\u00e1s es de lo m\u00e1s pat\u00e9tica. No se debe minimizar los problemas relacionados co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "YiyoHr", "id": "87094612"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1095843495225503745", "edit_history_tweet_ids": ["1206279686604677120"], "id": "1206279686604677120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T18:27:43.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "969374875080065024", "edit_history_tweet_ids": ["1206279681957408770"], "id": "1206279681957408770", "created_at": "2019-12-15T18:27:42.000Z", "text": "Eu queria entender pq o cara se matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1932715363", "in_reply_to_user_id": "3399231869", "edit_history_tweet_ids": ["1206279632263221248"], "id": "1206279632263221248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206266472382816256"}], "created_at": "2019-12-15T18:27:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 69, "tag": "renewannewithane"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.537, "type": "Person", "normalized_text": "renewannewithane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_yourcoffeehot", "id": "1431762157675352066"}, {"start": 70, "end": 85, "username": "northwoodenter", "id": "1041720365540491264"}, {"start": 87, "end": 98, "username": "DisneyPlus", "id": "985916593065476096"}]}, "text": "@_yourcoffeehot esquadr\u00e3o suicida  DISNEY SAVE ANNE #renewannewithane @northwoodenter  @disneyplus", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046612599570337793", "edit_history_tweet_ids": ["1206279601091227651"], "id": "1206279601091227651", "created_at": "2019-12-15T18:27:23.000Z", "text": "Ontem uma garota da minha cidade se suicidou por auto estima baixa, depress\u00e3o e problemas dentro de casa. Que triste, estou muito triste mesmo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031863638007730176", "edit_history_tweet_ids": ["1206279553783652354"], "id": "1206279553783652354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:27:11.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149472567129980928", "in_reply_to_user_id": "989928667", "edit_history_tweet_ids": ["1206279522448007168"], "id": "1206279522448007168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206278969357721600"}], "created_at": "2019-12-15T18:27:04.000Z", "text": "@fuck_aguiar Acredite no que quiser, meu bem. Talvez eu seja um pardo nazista sim, um suicida em potencial.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fuck_aguiar", "id": "989928667"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "954817700790001670", "edit_history_tweet_ids": ["1206279478214873091"], "id": "1206279478214873091", "created_at": "2019-12-15T18:26:53.000Z", "text": "El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos suicidas, espero que encuentres el pensamiento que te d\u00e9 el impulso para generar cambios positivos en tu vida. \n\nQueda abierto mi DM por si alguien quiere hablar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086740045174849536", "edit_history_tweet_ids": ["1206279330420142081"], "id": "1206279330420142081", "created_at": "2019-12-15T18:26:18.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/LAZH3593yR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/LAZH3593yR", "expanded_url": "https://twitter.com/eilishzz/status/1206276258830655489", "display_url": "twitter.com/eilishzz/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "2426287861", "edit_history_tweet_ids": ["1206279276770840583"], "id": "1206279276770840583", "created_at": "2019-12-15T18:26:05.000Z", "text": "D\u00f3i o peito saber que mais um mano do rap se matou por causa da depress\u00e3o. Gente ajudem os amigos de vcs sempre que poss\u00edvel, essa doen\u00e7a \u00e9 s\u00e9ria demais e cada vez leva mais gente.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937117130616688641", "edit_history_tweet_ids": ["1206279119631200256"], "id": "1206279119631200256", "created_at": "2019-12-15T18:25:28.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/oNCbhnAVpt", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/oNCbhnAVpt", "expanded_url": "https://t.co/oNCbhnAVpt", "display_url": "t.co/oNCbhnAVpt"}]}}, {"author_id": "49636805", "edit_history_tweet_ids": ["1206279101197279235"], "id": "1206279101197279235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T18:25:23.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2448613388", "edit_history_tweet_ids": ["1206278981080797187"], "id": "1206278981080797187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T18:24:55.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "363486857", "edit_history_tweet_ids": ["1206278940802899981"], "id": "1206278940802899981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206266418875924485"}], "created_at": "2019-12-15T18:24:45.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127456074", "in_reply_to_user_id": "799046700736385024", "edit_history_tweet_ids": ["1206278861744463874"], "id": "1206278861744463874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206275901488586755"}], "created_at": "2019-12-15T18:24:26.000Z", "text": "@ariayeleng Se suicida, aclaremos.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ariayeleng", "id": "799046700736385024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "334901165", "edit_history_tweet_ids": ["1206278809336602624"], "id": "1206278809336602624", "created_at": "2019-12-15T18:24:14.000Z", "text": "crlh vai se ryder acabei de ouvir meu tio falando que uns caras vieram pegar o vizinho tudo piatolado pq ele matou a cachorra a paulada manooooo que pegassem na moral sem pena nenhuma", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "ryder"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51279977", "edit_history_tweet_ids": ["1206278794232946688"], "id": "1206278794232946688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "created_at": "2019-12-15T18:24:10.000Z", "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71298058", "edit_history_tweet_ids": ["1206278771638198274"], "id": "1206278771638198274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206206555877761024"}], "created_at": "2019-12-15T18:24:05.000Z", "text": "RT @mjmacul_lima: Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mjmacul_lima", "id": "869662809075929088"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "107552707", "edit_history_tweet_ids": ["1206278680697352193"], "id": "1206278680697352193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "created_at": "2019-12-15T18:23:43.000Z", "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072291059487649792", "edit_history_tweet_ids": ["1206278625697374208"], "id": "1206278625697374208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206250805692686336"}], "created_at": "2019-12-15T18:23:30.000Z", "text": "RT @5REDVELVETBR: Ela teoriza que Irene matou Seulgi e ir\u00e1 tentar matar as outras meninas, j\u00e1 que elas n\u00e3o fazem ideia do que aconteceu! Em\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "5REDVELVETBR", "id": "991487857826193413"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1171303843814092801", "edit_history_tweet_ids": ["1206278515450138624"], "id": "1206278515450138624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}], "created_at": "2019-12-15T18:23:04.000Z", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "729462607", "edit_history_tweet_ids": ["1206278486824046593"], "id": "1206278486824046593", "created_at": "2019-12-15T18:22:57.000Z", "text": "3-0 de visitante y pep a\u00fan tiene cara suicida mourinho ten\u00eda raz\u00f3n este deporte no lo hace feliz y por eso es pelado", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.6608, "type": "Person", "normalized_text": "pep"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "mourinho"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "99927148", "edit_history_tweet_ids": ["1206278485540401156"], "id": "1206278485540401156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206276357392683009"}], "created_at": "2019-12-15T18:22:57.000Z", "text": "RT @abriluchys: El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos suicidas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "abriluchys", "id": "883005942"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1037115002883321857", "edit_history_tweet_ids": ["1206278475688136713"], "id": "1206278475688136713", "created_at": "2019-12-15T18:22:54.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/VP5TpqcypR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/VP5TpqcypR", "expanded_url": "https://twitter.com/eilishzz/status/1206276258830655489", "display_url": "twitter.com/eilishzz/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "1150602561138974720", "edit_history_tweet_ids": ["1206278407904022530"], "id": "1206278407904022530", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206264938706165760"}], "created_at": "2019-12-15T18:22:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/NS0IwM6z5g", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/NS0IwM6z5g", "expanded_url": "https://twitter.com/brunaluz21/status/1206264938706165760", "display_url": "twitter.com/brunaluz21/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "461407776", "edit_history_tweet_ids": ["1206278195848200192"], "id": "1206278195848200192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206276915822120960"}], "created_at": "2019-12-15T18:21:48.000Z", "text": "RT @Magnolia_Wilde: El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Magnolia_Wilde", "id": "784417007106007040"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "902451457651331072", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "edit_history_tweet_ids": ["1206278144023498754"], "id": "1206278144023498754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206250148839464963"}], "created_at": "2019-12-15T18:21:35.000Z", "text": "@gatita__suicida me ense\u00f1as el modelo que pillaste porfa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67084345", "edit_history_tweet_ids": ["1206277952368984067"], "id": "1206277952368984067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:20:50.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69157079", "edit_history_tweet_ids": ["1206277894743478272"], "id": "1206277894743478272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T18:20:36.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2734152368", "edit_history_tweet_ids": ["1206277732910477313"], "id": "1206277732910477313", "created_at": "2019-12-15T18:19:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 146, "tag": "SevillaFC"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Dabbur"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Lopetegui"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.8997, "type": "Organization", "normalized_text": "SevillaFC"}]}, "text": "Pero qu\u00e9 le ha hecho Dabbur a Lopetegui para que este entrenador prefiera \u00e9sto? Qu\u00e9 actitud suicida totalmente absurda y sin sentido... #SevillaFC", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1139639298", "edit_history_tweet_ids": ["1206277613947408384"], "id": "1206277613947408384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}], "created_at": "2019-12-15T18:19:29.000Z", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161065991683620865", "edit_history_tweet_ids": ["1206277580128759808"], "id": "1206277580128759808", "created_at": "2019-12-15T18:19:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/QViILLJYmQ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/QViILLJYmQ", "expanded_url": "https://twitter.com/eilishzz/status/1206276258830655489", "display_url": "twitter.com/eilishzz/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "1098773967735795712", "edit_history_tweet_ids": ["1206277555336228864"], "id": "1206277555336228864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206094925533765632"}], "created_at": "2019-12-15T18:19:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/psG9RpqIrt", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/psG9RpqIrt", "expanded_url": "https://twitter.com/carolineinee/status/1206094925533765632", "display_url": "twitter.com/carolineinee/s\u2026"}]}}, {"author_id": "897838244091621376", "edit_history_tweet_ids": ["1206277552685355008"], "id": "1206277552685355008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206276915822120960"}], "created_at": "2019-12-15T18:19:14.000Z", "text": "RT @Magnolia_Wilde: El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Magnolia_Wilde", "id": "784417007106007040"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "897838244091621376", "edit_history_tweet_ids": ["1206277493356998656"], "id": "1206277493356998656", "created_at": "2019-12-15T18:19:00.000Z", "text": "El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos suicidas, espero que encuentres el pensamiento que te d\u00e9 el impulso para generar cambios positivos en tu vida. \n\nQueda abierto mi DM por si alguien quiere hablar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "835161683941171200", "edit_history_tweet_ids": ["1206277484003676167"], "id": "1206277484003676167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206276915822120960"}], "created_at": "2019-12-15T18:18:58.000Z", "text": "RT @Magnolia_Wilde: El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Magnolia_Wilde", "id": "784417007106007040"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "866062113151864832", "edit_history_tweet_ids": ["1206277331431624707"], "id": "1206277331431624707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T18:18:22.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "kingsmanrvel", "name": "isa vettel \ud83c\udfc1", "id": "906690786477187072", "verified": false, "location": "221b baker st.   ela/she", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4917, "tweet_count": 82878, "listed_count": 6}}, {"username": "_bloodymaryna", "name": "\u267f \u221e chinchila g\u00f3tica arom\u00e1tica", "id": "146829771", "verified": false, "location": "N\u00c3O RESPONDO DM", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 704, "tweet_count": 58922, "listed_count": 9}}, {"username": "prrrrrnauer", "name": "\ud83c\udf83sukkar\ud83c\udf83", "id": "1158976183792541696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 315, "tweet_count": 19531, "listed_count": 0}}, {"username": "AleLr_", "name": "Ale Lara \ud83c\udf3b\ud83e\udda6", "id": "223681995", "verified": false, "location": "23\u202205\u20222014 \u2020", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1270, "tweet_count": 32083, "listed_count": 0}}, {"username": "karlapmoraes", "name": "karla", "id": "56464502", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1529, "tweet_count": 168907, "listed_count": 28}}, {"username": "FBDemocratico", "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "id": "1155206270644830208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}}, {"username": "AndreLNGon", "name": "Andr\u00e9 Gon\u00e7alves", "id": "1167579142247915520", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1234, "tweet_count": 8792, "listed_count": 1}}, {"username": "rafaelvelame", "name": "Rafael Velame", "id": "28108748", "verified": false, "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}}, {"username": "WagSouza9", "name": "wag", "id": "94006069", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1215, "tweet_count": 12784, "listed_count": 3}}, {"username": "Paulo_VVMS", "name": "Paulo Vin\u00edcius", "id": "1019645023695011841", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 420, "tweet_count": 21955, "listed_count": 2}}, {"username": "hugohlebetz", "name": "hugo", "id": "617278383", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 2290, "tweet_count": 32216, "listed_count": 5}}, {"username": "alo_fla", "name": "Cora\u00e7\u00e3o Rubro Negro", "id": "2951068704", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 2482, "tweet_count": 58539, "listed_count": 0}}, {"username": "Carla98232611", "name": "Carla", "id": "1162487627934851079", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 355, "tweet_count": 8380, "listed_count": 0}}, {"username": "ubaldobarbosa", "name": "Ubaldo Barbosa", "id": "255111576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 2457, "tweet_count": 321323, "listed_count": 14}}, {"username": "falandoverdes2", "name": "Falando verdades", "id": "744225149017284608", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 5459, "following_count": 145, "tweet_count": 14499, "listed_count": 23}}, {"username": "Chrisluis351", "name": "Chris \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "1171115961581232133", "verified": false, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 633, "tweet_count": 19875, "listed_count": 1}}, {"username": "TozzaFla", "name": "Tozza", "id": "931641182614155264", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 230541, "following_count": 176199, "tweet_count": 557127, "listed_count": 315}}, {"username": "REMercadillo", "name": "Roberto E Mercadillo", "id": "1674232286", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 243, "tweet_count": 448, "listed_count": 3}}, {"username": "churrosdaleitao", "name": "orbit\ud83c\udf52\ud83e\udd95", "id": "937025837655908352", "verified": false, "location": "directionerland \ud83c\udfa0", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 595, "tweet_count": 46011, "listed_count": 0}}, {"username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo", "id": "500290601", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122424, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"username": "GuilhermePenta", "name": "Trabalhista e Progressista \ud83c\udf39\u2696\ufe0f", "id": "994890695004639233", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 3472, "tweet_count": 41685, "listed_count": 4}}, {"username": "simancou6", "name": "B\u00e1rbaro", "id": "1060023285340139521", "verified": false, "location": "Paris, France .Brasil  ", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 199, "tweet_count": 11444, "listed_count": 0}}, {"username": "fernandocrus_", "name": "fer", "id": "2419917060", "verified": false, "location": "S\u00e3o Leopoldo", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 160, "tweet_count": 23470, "listed_count": 0}}, {"username": "vbeatrizz_", "name": "bia \u2720", "id": "1696392240", "verified": false, "location": "manaus-am/uberlandia-mg", "public_metrics": {"followers_count": 11033, "following_count": 1781, "tweet_count": 560368, "listed_count": 20}}, {"username": "CESAR_FELlZ", "name": "Cesar", "id": "1106800789991890944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 970, "tweet_count": 32748, "listed_count": 0}}, {"username": "EliasFurlan", "name": "Japa_Moreno", "id": "745398325", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 341, "tweet_count": 1995, "listed_count": 0}}, {"username": "TitoloJoosy", "name": "PILOTO DE PERON", "id": "907814141443878912", "verified": false, "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 273, "tweet_count": 12563, "listed_count": 1}}, {"username": "SLBurstein", "name": "Sergio Burstein", "id": "472392232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}}, {"username": "naudim5", "name": "Nadia R.M. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2363071129", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1319, "tweet_count": 40164, "listed_count": 2}}, {"username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}}, {"username": "9bibizinha", "name": "Gabibis\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1102919326263320576", "verified": false, "location": "Ponte Serrada \ud83d\udd01 Ab Luz ", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1203, "tweet_count": 19276, "listed_count": 0}}, {"username": "Elinschweikartt", "name": "Elin_Schweikart\ud83d\udcf8", "id": "1168706072724627458", "verified": false, "location": "Ponte Serrada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 524, "tweet_count": 1756, "listed_count": 0}}, {"username": "CFenelT", "name": "Ciencia ficci\u00f3n en el teatro", "id": "1203057751716438017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 185, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}}, {"username": "Donvix", "name": "DonVix", "id": "21450023", "verified": false, "location": "Oriente.", "public_metrics": {"followers_count": 41417, "following_count": 997, "tweet_count": 829364, "listed_count": 446}}, {"username": "Leopoldoanonim1", "name": "!!! SI SOS MIMO MAS BOLUDO NO TE SALE !!!", "id": "1142191887866060801", "verified": false, "location": "a 10 metros del paraiso", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 98, "tweet_count": 1542, "listed_count": 0}}, {"username": "glch73", "name": "\u2112uc\u210bo \u264f", "id": "183635247", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4067, "following_count": 4708, "tweet_count": 8409, "listed_count": 15}}, {"username": "cherrykaky", "name": "Kaky \ud83c\udf52", "id": "1029515876381409280", "verified": false, "location": "peitos do Jotaro", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1087, "tweet_count": 100815, "listed_count": 13}}, {"username": "gukieartz", "name": "camis a desativada", "id": "936345367125348352", "verified": false, "location": "jjk+pjm.", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 409, "tweet_count": 5807, "listed_count": 0}}, {"username": "BrunoCCanto", "name": "Bruno C\u00e2mara Canto", "id": "157471397", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 441, "tweet_count": 32704, "listed_count": 4}}, {"username": "croceluna", "name": "enoiosa", "id": "710503452443615232", "verified": false, "location": "Uffolandia, over the Rainbow.", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 299, "tweet_count": 31042, "listed_count": 13}}, {"username": "nerazzuro", "name": "Cumbancha Volante", "id": "80182939", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 101, "tweet_count": 281448, "listed_count": 27}}, {"username": "YoSoyPoIIito", "name": "Karen Zujey", "id": "975772802023329792", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 412, "tweet_count": 2186, "listed_count": 0}}, {"username": "Fem_Shepard_", "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "id": "261624996", "verified": false, "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 17150, "following_count": 758, "tweet_count": 395348, "listed_count": 136}}, {"username": "pedrolischewski", "name": "buenin", "id": "1077443336322060288", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1018, "tweet_count": 22112, "listed_count": 2}}, {"username": "jcmigliari", "name": "@jcmigliari", "id": "313457772", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 6609, "following_count": 6487, "tweet_count": 25758, "listed_count": 6}}, {"username": "rgoodgod", "name": "R Good God", "id": "24441889", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 76, "tweet_count": 5176, "listed_count": 2}}, {"username": "diegoryan286", "name": "diego ryan", "id": "4003069246", "verified": false, "location": "Clevel\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1931, "tweet_count": 5305, "listed_count": 1}}, {"username": "Yasminzinea66", "name": "Jasmine", "id": "1038064383920881664", "verified": false, "location": "Clevel\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 171, "tweet_count": 3070, "listed_count": 0}}, {"username": "JuhVogt", "name": "Juju \ud83e\udd20", "id": "4070417783", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 2776, "tweet_count": 18585, "listed_count": 0}}, {"username": "Eduard_carvalh0", "name": "eduarda", "id": "1204901717814513664", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 24, "tweet_count": 705, "listed_count": 0}}, {"username": "GATITO1912", "name": "Toga", "id": "381659242", "verified": false, "location": "Quyquyh\u00f3 - Paraguari, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 521, "tweet_count": 132824, "listed_count": 25}}, {"username": "fronterasecapjc", "name": "Frontera Seca News", "id": "839071039288197120", "verified": false, "location": "Amambay, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 281, "tweet_count": 6808, "listed_count": 8}}, {"username": "Anna17r", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fnn\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udc99", "id": "1043108550678118401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 866, "tweet_count": 4739, "listed_count": 0}}, {"username": "4L4ND3R", "name": "\ud83d\udea8 4L4ND3R \ud83d\udea8 \u2741", "id": "1106999358170509312", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 492, "tweet_count": 18511, "listed_count": 0}}, {"username": "mauriliomonte", "name": "Maur\u00edlio Monte \ud83d\udd34\u26aa\u26ab", "id": "55917924", "verified": false, "location": "Altamira - Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 3763, "tweet_count": 3723, "listed_count": 0}}, {"username": "Imfine8cho", "name": "\u24e5\u24d8\u24d2\u24da\u24e8", "id": "812690399949160448", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 763, "tweet_count": 16468, "listed_count": 2}}, {"username": "ComentaLeo_", "name": "l\u00e9o", "id": "920416879096852481", "verified": false, "location": "\u2708", "public_metrics": {"followers_count": 13982, "following_count": 9759, "tweet_count": 148625, "listed_count": 22}}, {"username": "MeloAfroPrince", "name": "\ud808\udf10 Haddad e lula \u00e9 13 \ud808\udf10 \u262d\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u262d", "id": "1130100391729860609", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 865, "tweet_count": 8988, "listed_count": 0}}, {"username": "pirulies", "name": "Kasdam Ren\ud83d\udc51", "id": "610351766", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 856, "tweet_count": 10540, "listed_count": 1}}, {"username": "PJoliCo", "name": "Isabel \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "id": "893942763426807808", "verified": false, "location": "Mi ID dice habitante d Camelot", "public_metrics": {"followers_count": 7542, "following_count": 1477, "tweet_count": 493335, "listed_count": 16}}, {"username": "susomalvi", "name": "JGR", "id": "310968243", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 4982, "tweet_count": 12253, "listed_count": 3}}, {"username": "Guilher98043096", "name": "Guilherme", "id": "1089972288601104384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 4027, "tweet_count": 20124, "listed_count": 0}}, {"username": "SleeplessOwl_", "name": "SleeplessOwl", "id": "2329359319", "verified": false, "location": "4th branch on the left", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 174, "tweet_count": 36964, "listed_count": 5}}, {"username": "golpistasnao", "name": "Lula esta de volta =)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "800673266973097985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 168, "tweet_count": 17432, "listed_count": 0}}, {"username": "Belula16", "name": "Belu\ud83c\udf19", "id": "1602971342", "verified": false, "location": "Comodoro Rivadavia", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 1662, "tweet_count": 28108, "listed_count": 0}}, {"username": "leivamoura", "name": "Leiva Moura \u2b50 #vamosjuntospelobrasil #1turno", "id": "192301774", "verified": false, "location": "Teresina/Pi/Br", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 3385, "tweet_count": 48229, "listed_count": 4}}, {"username": "eloisamir", "name": "Eloisa Miranda", "id": "104335587", "verified": false, "location": "Toluca, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 725, "tweet_count": 4361, "listed_count": 1}}, {"username": "Jxazv", "name": "Gatito spooky BDSM \ud83c\udf83", "id": "224870234", "verified": false, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3761, "following_count": 1087, "tweet_count": 5716, "listed_count": 5}}, {"username": "capitanbado", "name": "capitanbado.com", "id": "14525425", "verified": false, "location": "capitan bado - paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 2107, "tweet_count": 107315, "listed_count": 20}}, {"username": "gabimendescrf", "name": "gabi", "id": "1071392887999471616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 258, "tweet_count": 13159, "listed_count": 0}}, {"username": "silva_sidius", "name": "SIDICLEI 12 ...", "id": "430881766", "verified": false, "location": "Lorena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 780, "tweet_count": 1084, "listed_count": 0}}, {"username": "reny_mm", "name": "Reny\ud83c\udf4a\ud83c\udf38", "id": "1031380504350736385", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 49, "tweet_count": 4047, "listed_count": 0}}, {"username": "Gabriellipreto", "name": "Gabrielli", "id": "1075496253390237696", "verified": false, "location": "Ros\u00e1rio do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 174, "tweet_count": 5271, "listed_count": 0}}, {"username": "gossiptran", "name": "gil", "id": "3373166548", "verified": false, "location": "ela/dela - she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 957, "tweet_count": 18095, "listed_count": 2}}, {"username": "5REDVELVETBR", "name": "Red Velvet Brazil", "id": "991487857826193413", "verified": false, "location": "Red Velvet Union BR", "public_metrics": {"followers_count": 26982, "following_count": 142, "tweet_count": 29799, "listed_count": 276}}, {"username": "NinioBestiaXL", "name": "Se\u00f1ora Moral y los expertos en arte", "id": "799383942", "verified": false, "location": "San Jos\u00e9 del Vidrio ", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1041, "tweet_count": 43009, "listed_count": 9}}, {"username": "emerson_pipo", "name": "EmersonPipo \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1110923834415370241", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 2809, "tweet_count": 4360, "listed_count": 2}}, {"username": "BrendaCowco1001", "name": "brend!(:", "id": "423096938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 249, "tweet_count": 4650, "listed_count": 0}}, {"username": "muyinteresante", "name": "MUY Interesante", "id": "15648827", "verified": true, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 8391482, "following_count": 1026, "tweet_count": 221943, "listed_count": 29199}}, {"username": "NerdOrochi", "name": "OR0CHIM4RU", "id": "1094260847642320897", "verified": false, "location": "Volgogrado", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 26, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}}, {"username": "_andradenatty", "name": "Natty Andrade", "id": "869260456149610496", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 904, "tweet_count": 40500, "listed_count": 0}}, {"username": "flopbieberzinha", "name": "G A B I", "id": "1197177963155988480", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1554, "listed_count": 0}}, {"username": "leandrobaccin", "name": "baccin 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "322638086", "verified": false, "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1616, "tweet_count": 35407, "listed_count": 2}}, {"username": "ravinycrf18", "name": "raviny \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1003890423285403648", "verified": false, "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 689, "tweet_count": 42792, "listed_count": 0}}, {"username": "npoblz", "name": "\u2b50laura\u2b50", "id": "907008182", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 221, "tweet_count": 28954, "listed_count": 0}}, {"username": "eldavid_oficial", "name": "David Rengifo \u00ae", "id": "258863340", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10443, "following_count": 9904, "tweet_count": 25185, "listed_count": 62}}, {"username": "reddblurr", "name": "julia", "id": "844699867226279936", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 276, "tweet_count": 11478, "listed_count": 0}}, {"username": "maridimelo", "name": "Mariana", "id": "29033456", "verified": false, "location": "Ilha, ilha do amor, Madagascar", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 353, "tweet_count": 32147, "listed_count": 4}}, {"username": "mimilgn", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc2", "id": "998727588184027139", "verified": false, "location": "Caju, Rio de Janeiro\ud83c\udf06", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 682, "tweet_count": 21268, "listed_count": 0}}, {"username": "st_bloom", "name": "skol", "id": "706621929994772480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 517, "tweet_count": 42049, "listed_count": 2}}, {"username": "Eduardo72765899", "name": "d\u016b \ud83d\udc25", "id": "1078488769135894535", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 190, "tweet_count": 916, "listed_count": 0}}, {"username": "SoaresLucas17", "name": "Lucas", "id": "1057604260089737218", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 130, "tweet_count": 370, "listed_count": 0}}, {"username": "com_cables", "name": "El Cables", "id": "1901262212", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 55, "tweet_count": 2221, "listed_count": 2}}, {"username": "52municipios", "name": "ALFONSO", "id": "524589593", "verified": false, "location": "MD, no, gracias.", "public_metrics": {"followers_count": 36178, "following_count": 10421, "tweet_count": 140433, "listed_count": 138}}, {"username": "andreybgomes", "name": "Andrey Bandeira Gomes", "id": "76655811", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 157, "tweet_count": 72817, "listed_count": 0}}, {"username": "cesar_asa_al", "name": "Cesar Lopes", "id": "204895238", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1910, "tweet_count": 7938, "listed_count": 0}}, {"username": "13Parachutes", "name": "CPX\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "3340214711", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 3398, "tweet_count": 28789, "listed_count": 0}}, {"username": "mynameisaasile", "name": "Liz, Liza", "id": "885602222217846785", "verified": false, "location": "Barra mansa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 877, "tweet_count": 43017, "listed_count": 0}}, {"username": "gio_carolll", "name": "Giovanna\u2728", "id": "1083965573388795906", "verified": false, "location": "Barra Mansa, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 861, "tweet_count": 17185, "listed_count": 0}}, {"username": "camillaamn", "name": "camis", "id": "825229177188151297", "verified": false, "location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 289, "tweet_count": 2267, "listed_count": 0}}, {"username": "aliviabaptista", "name": "Liv viu o J\u00e3o", "id": "2770125366", "verified": false, "location": "Rotaract 4571", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1238, "tweet_count": 8416, "listed_count": 0}}, {"username": "hahaferhaha", "name": "fer cecyn", "id": "773168371961622528", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4236, "following_count": 2818, "tweet_count": 95210, "listed_count": 2}}, {"username": "isaftima_gomes", "name": "isinha", "id": "1167531458346590214", "verified": false, "location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 190, "tweet_count": 2160, "listed_count": 0}}, {"username": "LuizPortugal88", "name": "Luiz \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "875326945365512193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 325, "tweet_count": 33247, "listed_count": 10}}, {"username": "feitozafilhoCRF", "name": "Jos\u00e9 Feitoza\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "84549554", "verified": false, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1052, "tweet_count": 12687, "listed_count": 0}}, {"username": "alexpgfx", "name": "Mr. Pinto \u270a\ud83c\udffd", "id": "548788927", "verified": false, "location": "Honeymoon ave.", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 2088, "tweet_count": 111706, "listed_count": 10}}, {"username": "felipekockk", "name": "cu de apito", "id": "900854741567254529", "verified": false, "location": "S\u00e3o Mateus, ES", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 857, "tweet_count": 15610, "listed_count": 0}}, {"username": "CamillyGil2", "name": "Camilly Gil", "id": "992480452521943040", "verified": false, "location": "Engenheiro Paulo de Frontin, B", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 212, "tweet_count": 12404, "listed_count": 0}}, {"username": "jac_txt", "name": "\u0336f\u0336l\u0336u\u0336i\u0336d\u0336 \u0336e\u0336t\u0336h\u0336i\u0336c\u0336s\u0336", "id": "68702541", "verified": false, "location": "Localiza ai bb", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1016, "tweet_count": 39002, "listed_count": 9}}, {"username": "herrerillo", "name": "vicente gonzalez", "id": "227998065", "verified": false, "location": "valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 210, "tweet_count": 59387, "listed_count": 79}}, {"username": "Guanxbana", "name": "Frankie", "id": "234647408", "verified": false, "location": "hoseok's dimples", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 926, "tweet_count": 28843, "listed_count": 3}}, {"username": "cuchiwoosan", "name": "cloud", "id": "73053519", "verified": false, "location": "she \u2022 her \ud83c\uddfb\ud83c\uddea/ \ud83d\udccd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 234, "tweet_count": 61097, "listed_count": 7}}, {"username": "Xuaoaoao", "name": "Mano", "id": "1150055420100272128", "verified": false, "location": " raccon city ", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 370, "tweet_count": 11400, "listed_count": 0}}, {"username": "TynnaRoussef", "name": "Thynna", "id": "980906091662987269", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4318, "following_count": 4827, "tweet_count": 18071, "listed_count": 1}}, {"username": "rnzosdf", "name": "Renzo", "id": "284712029", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 313, "tweet_count": 15414, "listed_count": 1}}, {"username": "SoyDel41_JxC", "name": "Mar\u00eda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3304138426", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 1716, "tweet_count": 126135, "listed_count": 12}}, {"username": "hanalfabeto", "name": "Beto Hanalfa", "id": "172976690", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 152450, "following_count": 8646, "tweet_count": 64463, "listed_count": 212}}, {"username": "SoniaBermudezL", "name": "SoniaLuzBerm\u00fadezLozano \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "621493073", "verified": false, "location": "Pueblo Libre, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 3124, "tweet_count": 94610, "listed_count": 27}}, {"username": "misswhiddless", "name": "Kris", "id": "45437443", "verified": false, "location": "\ud83d\udca5Fangirl World\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 205, "tweet_count": 118840, "listed_count": 24}}, {"username": "LaMalaC", "name": "La Mala \ud83d\udc9a\ud83e\udec0", "id": "209894558", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25596, "following_count": 1904, "tweet_count": 97810, "listed_count": 58}}, {"username": "mxrtzz", "name": "martzz\u00b9\u2079\u00b9\u2070", "id": "993652605523054593", "verified": false, "location": "terra do funk e do samba", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1745, "tweet_count": 21569, "listed_count": 1}}, {"username": "Valnei_Ferle", "name": "Valnei Ferle:", "id": "821498474000695296", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 683, "tweet_count": 94674, "listed_count": 0}}, {"username": "mogusmile", "name": "lota", "id": "1179322687547674625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 161, "tweet_count": 13669, "listed_count": 4}}, {"username": "ohyerimis", "name": "\u00af\u0847\u00af", "id": "978357152678137856", "verified": false, "location": "any", "public_metrics": {"followers_count": 7833, "following_count": 2350, "tweet_count": 129572, "listed_count": 28}}, {"username": "michel_dennis", "name": "Dennis Michel", "id": "343111222", "verified": false, "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1280, "tweet_count": 250493, "listed_count": 3}}, {"username": "CaraToPistola", "name": "Gaior", "id": "2385828241", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 3060, "tweet_count": 29296, "listed_count": 1}}, {"username": "ronny_oficial1", "name": "roni+ Lula 13 Presidente", "id": "341615349", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 2714, "tweet_count": 49283, "listed_count": 2}}, {"username": "mariliabarrosc", "name": "Marilia Barros", "id": "279173829", "verified": false, "location": "rio de janeiro/ brazil", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 528, "tweet_count": 24074, "listed_count": 1}}, {"username": "yaxxmart", "name": "yax", "id": "854397405114007552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 1404, "tweet_count": 33096, "listed_count": 2}}, {"username": "tokkirinstan", "name": "Cordeirinha da Beatrice \ud83d\uded0 Warrior Nun", "id": "1156968345725521928", "verified": false, "location": "perdida no sorriso da Joohyun", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1646, "tweet_count": 46063, "listed_count": 2}}, {"username": "CrisjeniferMe2", "name": "maruca \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb0\ud83d\udc51", "id": "911607877260972038", "verified": false, "location": "Volta Redonda", "public_metrics": {"followers_count": 10270, "following_count": 6956, "tweet_count": 28365, "listed_count": 1}}, {"username": "PajueloManuel", "name": "Manuel Pajuelo", "id": "610002672", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 394, "tweet_count": 39074, "listed_count": 3}}, {"username": "LuisVzq32548808", "name": "Luis V\u00e1zquez", "id": "1176379214012014592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 916, "tweet_count": 1216, "listed_count": 0}}, {"username": "warkentin", "name": "Gabriela Warkentin", "id": "13320562", "verified": true, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 729379, "following_count": 3316, "tweet_count": 189518, "listed_count": 2585}}, {"username": "_sweetillusion", "name": "Leonardo...", "id": "240975343", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 164, "tweet_count": 34612, "listed_count": 2}}, {"username": "exrxgx1979", "name": "\u26a1ExRxGx\u26a1", "id": "2615237805", "verified": false, "location": "Terra Arrasada - BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 4914, "tweet_count": 61302, "listed_count": 9}}, {"username": "sinlimitestv", "name": "Sin L\u00edmites", "id": "175127734", "verified": false, "location": "San Francisco de Macor\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 111, "tweet_count": 99333, "listed_count": 21}}, {"username": "alviro38", "name": "\u00c1l", "id": "2943163509", "verified": false, "location": "Punta del Este, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 2185, "tweet_count": 52638, "listed_count": 20}}, {"username": "jaime_srr", "name": "Jaime", "id": "458727413", "verified": false, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}}, {"username": "cavalcantAlice_", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcee \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcee", "id": "908513507204829184", "verified": false, "location": "19/06/21 e 04/09/20 \ud83d\udda4\ud83d\udc7c\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 5461, "following_count": 1619, "tweet_count": 38818, "listed_count": 1}}, {"username": "Jhonatan_9090", "name": "Jhonatan R.", "id": "916471665625878528", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 484, "tweet_count": 6019, "listed_count": 0}}, {"username": "andrea_tonks_", "name": "Tonks\ud83d\udc1d\ud83c\udf3b", "id": "580587081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 526, "tweet_count": 7736, "listed_count": 1}}, {"username": "fiorenzaa__", "name": "\ud835\udc6d\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc9b\ud835\udc82 \u25df\u033d\u25de\u033d", "id": "1012817941413363712", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1752, "tweet_count": 7310, "listed_count": 1}}, {"username": "sweethazzly", "name": "barbara VIU O LOUIS", "id": "1062886424016502784", "verified": false, "location": "louis brings harry home", "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 3221, "tweet_count": 23157, "listed_count": 4}}, {"username": "lusharma14", "name": "lu\u00edsa\ud83c\udf37", "id": "1112148330967166976", "verified": false, "location": "Ra\u00e7a, Amor e Paix\u00e3o\u2764\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 3315, "tweet_count": 47321, "listed_count": 0}}, {"username": "Anilu_Pacheco", "name": "Ana Pacheco", "id": "259527603", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 139, "tweet_count": 3203, "listed_count": 0}}, {"username": "PilarRey__", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud835\udc77\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc93", "id": "2988274175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 410, "tweet_count": 10977, "listed_count": 0}}, {"username": "no_way_jose3", "name": "oden stan", "id": "404965067", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 772, "tweet_count": 13969, "listed_count": 2}}, {"username": "bizzleviews", "name": "julie", "id": "849082508151050240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 1085, "tweet_count": 33565, "listed_count": 25}}, {"username": "bernardinhoojho", "name": "bernardo", "id": "4842046025", "verified": false, "location": "Vila da folha", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 173, "tweet_count": 1911, "listed_count": 0}}, {"username": "britomari", "name": "Mariana B. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "20082509", "verified": false, "location": "Salvador, BA", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 619, "tweet_count": 36979, "listed_count": 7}}, {"username": "ive_fernandes", "name": "ive.", "id": "1082512517790863360", "verified": false, "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 907, "tweet_count": 11187, "listed_count": 1}}, {"username": "wisewitchgirl", "name": "eduarda", "id": "2973837393", "verified": false, "location": "a/ela/-a", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 257, "tweet_count": 121590, "listed_count": 44}}, {"username": "GetawayTT", "name": "\u0299\u1d07\u029f\u029f\u1d00 deu orgulho pro Nam \ud83e\udd8b || Jikook e HP no \ud83d\udccc", "id": "1084434622338002944", "verified": false, "location": "\u029c\u1d0f\u0262\u1d21\u1d00\u0280\u1d1bs", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 2138, "tweet_count": 54536, "listed_count": 18}}, {"username": "jmonzon100", "name": "Jorge Monz\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "257161903", "verified": false, "location": "Palm Desert, CA", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1002, "tweet_count": 30935, "listed_count": 4}}, {"username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista", "id": "283279534", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}}, {"username": "anavegak", "name": "Elizabeth de la Vega", "id": "180525261", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 600, "tweet_count": 2109, "listed_count": 9}}, {"username": "MelissaMoch", "name": "Melissa Mochulske", "id": "38719081", "verified": true, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 34310, "following_count": 984, "tweet_count": 43366, "listed_count": 135}}, {"username": "WleyPimentel", "name": "wpimentel", "id": "1103720983708475392", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 9200, "listed_count": 0}}, {"username": "GabrieliTomazi", "name": "gabi", "id": "907630893501702144", "verified": false, "location": "Sarandi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 397, "tweet_count": 2635, "listed_count": 0}}, {"username": "rafinha_gsc", "name": "Rafa", "id": "739431231251722240", "verified": false, "location": "Garopaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 287, "tweet_count": 10227, "listed_count": 0}}, {"username": "cadena_noticias", "name": "Cadena Noticias", "id": "927156282", "verified": false, "location": "Baja California, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4405, "following_count": 343, "tweet_count": 130387, "listed_count": 59}}, {"username": "FranciscoMorad3", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Francisco Morado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "881995209239908352", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16404, "following_count": 17547, "tweet_count": 87608, "listed_count": 3}}, {"username": "starghibli", "name": "maya \u2765", "id": "1124353408503357440", "verified": false, "location": "18 \u2013 vit\u00f3ria.", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 729, "tweet_count": 21171, "listed_count": 3}}, {"username": "emersontfrotra", "name": "Emerson Torquato", "id": "953652998", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 399, "tweet_count": 2079, "listed_count": 0}}, {"username": "danielfianna12", "name": "Daniel Braga #GO49ers", "id": "3385577176", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 401, "tweet_count": 6864, "listed_count": 1}}, {"username": "Luan_Cenci0106", "name": "luancio", "id": "1182748087820967936", "verified": false, "location": "Rio Branco do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 656, "tweet_count": 2975, "listed_count": 0}}, {"username": "Limao_Brazil", "name": "\ud83c\udf4b \ub77c\uc6b0\ub77c \ub808\ubaac \ud83d\udda4\ud83d\udc80\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udcbb", "id": "45039474", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 4972, "tweet_count": 128627, "listed_count": 39}}, {"username": "Dog4541", "name": "vaga", "id": "1112170505124175872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 311, "tweet_count": 678, "listed_count": 0}}, {"username": "LudensAugusto", "name": "Augusto D.Ludens", "id": "1086226174693568513", "verified": false, "location": "twitch.tv/ludensaugusto", "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 1629, "tweet_count": 33516, "listed_count": 20}}, {"username": "Kary071980", "name": "Karina", "id": "158626070", "verified": false, "location": "Mexico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 933, "tweet_count": 5612, "listed_count": 0}}, {"username": "ppaulacardoso", "name": "paulinha", "id": "734034091193044993", "verified": false, "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 202, "tweet_count": 14983, "listed_count": 0}}, {"username": "MikaHell_", "name": "Ei *Inaud\u00edvel*", "id": "89571056", "verified": false, "location": "Recife - Pernambuco - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 843, "tweet_count": 134320, "listed_count": 29}}, {"username": "Melitoxica", "name": "Melissa Parodi", "id": "1730664638", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 365, "tweet_count": 1283, "listed_count": 1}}, {"username": "rocio_soldado", "name": "Rocio Soldado", "id": "1080527243754000385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}}, {"username": "el_ladeao", "name": "el_ladeao\ud83d\udc4b", "id": "1255719374", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8938, "following_count": 8094, "tweet_count": 205080, "listed_count": 6}}, {"username": "MSorovoe", "name": "Silvana M \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd80", "id": "966373078463864832", "verified": false, "location": "R\u00edo Tercero, Cba , Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5156, "following_count": 5317, "tweet_count": 28902, "listed_count": 1}}, {"username": "LeitoraBrasil", "name": "Leitora Brasileira", "id": "918842091425460224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 633, "tweet_count": 4677, "listed_count": 0}}, {"username": "HoruheRuke", "name": "Benshi Shorshi", "id": "984138318", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 222, "tweet_count": 25529, "listed_count": 5}}, {"username": "El_Universal_Mx", "name": "El Universal", "id": "16676396", "verified": true, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7063296, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203404, "listed_count": 25150}}, {"username": "rayssallp", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1008135078499713026", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 272, "tweet_count": 9017, "listed_count": 1}}, {"username": "Nailton31352715", "name": "Lula 13 no Segundo Turno", "id": "1078272446468419585", "verified": false, "location": "Sumidouro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 4999, "tweet_count": 88922, "listed_count": 0}}, {"username": "_tomandonocu_", "name": "Rick(Y?)", "id": "924110059742941184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 166, "tweet_count": 8270, "listed_count": 0}}, {"username": "error2020_", "name": "@mpeacce", "id": "3070735312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 120, "tweet_count": 129411, "listed_count": 6}}, {"username": "perromtzv", "name": "Isaac M", "id": "236025286", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 4612, "tweet_count": 1791, "listed_count": 2}}, {"username": "albertofdez73", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "id": "552409782", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 768, "tweet_count": 15103, "listed_count": 29}}, {"username": "LarissaGiachin1", "name": "larissa", "id": "950377743149096961", "verified": false, "location": "SC", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 580, "tweet_count": 9209, "listed_count": 0}}, {"username": "COUTINHODOPT", "name": "CLEITON COUTINHO", "id": "287829137", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 0, "tweet_count": 136, "listed_count": 0}}, {"username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": "1113094855281008641", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3564790, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2636}}, {"username": "derlinhaa", "name": "desla", "id": "1093774268071116800", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 154, "tweet_count": 4109, "listed_count": 0}}, {"username": "Maribranconaka", "name": "Mari", "id": "745782861379297280", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 2209, "tweet_count": 15637, "listed_count": 1}}, {"username": "bilboobolseiro", "name": "lau", "id": "1002950666086739969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 478, "tweet_count": 55250, "listed_count": 7}}, {"username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o", "id": "1076671335953297408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288954, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"username": "protosatori", "name": "Megero Domado", "id": "35562670", "verified": false, "location": "Coxixola, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 712, "tweet_count": 25700, "listed_count": 2}}, {"username": "LizArmstrong_", "name": "l i n d e m a n n", "id": "115679614", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 350, "tweet_count": 26918, "listed_count": 3}}, {"username": "mPacchy", "name": "Matias Pacchy", "id": "325798074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 95, "tweet_count": 9423, "listed_count": 0}}, {"username": "Rickzeiraa", "name": "Risco", "id": "1017902454", "verified": false, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 134, "tweet_count": 21511, "listed_count": 0}}, {"username": "JoyceSanchotene", "name": "Joyce Sanchotene\ud83d\udea9", "id": "16439605", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13714, "following_count": 14608, "tweet_count": 305559, "listed_count": 854}}, {"username": "LuzTorresAyala", "name": "Luz en el 2022 \ud83d\ude0c", "id": "212059564", "verified": false, "location": "Texcoco, Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 2612, "tweet_count": 12357, "listed_count": 3}}, {"username": "eclipswt", "name": "\u26a2' heve \u292e", "id": "1055249734703742976", "verified": false, "location": " \u2982\u2800\ud80c\udff2\u0b6d \ud835\ude23\ud835\ude36\ud835\ude35 \ud835\ude2e\ud835\ude3a \ud835\ude34\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude26\ud835\ude31\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude34\ud835\ude34 \ud835\ude2f\ud835\ude2a\ud835\ude28\ud835\ude29\ud835\ude35\ud835\ude34 \ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude26 \ud835\ude23\ud835\ude26\ud835\ude35\ud835\ude35\ud835\ude26\ud835\ude33 \ud835\ude38\ud835\ude2a\ud835\ude35\ud835\ude29 \ud835\ude3a\ud835\ude30\ud835\ude36 \ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude22\ud835\ude2f \ud835\ude2f\ud835\ude2a\ud835\ude28\ud835\ude29\ud835\ude35\ud835\ude34 \ud835\ude24\ud835\ude30\ud835\ude36\ud835\ude2d\ud835\ude25 \ud835\ude26\ud835\ude37\ud835\ude26\ud835\ude33 \ud835\ude23\ud835\ude26 \ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude26.", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 960, "tweet_count": 50670, "listed_count": 23}}, {"username": "bre_nogueira", "name": "Brendha", "id": "1185352569595613186", "verified": false, "location": "Ivaipor\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 232, "tweet_count": 3190, "listed_count": 0}}, {"username": "Mary_horvatich", "name": "Mari", "id": "4801089148", "verified": false, "location": "Ivaipor\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 645, "tweet_count": 12014, "listed_count": 0}}, {"username": "MCWRDAZSOficial", "name": "William R.", "id": "1124981132087504896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 367, "tweet_count": 4016, "listed_count": 0}}, {"username": "Pattmaris71", "name": "\ud83c\udf0cTop das Gal\u00e1xias\ud83d\ude80\ud83e\ude90 \u2650\ud83d\ude37\ud83c\udfdc", "id": "4924525720", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 828, "tweet_count": 7533, "listed_count": 0}}, {"username": "GoWandyGo", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd88 \ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd9c\ud835\udd8a\ud835\udd97", "id": "76964737", "verified": false, "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 2837, "tweet_count": 40024, "listed_count": 13}}, {"username": "ReyPeatonMX", "name": "Roberto Remes \u2122 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "27959925", "verified": false, "location": "Coyoac\u00e1n, CDMX.", "public_metrics": {"followers_count": 13800, "following_count": 2168, "tweet_count": 172461, "listed_count": 300}}, {"username": "brunarotini", "name": "brusim", "id": "838873821834801152", "verified": false, "location": "pato ", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 248, "tweet_count": 2780, "listed_count": 0}}, {"username": "mauriciod115", "name": "maulittle dalchiavon", "id": "780546843507695616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 402, "tweet_count": 11349, "listed_count": 0}}, {"username": "stephsxt", "name": "dominic torto", "id": "1660710182", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3734, "following_count": 2012, "tweet_count": 72903, "listed_count": 8}}, {"username": "KOberdan", "name": "miss perimenta", "id": "715258070", "verified": false, "location": "SC/RS", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1324, "tweet_count": 22954, "listed_count": 0}}, {"username": "Tha4is_", "name": "Thais", "id": "2346029113", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 64, "tweet_count": 4871, "listed_count": 0}}, {"username": "JrAxelroad", "name": "Junior", "id": "71909512", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 9497, "following_count": 5446, "tweet_count": 227803, "listed_count": 33}}, {"username": "felipezarro", "name": "Felipe Zarro \ud83e\udd91", "id": "712775136160706560", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1735, "tweet_count": 6799, "listed_count": 0}}, {"username": "jottaschneider", "name": "Julia\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1113467890123051009", "verified": false, "location": "PF-RS-BR", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1092, "tweet_count": 40669, "listed_count": 0}}, {"username": "istartedajoke", "name": "L D", "id": "52845110", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1714, "tweet_count": 42155, "listed_count": 3}}, {"username": "aline_jesd", "name": "j\u00e9ssica", "id": "1019020944206127110", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 202, "tweet_count": 9248, "listed_count": 0}}, {"username": "BolsoniPablo", "name": "Escobar", "id": "934973826194124801", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 2357, "tweet_count": 5631, "listed_count": 0}}, {"username": "naoehpirilim", "name": "quebra copo do diabo 2.0", "id": "967485886005948416", "verified": false, "location": "Socialismo Chapecoense", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 660, "tweet_count": 31482, "listed_count": 0}}, {"username": "01ELPORTAL", "name": "ELPORTAL", "id": "993592545757356032", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 28, "tweet_count": 10659, "listed_count": 1}}, {"username": "ttdopedroooo", "name": "souzaa\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1146451473368309761", "verified": false, "location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil \ud83c\udfd6\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 505, "tweet_count": 10032, "listed_count": 0}}, {"username": "thaismoliveira1", "name": "tha\u00eds || \ud83d\udcd6:", "id": "810880986791739392", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 454, "tweet_count": 21284, "listed_count": 0}}, {"username": "dinizmaria8", "name": "mariazinha", "id": "1024069053814644736", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 507, "tweet_count": 18839, "listed_count": 0}}, {"username": "LauraaCarbonari", "name": "Laurinha", "id": "1111260450598068227", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 205, "tweet_count": 678, "listed_count": 0}}, {"username": "marcio_tadeu", "name": "Marcio Tadeu \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udd3a\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udfa8", "id": "56381155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 584, "tweet_count": 3863, "listed_count": 0}}, {"username": "FranciscoBrogli", "name": "Fran", "id": "1107603284", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 555, "tweet_count": 8213, "listed_count": 7}}, {"username": "__EnemyOfGod__", "name": "JuanDeNeuquen", "id": "344404872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 2805, "tweet_count": 15111, "listed_count": 5}}, {"username": "gauerkauana", "name": "kakau show", "id": "1080179415923994624", "verified": false, "location": "Esta\u00e7\u00e3o RS", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 2494, "tweet_count": 17111, "listed_count": 0}}, {"username": "CesarHR16", "name": "CHERIFE\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1028779717267279873", "verified": false, "location": "Colatina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1068, "tweet_count": 9775, "listed_count": 0}}, {"username": "fri_uili", "name": "balei\u00e3o", "id": "3019189427", "verified": false, "location": "No fundo do po\u00e7o.", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 516, "tweet_count": 18535, "listed_count": 0}}, {"username": "gitezoni", "name": "gi tezoni", "id": "995685093879492608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113618, "following_count": 705, "tweet_count": 30600, "listed_count": 109}}, {"username": "gabehartma", "name": "Gabe", "id": "4756644016", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 524, "tweet_count": 24479, "listed_count": 0}}, {"username": "HobbitUzucrack", "name": "Ninja Asm\u00e1tico", "id": "619536001", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 405, "tweet_count": 29348, "listed_count": 2}}, {"username": "PosseBad", "name": "PosseGood", "id": "371594612", "verified": false, "location": "perdido na vida", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 153, "tweet_count": 4517, "listed_count": 1}}, {"username": "carlospeak", "name": "Carlos C.F.", "id": "225269639", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}}, {"username": "invisiblesun18", "name": "Rafaela", "id": "757559360", "verified": false, "location": "San Borja, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 243, "tweet_count": 8530, "listed_count": 0}}, {"username": "Diatribicus", "name": "Patriota Aldo Filho", "id": "216626997", "verified": false, "location": "Brasil/Para\u00edba/Jo\u00e3o Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 2739, "tweet_count": 76169, "listed_count": 7}}, {"username": "YreneGom", "name": "Yrene Reyes", "id": "3970723945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 488, "tweet_count": 87224, "listed_count": 2}}, {"username": "elhijodelrayo", "name": "El Hijo del Rayo", "id": "232662678", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8315, "following_count": 2768, "tweet_count": 51924, "listed_count": 40}}, {"username": "ThataSperandio", "name": "Thais", "id": "3154295908", "verified": false, "location": "Colatina ES", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 506, "tweet_count": 40448, "listed_count": 1}}, {"username": "jwcmDweb", "name": "Urbis\u2122/Dweb\u00ae", "id": "1170381823257534464", "verified": false, "location": "Caracas - Lima - Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 3350, "tweet_count": 51002, "listed_count": 1}}, {"username": "TayBampi", "name": "tay", "id": "1205155234743570434", "verified": false, "location": "poa", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 436, "tweet_count": 21269, "listed_count": 1}}, {"username": "sivicinui", "name": "vini por", "id": "1132037977947955200", "verified": false, "location": "Otac\u00edlio Costa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 705, "tweet_count": 5870, "listed_count": 0}}, {"username": "crl_let", "name": "Let \uf8ff", "id": "865327419884019713", "verified": false, "location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 978, "tweet_count": 14298, "listed_count": 0}}, {"username": "victoriadpianti", "name": "vix", "id": "1082828374442196993", "verified": false, "location": " 027", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 521, "tweet_count": 18539, "listed_count": 0}}, {"username": "EpicAccelerator", "name": "Accel Walker \ud83c\udf0a", "id": "820805689664798721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 918, "tweet_count": 141182, "listed_count": 30}}, {"username": "iamikayuu", "name": "ia", "id": "813261502043983872", "verified": false, "location": "16", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 56, "tweet_count": 42331, "listed_count": 4}}, {"username": "jeantisociall", "name": "sharkboy", "id": "934763101848850432", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria / ES \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 849, "tweet_count": 28599, "listed_count": 0}}, {"username": "kike_reye", "name": "@kike_reye", "id": "1142802355", "verified": false, "location": "mexico df", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 825, "tweet_count": 15093, "listed_count": 1}}, {"username": "Virgo03091", "name": "Virgo0309", "id": "1177805779174412289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 61, "tweet_count": 249, "listed_count": 0}}, {"username": "ledra2000", "name": "Luis Edo De La Rosa", "id": "929443021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 297, "tweet_count": 8783, "listed_count": 0}}, {"username": "Isidrorues", "name": "Isidro Ruiz Estrada", "id": "624780139", "verified": false, "location": "Barranquilla", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 994, "tweet_count": 84835, "listed_count": 9}}, {"username": "alanrodrigues14", "name": "Alan Rodrigues", "id": "75264243", "verified": false, "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}}, {"username": "wallsbieberx", "name": "\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2d \ud835\udc28\ud835\udc1f \ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a'\ud835\udc2c \ud835\udc2c\ud835\udc32\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc26 \u24c5", "id": "4405482021", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 4627, "following_count": 3333, "tweet_count": 65283, "listed_count": 11}}, {"username": "erabizzlex", "name": "malu", "id": "1172504339824488453", "verified": false, "location": "tini, 1997", "public_metrics": {"followers_count": 7073, "following_count": 4743, "tweet_count": 54425, "listed_count": 74}}, {"username": "yumeyaremmy", "name": "Yumey Aremmy\ud83c\udf08", "id": "723637088449642496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 478, "tweet_count": 25812, "listed_count": 0}}, {"username": "gabii_izolan", "name": "eleitora do padre kelmon", "id": "938873673733242881", "verified": false, "location": "Santo \u00c2ngelo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 648, "tweet_count": 13165, "listed_count": 0}}, {"username": "scileandro", "name": "leandro \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "id": "4920531833", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1007, "tweet_count": 23869, "listed_count": 0}}, {"username": "nnabarbosa_", "name": "clara \ud83d\udc3b", "id": "935457741795098624", "verified": false, "location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 651, "tweet_count": 26598, "listed_count": 1}}, {"username": "oromiasma", "name": "Miasma", "id": "40739347", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 896, "tweet_count": 14201, "listed_count": 1}}, {"username": "TabataBellizzi", "name": "Bellota", "id": "355214838", "verified": false, "location": "Necochea, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 165, "tweet_count": 4158, "listed_count": 0}}, {"username": "AlmirjoseAlmir", "name": "AJC Cardoso Lula", "id": "2897202189", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 445, "tweet_count": 19629, "listed_count": 4}}, {"username": "YapaKhuyay", "name": "Yapa Khuyay", "id": "854519117080080384", "verified": false, "location": "San Juan de Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1739, "tweet_count": 82559, "listed_count": 0}}, {"username": "fer_jr86", "name": "Fernando", "id": "177795551", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1477, "tweet_count": 38411, "listed_count": 0}}, {"username": "IssaHenriquezz_", "name": "Mar\u00eda Isabel Henr\u00edquez", "id": "1143898908575354880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 439, "tweet_count": 6157, "listed_count": 0}}, {"username": "GabrielPandolf7", "name": "GABRIEL PANDOLFI", "id": "898535242142765057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 437, "tweet_count": 9359, "listed_count": 0}}, {"username": "gabriel_CM10", "name": "Gamendoza\ud83d\udd31", "id": "1013447288", "verified": false, "location": "Espirito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 1061, "tweet_count": 16868, "listed_count": 3}}, {"username": "Coedondondondon", "name": "Gid\u00e3o da Depr\u00ea", "id": "741449938933014528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 335, "tweet_count": 1528, "listed_count": 0}}, {"username": "liaaaszz", "name": "lia", "id": "2942087236", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 446, "tweet_count": 14503, "listed_count": 0}}, {"username": "ZumbiMaldito", "name": "Alien de Cartola", "id": "49436573", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1329, "tweet_count": 28789, "listed_count": 7}}, {"username": "Liip315", "name": "felipe \u2728\u2652", "id": "879480264765976576", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 300, "tweet_count": 48125, "listed_count": 1}}, {"username": "Nathy2232", "name": "13runathy", "id": "999455733447102464", "verified": false, "location": "Tapera \ud83d\udd01 Santa Maria ", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 311, "tweet_count": 1472, "listed_count": 0}}, {"username": "lucadlonge", "name": "lucas", "id": "2962933317", "verified": false, "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 155, "tweet_count": 8669, "listed_count": 1}}, {"username": "llodio_mendoza", "name": "Llodio Mendoza", "id": "916662802789601281", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 4351, "tweet_count": 52029, "listed_count": 2}}, {"username": "pequena_ollg", "name": "Trouxa do ano", "id": "1945705812", "verified": false, "location": "Themyscira", "public_metrics": {"followers_count": 4065, "following_count": 3764, "tweet_count": 122058, "listed_count": 6}}, {"username": "AnotherWairdroy", "name": "Izan Adif Jeziel", "id": "4395037763", "verified": false, "location": "System Academy", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 63, "tweet_count": 11281, "listed_count": 2}}, {"username": "royfera1", "name": "Claudio", "id": "169619772", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 817, "tweet_count": 15191, "listed_count": 0}}, {"username": "stmulvaney", "name": "stmulvaney", "id": "914457212805877761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 262, "tweet_count": 4924, "listed_count": 2}}, {"username": "danilomarquezzz", "name": "charizard", "id": "1142822432849481728", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 138, "tweet_count": 4251, "listed_count": 1}}, {"username": "loiravapa", "name": "loiravatap\u00e1", "id": "1112014355296600064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 223, "tweet_count": 15138, "listed_count": 0}}, {"username": "wilardogf", "name": "nicoquita", "id": "1185721044721688576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 87, "tweet_count": 2928, "listed_count": 0}}, {"username": "bigaderodfrango", "name": "laura", "id": "872224526888816641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 233, "tweet_count": 14903, "listed_count": 0}}, {"username": "ioachinnus", "name": "ioca", "id": "54210227", "verified": false, "location": "Sabadell", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 4990, "tweet_count": 9460, "listed_count": 6}}, {"username": "mancanilla", "name": "Man\u00e7anilla", "id": "1096531969087860738", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 283, "tweet_count": 496, "listed_count": 0}}, {"username": "pacefeco", "name": "Paulo Cesar", "id": "61068210", "verified": false, "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 16187, "following_count": 14764, "tweet_count": 185498, "listed_count": 40}}, {"username": "marifogc", "name": "Foga\u00e7a", "id": "4855838685", "verified": false, "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 60, "tweet_count": 7888, "listed_count": 0}}, {"username": "MiluFaure", "name": "milagros", "id": "1571511120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 339, "tweet_count": 15324, "listed_count": 1}}, {"username": "A7Facu", "name": "\ud83c\udf39", "id": "1105589601262059528", "verified": false, "location": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e I", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 149, "tweet_count": 7700, "listed_count": 0}}, {"username": "glez_mateos", "name": "Luzma", "id": "450190749", "verified": false, "location": "CDMX  , Miguel Hidalgo ", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 224, "tweet_count": 7720, "listed_count": 1}}, {"username": "callodehacha", "name": "Callito", "id": "56800690", "verified": true, "location": "Tenochtitl\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 484739, "following_count": 1483, "tweet_count": 8770, "listed_count": 1942}}, {"username": "SandraNog1", "name": "Sandra Nogueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 vov\u00f3 do Zap SDV", "id": "1051569778614292484", "verified": false, "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 615, "tweet_count": 6900, "listed_count": 0}}, {"username": "Kellfy_chaves", "name": "kellfy_leite", "id": "1205296346741260296", "verified": false, "location": "perdido no Par\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 439, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}}, {"username": "vozmichoacan", "name": "La Voz de Michoac\u00e1n", "id": "163160657", "verified": false, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 142122, "following_count": 710, "tweet_count": 316044, "listed_count": 465}}, {"username": "azusmoonblue", "name": "antichrist", "id": "861757641902764032", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 31, "tweet_count": 9307, "listed_count": 2}}, {"username": "OscarMontoyaUT", "name": "Joanna Lopez", "id": "941559521306034176", "verified": false, "location": "Ju\u00e1rez, Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 395, "tweet_count": 33738, "listed_count": 3}}, {"username": "Magnolia_Wilde", "name": "Recorte de Jam\u00f3n", "id": "784417007106007040", "verified": false, "location": "Provenza-Alpes-Costa Azul, Fra", "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 177, "tweet_count": 91161, "listed_count": 16}}, {"username": "merinolil", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8d", "id": "1039998365189193729", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 418, "tweet_count": 12013, "listed_count": 2}}, {"username": "FrippEdgar", "name": "Fripp Edgar Sandoval", "id": "983417682006564864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 2514, "tweet_count": 194943, "listed_count": 1}}, {"username": "achagadot", "name": "lari", "id": "36209165", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4317, "following_count": 2223, "tweet_count": 279811, "listed_count": 58}}, {"username": "BitteNiemand", "name": "NiemandHierBitte", "id": "634975889", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 3113, "tweet_count": 53773, "listed_count": 9}}, {"username": "agpatriota", "name": "NOME: Alexandre G. Patriota", "id": "127832880", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16794, "following_count": 11, "tweet_count": 3525, "listed_count": 107}}, {"username": "seulgiears", "name": "moved.", "id": "808338170899218433", "verified": false, "location": "\ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 2494, "following_count": 695, "tweet_count": 66021, "listed_count": 9}}, {"username": "skzgrace", "name": "yep t\u00f4 na @gyroludo", "id": "1153728129892007936", "verified": false, "location": "\u2800 \u2800 \u2800(\u2565\ufe4f\u2565) ", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 638, "tweet_count": 7209, "listed_count": 0}}, {"username": "imaluvie", "name": "iri", "id": "4587907887", "verified": false, "location": "Irene's Smile Supremacist", "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 418, "tweet_count": 111140, "listed_count": 15}}, {"username": "Leticia46402", "name": "Letic\u00eda", "id": "1201168293031284738", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 863, "tweet_count": 4527, "listed_count": 0}}, {"username": "itsricciardo", "name": "elly\u17f9\u1d30\u1d3f\u00b3", "id": "994592100959293440", "verified": false, "location": "\u273f  s!her", "public_metrics": {"followers_count": 3008, "following_count": 671, "tweet_count": 15320, "listed_count": 2}}, {"username": "mariartec", "name": "#FAZ O L \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "69428038", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 3154, "tweet_count": 126291, "listed_count": 12}}, {"username": "__H4RR1__", "name": "\u2620 N A T A \u2620", "id": "933121353988886528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 153, "tweet_count": 43737, "listed_count": 19}}, {"username": "_cachinhoooos", "name": "LAVAGIRL da Caucaia", "id": "115203461", "verified": false, "location": "Fortaleza | Caucaia - CE ", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 963, "tweet_count": 67165, "listed_count": 4}}, {"username": "anisionogueira", "name": "ANISIO LULA NOGUEIRA", "id": "211489456", "verified": false, "location": "Ara\u00e7atuba-SP-BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 15181, "following_count": 10013, "tweet_count": 650175, "listed_count": 126}}, {"username": "AnaDali93843468", "name": "Ana Dalia", "id": "1080596422368641030", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 73, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}}, {"username": "AMAITLP", "name": "AMAI TLP", "id": "470206398", "verified": false, "location": "Coslada, 7 Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 522, "tweet_count": 6770, "listed_count": 54}}, {"username": "gabrielrojassal", "name": "Gabriel Rojas", "id": "1281161750", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 668, "tweet_count": 4345, "listed_count": 17}}, {"username": "nyuwaist", "name": "troyan", "id": "1060626426544775170", "verified": false, "location": "\u2800 ele/dele\u2800\u2755\u2800 \u2800", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1413, "tweet_count": 95831, "listed_count": 6}}, {"username": "cnrapha", "name": "Claudia Raphael \u0645\u0648\u0627\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0645\u0627\u0621", "id": "40545437", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 2288, "tweet_count": 24442, "listed_count": 4}}, {"username": "p_dalloglio", "name": "pedro", "id": "868167212690964481", "verified": false, "location": "santa maria", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1038, "tweet_count": 5819, "listed_count": 0}}, {"username": "CAP11JCJ", "name": "JCJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "180201591", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2409, "tweet_count": 237254, "listed_count": 13}}, {"username": "micohu83", "name": "Angel C.", "id": "128035506", "verified": false, "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}}, {"username": "Omarquesadamart", "name": "Omar Quesada", "id": "783471864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}}, {"username": "erniko1", "name": "Poperniko", "id": "300503620", "verified": false, "location": "Baltimore", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1496, "tweet_count": 17778, "listed_count": 4}}, {"username": "HelderSCosta", "name": "Redley Matias", "id": "1048045296205352961", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 2168, "tweet_count": 69423, "listed_count": 1}}, {"username": "SinContingente", "name": "Gente", "id": "1420913827", "verified": false, "location": "Nueva Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 656, "tweet_count": 15666, "listed_count": 1}}, {"username": "CartonCalderon", "name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1957798104", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}}, {"username": "savage__fuckin", "name": "Iuri Sousa\ud83d\ude48", "id": "751341681983758338", "verified": false, "location": "England, United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 315, "tweet_count": 23669, "listed_count": 0}}, {"username": "FreitasCOFCNP", "name": "Freitas \u26a1\u271d\ufe0f", "id": "1195680997746065409", "verified": false, "location": "Reino das Ast\u00farias", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 894, "tweet_count": 5497, "listed_count": 0}}, {"username": "gduvivier", "name": "Gregorio Duvivier", "id": "25704704", "verified": true, "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 1743135, "following_count": 2019, "tweet_count": 16124, "listed_count": 1847}}, {"username": "Vlsqzjsph", "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd22\ud835\udd2d\ud835\udd25\ud835\udd25\ud835\udd25\ud835\udd25", "id": "571447577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 496, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}}, {"username": "nickifames", "name": "math canvas", "id": "3296024438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 316, "tweet_count": 109531, "listed_count": 4}}, {"username": "vvampirovegano", "name": "vini \ud83e\udd87", "id": "1069388552591548421", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 160, "tweet_count": 8478, "listed_count": 0}}, {"username": "MarciaTinelli", "name": "Marcia", "id": "488166984", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9/ SP", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 3225, "tweet_count": 101730, "listed_count": 4}}, {"username": "athosdavis", "name": "Dark Athos", "id": "1183874237326598144", "verified": false, "location": "Delaware, USA", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1552, "tweet_count": 24328, "listed_count": 5}}, {"username": "QuicoSalles", "name": "Quico Sall\u00e9s", "id": "146004695", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153208, "following_count": 5822, "tweet_count": 79375, "listed_count": 926}}, {"username": "Mariabend3er", "name": "\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "id": "1144737021241495552", "verified": false, "location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 801, "tweet_count": 6351, "listed_count": 0}}, {"username": "gih_adas", "name": "gi adas", "id": "1046135485792440320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 350, "tweet_count": 11202, "listed_count": 0}}, {"username": "avrlxs", "name": "13 \ud83d\udd25", "id": "714227152657465344", "verified": false, "location": "Cancelado", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 641, "tweet_count": 69199, "listed_count": 2}}, {"username": "arcanjosna", "name": "Sidney Andrade#VP \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "158183711", "verified": false, "location": "recife", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 2746, "tweet_count": 36898, "listed_count": 5}}, {"username": "Gusieconomo", "name": "Gustavo Valderrama R", "id": "258158279", "verified": false, "location": " Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 2425, "tweet_count": 37444, "listed_count": 32}}, {"username": "MrTurto", "name": "MrTurto", "id": "1045784503606808577", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 5, "tweet_count": 4196, "listed_count": 1}}, {"username": "MikecrackYT", "name": "Mikecrack #CoMPaS", "id": "706225187029647364", "verified": true, "location": "#CoMPaS  \u0ed2(\u1d54\u1d25\u1d54)\u096d ", "public_metrics": {"followers_count": 413131, "following_count": 232, "tweet_count": 75994, "listed_count": 537}}, {"username": "Quique2473", "name": "Enrique ROAR", "id": "719059666261655552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 406, "tweet_count": 32165, "listed_count": 0}}, {"username": "ZaoDre", "name": "soca fofo enforca errado geme fino bate fraco", "id": "1499767333", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 323, "tweet_count": 33264, "listed_count": 0}}, {"username": "blckveenuss", "name": "fresh princess de belford roxo", "id": "4313359935", "verified": false, "location": "Belford Roxo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1157, "tweet_count": 21080, "listed_count": 1}}, {"username": "camzeilish", "name": "moon", "id": "1178797663120175105", "verified": false, "location": "fan account ", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 753, "tweet_count": 19568, "listed_count": 11}}, {"username": "JaquelineJac", "name": "Jaqueline Jacques", "id": "61360563", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1001, "tweet_count": 17753, "listed_count": 4}}, {"username": "Awar_28", "name": "Mr. J", "id": "4874903314", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 382, "tweet_count": 22796, "listed_count": 8}}, {"username": "EstelitaBorges", "name": "Estelita Borges \u262e\ud83d\udea9", "id": "349926973", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6506, "following_count": 7142, "tweet_count": 197081, "listed_count": 16}}, {"username": "csanjel1", "name": "Menos Estado", "id": "2847275926", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 112, "tweet_count": 160211, "listed_count": 9}}, {"username": "anajanaina", "name": "Jana Nelson", "id": "16853510", "verified": false, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 1451, "tweet_count": 9655, "listed_count": 41}}, {"username": "chadeliberdade", "name": "os alquimistas est\u00e3o chegando", "id": "797928733223030784", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 544, "tweet_count": 5434, "listed_count": 0}}, {"username": "Isa_panquesito", "name": "Isa m&m", "id": "135322403", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 560, "tweet_count": 1904, "listed_count": 1}}, {"username": "DraExtrana", "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83", "id": "230580606", "verified": false, "location": "Sanctum Sanctorum", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3787, "tweet_count": 74053, "listed_count": 36}}, {"username": "Brendowfialho2", "name": "Brendowfialho \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "id": "1112893310614605825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 280, "tweet_count": 322, "listed_count": 0}}, {"username": "PabloSouzaPl", "name": "Pablo Souza", "id": "858726066621435905", "verified": false, "location": "Baixada", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 290, "tweet_count": 2024, "listed_count": 0}}, {"username": "leticyabg", "name": "\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc1a \ud83d\udc78\ud83c\udffe", "id": "1160587313140903937", "verified": false, "location": "Tdd", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 776, "tweet_count": 6325, "listed_count": 0}}, {"username": "jheny_nails", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc32 \ud835\udc0d\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc2c\u2728", "id": "1056173857810321409", "verified": false, "location": "maric\u00e1 // s\u00e3o gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 948, "tweet_count": 46852, "listed_count": 3}}, {"username": "sb_amandaaa", "name": "Amandinha\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "id": "4714512781", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 449, "tweet_count": 15708, "listed_count": 0}}, {"username": "EderGSantos1", "name": "Eder\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "69708117", "verified": false, "location": "london", "public_metrics": {"followers_count": 8107, "following_count": 8418, "tweet_count": 246073, "listed_count": 5}}, {"username": "lominhafdsss", "name": "m\u00e3e de um casal \ud83d\udc96\ud83d\udc99", "id": "907696508119736321", "verified": false, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 658, "tweet_count": 17628, "listed_count": 0}}, {"username": "RosmerySanMart2", "name": "bitchimRo", "id": "1201924949000228864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 507, "tweet_count": 1027, "listed_count": 0}}, {"username": "Guarromantico_", "name": "El Guarrom\u00e1ntico", "id": "550336226", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3708275, "following_count": 288, "tweet_count": 77916, "listed_count": 1874}}, {"username": "nuevopais3", "name": "nuevopais", "id": "1132279968434536453", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 884, "tweet_count": 3053, "listed_count": 0}}, {"username": "un_candadito", "name": "\u2606\ua9c1\u0f12Ahle\u0f12\ua9c2\u2606", "id": "51802169", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 10709, "following_count": 4156, "tweet_count": 99191, "listed_count": 89}}, {"username": "mariliaferc", "name": "marilinha", "id": "930411898482380801", "verified": false, "location": "bm, rj", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 416, "tweet_count": 47974, "listed_count": 0}}, {"username": "Queirozleeticia", "name": "Let", "id": "720758325583998977", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 280, "tweet_count": 12922, "listed_count": 0}}, {"username": "DonCafetoso", "name": "elrocha", "id": "34943454", "verified": false, "location": "Un paso a la vez.", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 977, "tweet_count": 58531, "listed_count": 16}}, {"username": "beltrandelrio", "name": "Pascal", "id": "34718178", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 857431, "following_count": 12194, "tweet_count": 205456, "listed_count": 3299}}, {"username": "ffc_nath", "name": "nath\u00b9\u2079\u2070\u00b2", "id": "1097663854266535938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4007, "following_count": 2326, "tweet_count": 74362, "listed_count": 4}}, {"username": "emilyalvxs", "name": "emily \u00b9\u2078\u2079\u2075", "id": "869689956146479106", "verified": false, "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 665, "tweet_count": 98888, "listed_count": 1}}, {"username": "srtLaah_evcs", "name": "saturada", "id": "415980856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 668, "tweet_count": 19344, "listed_count": 2}}, {"username": "mafer_carvalho", "name": "\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd6b\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd59\ud835\udd52", "id": "4594915170", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 1106, "tweet_count": 43457, "listed_count": 0}}, {"username": "anabjuss", "name": "a.", "id": "708781828182839296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 842, "tweet_count": 70667, "listed_count": 0}}, {"username": "Klark_Alter", "name": "Kalter", "id": "1145505167204331520", "verified": false, "location": "Rain Cloudless ", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 819, "tweet_count": 21503, "listed_count": 5}}, {"username": "annathais_1906", "name": "Tha\u00eds \u262f\ufe0f", "id": "1194613108049928192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 12, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}}, {"username": "Fernando10_R", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fernando Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "96591483", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 89, "tweet_count": 9296, "listed_count": 2}}, {"username": "anadesitornades", "name": "MN_Canuf\u00e9", "id": "385896476", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 4024, "tweet_count": 40393, "listed_count": 1}}, {"username": "galandrade75", "name": "JCArlos", "id": "236536633", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico. ", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1425, "tweet_count": 13186, "listed_count": 0}}, {"username": "demon_bon", "name": "Angelesb", "id": "408233553", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 574, "tweet_count": 6148, "listed_count": 1}}, {"username": "HellsBomber", "name": "Hell's Bomber", "id": "1197272412167065600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 321, "tweet_count": 20450, "listed_count": 0}}, {"username": "BLAS12", "name": "BOGA", "id": "147962542", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 4900, "tweet_count": 11614, "listed_count": 3}}, {"username": "primerafuente1", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea El\u00ed Castelo", "id": "1929290508", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12320, "following_count": 5697, "tweet_count": 144277, "listed_count": 53}}, {"username": "GabryellaBritt4", "name": "\ud835\udc35\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udc52\ud835\udcc8", "id": "1090859665972449280", "verified": false, "location": "+041 \ud83c\udfc4", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 561, "tweet_count": 12635, "listed_count": 0}}, {"username": "AssisGabi15", "name": "Assis", "id": "1092462816911679488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 336, "tweet_count": 6482, "listed_count": 0}}, {"username": "luanycrf", "name": "lu4ny", "id": "1058486897973100545", "verified": false, "location": "vassouras rj", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 319, "tweet_count": 30613, "listed_count": 0}}, {"username": "gbnalulz", "name": "\ud835\udd86 \ud80c\udd89", "id": "1064955879454326784", "verified": false, "location": "jo\u00e3o 16:33 ", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1369, "tweet_count": 61469, "listed_count": 11}}, {"username": "Selmalimaborge3", "name": "Selminha", "id": "975784802627604481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 507, "tweet_count": 35354, "listed_count": 0}}, {"username": "82Aliliavg", "name": "A. Lilia Vargas \ud83d\udc89", "id": "2902078441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 86, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}}, {"username": "luhchaves_", "name": "ludmel \ud83c\udf6f", "id": "1082391197493198848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 1079, "tweet_count": 44179, "listed_count": 0}}, {"username": "pietrocervelin", "name": "Pietro C.", "id": "200347929", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 589, "tweet_count": 49034, "listed_count": 21}}, {"username": "AnaTillero_13", "name": "T", "id": "206425859", "verified": false, "location": "...", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 350, "tweet_count": 64539, "listed_count": 6}}, {"username": "jedaboin", "name": "Jesus", "id": "79747055", "verified": false, "location": "Cambridge, MA", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 798, "tweet_count": 116002, "listed_count": 20}}, {"username": "giovanaaresende", "name": "giovana \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "177269823", "verified": false, "location": "Andir\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 622, "tweet_count": 18996, "listed_count": 0}}, {"username": "luizabfss", "name": "luiza", "id": "977375470051307520", "verified": false, "location": "Vassouras, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 772, "tweet_count": 19990, "listed_count": 0}}, {"username": "juanmij", "name": "Juan Mijares", "id": "150871223", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 476, "tweet_count": 8123, "listed_count": 2}}, {"username": "Yosoyeldiegode1", "name": "Yosoyeldiegodelagente", "id": "998798184288849920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 171, "tweet_count": 7453, "listed_count": 0}}, {"username": "vectorapenas", "name": "Grilo dos santos", "id": "1202580431377448961", "verified": false, "location": "Linhares, ES", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 380, "tweet_count": 10872, "listed_count": 0}}, {"username": "badgalmaripipi", "name": "mariiii \ud83c\udd74", "id": "1004923132560531458", "verified": false, "location": "es // mg", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 578, "tweet_count": 14356, "listed_count": 1}}, {"username": "Lu_Argolo", "name": "Luciana Argolo", "id": "211974098", "verified": false, "location": "Bahia/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 414, "tweet_count": 115353, "listed_count": 3}}, {"username": "ZIELOFICIAL1", "name": "ZIELOFICIAL", "id": "1206273145344348163", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 39, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}}, {"username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "verified": true, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768356, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}}, {"username": "ValePeriquino", "name": "Periqui\u00f1oVale", "id": "1140825098313764865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 43, "tweet_count": 12517, "listed_count": 0}}, {"username": "HenryPaniag", "name": "henry paniagua", "id": "880096796198006785", "verified": false, "location": "boveda celeste del GADU", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 873, "tweet_count": 7698, "listed_count": 0}}, {"username": "jomomento", "name": "Sidney Leduino", "id": "71253978", "verified": false, "location": "Cachoeira Paulista -SP- Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1981, "tweet_count": 48786, "listed_count": 3}}, {"username": "edulopezssa", "name": "Edu Lopez", "id": "2889748703", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3063, "following_count": 4346, "tweet_count": 67964, "listed_count": 8}}, {"username": "iysterdays", "name": "iy", "id": "1043974636751532034", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 283, "tweet_count": 27450, "listed_count": 1}}, {"username": "diel26", "name": "Daniel", "id": "54172823", "verified": false, "location": "Goiania/Palmas BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 4576, "tweet_count": 7252, "listed_count": 5}}, {"username": "cintistayfree", "name": "pinka", "id": "932441389706743813", "verified": false, "location": "rosarito", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 135, "tweet_count": 3618, "listed_count": 0}}, {"username": "Yoyita_Acapulco", "name": "45vidas", "id": "284264059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1032, "tweet_count": 13584, "listed_count": 4}}, {"username": "a_ttiago", "name": "Tiago \ud83c\udf43\ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1882598528", "verified": false, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14343, "following_count": 14398, "tweet_count": 10097, "listed_count": 5}}, {"username": "mary01025", "name": "Maria \u2728", "id": "753758124469841921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 508, "tweet_count": 1909, "listed_count": 0}}, {"username": "yll_aos", "name": "mar", "id": "257941222", "verified": false, "location": "Araruama, Rj", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 322, "tweet_count": 157584, "listed_count": 1}}, {"username": "esthedollmann", "name": "esther.oliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "226334162", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 960, "tweet_count": 4512, "listed_count": 0}}, {"username": "notengocancer", "name": "Gordo programador", "id": "452883895", "verified": false, "location": "Nothingtown", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 354, "tweet_count": 2706, "listed_count": 0}}, {"username": "el_tirapiedras", "name": "G. G. Jolly", "id": "225659215", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1710, "tweet_count": 26003, "listed_count": 16}}, {"username": "Meelixlv", "name": "Meli \ud83d\udc9b", "id": "255209371", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 339, "tweet_count": 1232, "listed_count": 0}}, {"username": "CFKArgentina", "name": "Cristina Kirchner", "id": "138814032", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6112252, "following_count": 240, "tweet_count": 15724, "listed_count": 14450}}, {"username": "YagoBueno_0", "name": "Yago Bueno \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "295395140", "verified": false, "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 407, "tweet_count": 27752, "listed_count": 0}}, {"username": "araujollaura", "name": "laura", "id": "1031309262222450688", "verified": false, "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 893, "tweet_count": 22930, "listed_count": 1}}, {"username": "livsarmenghi", "name": "Lsd", "id": "1112748011531194372", "verified": false, "location": "Vitoria,Es", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 250, "tweet_count": 8204, "listed_count": 0}}, {"username": "RnAleixo", "name": "ALEIXO RUBRO NEGRO", "id": "988939246751961088", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1284, "tweet_count": 80402, "listed_count": 1}}, {"username": "jeh_milanez", "name": "Jessica Milanez \u24df", "id": "49261618", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 771, "tweet_count": 34568, "listed_count": 32}}, {"username": "AdrianoMorrison", "name": "Adriano", "id": "40702992", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1095, "tweet_count": 9276, "listed_count": 7}}, {"username": "MariaPiaPalacio", "name": "Maria Pia Palacio ", "id": "603305010", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 179, "tweet_count": 2319, "listed_count": 0}}, {"username": "TotoCasanova", "name": "Buri Yoyka", "id": "783188311", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 327, "tweet_count": 9780, "listed_count": 1}}, {"username": "hstyarts", "name": "e.", "id": "1071439802103459841", "verified": false, "location": "sccp", "public_metrics": {"followers_count": 5755, "following_count": 1937, "tweet_count": 31253, "listed_count": 16}}, {"username": "Anyulina63", "name": "Angela", "id": "909358892", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 755, "tweet_count": 759715, "listed_count": 39}}, {"username": "Raulcarlo8", "name": "Raul carlo", "id": "943492711616741381", "verified": false, "location": "C.a.b.a", "public_metrics": {"followers_count": 5777, "following_count": 6306, "tweet_count": 160339, "listed_count": 2}}, {"username": "uqbarerrante", "name": "John Steed", "id": "632897775", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1145, "tweet_count": 20073, "listed_count": 3}}, {"username": "Yo_SoyLoLa", "name": "\u2112\u2134\ud835\udcc1\ud835\udcce \uff5e\u2724\u273f\u2724\uff5e", "id": "2906685854", "verified": false, "location": "\u00d0onde Quiero", "public_metrics": {"followers_count": 27805, "following_count": 7987, "tweet_count": 158054, "listed_count": 34}}, {"username": "Pietracostax", "name": "\u03c0etra", "id": "969374875080065024", "verified": false, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 396, "tweet_count": 8001, "listed_count": 0}}, {"username": "themeanlumarrie", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc62\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52", "id": "981259418653413377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 369, "tweet_count": 18101, "listed_count": 0}}, {"username": "Canhotisse", "name": "Brasiliense Canhoto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u270a\ud83c\udffe", "id": "48200997", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1908, "tweet_count": 57964, "listed_count": 21}}, {"username": "SantoyCabron1", "name": "Santoy Alucin puro JGL alv", "id": "1171848148660043776", "verified": false, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 491, "tweet_count": 25028, "listed_count": 4}}, {"username": "TinistasB", "name": "\ud835\udccb\ud835\udcbe\ud835\udcbd", "id": "1140222782", "verified": false, "location": "\u271d\ufe0f\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 3544, "following_count": 484, "tweet_count": 164026, "listed_count": 9}}, {"username": "mrsegabinazi1", "name": "Maria Esther\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3105466420", "verified": false, "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4563, "following_count": 4306, "tweet_count": 47068, "listed_count": 1}}, {"username": "pantsurin", "name": "mewko", "id": "1841763697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 335, "tweet_count": 83238, "listed_count": 6}}, {"username": "lamartina83", "name": "Martina Brunelli Rudolph", "id": "1523567628", "verified": false, "location": "M\u00fcnster, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 5322, "following_count": 3891, "tweet_count": 197897, "listed_count": 84}}, {"username": "ElMuebleRT", "name": "RobertoCharlie", "id": "4563096256", "verified": false, "location": "S\u00faper Manzana 64", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 753, "tweet_count": 31889, "listed_count": 0}}, {"username": "Lizzysa", "name": "Lizzy Santoyo", "id": "80893039", "verified": false, "location": "Canc\u00fan y Valle de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 14485, "following_count": 10512, "tweet_count": 186431, "listed_count": 210}}, {"username": "winnie736", "name": "winnie73", "id": "1137159773311426560", "verified": false, "location": "En casa", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1542, "tweet_count": 126920, "listed_count": 1}}, {"username": "ariayeleng", "name": "ariana", "id": "799046700736385024", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4053, "following_count": 3453, "tweet_count": 7956, "listed_count": 2}}, {"username": "Kuliamon", "name": "Juliam\u00f3n", "id": "127456074", "verified": false, "location": "Argentina-Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 739, "tweet_count": 25688, "listed_count": 3}}, {"username": "cesar_mann", "name": "\u2666\ufe0fCESARMAN\u2666\ufe0f", "id": "2517989300", "verified": false, "location": "MacuSpain", "public_metrics": {"followers_count": 4258, "following_count": 4227, "tweet_count": 63785, "listed_count": 5}}, {"username": "Dios_Tollotzinx", "name": "LUJO DE TUITERO \ud83e\udd76", "id": "897838244091621376", "verified": false, "location": "Harlan, KY", "public_metrics": {"followers_count": 4509, "following_count": 392, "tweet_count": 90675, "listed_count": 19}}, {"username": "AntivanShadow", "name": "\ud835\udce9\ud835\udcee\ud835\udcff\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7 \ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf2", "id": "3200968611", "verified": false, "location": "icon: me", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 268, "tweet_count": 43089, "listed_count": 2}}, {"username": "Midnoir", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude81\u00d8 {\ud835\ude71\ud835\ude70\ud835\ude7b\ud835\ude73\ud835\ude81} // HIATUS", "id": "2230384122", "verified": false, "location": "ROLEPLAYACCOUNT", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 379, "tweet_count": 154708, "listed_count": 7}}, {"username": "George_CRF", "name": "George", "id": "151686626", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 2494, "tweet_count": 62186, "listed_count": 4}}, {"username": "JhonJChPuche", "name": "\ud83d\udc7e", "id": "707760534", "verified": false, "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 2453, "tweet_count": 17306, "listed_count": 6}}, {"username": "YiyoHr", "name": "Rodrigo Herrera", "id": "87094612", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23184, "following_count": 7908, "tweet_count": 45756, "listed_count": 101}}, {"username": "umgrandeaviador", "name": "umgrandeaviador\ud83d\udea9", "id": "1095843495225503745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 3364, "tweet_count": 28374, "listed_count": 1}}, {"username": "thespinosarex", "name": "rafaella.", "id": "1932715363", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1346, "tweet_count": 41687, "listed_count": 6}}, {"username": "alencarzinhaaa", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93", "id": "1046612599570337793", "verified": false, "location": "044 cria ", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 174, "tweet_count": 3081, "listed_count": 2}}, {"username": "mario_rotter", "name": "Mario Rotter", "id": "1031863638007730176", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 330, "tweet_count": 25577, "listed_count": 0}}, {"username": "tersa98", "name": "Tersa", "id": "1149472567129980928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 452, "tweet_count": 24226, "listed_count": 0}}, {"username": "EI_Californio", "name": "Californio energetizante anal", "id": "954817700790001670", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a-Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 68, "tweet_count": 2545, "listed_count": 0}}, {"username": "eilishpsych", "name": "paula", "id": "1086740045174849536", "verified": false, "location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 659, "tweet_count": 6250, "listed_count": 2}}, {"username": "NatthPrates", "name": "Nathalia Prates", "id": "2426287861", "verified": false, "location": "Zona Leste ", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 742, "tweet_count": 26953, "listed_count": 1}}, {"username": "anna_campoos", "name": "\u03b1\u0273\u0273\u03b1\ud83e\udd8b", "id": "937117130616688641", "verified": false, "location": "Itaipua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 496, "tweet_count": 13775, "listed_count": 0}}, {"username": "LutaDeClassesBR", "name": "Luta de classes contra os pobres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd98 \ud83d\udc0d\ud83e\udda9\ud83d\udc36\ud83e\udd40", "id": "49636805", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7544, "following_count": 8136, "tweet_count": 196840, "listed_count": 52}}, {"username": "JoaoRicardoCor1", "name": "Joao Correa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "2448613388", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 4841, "tweet_count": 122490, "listed_count": 2}}, {"username": "yosise1", "name": "juan\ud83d\udc36", "id": "363486857", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 399, "tweet_count": 53035, "listed_count": 7}}, {"username": "sereiasah", "name": "sabrina", "id": "334901165", "verified": false, "location": "caxias", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1005, "tweet_count": 85446, "listed_count": 4}}, {"username": "gemmavarroyave", "name": "Gemma", "id": "51279977", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 720, "tweet_count": 10748, "listed_count": 1}}, {"username": "wagnersenay", "name": "Wagner Rodrigues", "id": "71298058", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 838, "tweet_count": 17223, "listed_count": 0}}, {"username": "mjmacul_lima", "name": "Joana Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "869662809075929088", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87361, "following_count": 52610, "tweet_count": 89525, "listed_count": 46}}, {"username": "perfumito73", "name": "perfumito73", "id": "107552707", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1927, "tweet_count": 15081, "listed_count": 6}}, {"username": "paraphonee", "name": "ally", "id": "1072291059487649792", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08n't? ", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1093, "tweet_count": 32304, "listed_count": 4}}, {"username": "NorbertoOscarD1", "name": "Norberto Oscar Diaz", "id": "1171303843814092801", "verified": false, "location": "Comuna 11.Devoto.CABA.", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 1994, "tweet_count": 31307, "listed_count": 1}}, {"username": "Andy53995935", "name": "Andy", "id": "1045463405077962753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 2606, "tweet_count": 21464, "listed_count": 0}}, {"username": "uncoIoring", "name": "f\u00e1tima", "id": "729462607", "verified": false, "location": "paddington's nation", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 456, "tweet_count": 68172, "listed_count": 8}}, {"username": "AlyyAlfaro", "name": "\ud83c\udd70\ufe0f", "id": "99927148", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 417, "tweet_count": 18059, "listed_count": 2}}, {"username": "abriluchys", "name": "Abril de Mayo", "id": "883005942", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 562, "tweet_count": 23229, "listed_count": 9}}, {"username": "geoinred", "name": "geo!", "id": "1037115002883321857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4220, "following_count": 130, "tweet_count": 25331, "listed_count": 35}}, {"username": "RebecaTerra6", "name": "rebe k", "id": "1150602561138974720", "verified": false, "location": "vr rj", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 363, "tweet_count": 2405, "listed_count": 0}}, {"username": "brunaluz21", "name": "Bruninha", "id": "950463275577303040", "verified": false, "location": "Volta Redonda", "public_metrics": {"followers_count": 5099, "following_count": 839, "tweet_count": 53463, "listed_count": 1}}, {"username": "billickvargas", "name": "\uea00Baca, Cata y Corona Hate Account\uea00", "id": "461407776", "verified": false, "location": "Quer\u00e9tatoro ", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 134, "tweet_count": 39353, "listed_count": 5}}, {"username": "asesthetic", "name": "ase \u30a2\u30bb", "id": "902451457651331072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 272, "tweet_count": 54641, "listed_count": 6}}, {"username": "iggk_", "name": "chumbada de cacha\u00e7a", "id": "67084345", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 193, "tweet_count": 71303, "listed_count": 2}}, {"username": "Rafoell", "name": "rafael", "id": "69157079", "verified": false, "location": "Pas\u00e1rgada", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 368, "tweet_count": 23845, "listed_count": 0}}, {"username": "Meegs1974", "name": "GM", "id": "2734152368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 58, "tweet_count": 3169, "listed_count": 0}}, {"username": "Carlos4719", "name": "Resiste Robo Patria", "id": "1139639298", "verified": false, "location": "Vicente L\u00f3pez - Burgos (C y L)", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 2812, "tweet_count": 107300, "listed_count": 19}}, {"username": "pureeilish", "name": "davi\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "1161065991683620865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 1894, "tweet_count": 8448, "listed_count": 7}}, {"username": "larissinhakkkkj", "name": "lala", "id": "1098773967735795712", "verified": false, "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1026, "tweet_count": 4117, "listed_count": 0}}, {"username": "carolineinee", "name": "\u02e2\u1d9c\u1da6carolzinha\u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1015937344489295872", "verified": false, "location": "rio grande,rs", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1510, "tweet_count": 23246, "listed_count": 2}}, {"username": "Neo_Malitz", "name": "Neo \u201822 \ud83d\udd49\ud83d\udd49\ud83c\udd97\ud83c\udd92\ud83c\udd95", "id": "835161683941171200", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 869, "tweet_count": 47448, "listed_count": 1}}, {"username": "AnnaLovesZiam", "name": "Anna Malik Payne 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 LULA NO 2\u00b0 TURNO", "id": "866062113151864832", "verified": false, "location": "Ziami ", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 436, "tweet_count": 97160, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"author_id": "146829771", "in_reply_to_user_id": "146829771", "edit_history_tweet_ids": ["1206238905751789569"], "id": "1206238905751789569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205722800247455744"}], "created_at": "2019-12-15T15:45:40.000Z", "text": "o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida...\n\nsinto muito pra quem teve que passar por isso.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 1422, "quote_count": 15}}, {"author_id": "223681995", "edit_history_tweet_ids": ["1206286229320454146"], "id": "1206286229320454146", "created_at": "2019-12-15T18:53:43.000Z", "text": "Boomers: \u00bfC\u00f3mo pueden burlarse as\u00ed de un \u00eddolo de la patria? Ya no tienen respeto por nada. \n\nLos mism\u00edsimos boomers: \u00bfqu\u00e9 clase de cobarde se suicida? P\u00f3nganse a trabajar. Ni aguantan nada. A mi me pagaban en la escuela. Se tronarle el pescuezo a un pollo. https://t.co/eXCDjQ32dc", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6819, "type": "Organization", "normalized_text": "Boomers"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/eXCDjQ32dc", "expanded_url": "https://twitter.com/AleLr_/status/1206286229320454146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eXCDjQ32dc", "media_key": "3_1206286215802236928"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155206270644830208", "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "id": "1205857725839806470", "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}}, {"author_id": "28108748", "edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "id": "1205825536607559680", "created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}}, {"author_id": "617278383", "edit_history_tweet_ids": ["1206300866845847554"], "id": "1206300866845847554", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206295854983909376"}], "created_at": "2019-12-15T19:51:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/QH9CaYvujx", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/QH9CaYvujx", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrolischewski/status/1206295854983909376", "display_url": "twitter.com/pedrolischewsk\u2026"}]}}, {"author_id": "744225149017284608", "edit_history_tweet_ids": ["1206253343808638981"], "id": "1206253343808638981", "created_at": "2019-12-15T16:43:02.000Z", "text": "Vejam o que diz Macedo, enquanto tem gente que se matou e perdeu dinheiro no Plano Collor, ele riu e comprou a Record: https://t.co/4sEiD7pvnW", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7641, "type": "Person", "normalized_text": "Macedo"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.5725, "type": "Other", "normalized_text": "Plano Collor"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/4sEiD7pvnW", "expanded_url": "http://bit.ly/2PLSs3L", "display_url": "bit.ly/2PLSs3L", "status": 200, "unwound_url": "https://falandoverdades.com.br/macedo-celebra-plano-collor/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1206245385687240705"], "id": "1206245385687240705", "created_at": "2019-12-15T16:11:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 109, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.736, "type": "Other", "normalized_text": "Little Mix"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Lana Del Rey"}, {"start": 200, "end": 201, "probability": 0.5149, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc"}, {"start": 232, "end": 248, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/3hVjbgeHYp", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1206245385687240705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3hVjbgeHYp", "media_key": "16_1206245372114456581"}]}, "text": "Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai ter Little Mix e Lana Del Rey. \n\nPode ser a maior trilha sonora de sucesso da Dc pros streamings depois da de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/3hVjbgeHYp", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 446, "quote_count": 23}}, {"author_id": "1696392240", "edit_history_tweet_ids": ["1206266069696045057"], "id": "1206266069696045057", "created_at": "2019-12-15T17:33:37.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/Dg2dOdUOyp", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Dg2dOdUOyp", "expanded_url": "https://twitter.com/vinniciuspqp/status/1206265295117139969", "display_url": "twitter.com/vinniciuspqp/s\u2026"}]}}, {"author_id": "472392232", "edit_history_tweet_ids": ["1206073855388930048"], "id": "1206073855388930048", "created_at": "2019-12-15T04:49:49.000Z", "text": "Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el misterio: el audio est\u00e1 en la causa https://t.co/yERKhegDiJ v\u00eda @Pagina12", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 191, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/yERKhegDiJ", "expanded_url": "http://bit.ly/38CEzxv", "display_url": "bit.ly/38CEzxv"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}}, {"author_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1206041989776650240"], "id": "1206041989776650240", "created_at": "2019-12-15T02:43:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}, {"start": 128, "end": 186, "tag": "PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Gerald"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xKO3ndSVtl", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1206041989776650240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKO3ndSVtl", "media_key": "7_1206041680195002368"}]}, "text": "#RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald :V\n\n#PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito https://t.co/xKO3ndSVtl", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 6, "like_count": 361, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1168706072724627458", "edit_history_tweet_ids": ["1206298337156182020"], "id": "1206298337156182020", "created_at": "2019-12-15T19:41:50.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nExame: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "21450023", "edit_history_tweet_ids": ["1206254728495140864"], "id": "1206254728495140864", "created_at": "2019-12-15T16:48:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 180, "tag": "MartiresDeStarbucks"}, {"start": 181, "end": 189, "tag": "mazapan"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 179, "probability": 0.7772, "type": "Other", "normalized_text": "MartiresDeStarbucks"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "mazapan"}]}, "text": "Y la culpa no era m\u00eda,\nni si reprobaba\nporque me exig\u00edas!\n\nY la culpa no era m\u00eda,\ncuando me estresaban\npuras tonter\u00edas!\n\nEl maestro eres t\u00fa, eres t\u00fa, eres T\u00da!\n\n#MartiresDeStarbucks #mazapan", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 28, "like_count": 631, "quote_count": 15}}, {"author_id": "183635247", "edit_history_tweet_ids": ["1206066301451538432"], "id": "1206066301451538432", "created_at": "2019-12-15T04:19:48.000Z", "text": "Mi nena cumple 15\n\ud83d\ude22 https://t.co/yb9GPjfXZi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 154, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/yb9GPjfXZi", "expanded_url": "https://twitter.com/glch73/status/1206066301451538432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yb9GPjfXZi", "media_key": "3_1206066278588391424"}]}}, {"author_id": "1029515876381409280", "in_reply_to_user_id": "1029515876381409280", "edit_history_tweet_ids": ["1206300698444472320"], "id": "1206300698444472320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206298916888743936"}], "created_at": "2019-12-15T19:51:13.000Z", "text": "Taquipariu cala a boca, t\u00e1 me dando raiva j\u00e1 https://t.co/HDivLvSkJK", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/HDivLvSkJK", "expanded_url": "https://twitter.com/Tachibasuki/status/1206300698444472320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HDivLvSkJK", "media_key": "3_1206300684146094082"}]}}, {"author_id": "975772802023329792", "in_reply_to_user_id": "737951652", "edit_history_tweet_ids": ["1206118091517841408"], "id": "1206118091517841408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205998932574294017"}], "created_at": "2019-12-15T07:45:36.000Z", "text": "@ramgar2008 @liatrueba Como si el suicida tuviera un letrero que dijera \u201cAY\u00daDENME, ME VOY A SUICIDAR\u201d. A veces, ni siquiera se notan deprimidos. No tienes que vivir mostrandole a la gente que est\u00e1s triste para tener pensamientos suicidas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ramgar2008", "id": "737951652"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "liatrueba", "id": "860097246"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077443336322060288", "edit_history_tweet_ids": ["1206295854983909376"], "id": "1206295854983909376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206292762334842880"}], "created_at": "2019-12-15T19:31:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c(nnc cai na porrada)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/15bufTLx0n", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/15bufTLx0n", "expanded_url": "https://twitter.com/ive_fernandes/status/1206292762334842880", "display_url": "twitter.com/ive_fernandes/\u2026"}]}}, {"author_id": "1038064383920881664", "edit_history_tweet_ids": ["1206264915230674944"], "id": "1206264915230674944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206233400551657475"}], "created_at": "2019-12-15T17:29:01.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/CsB0oUMEH7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/CsB0oUMEH7", "expanded_url": "https://twitter.com/GalaRayssa/status/1206233400551657475", "display_url": "twitter.com/GalaRayssa/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1204901717814513664", "edit_history_tweet_ids": ["1206299031087042561"], "id": "1206299031087042561", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206268024770236417"}], "created_at": "2019-12-15T19:44:35.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/c3aDzFtj9w", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/c3aDzFtj9w", "expanded_url": "https://twitter.com/_andradenatty/status/1206268024770236417", "display_url": "twitter.com/_andradenatty/\u2026"}]}}, {"author_id": "839071039288197120", "edit_history_tweet_ids": ["1206297740193349633"], "id": "1206297740193349633", "created_at": "2019-12-15T19:39:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 88, "tag": "VAQUER\u00cdACAAGUAZ\u00da"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Vaqueria"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.4201, "type": "Other", "normalized_text": "VAQUER\u00cdACAAGUAZ\u00da"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Sj7mdAwGRD", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6Guj5Wj_tS/?igshid=oo0xhjh792ms", "display_url": "instagram.com/p/B6Guj5Wj_tS/\u2026"}]}, "text": "Una mujer mata supuestamente a sus dos hijas y se suicida en Vaqueria\n\n#VAQUER\u00cdACAAGUAZ\u00da: Una mujer mat\u00f3 a sus dos hijos menores y posteriormente se suicid\u00f3. El terrible hecho ocurri\u00f3 este domingo a las 14:30 horas\u2026 https://t.co/Sj7mdAwGRD", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "310968243", "in_reply_to_user_id": "893942763426807808", "edit_history_tweet_ids": ["1206290564729073664"], "id": "1206290564729073664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206166276349071360"}], "created_at": "2019-12-15T19:10:57.000Z", "text": "@PJoliCo Cada a\u00f1o se suicidan 3000 personas en Espa\u00f1a. S\u00f3lo alguno es medi\u00e1tico. \u00bfEs raz\u00f3n para ocultar hechos? Si se suicida uno de los condenados no ser\u00eda tan trascendente...", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PJoliCo", "id": "893942763426807808"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "224870234", "in_reply_to_user_id": "239079072", "edit_history_tweet_ids": ["1205996254242713601"], "id": "1205996254242713601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205948420990668805"}], "created_at": "2019-12-14T23:41:27.000Z", "text": "@edydealvas @Viri_Rios Chantaje por pedir una atenci\u00f3n psicol\u00f3gica?! Se est\u00e1n suicidando los estudiantes se\u00f1or!\n\nSu calidad moral solo se compara a la de su ingl\u00e9s, p\u00e9sima.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "edydealvas", "id": "239079072"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Viri_Rios", "id": "102220896"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 17, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"author_id": "991487857826193413", "in_reply_to_user_id": "991487857826193413", "edit_history_tweet_ids": ["1206250805692686336"], "id": "1206250805692686336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206248444920287233"}], "created_at": "2019-12-15T16:32:57.000Z", "text": "Ela teoriza que Irene matou Seulgi e ir\u00e1 tentar matar as outras meninas, j\u00e1 que elas n\u00e3o fazem ideia do que aconteceu! Em um dos VCRs do concerto 'REDMARE', o rob\u00f4 Reve persegue as meninas numa casa assombrada e d\u00e1 po\u00e7\u00f5es estranhas para beberem. No fim de tudo, Reve se mostra... https://t.co/3AYqvGBKhP", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "VCRs"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "REDMARE"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3AYqvGBKhP", "expanded_url": "https://twitter.com/5REDVELVETBR/status/1206250805692686336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AYqvGBKhP", "media_key": "3_1206250799036276736"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 3}}, {"author_id": "15648827", "edit_history_tweet_ids": ["1206194449136656389"], "id": "1206194449136656389", "created_at": "2019-12-15T12:49:01.000Z", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 4, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}]}}, {"author_id": "869260456149610496", "edit_history_tweet_ids": ["1206268024770236417"], "id": "1206268024770236417", "created_at": "2019-12-15T17:41:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/WhGF61zK8Q", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/WhGF61zK8Q", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandassalino/status/1206086060998045696", "display_url": "twitter.com/fernandassalin\u2026"}]}}, {"author_id": "524589593", "edit_history_tweet_ids": ["1202556536117235712"], "id": "1202556536117235712", "created_at": "2019-12-05T11:53:15.000Z", "text": "La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesitan ir a \u00c1frica, atraparlos con redes y venderlos en subasta p\u00fablica. Ahora el viaje suicida se lo pagan los propios africanos y muchos mueren en el intento.", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1083965573388795906", "edit_history_tweet_ids": ["1206296834152501250"], "id": "1206296834152501250", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206245261363822594"}], "created_at": "2019-12-15T19:35:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/gflRnWNfq0", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/gflRnWNfq0", "expanded_url": "https://twitter.com/CrisjeniferMe2/status/1206245261363822594", "display_url": "twitter.com/CrisjeniferMe2\u2026"}]}}, {"author_id": "773168371961622528", "edit_history_tweet_ids": ["1206234968722214912"], "id": "1206234968722214912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206233396537638912"}], "created_at": "2019-12-15T15:30:01.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/Pp3oO1exHZ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Pp3oO1exHZ", "expanded_url": "https://twitter.com/KaiSchmoeller/status/1206233396537638912", "display_url": "twitter.com/KaiSchmoeller/\u2026"}]}}, {"author_id": "172976690", "edit_history_tweet_ids": ["1205656973972312064"], "id": "1205656973972312064", "created_at": "2019-12-14T01:13:17.000Z", "text": "No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3437, "type": "Place", "normalized_text": "Olivos"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 45, "like_count": 1147, "quote_count": 8}}, {"author_id": "209894558", "edit_history_tweet_ids": ["1206257914534670338"], "id": "1206257914534670338", "created_at": "2019-12-15T17:01:12.000Z", "text": "Se suicida un famoso: gooey no, la salud mental. Si est\u00e1n tristes escribanme, busquen ayuda. Plis plis no se maten \n\nSe suicida un j\u00f3ven: NO MAMEN PINCHE GENERACI\u00d3N QUE NO AGUANTA PINCHES TIBIOS TODO LO QUIEREN MASTICADO A SU EDAD YO YA ERA BILL GATES", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 1}}, {"author_id": "911607877260972038", "edit_history_tweet_ids": ["1206245261363822594"], "id": "1206245261363822594", "created_at": "2019-12-15T16:10:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/GgAhXSr186", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/GgAhXSr186", "expanded_url": "https://twitter.com/barrozo_natacha/status/1206244753660153861", "display_url": "twitter.com/barrozo_natach\u2026"}]}}, {"author_id": "13320562", "edit_history_tweet_ids": ["1205886057889386503"], "id": "1205886057889386503", "created_at": "2019-12-14T16:23:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 238, "tag": "ITAMDateCuenta"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4906, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 224, "end": 237, "probability": 0.3712, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAMDateCuenta"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 264, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/6j3tmmhYM3", "expanded_url": "https://twitter.com/warkentin/status/1205886057889386503/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6j3tmmhYM3", "media_key": "3_1205886016835346432"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/6j3tmmhYM3", "expanded_url": "https://twitter.com/warkentin/status/1205886057889386503/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6j3tmmhYM3", "media_key": "3_1205886016818536449"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/6j3tmmhYM3", "expanded_url": "https://twitter.com/warkentin/status/1205886057889386503/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6j3tmmhYM3", "media_key": "3_1205886016818569216"}]}, "text": "Escuchemos las protestas de los estudiantes del ITAM.\n\nLos tiempos cambian y demandar hoy una vida en la que no todo sea competencia brutal ni exigencias extenuantes, me parece por dem\u00e1s atendible.\n\nSeamos m\u00e1s solidarios.\n\n#ITAMDateCuenta\n(fotos de @DeniseDresserG) https://t.co/6j3tmmhYM3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 397, "reply_count": 357, "like_count": 2249, "quote_count": 51}}, {"author_id": "458727413", "in_reply_to_user_id": "458727413", "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "id": "1205218336969240578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}}, {"author_id": "916471665625878528", "edit_history_tweet_ids": ["1206293200765440002"], "id": "1206293200765440002", "created_at": "2019-12-15T19:21:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1062886424016502784", "edit_history_tweet_ids": ["1206015427161268224"], "id": "1206015427161268224", "created_at": "2019-12-15T00:57:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 278, "tag": "1DWins10s"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 219, "probability": 0.4924, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 264, "end": 266, "probability": 0.3828, "type": "Person", "normalized_text": "TAG"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.7262, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}]}, "text": "uma fruta\num m\u00eas\numa l\u00edngua \num \u00e1lbum\numa marca \nmodelo do teu celular\numa cidade\num pa\u00eds \numa m\u00fasica\num objeto\numa cor\numa bebida\num artista\num curso que gostaria de cursar\num super poder\numa princesa\num filme da Marvel\num filme da dc\num n\u00famero extenso\n\nUSANDO A TAG #1DWins10s", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 2361, "like_count": 84, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1082512517790863360", "edit_history_tweet_ids": ["1206292762334842880"], "id": "1206292762334842880", "created_at": "2019-12-15T19:19:41.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c\n\nq merda hein\ud83d\udc4d https://t.co/icPp6qNClO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/icPp6qNClO", "expanded_url": "https://t.co/icPp6qNClO", "display_url": "t.co/icPp6qNClO"}]}}, {"author_id": "1084434622338002944", "in_reply_to_user_id": "1084434622338002944", "edit_history_tweet_ids": ["1206278714838921216"], "id": "1206278714838921216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206278625181544448"}], "created_at": "2019-12-15T18:23:51.000Z", "text": "\ud83c\udf39 Fuck What Your Father Says https://t.co/YltIRYBRBz", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/YltIRYBRBz", "expanded_url": "https://twitter.com/GetawayTT/status/1206278714838921216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YltIRYBRBz", "media_key": "3_1206278631561060356"}, {"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/YltIRYBRBz", "expanded_url": "https://twitter.com/GetawayTT/status/1206278714838921216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YltIRYBRBz", "media_key": "3_1206278654537457667"}, {"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/YltIRYBRBz", "expanded_url": "https://twitter.com/GetawayTT/status/1206278714838921216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YltIRYBRBz", "media_key": "3_1206278675236360192"}, {"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/YltIRYBRBz", "expanded_url": "https://twitter.com/GetawayTT/status/1206278714838921216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YltIRYBRBz", "media_key": "3_1206278693850669056"}]}}, {"author_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1205902681463828488"], "id": "1205902681463828488", "created_at": "2019-12-14T17:29:38.000Z", "text": "Todo aprista,en Lima, debe escribir el n\u00famero 1 de @Mauriciomulder para demostrar que el APRA est\u00e1 unida, tal como se hizo en 1978 con el C 1 de V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre.", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9339, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.697, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 145, "end": 172, "probability": 0.4788, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 66, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 236, "like_count": 354, "quote_count": 19}}, {"author_id": "38719081", "edit_history_tweet_ids": ["1206234581424193537"], "id": "1206234581424193537", "created_at": "2019-12-15T15:28:29.000Z", "text": "Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se suicida una chica, sus compa\u00f1eros se manifiestan, piden apoyo psicol\u00f3gico y nuestra respuesta es \u201cson d\u00e9biles y flojos, no aguantan nada\u201d.\n\n\u00bfEn serio...?", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 26, "like_count": 236, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1086226174693568513", "in_reply_to_user_id": "1086226174693568513", "edit_history_tweet_ids": ["1206205551522258945"], "id": "1206205551522258945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206058308769058817"}], "created_at": "2019-12-15T13:33:08.000Z", "text": "Aparentemente, se eu disser:\n\nCarlos \u00e9 um criminoso pq espancou sua mulher.\nE depois eu disser:\nRobinho \u00e9 um criminoso pq matou um cara.\n\nA compara\u00e7\u00e3o que estou fazendo \u00e9 absurda.\nPq s\u00e3o crimes diferentes.\n\nDEDU\u00c7\u00d5ES foda desse tweet.", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Robinho"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 151, "quote_count": 1}}, {"author_id": "158626070", "in_reply_to_user_id": "273612618", "edit_history_tweet_ids": ["1206293625694556161"], "id": "1206293625694556161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206291921905340417"}], "created_at": "2019-12-15T19:23:06.000Z", "text": "@BryGuev @armando_rc Sabemos realmente si esa chica y chicos se suicidaron porque se sintieron presionados?, sabemos que pasaba en su casa? Si sufrian de una enfermedad psicol\u00f3gica anteriormente? Nada de eso sabemos, pero es m\u00e1s f\u00e1cil echarle la culpa a la escuela", "lang": "es", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BryGuev", "id": "273612618"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "armando_rc", "id": "91870171"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080527243754000385", "in_reply_to_user_id": "783471864", "edit_history_tweet_ids": ["1205967100600152065"], "id": "1205967100600152065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "created_at": "2019-12-14T21:45:37.000Z", "text": "@Omarquesadamart Otra \"llorona\" del suicida AG alias \"El loncheras\". https://t.co/55nRPpYdGB", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "El loncheras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/55nRPpYdGB", "expanded_url": "https://twitter.com/rocio_soldado/status/1205967100600152065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/55nRPpYdGB", "media_key": "3_1205967090554830848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}}, {"author_id": "966373078463864832", "in_reply_to_user_id": "180990597", "edit_history_tweet_ids": ["1205273447494017024"], "id": "1205273447494017024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205222956969943041"}], "created_at": "2019-12-12T23:49:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 59, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 41, "end": 58, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}, {"start": 218, "end": 233, "username": "carolina_moine", "id": "956767298139893760"}]}, "text": "@juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para parar esta locura suicida del nuevo gobierno. \nEsperamos tu aporte, son muy valiosas tus ideas!\n@carolina_moine", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 72, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16676396", "edit_history_tweet_ids": ["1206233703308857344"], "id": "1206233703308857344", "created_at": "2019-12-15T15:25:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 202, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 228, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Alejandro Noyola"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/W1Fsjx6Zzj", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/carlos-alejandro-noyola/culpo-al-itam", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/carlos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/carlos-alejandro-noyola/culpo-al-itam"}]}, "text": "Las instituciones est\u00e1n hechas de las personas que las forman. En una universidad, la relaci\u00f3n asim\u00e9trica entre profesores y alumnos, vuelve a los primeros, responsables del ambiente que existe #Opini\u00f3n de Carlos Alejandro Noyola https://t.co/W1Fsjx6Zzj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 49, "like_count": 385, "quote_count": 72}}, {"author_id": "3070735312", "edit_history_tweet_ids": ["1206182250213232641"], "id": "1206182250213232641", "created_at": "2019-12-15T12:00:32.000Z", "text": "Sinto-me suicida pq j\u00e1 tinha visto isto antes de instalar https://t.co/sWc0qk9ajl", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/sWc0qk9ajl", "expanded_url": "https://twitter.com/EHueller/status/1204941662281175040", "display_url": "twitter.com/EHueller/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "552409782", "edit_history_tweet_ids": ["1206032011279949824"], "id": "1206032011279949824", "created_at": "2019-12-15T02:03:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4017, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 167, "end": 182, "probability": 0.6354, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Canoa"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos qu\u00e9 est\u00e1 pasando, todo el pa\u00eds se convierte en San Miguel Canoa. \n\n1. Una turba se lanza contra un profe del ITAM que public\u00f3 unos tuits bastante groseros.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 5, "like_count": 181, "quote_count": 11}}, {"author_id": "1113094855281008641", "edit_history_tweet_ids": ["1205247397527478275"], "id": "1205247397527478275", "created_at": "2019-12-12T22:05:46.000Z", "text": "Os caciques e a comunidade ind\u00edgena Guajajara agradecem ao MJSP e ao PR @jairbolsonaro pelo envio da For\u00e7a Nacional \u00e0 Terra Cana Brava, Maranh\u00e3o, para prote\u00e7\u00e3o da aldeia. Ficaremos l\u00e1 at\u00e9 a situa\u00e7\u00e3o se acalmar. https://t.co/P0XeS1gmQ7", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5011, "type": "Place", "normalized_text": "Guajajara"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5233, "type": "Organization", "normalized_text": "MJSP"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.5673, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a Nacional"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.6277, "type": "Place", "normalized_text": "Brava"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.6873, "type": "Place", "normalized_text": "Maranh\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 86, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/P0XeS1gmQ7", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1205247397527478275/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0XeS1gmQ7", "media_key": "7_1205247222369177612"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6821, "reply_count": 1382, "like_count": 39676, "quote_count": 340}}, {"author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1205945290936737792"], "id": "1205945290936737792", "created_at": "2019-12-14T20:18:57.000Z", "text": "David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY2y", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bDIKZkOY2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205945290936737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDIKZkOY2y", "media_key": "3_1205945277250777088"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bDIKZkOY2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205945290936737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDIKZkOY2y", "media_key": "3_1205945285916184576"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 11, "like_count": 495, "quote_count": 11}}, {"author_id": "325798074", "in_reply_to_user_id": "281154193", "edit_history_tweet_ids": ["1206254975011217409"], "id": "1206254975011217409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206254114717552641"}], "created_at": "2019-12-15T16:49:31.000Z", "text": "@Kenzomon https://t.co/0WmMOPa8w7", "lang": "qme", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Kenzomon", "id": "281154193"}], "urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/0WmMOPa8w7", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/sinmordaza.com/noticia/632909-acusan-a-german-paoloski-de-maltratar-a-sus-companeros-de-telefe.html/amp", "display_url": "google.com/amp/s/sinmorda\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"author_id": "4801089148", "edit_history_tweet_ids": ["1206070376406618112"], "id": "1206070376406618112", "created_at": "2019-12-15T04:36:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/nl4JIhQ0zy", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/nl4JIhQ0zy", "expanded_url": "https://twitter.com/vicnovaiss/status/1206062221790449664", "display_url": "twitter.com/vicnovaiss/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "27959925", "edit_history_tweet_ids": ["1206012380947324928"], "id": "1206012380947324928", "created_at": "2019-12-15T00:45:32.000Z", "text": "Subsecretar\u00eda de Control de Tr\u00e1nsito de @SSP_CDMX decidi\u00f3 quedarse con la banqueta para estacionar 13 coches. \n\nTambi\u00e9n pusieron conos para apartar el resto de los lugares.\n\nSi se conducen con as\u00ed todo puede pasar. Al rato van a decir que no podemos ir en bici al Z\u00f3calo ... WAIT! https://t.co/SBYKrzdTTl", "entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 269, "probability": 0.7399, "type": "Place", "normalized_text": "Z\u00f3calo"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 49, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SBYKrzdTTl", "expanded_url": "https://twitter.com/ReyPeatonMX/status/1206012380947324928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SBYKrzdTTl", "media_key": "3_1206012371220729856"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 14, "like_count": 159, "quote_count": 8}}, {"author_id": "780546843507695616", "edit_history_tweet_ids": ["1206291072109993987"], "id": "1206291072109993987", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206014945403518976"}], "created_at": "2019-12-15T19:12:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/tA8nzrm0vR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/tA8nzrm0vR", "expanded_url": "https://twitter.com/victoriadpianti/status/1206014945403518976", "display_url": "twitter.com/victoriadpiant\u2026"}]}}, {"author_id": "715258070", "edit_history_tweet_ids": ["1206291265500958720"], "id": "1206291265500958720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206287066411257856"}], "created_at": "2019-12-15T19:13:44.000Z", "text": "J\u00e1 fiz na escola:\n\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u274e\nexpulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u274e \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2611\ufe0f https://t.co/UDri15N74c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/UDri15N74c", "expanded_url": "https://twitter.com/sivicinui/status/1206287066411257856", "display_url": "twitter.com/sivicinui/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "934973826194124801", "edit_history_tweet_ids": ["1206290848444567556"], "id": "1206290848444567556", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206259552288694273"}], "created_at": "2019-12-15T19:12:04.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/G9MC0B4zPn", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/G9MC0B4zPn", "expanded_url": "https://twitter.com/jeantisociall/status/1206259552288694273", "display_url": "twitter.com/jeantisociall/\u2026"}]}}, {"author_id": "1024069053814644736", "edit_history_tweet_ids": ["1206267282286092288"], "id": "1206267282286092288", "created_at": "2019-12-15T17:38:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/LMAXzaFyZe", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/LMAXzaFyZe", "expanded_url": "https://t.co/LMAXzaFyZe", "display_url": "t.co/LMAXzaFyZe"}]}}, {"author_id": "344404872", "in_reply_to_user_id": "344404872", "edit_history_tweet_ids": ["1206281350355062785"], "id": "1206281350355062785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206280122078289921"}], "created_at": "2019-12-15T18:34:20.000Z", "text": "@cosovschi @LucianoBlanco38 No olvidemos que decisiones como esta, entre otras, hicieron perder una elecci\u00f3n en 2015 a CFK. Nos cost\u00f3 sangre sudor y lagrimas remontar estos 4 a\u00f1os para volver a poner un gobierno popular, y lo primero que hacen el volver a esas medidas? Es un suicidio pol\u00edtico.", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.8201, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cosovschi", "id": "397560793"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1028779717267279873", "edit_history_tweet_ids": ["1206291312057757696"], "id": "1206291312057757696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206220131552108547"}], "created_at": "2019-12-15T19:13:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/29Rn59xQaO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/29Rn59xQaO", "expanded_url": "https://twitter.com/ThataSperandio/status/1206220131552108547", "display_url": "twitter.com/ThataSperandio\u2026"}]}}, {"author_id": "995685093879492608", "edit_history_tweet_ids": ["1206200848919023616"], "id": "1206200848919023616", "created_at": "2019-12-15T13:14:27.000Z", "text": "gatilho (de verdade, sem ser meme) \u00e9 um neg\u00f3cio q pode vir a qqr momento, e s\u00f3 quem teve vai entender a tristeza, o constrangimento, a dor, a in\u00e9rcia... \u00e9 horr\u00edvel estar de boa e do nada algo remeter a algum trauma, a vontade \u00e9 de se encolher e virar um gr\u00e3ozinho de areia.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 9, "like_count": 1337, "quote_count": 13}}, {"author_id": "371594612", "in_reply_to_user_id": "619536001", "edit_history_tweet_ids": ["1206291292931670017"], "id": "1206291292931670017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206290637483589636"}], "created_at": "2019-12-15T19:13:50.000Z", "text": "@HobbitUzucrack A parte que ele cresce n\u00e9, tomara q fique tri no anime", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "anime"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HobbitUzucrack", "id": "619536001"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757559360", "in_reply_to_user_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1206268549863489537"], "id": "1206268549863489537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206199760081817600"}], "created_at": "2019-12-15T17:43:28.000Z", "text": "@ExpresoPeru @SalvadorHeresi \u00bfQu\u00e9 es CIT? @canalN_ @elcomercio_peru @larepublica_pe @DatumPeru @ipsosperu @IEPeruanos @hchmel @AlfredoMTorres @urpith", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.5962, "type": "Other", "normalized_text": "CIT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 84, "end": 94, "username": "DatumPeru", "id": "1397700019"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "ipsosperu", "id": "233667643"}, {"start": 106, "end": 117, "username": "IEPeruanos", "id": "339463060"}, {"start": 118, "end": 125, "username": "hchmel", "id": "79438809"}, {"start": 126, "end": 141, "username": "AlfredoMTorres", "id": "41252321"}, {"start": 142, "end": 149, "username": "urpith", "id": "450344933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "232662678", "edit_history_tweet_ids": ["1206266811097866240"], "id": "1206266811097866240", "created_at": "2019-12-15T17:36:33.000Z", "text": "Los que quisieron usar el tema de la estudiante suicida del ITAM ya se dieron gusto manipulando la informaci\u00f3n, los alumnos est\u00fapidos de esa escuela decidieron hacer manifestaci\u00f3n en lugar de cambiar de empresa proveedora de conocimientos mostr\u00e1ndose anti neoliberales y pendejos.", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5748, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3154295908", "edit_history_tweet_ids": ["1206220131552108547"], "id": "1206220131552108547", "created_at": "2019-12-15T14:31:04.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/Ek0YhqlRqA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Ek0YhqlRqA", "expanded_url": "https://twitter.com/dbhlzr/status/1206217765641691137", "display_url": "twitter.com/dbhlzr/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "1205155234743570434", "edit_history_tweet_ids": ["1206290634501435396"], "id": "1206290634501435396", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205947899152084997"}], "created_at": "2019-12-15T19:11:13.000Z", "text": "cancelar pessoas nem eh algo real tlg https://t.co/YusvuQrr7b", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/YusvuQrr7b", "expanded_url": "https://twitter.com/itsdudaholic/status/1205947899152084997", "display_url": "twitter.com/itsdudaholic/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1132037977947955200", "edit_history_tweet_ids": ["1206287066411257856"], "id": "1206287066411257856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206194783565340672"}], "created_at": "2019-12-15T18:57:03.000Z", "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/wZKHUys4iS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/wZKHUys4iS", "expanded_url": "https://twitter.com/vvampirovegano/status/1206194783565340672", "display_url": "twitter.com/vvampirovegano\u2026"}]}}, {"author_id": "1082828374442196993", "edit_history_tweet_ids": ["1206014945403518976"], "id": "1206014945403518976", "created_at": "2019-12-15T00:55:44.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 6}}, {"author_id": "813261502043983872", "in_reply_to_user_id": "820805689664798721", "edit_history_tweet_ids": ["1206290252505239553"], "id": "1206290252505239553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206288804744749056"}], "created_at": "2019-12-15T19:09:42.000Z", "text": "@EpicAccelerator mi nene chiquito", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EpicAccelerator", "id": "820805689664798721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "934763101848850432", "edit_history_tweet_ids": ["1206259552288694273"], "id": "1206259552288694273", "created_at": "2019-12-15T17:07:43.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/CfPI1BEUl0", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/CfPI1BEUl0", "expanded_url": "https://t.co/CfPI1BEUl0", "display_url": "t.co/CfPI1BEUl0"}]}}, {"author_id": "16676396", "edit_history_tweet_ids": ["1206266418875924485"], "id": "1206266418875924485", "created_at": "2019-12-15T17:35:00.000Z", "text": "Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co/Ib6um9exQq", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Ib6um9exQq", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1206266418875924485/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ib6um9exQq", "media_key": "3_1206260709635608577"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 22, "like_count": 46, "quote_count": 12}}, {"author_id": "624780139", "in_reply_to_user_id": "453476523", "edit_history_tweet_ids": ["1206235246779359232"], "id": "1206235246779359232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206215064015032320"}], "created_at": "2019-12-15T15:31:08.000Z", "text": "@HaroldYanesR @AtlanticoEmi @jorgecura1070 @zonacero @hernandolozano @MinTransporteCo @ansvcol @TransitoPolicia @Gobatlantico Se tiene confianza... y esa v\u00eda es la m\u00e1s peligrosa del Atl\u00e1ntico. @ansvcol", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 190, "probability": 0.5899, "type": "Place", "normalized_text": "Atl\u00e1ntico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HaroldYanesR", "id": "453476523"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "AtlanticoEmi", "id": "984926088789938177"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jorgecura1070", "id": "195395453"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "zonacero", "id": "122960146"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "hernandolozano", "id": "143830873"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "MinTransporteCo", "id": "602853869"}, {"start": 86, "end": 94, "username": "ansvcol", "id": "4426060516"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "TransitoPolicia", "id": "150270167"}, {"start": 112, "end": 125, "username": "Gobatlantico", "id": "142833183"}, {"start": 193, "end": 201, "username": "ansvcol", "id": "4426060516"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "893942763426807808", "edit_history_tweet_ids": ["1206166276349071360"], "id": "1206166276349071360", "created_at": "2019-12-15T10:57:04.000Z", "text": "Hace no mucho se suicid\u00f3 una persona adulta porque alguien hab\u00eda difundido v\u00eddeos de car\u00e1cter \u00edntimo que los de su entorno no tomaron bien y ella no pudo superar. Nos pusimos como motos de indignados con los que hab\u00edan difundido.\nSeguid difundiendo audios de una menor.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1354, "reply_count": 35, "like_count": 2663, "quote_count": 21}}, {"author_id": "1172504339824488453", "in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "edit_history_tweet_ids": ["1196247474383605760"], "id": "1196247474383605760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196247467186106368"}], "created_at": "2019-11-18T02:03:17.000Z", "text": "\u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio tanto isso\u2026 Parem com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique\u201d. https://t.co/EiBMNDDt78", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/EiBMNDDt78", "expanded_url": "https://twitter.com/erabizzlex/status/1196247474383605760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiBMNDDt78", "media_key": "3_1196247469157441536"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 140, "quote_count": 2}}, {"author_id": "4920531833", "edit_history_tweet_ids": ["1206287845197000710"], "id": "1206287845197000710", "created_at": "2019-12-15T19:00:08.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/J8j9EmofFn", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/J8j9EmofFn", "expanded_url": "https://twitter.com/mirelask/status/1206278104571924483", "display_url": "twitter.com/mirelask/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "1013447288", "edit_history_tweet_ids": ["1206285931407454209"], "id": "1206285931407454209", "created_at": "2019-12-15T18:52:32.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nGente q? Voc\u00eas pegam pessoas o banheiro? https://t.co/5OSo7mpVVs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/5OSo7mpVVs", "expanded_url": "https://twitter.com/mtxxslv/status/1206050010263097344", "display_url": "twitter.com/mtxxslv/status\u2026"}]}}, {"author_id": "2962933317", "edit_history_tweet_ids": ["1205989263608864775"], "id": "1205989263608864775", "created_at": "2019-12-14T23:13:41.000Z", "text": "uma menina se matou enforcada hoje dentro da casa do estudante. n\u00e3o era pr\u00f3xima, n\u00e3o sei o motivo, n\u00e3o sei qual problema ela tinha, mas toda vez que isso acontece eu lembro da sensa\u00e7\u00e3o angustiante, sufocante e desesperadora que \u00e9. \n\ntodo apoio aos familiares", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1172504339824488453", "in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "edit_history_tweet_ids": ["1196240095071887360"], "id": "1196240095071887360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196240093633224705"}], "created_at": "2019-11-18T01:33:58.000Z", "text": "\u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio isso com uma for\u00e7a\u2026 Pare com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique!\u201d.", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 176, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872224526888816641", "edit_history_tweet_ids": ["1206258635711623169"], "id": "1206258635711623169", "created_at": "2019-12-15T17:04:04.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/Mq79wGhBBs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Mq79wGhBBs", "expanded_url": "https://twitter.com/miojodetomatte/status/1206257779641585664", "display_url": "twitter.com/miojodetomatte\u2026"}]}}, {"author_id": "1096531969087860738", "in_reply_to_user_id": "146004695", "edit_history_tweet_ids": ["1206286906327216130"], "id": "1206286906327216130", "created_at": "2019-12-15T18:56:24.000Z", "text": "@QuicoSalles https://t.co/njn2tMsd3o Et segueixo i m'agrada la teva feina per\u00f2 aquest titular indueix a error. 1) No s'ha d'utilitzar la paraula su\u00efcida com a nom (no diem cancerosos o pneumon\u00edacs) 2) D\u00f3na a entendre que han mort per su\u00efcidi ( s\u00f3n intents)", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "QuicoSalles", "id": "146004695"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/njn2tMsd3o", "expanded_url": "https://www.elmon.cat/societat/salut-registra-12000-suicides-cinc-anys-majoria-dones_2104228102.html", "display_url": "elmon.cat/societat/salut\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4855838685", "in_reply_to_user_id": "4855838685", "edit_history_tweet_ids": ["1206288758733201408"], "id": "1206288758733201408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206288652546035712"}], "created_at": "2019-12-15T19:03:46.000Z", "text": "eu n\u00e3o posso sentir um cheiro diferente que j\u00e1 come\u00e7o a espirrar igual uma louca", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1105589601262059528", "edit_history_tweet_ids": ["1206288459926818819"], "id": "1206288459926818819", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206284385579864065"}], "created_at": "2019-12-15T19:02:35.000Z", "text": "Porq el m\u00edo no se ve as\u00ed? https://t.co/HFLvlt3k3g https://t.co/cedTnRx65U", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/HFLvlt3k3g", "expanded_url": "https://twitter.com/A7Facu/status/1206288459926818819/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HFLvlt3k3g", "media_key": "3_1206288455522799620"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/cedTnRx65U", "expanded_url": "https://twitter.com/MiluFaure/status/1206284385579864065", "display_url": "twitter.com/MiluFaure/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1205296346741260296", "in_reply_to_user_id": "39522911", "edit_history_tweet_ids": ["1205946848386650112"], "id": "1205946848386650112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205944562230976513"}], "created_at": "2019-12-14T20:25:08.000Z", "text": "@ptbrasil Tenho certeza q o @ptbrasil , matou mais gente desviando dinheiro da sa\u00fade, seguran\u00e7a p\u00fablica e tirando o direito do cidad\u00e3o de bem de se defender do q os agrot\u00f3xicos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "784417007106007040", "edit_history_tweet_ids": ["1206276915822120960"], "id": "1206276915822120960", "created_at": "2019-12-15T18:16:42.000Z", "text": "El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos suicidas, espero que encuentres el pensamiento que te d\u00e9 el impulso para generar cambios positivos en tu vida. \n\nQueda abierto mi DM por si alguien quiere hablar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4587907887", "edit_history_tweet_ids": ["1206245977528655872"], "id": "1206245977528655872", "created_at": "2019-12-15T16:13:46.000Z", "text": "Guys wait a moment irene calls seulgi, but seulgi is still fixing the antenna\nAfter seulgi finishes the window is closed so she can't come down anymore?????? https://t.co/jxFZxuIlrz", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "irene"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/jxFZxuIlrz", "expanded_url": "https://twitter.com/imaluvie/status/1206245977528655872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jxFZxuIlrz", "media_key": "3_1206245940199333888"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/jxFZxuIlrz", "expanded_url": "https://twitter.com/imaluvie/status/1206245977528655872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jxFZxuIlrz", "media_key": "3_1206245953365262337"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/jxFZxuIlrz", "expanded_url": "https://twitter.com/imaluvie/status/1206245977528655872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jxFZxuIlrz", "media_key": "3_1206245959166025728"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/jxFZxuIlrz", "expanded_url": "https://twitter.com/imaluvie/status/1206245977528655872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jxFZxuIlrz", "media_key": "3_1206245965776203786"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 938, "reply_count": 10, "like_count": 2329, "quote_count": 114}}, {"author_id": "1153728129892007936", "in_reply_to_user_id": "808338170899218433", "edit_history_tweet_ids": ["1206286114258112512"], "id": "1206286114258112512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206285153166876672"}], "created_at": "2019-12-15T18:53:16.000Z", "text": "@seulgiears @styliseulgi justamente, e se por algum acaso o esp\u00edrito dela queira se vingar da pessoa q a matou? hmmmmm", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "seulgiears", "id": "808338170899218433"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "470206398", "edit_history_tweet_ids": ["1205535101641248770"], "id": "1205535101641248770", "created_at": "2019-12-13T17:09:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "suicidio"}]}, "text": "Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay indicios de que por cada adulto que se suicida hay m\u00e1s de 20 que lo intentan y el 75% de los suicidios tienen lugar en pa\u00edses de ingresos bajos y medios.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 131, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1060626426544775170", "edit_history_tweet_ids": ["1206250055323271169"], "id": "1206250055323271169", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206249806898839552"}], "created_at": "2019-12-15T16:29:58.000Z", "text": "eu acho que ele tinha mais problemas, n\u00e3o sei se ele se mataria pela briga que eles tiveram \nqueria mto entender tudo que rolou direito https://t.co/WGBZvQioe2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/WGBZvQioe2", "expanded_url": "https://twitter.com/nyuwaist/status/1206249806898839552", "display_url": "twitter.com/nyuwaist/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "783471864", "edit_history_tweet_ids": ["1205522692327301120"], "id": "1205522692327301120", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "created_at": "2019-12-13T16:19:42.000Z", "text": "Alan no ten\u00eda que sobornar a nadie.Hizo lo que hace un Presidente con pantalones:orden\u00f3 develar un mot\u00edn de terrucos asesinos. \u00c9se es el valor de todo aprista, no le tememos a los terrucos ni a sus promotores que se han hecho ricos con juicios al estado.\nVivan la FFAA!\nViva ALAN! https://t.co/3Q7LJe4KDr", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.5017, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3Q7LJe4KDr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 1078, "like_count": 1058, "quote_count": 153}}, {"author_id": "1957798104", "in_reply_to_user_id": "82253806", "edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"], "id": "1205550961583890432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}], "created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z", "text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}}, {"author_id": "25704704", "edit_history_tweet_ids": ["1205800686472044545"], "id": "1205800686472044545", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205097153854611456"}], "created_at": "2019-12-14T10:44:21.000Z", "text": "No dia em que o brasil tiver uma bancada mu\u00e7ulmana no congresso, um aiatol\u00e1 for dono de um canal de tv, o slogan do presidente for al\u00e1 acima de todos, e pessoas berrarem nas ruas se eu conhe\u00e7o a palavra de maom\u00e9, a\u00ed voc\u00ea me cobra algo sobre o isl\u00e3. https://t.co/51TzhJM7kG", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9097, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/51TzhJM7kG", "expanded_url": "https://twitter.com/Clauwild1/status/1205097153854611456", "display_url": "twitter.com/Clauwild1/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3655, "reply_count": 2239, "like_count": 31038, "quote_count": 316}}, {"author_id": "1069388552591548421", "edit_history_tweet_ids": ["1206194783565340672"], "id": "1206194783565340672", "created_at": "2019-12-15T12:50:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/AK3lqaJh3q", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/AK3lqaJh3q", "expanded_url": "https://t.co/AK3lqaJh3q", "display_url": "t.co/AK3lqaJh3q"}]}}, {"author_id": "1046135485792440320", "edit_history_tweet_ids": ["1206263688954621959"], "id": "1206263688954621959", "created_at": "2019-12-15T17:24:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/or6icT9rnD", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/or6icT9rnD", "expanded_url": "https://t.co/or6icT9rnD", "display_url": "t.co/or6icT9rnD"}]}}, {"author_id": "706225187029647364", "edit_history_tweet_ids": ["1206284860677140481"], "id": "1206284860677140481", "created_at": "2019-12-15T18:48:17.000Z", "text": "F https://t.co/6XngsxKMnY", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 162, "like_count": 1246, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/6XngsxKMnY", "expanded_url": "https://twitter.com/MikecrackYT/status/1206284860677140481/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6XngsxKMnY", "media_key": "7_1206284760269705217"}]}}, {"author_id": "4313359935", "edit_history_tweet_ids": ["1206281503514275841"], "id": "1206281503514275841", "created_at": "2019-12-15T18:34:56.000Z", "text": "[15/12 15:03] pedro neigro: Gente\n[15/12 15:04] pedro neigro: Se eu transar com uma idosa e ela infartar durante\n[15/12 15:04] pedro neigro: Eu respondo por alguma coisa?\n[15/12 15:06] andr\u00e9 terk: Pelo menos tu vai poder falar pra todo mundo que matou algu\u00e9m de tes\u00e3o\n\n\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.7218, "type": "Person", "normalized_text": "pedro neigro"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "pedro neigro"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.5868, "type": "Person", "normalized_text": "pedro neigro"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.3952, "type": "Person", "normalized_text": "terk"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "808338170899218433", "in_reply_to_user_id": "1042133919003549696", "edit_history_tweet_ids": ["1206285153166876672"], "id": "1206285153166876672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206280838956146688"}], "created_at": "2019-12-15T18:49:26.000Z", "text": "@styliseulgi @starlightbearzz teoricamente a seulgi ta mortah", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "230580606", "edit_history_tweet_ids": ["1205937550113857537"], "id": "1205937550113857537", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205693716226293761"}], "created_at": "2019-12-14T19:48:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 191, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 190, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/EcfgByOXCc", "expanded_url": "https://twitter.com/lamafiadelpower/status/1205693716226293761", "display_url": "twitter.com/lamafiadelpowe\u2026"}]}, "text": "Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o si. \u00bfO a\u00fan piensan que la gente se suicida por d\u00e9bil? #ComandoPsycho https://t.co/EcfgByOXCc", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1056173857810321409", "edit_history_tweet_ids": ["1206233068803182592"], "id": "1206233068803182592", "created_at": "2019-12-15T15:22:28.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/AzChgoRmaD", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 10}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/AzChgoRmaD", "expanded_url": "https://t.co/AzChgoRmaD", "display_url": "t.co/AzChgoRmaD"}]}}, {"author_id": "550336226", "edit_history_tweet_ids": ["1206284057769840642"], "id": "1206284057769840642", "created_at": "2019-12-15T18:45:05.000Z", "text": "D\u00edganme una pel\u00edcula de la cual se sepan los di\u00e1logos linea por linea.\n\nEmpiezo yo: Shrek", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "Shrek"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 1269, "like_count": 3342, "quote_count": 577}}, {"author_id": "51802169", "edit_history_tweet_ids": ["1206276829994192896"], "id": "1206276829994192896", "created_at": "2019-12-15T18:16:22.000Z", "text": "- Es que no puedo pagar un psic\u00f3logo ! \n- \u00bfsi sabes que Locatel es gratis? \n- no me s\u00e9 el n\u00famero \n- \u00bfy para qu\u00e9 v usas el internet? \n\nNeta no mamen ...", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6654, "type": "Person", "normalized_text": "Locatel"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.5035, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34718178", "edit_history_tweet_ids": ["1206281787367776256"], "id": "1206281787367776256", "created_at": "2019-12-15T18:36:04.000Z", "text": "Algunos parecen haber descubierto el problema del suicido apenas hace unos d\u00edas, cuando hay unos 6 mil al a\u00f1o. Si \u00e9se es el tema, discutamos sus caracter\u00edsticas estructurales y no lo usemos de pretexto para pegarle a una escuela, odiada por \u201cfif\u00ed\u201d https://t.co/2AbEIGjH9q", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 29, "like_count": 619, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2AbEIGjH9q", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/las-muertes-de-la-tristeza-las-cifras-del-suicidio-en-mexico/1335558", "display_url": "excelsior.com.mx/nacional/las-m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/las-muertes-de-la-tristeza-las-cifras-del-suicidio-en-mexico/1335558"}]}}, {"author_id": "708781828182839296", "edit_history_tweet_ids": ["1206238427454283776"], "id": "1206238427454283776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206232426114158595"}], "created_at": "2019-12-15T15:43:46.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 KKKKKKKKK s\u00f3 lembro da mafer chorando quando viu https://t.co/6L5fwxWjKk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/6L5fwxWjKk", "expanded_url": "https://twitter.com/vivikkkkkkj/status/1206232426114158595", "display_url": "twitter.com/vivikkkkkkj/st\u2026"}]}}, {"author_id": "96591483", "in_reply_to_user_id": "1114118596249161728", "edit_history_tweet_ids": ["1206145110062387200"], "id": "1206145110062387200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205836705061883905"}], "created_at": "2019-12-15T09:32:57.000Z", "text": "@ElaineR45944475 @MatusalaSilva @dantedemoraes @gduvivier Prova que existe crist\u00e3o matando em nome da f\u00e9, mentirosa safada.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "MatusalaSilva", "id": "1140985314066010114"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "dantedemoraes", "id": "15274368"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1929290508", "edit_history_tweet_ids": ["1206015252510453760"], "id": "1206015252510453760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205889809971056640"}], "created_at": "2019-12-15T00:56:57.000Z", "text": "Hijo de puta. Frente a frente no le hubieses dicho nada. Canalla. https://t.co/vkuBXuApMJ", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 112, "like_count": 435, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/vkuBXuApMJ", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_Rivera/status/1205889809971056640", "display_url": "twitter.com/IDL_Rivera/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1092462816911679488", "edit_history_tweet_ids": ["1206265827282096134"], "id": "1206265827282096134", "created_at": "2019-12-15T17:32:39.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: :\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/pJR4gaXyuX", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/pJR4gaXyuX", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabs_0909/status/1206265088958746626", "display_url": "twitter.com/Gabs_0909/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1064955879454326784", "edit_history_tweet_ids": ["1206244049121878016"], "id": "1206244049121878016", "created_at": "2019-12-15T16:06:06.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/rcYCqGUpYk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/rcYCqGUpYk", "expanded_url": "https://twitter.com/luteiixeiraa/status/1206043579883380736", "display_url": "twitter.com/luteiixeiraa/s\u2026"}]}}, {"author_id": "79747055", "edit_history_tweet_ids": ["1206037257657950208"], "id": "1206037257657950208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206001814665121793"}], "created_at": "2019-12-15T02:24:23.000Z", "text": "5 d\u00edas dur\u00f3 la presidencia de Alberto. https://t.co/rzEBiKwDHR", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/rzEBiKwDHR", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1206001814665121793", "display_url": "twitter.com/CFKArgentina/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 978, "reply_count": 35, "like_count": 1649, "quote_count": 33}}, {"author_id": "998798184288849920", "in_reply_to_user_id": "150871223", "edit_history_tweet_ids": ["1206216999258480646"], "id": "1206216999258480646", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206100378816786432"}], "created_at": "2019-12-15T14:18:37.000Z", "text": "@juanmij @ldaleman68 @econokafka Estas citando a los pa\u00edses con mayor n\u00famero de suicidios en el mundo. Jap\u00f3n brilla por su estr\u00e9s escolar desde primaria", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "juanmij", "id": "150871223"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "ldaleman68", "id": "988144171755057152"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004923132560531458", "edit_history_tweet_ids": ["1206282047305797633"], "id": "1206282047305797633", "created_at": "2019-12-15T18:37:06.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/205e2aGHWp", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/205e2aGHWp", "expanded_url": "https://t.co/205e2aGHWp", "display_url": "t.co/205e2aGHWp"}]}}, {"author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1206212312341733377"], "id": "1206212312341733377", "created_at": "2019-12-15T14:00:00.000Z", "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida publica foto bizarra de teste de maquiagem do Coringa https://t.co/KNvzUxROL7 https://t.co/3SAZPSHQWR", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/KNvzUxROL7", "expanded_url": "http://bit.ly/34m1PMX", "display_url": "bit.ly/34m1PMX"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3SAZPSHQWR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1206212312341733377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3SAZPSHQWR", "media_key": "3_1205974594928201729"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 3}}, {"author_id": "880096796198006785", "in_reply_to_user_id": "1140825098313764865", "edit_history_tweet_ids": ["1206260080989134848"], "id": "1206260080989134848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205977686763606018"}], "created_at": "2019-12-15T17:09:49.000Z", "text": "@ValePeriquino @jorgeolivos1 @LordJimjr Justamente el suicida imb\u00e9cil corrompi\u00f3 la justicia, hasta hoy vemos y sufrimos las consecuencias.  Hubo uba \u00e9poca que hasta hab\u00eda la \u00abAsociaci\u00f3n de Magistrados Apristas\u00bb.. pobre pais bananero.", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 208, "probability": 0.6034, "type": "Other", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Magistrados Apristas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ValePeriquino", "id": "1140825098313764865"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "jorgeolivos1", "id": "286915737"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138814032", "in_reply_to_user_id": "138814032", "edit_history_tweet_ids": ["1206001814665121793"], "id": "1206001814665121793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206001804472987650"}], "created_at": "2019-12-15T00:03:33.000Z", "text": "Es muy dif\u00edcil ser presidenta de la Rep\u00fablica Argentina y que todos te quieran. Lo que yo eleg\u00ed es qui\u00e9nes quiero que me quieran... el pueblo, los trabajadores y los j\u00f3venes. Y eso nunca es gratis. https://t.co/M8v1EGcDgk", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6211, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/M8v1EGcDgk", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1206001814665121793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M8v1EGcDgk", "media_key": "3_1206001807593476096"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1911, "reply_count": 3344, "like_count": 8203, "quote_count": 6025}}, {"author_id": "1031309262222450688", "edit_history_tweet_ids": ["1206268808270356480"], "id": "1206268808270356480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206268024770236417"}], "created_at": "2019-12-15T17:44:29.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/iFKzByTBT6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/iFKzByTBT6", "expanded_url": "https://twitter.com/_andradenatty/status/1206268024770236417", "display_url": "twitter.com/_andradenatty/\u2026"}]}}, {"author_id": "783188311", "edit_history_tweet_ids": ["1206268588698542080"], "id": "1206268588698542080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205852869523582978"}], "created_at": "2019-12-15T17:43:37.000Z", "text": "\u267f\u267f\u267f\u267f\u267f\u267f https://t.co/UHO2XbhRrP", "lang": "art", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/UHO2XbhRrP", "expanded_url": "https://twitter.com/etupito/status/1205852869523582978", "display_url": "twitter.com/etupito/status\u2026"}]}}, {"author_id": "943492711616741381", "edit_history_tweet_ids": ["1205968928348033025"], "id": "1205968928348033025", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205841923401043969"}], "created_at": "2019-12-14T21:52:52.000Z", "text": "ENCIMA LOS VA A METER EN CANA a lo EX DIRIGENTES Q PUSIERON el PECHO 2008..no.como estos MEQUETREFES colaboracionistas..TAMBIEN la UIA..EE.UU..nos encajo IMPUESTOS al aluminio!!\n\nSigan..bue la REGSLAREMOS PETROLEO Y COMIDA A CUBA..y ellos mandaran MILICIANOS\n\nARGENTINA SUICIDA! https://t.co/gTl954oGQn", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 133, "probability": 0.6859, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.8828, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gTl954oGQn", "expanded_url": "https://twitter.com/MrCluni/status/1205841923401043969", "display_url": "twitter.com/MrCluni/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2906685854", "edit_history_tweet_ids": ["1206275467772416003"], "id": "1206275467772416003", "created_at": "2019-12-15T18:10:57.000Z", "text": "Los enganchados de Pablito Ruiz \ud83e\udd23\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 https://t.co/yawshi41eQ", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "Pablito Ruiz"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/yawshi41eQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Si_LoLaSoy/status/1206275467772416003/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yawshi41eQ", "media_key": "3_1206275461577347072"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "80893039", "edit_history_tweet_ids": ["1205872034091163648"], "id": "1205872034091163648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205576196030943232"}], "created_at": "2019-12-14T15:27:51.000Z", "text": "Tener que convivir con quien avisa es eso: \u201cTERROR emocional\u201d, mejor dicho, imposible. https://t.co/jGOVIC9lVW", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/jGOVIC9lVW", "expanded_url": "https://twitter.com/ceciliayv_/status/1205576196030943232", "display_url": "twitter.com/ceciliayv_/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "127456074", "in_reply_to_user_id": "799046700736385024", "edit_history_tweet_ids": ["1206278861744463874"], "id": "1206278861744463874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206275901488586755"}], "created_at": "2019-12-15T18:24:26.000Z", "text": "@ariayeleng Se suicida, aclaremos.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ariayeleng", "id": "799046700736385024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "897838244091621376", "edit_history_tweet_ids": ["1206277493356998656"], "id": "1206277493356998656", "created_at": "2019-12-15T18:19:00.000Z", "text": "El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos suicidas, espero que encuentres el pensamiento que te d\u00e9 el impulso para generar cambios positivos en tu vida. \n\nQueda abierto mi DM por si alguien quiere hablar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2230384122", "in_reply_to_user_id": "3200968611", "edit_history_tweet_ids": ["1206279862765465600"], "id": "1206279862765465600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206279594082492416"}], "created_at": "2019-12-15T18:28:25.000Z", "text": "@AntivanShadow // Si est\u00e1 hecho con mu\u00e9rdago....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AntivanShadow", "id": "3200968611"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87094612", "edit_history_tweet_ids": ["1206265223381950464"], "id": "1206265223381950464", "created_at": "2019-12-15T17:30:15.000Z", "text": "Esta guerra generacional por ver qui\u00e9n ha sufrido m\u00e1s es de lo m\u00e1s pat\u00e9tica. No se debe minimizar los problemas relacionados con salud mental, no son moda, el n\u00famero de personas que se suicida no ha disminuido en d\u00e9cadas, y es una de las principales causas de muerte en j\u00f3venes.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}}, {"author_id": "799046700736385024", "edit_history_tweet_ids": ["1206275901488586755"], "id": "1206275901488586755", "created_at": "2019-12-15T18:12:41.000Z", "text": "Cada vez que un cheto se queja muere un panda beb\u00e9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}}, {"author_id": "869662809075929088", "edit_history_tweet_ids": ["1206206555877761024"], "id": "1206206555877761024", "created_at": "2019-12-15T13:37:07.000Z", "text": "Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um Presidente de esquerda, iriam fazer a mesma coisa com ele, a cada hora iriam culpar algu\u00e9m, conforme a conveni\u00eancia do momento!", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 112, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045463405077962753", "edit_history_tweet_ids": ["1206175692624482304"], "id": "1206175692624482304", "created_at": "2019-12-15T11:34:29.000Z", "text": "La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni comando fantasma ni audio inentendible. Solo un irresponsable suicida psicotico y una familia neurotica. \n\nhttps://t.co/9C9qRKbcLt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/9C9qRKbcLt", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/236610-la-autopsia-de-nisman-otra-mentira-que-se-cae", "display_url": "pagina12.com.ar/236610-la-auto\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}}, {"author_id": "883005942", "edit_history_tweet_ids": ["1206276357392683009"], "id": "1206276357392683009", "created_at": "2019-12-15T18:14:29.000Z", "text": "El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos suicidas, espero que encuentres el pensamiento que te d\u00e9 el impulso para generar cambios positivos en tu vida. \n\nQueda abierto mi DM por si alguien quiere hablar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950463275577303040", "edit_history_tweet_ids": ["1206264938706165760"], "id": "1206264938706165760", "created_at": "2019-12-15T17:29:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/CqcCS6bxci", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/CqcCS6bxci", "expanded_url": "https://t.co/CqcCS6bxci", "display_url": "t.co/CqcCS6bxci"}]}}, {"author_id": "1015937344489295872", "edit_history_tweet_ids": ["1206094925533765632"], "id": "1206094925533765632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206070120474386432"}], "created_at": "2019-12-15T06:13:33.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/uepduJQGdy", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/uepduJQGdy", "expanded_url": "https://twitter.com/zadenini/status/1206070120474386432", "display_url": "twitter.com/zadenini/statu\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Santiago, Brasil", "id": "5f7d9afb4ff74391"}, {"full_name": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "id": "517ccd7b1f788f01"}, {"full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "id": "7d93122509633720"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}, {"full_name": "Cerro Grande do Sul, Brasil", "id": "1ade01e4bb3b89cb"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2806355704", "value": "2806355704", "detail": "User has been suspended: [2806355704].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206289996061331458", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206289996061331458", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206289996061331458].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206278880467832833", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206278880467832833", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206278880467832833].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "70385068", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [70385068].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "70385068", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206296514387234821", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206296514387234821].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206296514387234821", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206290813237501952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206290813237501952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206290813237501952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206297068010135561", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206297068010135561", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206297068010135561].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "737429103675113472", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [737429103675113472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "737429103675113472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1134783981029924864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1134783981029924864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1134783981029924864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205965191864868864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205965191864868864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205965191864868864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1026865180729323520", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1026865180729323520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1026865180729323520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205687100655452160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205687100655452160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205687100655452160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1192068963414482944", "value": "1192068963414482944", "detail": "User has been suspended: [1192068963414482944].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206287451863617538", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206287451863617538", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206287451863617538].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1205929341126762497", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205929341126762497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205929341126762497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206232360020316160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206232360020316160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206232360020316160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1117858643247017988", "value": "1117858643247017988", "detail": "User has been suspended: [1117858643247017988].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206288282516148229", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206288282516148229", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206288282516148229].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1206280367050821633", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206280367050821633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206280367050821633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "851607251693563904", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [851607251693563904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "851607251693563904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206283893822898176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206283893822898176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206283893822898176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206266934876131336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206266934876131336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206266934876131336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3399231869", "value": "3399231869", "detail": "User has been suspended: [3399231869].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206266472382816256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206266472382816256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206266472382816256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "989928667", "value": "989928667", "detail": "User has been suspended: [989928667].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206278969357721600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206278969357721600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206278969357721600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206250148839464963", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206250148839464963", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206250148839464963].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1206302805734109184", "oldest_id": "1206277331431624707", "result_count": 394, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgsap5eeegdoah9u61ywdtfd6yl"}}