{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "1asufridoramas", "id": "919957386865074176"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195059326978801664"}], "text": "RT @1asufridoramas: En su \u00faltimo @DUEdevocacion resume lo q se trat\u00f3 en las jornadas \u201cSuicidio: con \u201cP\u201d de prevenci\u00f3n\u201d en el \ud83c\udfe5 materno infa\u2026", "author_id": "1134221036713590785", "created_at": "2019-11-14T21:24:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195090214588493824"], "id": "1195090214588493824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "1103435354382700544", "created_at": "2019-11-14T21:24:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195090195030454279"], "id": "1195090195030454279"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "867069230033891329", "created_at": "2019-11-14T21:24:28.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195090145176956940"], "id": "1195090145176956940"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6927, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7068, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5707, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.5311, "type": "Other", "normalized_text": "Pah"}, {"start": 163, "end": 165, "probability": 0.4842, "type": "Other", "normalized_text": "Rar"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.4679, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "chic"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.6525, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracios@\n6. Pah\n7. mi novi@\n8. intimidante\n9. Vale verga\n10. Mi crush\n11. Rar@\n12. Espantajopo \n13. Cole\n14. chic@ fitness\n15. Suicida\n16. Mani", "author_id": "729439597298601985", "created_at": "2019-11-14T21:24:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195090123064586263"], "id": "1195090123064586263"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Esp_Marvelita", "id": "42580818"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 50, "end": 90, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.8832, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4501, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 115, "end": 141, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange in the Multi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195084363920289792"}], "text": "RT @Esp_Marvelita: En 2021 as\u00ed -&gt; \ud83e\udd2f\n\nMarvel:\n- Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings\n- WandaVision\n- Loki\n- Doctor Strange in the Multi\u2026", "author_id": "620873070", "created_at": "2019-11-14T21:23:32.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195089909461266439"], "id": "1195089909461266439"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "author_id": "6692952", "created_at": "2019-11-14T21:23:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195089895389376518"], "id": "1195089895389376518"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "183463096", "created_at": "2019-11-14T21:23:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195089891270508544"], "id": "1195089891270508544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ro_anna", "id": "57788508"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079865302757381"}], "text": "RT @Ro_anna: O homem tinha depress\u00e3o, tomava rem\u00e9dios desde 2017 e depois de ser ridicularizado no programa se matou. \nA imprensa do sensac\u2026", "author_id": "21088788", "created_at": "2019-11-14T21:22:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195089723502579713"], "id": "1195089723502579713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "in_reply_to_user_id": "248890506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195083705678802961"}], "text": "@brasil247 Juiz tem responsabilidade se soltou tem que ter certeza que n\u00e3o oferece perigo para a sociedade. \nMas esse preso que matou um PF em Cascavel \u00e9 de fam\u00edlia bem rica e poderosa, ruralista perigoso.\nNo caso al\u00e9m do preso, o juiz \u00e9 que representa um perigo para sociedade.", "author_id": "1103672363412045826", "created_at": "2019-11-14T21:22:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195089690275262464"], "id": "1195089690275262464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "152140603", "created_at": "2019-11-14T21:22:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195089645127786496"], "id": "1195089645127786496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.814, "type": "Organization", "normalized_text": "PSol"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Lindemberg"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.7301, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.9523, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.7076, "type": "Organization", "normalized_text": "BNDS"}]}, "in_reply_to_user_id": "3092434408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194721345306845186"}], "text": "@bernardopkuster Pergunta para o Queiroz do PSol que era funcion\u00e1rio do Lindemberg, outra pessoa Quem matou Celso Daniel, Toninho do PT, Quem fraudou pap\u00e9is do BNDS para dar dinheiro da Uni\u00e3o para financiar  pa\u00edses COMUNISTAS,O INCR\u00cdVEL \u00c9 QUE tem IDIOTA que se vende por migalha,  n\u00e3o sa\u00ed da merda", "author_id": "1189989657263693826", "created_at": "2019-11-14T21:22:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195089611455967249"], "id": "1195089611455967249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026", "author_id": "273996512", "created_at": "2019-11-14T21:21:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195089300456714242"], "id": "1195089300456714242"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "author_id": "1004144413159886849", "created_at": "2019-11-14T21:21:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195089294840541202"], "id": "1195089294840541202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "author_id": "1071080282927833093", "created_at": "2019-11-14T21:20:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195089266285658112"], "id": "1195089266285658112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flamengoloide", "id": "2832477790"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "MARCOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194982370128138240"}], "text": "RT @flamengoloide: UM FAZ PIADA COM A ESPOSA MARCOS JR QUE FALECEU x OUTRA INCITA O ODIO E AINDA TEM CORAGEM DE SE LAMENTAR PQ UMA TRAGEDIA\u2026", "author_id": "744919853430083584", "created_at": "2019-11-14T21:20:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195089056822124545"], "id": "1195089056822124545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "1069301271595794433", "created_at": "2019-11-14T21:20:02.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195089025478144006"], "id": "1195089025478144006"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "1159307022547992577", "created_at": "2019-11-14T21:19:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195088998097727498"], "id": "1195088998097727498"}, {"text": "tw\n\nmano o cara simplesmente nao se matou pq ia deixar d\u00edvida pra ex mulher dele pq o seguro de vida nao cobria suicidio\n\nputa que pariu os americanos sao insanos e o capitalismo \u00e9 uma doen\u00e7a", "author_id": "4517348375", "created_at": "2019-11-14T21:18:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195088725312724992"], "id": "1195088725312724992"}, {"text": "Gurizada se matou l\u00e1 no sesi", "author_id": "1060107452383985664", "created_at": "2019-11-14T21:18:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195088671541792768"], "id": "1195088671541792768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "1184433195573489665", "created_at": "2019-11-14T21:18:34.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195088656375197713"], "id": "1195088656375197713"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "Rusia"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/qGyct2Wacd", "expanded_url": "http://ow.ly/TPFy30pTdJz", "display_url": "ow.ly/TPFy30pTdJz"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/sPAmO4gprs", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariodeson/status/1195088645444841479/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPAmO4gprs", "media_key": "3_1195088644148801541"}]}, "text": "Estudiante ruso mata a un compa\u00f1ero y luego se suicida #Rusia https://t.co/qGyct2Wacd https://t.co/sPAmO4gprs", "author_id": "764838865", "created_at": "2019-11-14T21:18:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195088645444841479"], "id": "1195088645444841479"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "541888902", "created_at": "2019-11-14T21:18:05.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195088537349238795"], "id": "1195088537349238795"}, {"text": "Usar el celular manejando un carro es irresponsable pero hacerlo manejando una moto es SUICIDA", "author_id": "517036856", "created_at": "2019-11-14T21:18:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195088528725749781"], "id": "1195088528725749781"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "1082257912892919808", "created_at": "2019-11-14T21:18:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195088525785468928"], "id": "1195088525785468928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "1104810185414135808", "created_at": "2019-11-14T21:17:16.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195088332088389637"], "id": "1195088332088389637"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "1339463137", "created_at": "2019-11-14T21:16:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195088221723668483"], "id": "1195088221723668483"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 253, "tag": "D\u00e9cimasConAguarr\u00e1s"}, {"start": 267, "end": 279, "tag": "JavierKrahe"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 252, "probability": 0.5423, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9cimasConAguarr\u00e1s"}, {"start": 268, "end": 278, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "JavierKrahe"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/rWPQA8onA7", "expanded_url": "https://twitter.com/Trovadorubedi/status/1195088220528291860/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rWPQA8onA7", "media_key": "3_1195088214354276372"}]}, "text": "Canturreaba un suicida\ncamino de la estaci\u00f3n\nla trist\u00edsima canci\u00f3n\nde su idea de la vida.\nAqu\u00ed va mi despedida,\ndec\u00eda, mundo traidor,\nnada es seg\u00fan el color\ndel cristal con que se mira\nsino que es mucho peor\ny este menda se las pira.\n#D\u00e9cimasConAguarr\u00e1s \ndel maestro #JavierKrahe https://t.co/rWPQA8onA7", "author_id": "256592416", "created_at": "2019-11-14T21:16:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195088220528291860"], "id": "1195088220528291860"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "in_reply_to_user_id": "2880932962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195080062837645313"}], "text": "@o_antagonista \ud83d\ude44se tirar o ju\u00edzo dessa mulher e colocar numa galinha ela suicida.", "author_id": "1134967736214478849", "created_at": "2019-11-14T21:16:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195088170699968512"], "id": "1195088170699968512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepramonbosch", "id": "2455508138"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195066401033216001"}], "text": "RT @josepramonbosch: 200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGip\u2026", "author_id": "151281359", "created_at": "2019-11-14T21:16:26.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195088123316908043"], "id": "1195088123316908043"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.5121, "type": "Place", "normalized_text": "PURULH\u00c1"}, {"start": 100, "end": 123, "probability": 0.5045, "type": "Person", "normalized_text": "Fredy Oswaldo Xicol Caal"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/UrAdaeePbS", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B43FA_nFktx/?igshid=1ezs4t7d8r5tu", "display_url": "instagram.com/p/B43FA_nFktx/\u2026"}]}, "text": "NI\u00d1O DE 9 A\u00d1OS SE SUICIDA POR LA PRESI\u00d3N Y LA ESCLAVITUD LABORAL EN FINCA DE CAF\u00c9 EN PURULH\u00c1.\n\nComo Fredy Oswaldo Xicol Caal, de 9 a\u00f1os fue reconocido el ni\u00f1o que supuestamente se privo de la vida por la presi\u00f3n y\u2026 https://t.co/UrAdaeePbS", "author_id": "1154906796043243520", "created_at": "2019-11-14T21:16:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195088113678376960"], "id": "1195088113678376960"}, {"text": "El estudiante abri\u00f3 fuego contra sus compa\u00f1eros, de entre 17 y 20 a\u00f1os, y luego se quit\u00f3 la vida. https://t.co/jLELd31XJq", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/jLELd31XJq", "expanded_url": "http://bit.ly/351VYNE", "display_url": "bit.ly/351VYNE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.prensalibre.com/internacional/un-estudiante-mata-a-tiros-a-un-companero-y-se-suicida-en-el-este-de-rusia/"}]}, "author_id": "38687143", "created_at": "2019-11-14T21:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195087759804977152"], "id": "1195087759804977152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "971574290427588609", "created_at": "2019-11-14T21:14:52.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195087729123635200"], "id": "1195087729123635200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 38, "tag": "femminicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DestinoLara", "id": "1060152544733941760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195082644016508929"}], "text": "RT @DestinoLara: Duplice #femminicidio e suicidio, la moglie e la figlia come propriet\u00e0 da portarsi all'aldil\u00e0.\nMa l'emergenza \u00e8 \"chiudere\u2026", "author_id": "1018035015463194624", "created_at": "2019-11-14T21:14:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195087630481924098"], "id": "1195087630481924098"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.5063, "type": "Place", "normalized_text": "Kalashinikovs"}]}, "in_reply_to_user_id": "54341363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195069023479726080"}], "text": "@JornalOGlobo O ex secret\u00e1rio de seguran\u00e7a j\u00e1 havia dito que o Rio estava lotado de Kalashinikovs. E?\nAinda bem que (ainda) n\u00e3o deflagraram uma guerra suicida.", "author_id": "209433162", "created_at": "2019-11-14T21:14:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195087556368572416"], "id": "1195087556368572416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "931017642902777856", "created_at": "2019-11-14T21:14:04.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195087526786207744"], "id": "1195087526786207744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "792411902", "created_at": "2019-11-14T21:14:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195087507848908800"], "id": "1195087507848908800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 38, "tag": "femminicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DestinoLara", "id": "1060152544733941760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195082644016508929"}], "text": "RT @DestinoLara: Duplice #femminicidio e suicidio, la moglie e la figlia come propriet\u00e0 da portarsi all'aldil\u00e0.\nMa l'emergenza \u00e8 \"chiudere\u2026", "author_id": "3758461337", "created_at": "2019-11-14T21:13:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195087415343558665"], "id": "1195087415343558665"}, {"text": "Un estudiante mata a tiros a un compa\u00f1ero y se suicida en el este de\u00a0Rusia https://t.co/cxrT6nJytS https://t.co/JBkx5plC2t", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/cxrT6nJytS", "expanded_url": "http://locurastereoradiotv.com/2019/11/14/un-estudiante-mata-a-tiros-a-un-companero-y-se-suicida-en-el-este-de-rusia/", "display_url": "locurastereoradiotv.com/2019/11/14/un-\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/JBkx5plC2t", "expanded_url": "https://twitter.com/locurastereoec/status/1195087280219860992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JBkx5plC2t", "media_key": "3_1195087278437216256"}]}, "author_id": "1170339367447121921", "created_at": "2019-11-14T21:13:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195087280219860992"], "id": "1195087280219860992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "author_id": "1080957605684625410", "created_at": "2019-11-14T21:12:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195087116390346763"], "id": "1195087116390346763"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "838046611527843840", "created_at": "2019-11-14T21:12:17.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195087078838743040"], "id": "1195087078838743040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "740902691858178048", "created_at": "2019-11-14T21:12:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195087065953832960"], "id": "1195087065953832960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "904907217421381634", "created_at": "2019-11-14T21:12:05.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195087027768676352"], "id": "1195087027768676352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "982311676665049088", "created_at": "2019-11-14T21:11:40.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195086923234258951"], "id": "1195086923234258951"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BrunoFabil", "id": "469239464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194999651650412544"}], "text": "RT @BrunoFabil: quem ser\u00e1 que foi o primeiro suicida da hist\u00f3ria?", "author_id": "1055970862883659787", "created_at": "2019-11-14T21:10:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195086718850019331"], "id": "1195086718850019331"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "author_id": "830759733808287745", "created_at": "2019-11-14T21:09:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195086310530338817"], "id": "1195086310530338817"}, {"text": "Aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei e falha, violenta e suicida", "author_id": "2295107214", "created_at": "2019-11-14T21:08:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195086191995105293"], "id": "1195086191995105293"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "1057062382000922624", "created_at": "2019-11-14T21:08:43.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195086181215752193"], "id": "1195086181215752193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "182996524", "created_at": "2019-11-14T21:08:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195086044590419969"], "id": "1195086044590419969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "antenor_passos", "id": "373664044"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.8789, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "in_reply_to_user_id": "373664044", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195083606043037697"}], "text": "@antenor_passos Sim se n\u00e3o sabe deveria saber que um dos maiores \u00eddolos do Vasco bebeu e matou uma pessoa atropelada e ficou impune, cobrar justi\u00e7a do Flamengo t\u00e1 certo tbm acho oq aconteceu absurdo, por\u00e9m tem que cobrar tbm pela pessoa que ele matou e a torcida do Vasco fecha os olhos pra isso", "author_id": "989557858483232768", "created_at": "2019-11-14T21:07:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195085952936546304"], "id": "1195085952936546304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "160366436", "created_at": "2019-11-14T21:07:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195085855800668163"], "id": "1195085855800668163"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "993172117272367106", "created_at": "2019-11-14T21:06:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195085714381328385"], "id": "1195085714381328385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "982520606154469376", "created_at": "2019-11-14T21:06:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195085643459833857"], "id": "1195085643459833857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepramonbosch", "id": "2455508138"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195066401033216001"}], "text": "RT @josepramonbosch: 200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGip\u2026", "author_id": "728526132", "created_at": "2019-11-14T21:06:11.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195085542456799258"], "id": "1195085542456799258"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "871823462297468932", "created_at": "2019-11-14T21:05:33.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195085384000114688"], "id": "1195085384000114688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Esp_Marvelita", "id": "42580818"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 50, "end": 90, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.8832, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4501, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 115, "end": 141, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange in the Multi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195084363920289792"}], "text": "RT @Esp_Marvelita: En 2021 as\u00ed -&gt; \ud83e\udd2f\n\nMarvel:\n- Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings\n- WandaVision\n- Loki\n- Doctor Strange in the Multi\u2026", "author_id": "830801923368484865", "created_at": "2019-11-14T21:05:24.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195085345416785924"], "id": "1195085345416785924"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Esp_Marvelita", "id": "42580818"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 50, "end": 90, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.8832, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4501, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 115, "end": 141, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange in the Multi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195084363920289792"}], "text": "RT @Esp_Marvelita: En 2021 as\u00ed -&gt; \ud83e\udd2f\n\nMarvel:\n- Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings\n- WandaVision\n- Loki\n- Doctor Strange in the Multi\u2026", "author_id": "274896446", "created_at": "2019-11-14T21:05:10.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195085287845769228"], "id": "1195085287845769228"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Theredwolf66", "id": "1257525540"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "V12Stig", "id": "935686902581288960"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "dealarentina", "id": "270022127"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "lenagoomi", "id": "1257776089935556609"}]}, "in_reply_to_user_id": "1257525540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194986664059441152"}], "text": "@Theredwolf66 @V12Stig @dealarentina @lenagoomi De toda la puta vida para esas edades se usa joven y joven-adulto. \"Un joven de 19 a\u00f1os se suicida en...\"", "author_id": "1104805994843041792", "created_at": "2019-11-14T21:05:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195085251514683392"], "id": "1195085251514683392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Bastard_13_", "id": "468528761"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6312, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.6487, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.518, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194717891616235527"}], "text": "RT @Bastard_13_: Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 monda pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracios@\n6. Pah\n7. mi novia\u2026", "author_id": "158157726", "created_at": "2019-11-14T21:03:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195084936920936463"], "id": "1195084936920936463"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "970533641507016705", "created_at": "2019-11-14T21:03:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195084869564608513"], "id": "1195084869564608513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "magaaaufms", "id": "988464561232728064"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7518, "type": "Person", "normalized_text": "RODADA"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4506, "type": "Person", "normalized_text": "Naja"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.9127, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194025774711476225"}], "text": "RT @magaaaufms: RODADA CONFIRMADA\nA Naja est\u00e1 passando pra avisar que vai botar todo seu veneno na seringa para garantir o PT no melhor Ope\u2026", "author_id": "1113625692674170880", "created_at": "2019-11-14T21:03:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195084840254812161"], "id": "1195084840254812161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VialeLucila", "id": "3459065476"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.8206, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5811, "type": "Other", "normalized_text": "ATP"}]}, "in_reply_to_user_id": "3459065476", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194605593547464706"}], "text": "@VialeLucila Soy psic\u00f3loga, hice un ig para difundir psicolog\u00eda cient\u00edfica ATP, para desestigmatizar y desmitificar. Me parec\u00eda importante hacer algo,  en el contexto de tanta desinformaci\u00f3n y prejuicios como \"el que avisa no se suicida\" o \"el psic\u00f3logo es para los locos\" \ud83d\udc49@psicopsimple\ud83d\ude42", "author_id": "144316003", "created_at": "2019-11-14T21:03:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195084794251694080"], "id": "1195084794251694080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "PS4share"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9804, "type": "Product", "normalized_text": "PS4share"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/awS6Lj1p3Z", "expanded_url": "https://store.playstation.com/#!/pt-br/tid=CUSA00572_00", "display_url": "store.playstation.com/#!/pt-br/tid=C\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/gf0Sue7sd7", "expanded_url": "https://twitter.com/giselyramos4/status/1195084744897310722/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gf0Sue7sd7", "media_key": "7_1195084011338706945"}]}, "text": "Seu amigo atrasado e suic\u00edda kkkk #PS4share\n\nhttps://t.co/awS6Lj1p3Z https://t.co/gf0Sue7sd7", "author_id": "853418102", "created_at": "2019-11-14T21:03:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195084744897310722"], "id": "1195084744897310722"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "134854277", "created_at": "2019-11-14T21:02:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195084615297511441"], "id": "1195084615297511441"}, {"text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si nace polic\u00eda", "author_id": "1016036237260607489", "created_at": "2019-11-14T21:02:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195084588076478482"], "id": "1195084588076478482"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "4227163463", "created_at": "2019-11-14T21:02:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195084584993665033"], "id": "1195084584993665033"}, {"text": "a gente na aula hoje falando pq ainda n se matou:\n\"nossa eu so n me mato por isso, isso e isso e pela minha familia\"\n\neu: fodase a minha familia, eu so nao me mato pq eu n tenho coragem e pq vai q eu vou pro inferno", "author_id": "2554287177", "created_at": "2019-11-14T21:02:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195084535865720832"], "id": "1195084535865720832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CFabricc", "id": "3026426411"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "in_reply_to_user_id": "3026426411", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195082299437662208"}], "text": "@CFabricc @CarlosMaciasAl1 Fue suicida lo del 76. Estos tipos est\u00e1n locos.", "author_id": "562479337", "created_at": "2019-11-14T21:02:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195084511324909569"], "id": "1195084511324909569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-"}, {"start": 37, "end": 71, "probability": 0.8069, "type": "Other", "normalized_text": "Chi and the Legend of the Ten Rings"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.8552, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 96, "end": 138, "probability": 0.8608, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange in the Multiverse of Madness"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.8215, "type": "Other", "normalized_text": "Spider-Man"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.8419, "type": "Other", "normalized_text": "What If.."}, {"start": 167, "end": 167, "probability": 0.631, "type": "Other", "normalized_text": "?"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.5898, "type": "Person", "normalized_text": "Hawkeye"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.5782, "type": "Other", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 187, "end": 206, "probability": 0.865, "type": "Other", "normalized_text": "Love and Thunder\n\nDC"}, {"start": 211, "end": 220, "probability": 0.8153, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 224, "end": 243, "probability": 0.8556, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 247, "end": 256, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/NC7BVlWAmG", "expanded_url": "https://twitter.com/Esp_Marvelita/status/1195084363920289792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NC7BVlWAmG", "media_key": "3_1195084356903149568"}]}, "text": "En 2021 as\u00ed -&gt; \ud83e\udd2f\n\nMarvel:\n- Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings\n- WandaVision\n- Loki\n- Doctor Strange in the Multiverse of Madness\n- Spider-Man 3\n- What If...?\n- Hawkeye\n- Thor: Love and Thunder\n\nDC:\n- The Batman\n- El Escuadr\u00f3n Suicida\n- Black Adam\n\n\u00bfMe dejo algo? https://t.co/NC7BVlWAmG", "author_id": "141155085", "created_at": "2019-11-14T21:01:30.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1195084363920289792"], "id": "1195084363920289792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "1191068459976839168", "created_at": "2019-11-14T21:01:13.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195084292889751560"], "id": "1195084292889751560"}, {"text": "o gato que quase matou o puma na porrada t\u00e1 muito doente e veio se abrigar no jardim aqui de casa e mesmo sendo uma m\u00e3e mt rancorosa com quem mexe com meu filho me deu d\u00f3 e vou cuidar dele :(", "author_id": "911095827917148160", "created_at": "2019-11-14T21:01:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195084260127977472"], "id": "1195084260127977472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/I6zRmM20tO", "expanded_url": "http://rviv.ly/wsN64e", "display_url": "rviv.ly/wsN64e"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195081671634300934"}], "text": "RT @EsPapageno: Prevenci\u00f3n de la conducta suicida en la comunidad escolar https://t.co/I6zRmM20tO", "author_id": "461530260", "created_at": "2019-11-14T21:00:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195084216398229512"], "id": "1195084216398229512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Ricelly"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194653040164384773"}], "text": "RT @SwiftKissin: o Thiago Ricelly se matou faz um m\u00eas caralho\n\nnossa mano eu imagino como a m\u00e3e dele deve t\u00e1\n\neu sei que ele era um merda m\u2026", "author_id": "2950175225", "created_at": "2019-11-14T21:00:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195084191416954896"], "id": "1195084191416954896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194303023327174657"}], "text": "saudade do meu hamster que se suicidou https://t.co/u85Rk0teHo", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/u85Rk0teHo", "expanded_url": "https://twitter.com/usuariodetuire/status/1194303023327174657", "display_url": "twitter.com/usuariodetuire\u2026"}]}, "author_id": "786297908349902848", "created_at": "2019-11-14T21:00:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195084086223810567"], "id": "1195084086223810567"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "2998772627", "created_at": "2019-11-14T21:00:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195084069622693894"], "id": "1195084069622693894"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6284, "type": "Organization", "normalized_text": "Porsche"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/cDtnaR9UzJ", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/11/13/motorista-de-porsche-que-atropelou-e-matou-idosa-em-faixa-de-pedestres-em-sp-e-solto.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026"}]}, "text": "O cara tem uma Porsche, consequentemente ele tem dinheiro. Se ele tem dinheiro, obviamente ele n\u00e3o vai ficar preso. N\u00e3o sei o porqu\u00ea do espanto. https://t.co/cDtnaR9UzJ", "author_id": "3384871527", "created_at": "2019-11-14T21:00:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195084034629677058"], "id": "1195084034629677058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194955727716192256"}], "text": "La izquierda levanta \u00eddolos de la nada: este mapuche delincuente, un terrorista cantautor que ninguno se sabe sus canciones y un borracho presidente suicida... https://t.co/mDaShvqtTG", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/mDaShvqtTG", "expanded_url": "https://twitter.com/VeronicaWelkner/status/1194955727716192256", "display_url": "twitter.com/VeronicaWelkne\u2026"}]}, "author_id": "80107224", "created_at": "2019-11-14T20:59:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195083948403175428"], "id": "1195083948403175428"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Sisih_Becker", "id": "1191167753895460865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195026112365125633"}], "text": "RT @Sisih_Becker: Eis que sua amiga \u00e9 meio suicida mas ainda tem f\u00e9 KAKKKAKKK\n\nFoco,forca, f\u00e9\n\n@Erica86824738 https://t.co/pKmdkt8J2W", "author_id": "1159628221295579141", "created_at": "2019-11-14T20:59:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195083937044934656"], "id": "1195083937044934656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 89, "tag": "deshumanizaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 233, "end": 240, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 151, "probability": 0.5815, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/1NDZiaksXq", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/11/11/sociedad/1573491666_050150.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/11/11\u2026"}]}, "text": "\"La criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de #deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nUn joven migrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/1NDZiaksXq v\u00eda @La_SER", "author_id": "89103692", "created_at": "2019-11-14T20:59:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195083906783088640"], "id": "1195083906783088640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Ambiente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195027418442092550"}], "text": "RT @Cluzcar: ENEMIGO NRO 1 DE LA NATURALEZA y el Medio Ambiente. Acostumbrado a vivir en la putrefacci\u00f3n del apra, con su api y t\u00edo cobarde\u2026", "author_id": "917086515158814721", "created_at": "2019-11-14T20:59:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195083864244457473"], "id": "1195083864244457473"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "NXTUK"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Kassius Ohno"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.8467, "type": "Other", "normalized_text": "NXTUK"}]}, "text": "Kassius Ohno stops the tope suicida on the outside...and hits the  discus elbow to the back of the neck! Near-fall! #NXTUK", "author_id": "293764900", "created_at": "2019-11-14T20:59:17.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195083805582929942"], "id": "1195083805582929942"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "951621747064868866", "created_at": "2019-11-14T20:59:13.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195083789971730438"], "id": "1195083789971730438"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 78, "end": 113, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "No Multiverso da Loucur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046423601074176"}], "text": "RT @GN_extended: Em 2021 teremos 4 filmes da Marvel e 3 da DC:\n\nShang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucur\u2026", "author_id": "2417410406", "created_at": "2019-11-14T20:58:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195083636732833795"], "id": "1195083636732833795"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CibeEcuador", "id": "4860959262"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "PabloDavalos63", "id": "761854620"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195083190182064129"}], "text": "RT @CibeEcuador: Ser\u00e1 que @PabloDavalos63 se suicida y AL MENOS as\u00ed le atina en algo? Que desperdicio es...", "author_id": "1688220282", "created_at": "2019-11-14T20:57:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195083403776995345"], "id": "1195083403776995345"}, {"text": "Misionera de Asambleas de Dios se suicida por chismes en la iglesia https://t.co/hl4qSPsjdH", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/hl4qSPsjdH", "expanded_url": "https://www.noticiacristiana.com/policialjudicial/2019/10/misionera-asambleas-de-dios-suicida-chismes-iglesia.html", "display_url": "noticiacristiana.com/policialjudici\u2026"}]}, "author_id": "762901734", "created_at": "2019-11-14T20:57:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195083350203150342"], "id": "1195083350203150342"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "PabloDavalos63", "id": "761854620"}]}, "text": "Ser\u00e1 que @PabloDavalos63 se suicida y AL MENOS as\u00ed le atina en algo? Que desperdicio es...", "author_id": "4860959262", "created_at": "2019-11-14T20:56:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195083190182064129"], "id": "1195083190182064129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "185696412", "created_at": "2019-11-14T20:56:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195083136050376704"], "id": "1195083136050376704"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 38, "tag": "femminicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DestinoLara", "id": "1060152544733941760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195082644016508929"}], "text": "RT @DestinoLara: Duplice #femminicidio e suicidio, la moglie e la figlia come propriet\u00e0 da portarsi all'aldil\u00e0.\nMa l'emergenza \u00e8 \"chiudere\u2026", "author_id": "1091409758559617024", "created_at": "2019-11-14T20:56:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195083043800780801"], "id": "1195083043800780801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "1108366511264198656", "created_at": "2019-11-14T20:55:04.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195082745472528384"], "id": "1195082745472528384"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 21, "tag": "femminicidio"}, {"start": 133, "end": 141, "tag": "Orvieto"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 247, "username": "fanpage", "id": "213254229"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/JtPjzG5NwU", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/orvieto-impiegato-dellaeronautica-uccide-la-moglie-e-la-figlia-e-si-suicida/", "display_url": "fanpage.it/attualita/orvi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/orvieto-impiegato-dellaeronautica-uccide-la-moglie-e-la-figlia-e-si-suicida/"}]}, "text": "Duplice #femminicidio e suicidio, la moglie e la figlia come propriet\u00e0 da portarsi all'aldil\u00e0.\nMa l'emergenza \u00e8 \"chiudere i porti\".\n\n#Orvieto impiegato dell\u2019Aeronautica uccide la moglie e la figlia e si suicida\n\nhttps://t.co/JtPjzG5NwU di @fanpage", "author_id": "1060152544733941760", "created_at": "2019-11-14T20:54:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195082644016508929"], "id": "1195082644016508929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "3837694403", "created_at": "2019-11-14T20:54:16.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195082543982362626"], "id": "1195082543982362626"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "379836672", "created_at": "2019-11-14T20:54:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195082538391416844"], "id": "1195082538391416844"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6733, "type": "Other", "normalized_text": "Evelyn"}]}, "text": "Minha coroa falou um bglh que a Evelyn se matou rindo \ud83e\udd23", "author_id": "1018525282087653376", "created_at": "2019-11-14T20:53:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195082407009038350"], "id": "1195082407009038350"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "author_id": "2663872354", "created_at": "2019-11-14T20:53:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195082345944100864"], "id": "1195082345944100864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NosTapoElAgua", "id": "562479337"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 147, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "in_reply_to_user_id": "562479337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195040041531314177"}], "text": "@NosTapoElAgua @CarlosMaciasAl1 Si fuese cierto, ser\u00eda suicida. Aunque algo est\u00e1n tramando eso seguro. Entiendo que el Departamento de Estado de USA ya debe haber pasado data..", "author_id": "3026426411", "created_at": "2019-11-14T20:53:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195082299437662208"], "id": "1195082299437662208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "818657672815853569", "created_at": "2019-11-14T20:53:06.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195082250263703562"], "id": "1195082250263703562"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "author_id": "114973790", "created_at": "2019-11-14T20:52:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195082158039347212"], "id": "1195082158039347212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 78, "end": 113, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "No Multiverso da Loucur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046423601074176"}], "text": "RT @GN_extended: Em 2021 teremos 4 filmes da Marvel e 3 da DC:\n\nShang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucur\u2026", "author_id": "2816670455", "created_at": "2019-11-14T20:52:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195082131619426305"], "id": "1195082131619426305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ALBERTOHZARATE", "id": "1060990501560696832"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Segovia"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.4843, "type": "Organization", "normalized_text": "Monterrey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194713401504784384"}], "text": "RT @ALBERTOHZARATE: Luego, en 1982, su esposo Germ\u00e1n Segovia se suicida en Monterrey. Era jefe de un grupo denominado \"Liga de comunistas a\u2026", "author_id": "230925670", "created_at": "2019-11-14T20:51:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081943240650757"], "id": "1195081943240650757"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "82266843", "created_at": "2019-11-14T20:51:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081930380890112"], "id": "1195081930380890112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "1031396986455506949", "created_at": "2019-11-14T20:51:46.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081915822460928"], "id": "1195081915822460928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "author_id": "13257432", "created_at": "2019-11-14T20:51:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081893764579330"], "id": "1195081893764579330"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "2172842226", "created_at": "2019-11-14T20:51:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081818976006144"], "id": "1195081818976006144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 96, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}, {"start": 98, "end": 111, "username": "Senado_Chile", "id": "418660662"}, {"start": 113, "end": 128, "username": "PJudicialChile", "id": "499811956"}, {"start": 129, "end": 145, "username": "FiscaliadeChile", "id": "126734895"}, {"start": 147, "end": 163, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 164, "end": 178, "username": "Contraloriacl", "id": "475230716"}, {"start": 180, "end": 184, "username": "lun", "id": "2788203272"}, {"start": 185, "end": 197, "username": "DFinanciero", "id": "63805938"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/NXCQS81m9L", "expanded_url": "https://twitter.com/DFinanciero/status/1195053813176176641", "display_url": "twitter.com/DFinanciero/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195053813176176641"}], "text": "Vamos ordenando el pais r\u00e1pidamente ya no se puede seguir en este juego suicida @CamaraDiputados  @Senado_Chile  @PJudicialChile @FiscaliadeChile  @sebastianpinera @Contraloriacl  @lun @DFinanciero https://t.co/NXCQS81m9L", "author_id": "20405058", "created_at": "2019-11-14T20:51:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081762579374080"], "id": "1195081762579374080"}, {"text": "Prevenci\u00f3n de la conducta suicida en la comunidad escolar https://t.co/I6zRmM20tO", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/I6zRmM20tO", "expanded_url": "http://rviv.ly/wsN64e", "display_url": "rviv.ly/wsN64e"}]}, "author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-11-14T20:50:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081671634300934"], "id": "1195081671634300934"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IguuuP", "id": "737620122"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195081220234846208"}], "text": "RT @IguuuP: Gente, vcs s\u00e3o muito ruins, parem de atacar, acabou o jogo, isso j\u00e1 \u00e9 maldade...\n\nJ\u00e1 faz um ano, j\u00e1 passou, chega...\n\u00c9 por ataq\u2026", "author_id": "776072725", "created_at": "2019-11-14T20:50:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081652441096202"], "id": "1195081652441096202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "229160556", "created_at": "2019-11-14T20:50:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081628361658369"], "id": "1195081628361658369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "25026837", "created_at": "2019-11-14T20:50:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081588729622528"], "id": "1195081588729622528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IsabelaMorgadoo", "id": "1456817594120474630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194993381006544896"}], "text": "RT @isabelamorgadoo: ele fez merda msm mas o cara tinha um monte de transtornos, se matou e o povo t\u00e1 comemorando, empatia 0, ainda mais co\u2026", "author_id": "2342316787", "created_at": "2019-11-14T20:50:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081568727052293"], "id": "1195081568727052293"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "4027036744", "created_at": "2019-11-14T20:50:11.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081514528235521"], "id": "1195081514528235521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ro_anna", "id": "57788508"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079865302757381"}], "text": "RT @Ro_anna: O homem tinha depress\u00e3o, tomava rem\u00e9dios desde 2017 e depois de ser ridicularizado no programa se matou. \nA imprensa do sensac\u2026", "author_id": "24162553", "created_at": "2019-11-14T20:50:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081471754670080"], "id": "1195081471754670080"}, {"in_reply_to_user_id": "1189967006302441472", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6584, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Hulk rojo"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/E6XZejdOcn", "expanded_url": "https://twitter.com/temtupodcast/status/1195081401974099968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E6XZejdOcn", "media_key": "3_1195081382227324934"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195080268358586369"}], "text": "En a\u00f1os posteriores la premisa ha ido cambiando entre villanos que quieren ser h\u00e9roes, \"escuadr\u00f3n suicida de Marvel\", una etapa con Hulk rojo que no ten\u00eda mucho sentido... Pero siempre ha tenido su gracia, la verdad https://t.co/E6XZejdOcn", "author_id": "1189967006302441472", "created_at": "2019-11-14T20:49:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081401974099968"], "id": "1195081401974099968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "1081561363187724289", "created_at": "2019-11-14T20:49:40.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081387122077702"], "id": "1195081387122077702"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "1001631647400374272", "created_at": "2019-11-14T20:49:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081382760009734"], "id": "1195081382760009734"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "426548970", "created_at": "2019-11-14T20:49:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081310102073356"], "id": "1195081310102073356"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "author_id": "182428082", "created_at": "2019-11-14T20:49:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081262886727680"], "id": "1195081262886727680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "author_id": "2547000974", "created_at": "2019-11-14T20:49:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081246256377856"], "id": "1195081246256377856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 252, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 251, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/8BtTIkj8MT", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandaL/status/1194997638292287488", "display_url": "twitter.com/FernandaL/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194997638292287488"}], "text": "Gente, vcs s\u00e3o muito ruins, parem de atacar, acabou o jogo, isso j\u00e1 \u00e9 maldade...\n\nJ\u00e1 faz um ano, j\u00e1 passou, chega...\n\u00c9 por ataques como esses que muitas pessoas acabam entrando em depress\u00e3o e tirando a pr\u00f3pria vida, deixa a mulher em paz... #AFazenda11 https://t.co/8BtTIkj8MT", "author_id": "737620122", "created_at": "2019-11-14T20:49:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081220234846208"], "id": "1195081220234846208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Ambiente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195027418442092550"}], "text": "RT @Cluzcar: ENEMIGO NRO 1 DE LA NATURALEZA y el Medio Ambiente. Acostumbrado a vivir en la putrefacci\u00f3n del apra, con su api y t\u00edo cobarde\u2026", "author_id": "1017818422728691713", "created_at": "2019-11-14T20:48:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081208562167811"], "id": "1195081208562167811"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mespinal04", "id": "1101676281643569152"}]}, "in_reply_to_user_id": "1101676281643569152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195080749671755781"}], "text": "@mespinal04 Maje lo odio gato suicida casi me da un paro", "author_id": "1088247258984992768", "created_at": "2019-11-14T20:48:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081177876639755"], "id": "1195081177876639755"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "author_id": "461182611", "created_at": "2019-11-14T20:48:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081044678062081"], "id": "1195081044678062081"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "Noticias24siete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "soy24siete", "id": "3664658293"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/grTU3z1X7W", "expanded_url": "https://bit.ly/33NAOmd", "display_url": "bit.ly/33NAOmd"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195076029800419329"}], "text": "RT @soy24siete: #Noticias24siete\n\u2b55Estudiante ruso mata a un compa\u00f1ero y luego se suicida\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n\u27a1https://t.co/grTU3z1X7W https:\u2026", "author_id": "865047367", "created_at": "2019-11-14T20:48:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081011685740545"], "id": "1195081011685740545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "97468342", "created_at": "2019-11-14T20:48:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195080989023846400"], "id": "1195080989023846400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 101, "tag": "comunidadMitre"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Leuco"}, {"start": 41, "end": 41, "probability": 0.5546, "type": "Person", "normalized_text": "\u201f"}, {"start": 59, "end": 59, "probability": 0.2933, "type": "Other", "normalized_text": "\u201f"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/3GYltcfgl1", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/es-suicida-negar-la-realidad-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/es-suicida-neg\u2026"}]}, "text": "El nuevo editorial de Alfredo Leuco para \u201fLe doy mi Palabra\u201f.\nhttps://t.co/3GYltcfgl1 #comunidadMitre", "author_id": "1155563426", "created_at": "2019-11-14T20:48:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195080985047699457"], "id": "1195080985047699457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "author_id": "881197285769654272", "created_at": "2019-11-14T20:47:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195080962167771136"], "id": "1195080962167771136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "1184531297869410304", "created_at": "2019-11-14T20:47:12.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195080765484220416"], "id": "1195080765484220416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "author_id": "14745685", "created_at": "2019-11-14T20:47:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195080749105463296"], "id": "1195080749105463296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "1623211016", "created_at": "2019-11-14T20:47:01.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195080718176727050"], "id": "1195080718176727050"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "1184510658269863936", "created_at": "2019-11-14T20:46:56.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195080699692376064"], "id": "1195080699692376064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "author_id": "5206161", "created_at": "2019-11-14T20:46:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195080624207466496"], "id": "1195080624207466496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "arthjisung", "id": "1111104616895315969"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "kim seungmin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194986287482228738"}], "text": "RT @arthjisung: ol\u00e1 kim seungmin como se sente sabendo que matou o fandom com uma sexy dance que a gente nem viu ainda", "author_id": "964886389178421248", "created_at": "2019-11-14T20:46:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195080612534792197"], "id": "1195080612534792197"}, {"in_reply_to_user_id": "457868514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194998174437531650"}], "text": "Perch\u00e8 non c'\u00e8 un tasto per bloccare contemporaneamente tutti sti idioti?\nA ogni tweet idiota che leggo, un mio neurone si suicida.\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "457868514", "created_at": "2019-11-14T20:45:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195080392740605955"], "id": "1195080392740605955"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "staywritten", "id": "1059266147932082176"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8155, "type": "Other", "normalized_text": "MoonSun"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1141862180771573762"}], "text": "RT @staywritten: MoonSun au \u2022 plot\n\nDurante uma festa as quatro ex melhores amigas se encontram depois de dez anos com conflitos jamais res\u2026", "author_id": "1189305711383252993", "created_at": "2019-11-14T20:45:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195080359374917632"], "id": "1195080359374917632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zulueta23", "id": "290738100"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.7434, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194965066828976128"}], "text": "RT @zulueta23: Buena foto de \"la tarta de impuestos\" que comportar\u00eda la l\u00ednea econ\u00f3mica del posible Ejecutivo PSOE-UP.\n\nUn proyecto sustent\u2026", "author_id": "1179793528731381760", "created_at": "2019-11-14T20:45:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195080240374132736"], "id": "1195080240374132736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "bras\u00edlia"}]}, "text": "a menina se matou aqui em bras\u00edlia ela tinha gravado um v\u00eddeo dizendo que n\u00e3o aguentava mais ser a decep\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia dentre mais coisas... quantas pessoas v\u00e3o se suicidar pra voc\u00eas prestarem aten\u00e7\u00e3o nos outros e terem empatia e ajudar?", "author_id": "2747848528", "created_at": "2019-11-14T20:44:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195080117476896768"], "id": "1195080117476896768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "author_id": "1150165914840641537", "created_at": "2019-11-14T20:44:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195080093481275393"], "id": "1195080093481275393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "924738770544594944", "created_at": "2019-11-14T20:43:52.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195079925478412288"], "id": "1195079925478412288"}, {"text": "O homem tinha depress\u00e3o, tomava rem\u00e9dios desde 2017 e depois de ser ridicularizado no programa se matou. \nA imprensa do sensacionalismo n\u00e3o tem compromisso com a vida  https://t.co/VtxSX5WlIZ", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/VtxSX5WlIZ", "expanded_url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televisao/homem-se-mata-apos-ser-ridicularizado-por-marcao-do-povo-em-jornal-do-sbt-30907", "display_url": "noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televisao/homem-se-mata-apos-ser-ridicularizado-por-marcao-do-povo-em-jornal-do-sbt-30907"}]}, "author_id": "57788508", "created_at": "2019-11-14T20:43:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195079865302757381"], "id": "1195079865302757381"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "author_id": "1052691518518190080", "created_at": "2019-11-14T20:43:31.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195079838090113033"], "id": "1195079838090113033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "499581721", "created_at": "2019-11-14T20:42:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195079648423686145"], "id": "1195079648423686145"}, {"text": "\"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o poder de se multiplicar\"\n\nhttps://t.co/M8iJnCb2cz", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/M8iJnCb2cz", "expanded_url": "https://twitter.com/sfiabieber/status/1131056027200131072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M8iJnCb2cz", "media_key": "7_1131055985311698944"}]}, "author_id": "1679734056", "created_at": "2019-11-14T20:42:39.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 3, "like_count": 622, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1195079618518224897"], "id": "1195079618518224897"}, {"text": "amo a preocupa\u00e7\u00e3o dos meus pais\n\nn\u00e3o perguntam se eu to bem mas perguntam se eu to vivo e o \u2022\u2022\u2022\u2022 n\u00e3o me matou \n\na\u00ed falam, ainda bem mas nem perguntam se eu to psicologicamente bem", "author_id": "1149854213914144770", "created_at": "2019-11-14T20:42:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195079577409925120"], "id": "1195079577409925120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "969130424", "created_at": "2019-11-14T20:41:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195079257447383040"], "id": "1195079257447383040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "scuola"}, {"start": 38, "end": 49, "tag": "California"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/wyWdUg08T5", "expanded_url": "https://bit.ly/33Y9Ng1", "display_url": "bit.ly/33Y9Ng1"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/qUOW2g5ffk", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1195079136760541184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qUOW2g5ffk", "media_key": "3_1195079132583006213"}]}, "text": "Sparatoria nella #scuola Due morti in #California https://t.co/wyWdUg08T5 https://t.co/qUOW2g5ffk", "author_id": "78567974", "created_at": "2019-11-14T20:40:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195079136760541184"], "id": "1195079136760541184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 86, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/pt944L0DJZ", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}]}, "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/pt944L0DJZ via @tijolaco", "author_id": "1979522246", "created_at": "2019-11-14T20:40:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195079123103817728"], "id": "1195079123103817728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eds432", "id": "1414213087"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.5822, "type": "Organization", "normalized_text": "Economia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195077848530391040"}], "text": "RT @eds432: Ser\u00e1 que o Guedes \u00e9 formado em Economia mesmo ? T\u00e1 parecendo que ele falsificou o curr\u00edculo igual aos outros ministros do \"Rei\u2026", "author_id": "184983307", "created_at": "2019-11-14T20:40:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195079116120371210"], "id": "1195079116120371210"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sattiira", "id": "1957585266"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "J*M"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "J*K"}]}, "in_reply_to_user_id": "1074972607487885314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195078463339843584"}], "text": "@Sattiira E conhecia o J*M que era alma g\u00eamea dele sen\u00e3o me engano, e o J*K passa a fic inteira correndo atr\u00e1s dele e tentando ajudar ele com os problemas, no final ele recebe tanta press\u00e3o especialmente com a morte do irm\u00e3o dele que ele se suic\u00edda.", "author_id": "1074972607487885314", "created_at": "2019-11-14T20:40:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195079100794363904"], "id": "1195079100794363904"}, {"text": "Fu\u00e9 una misi\u00f3n suicida subirme a bajar cerezas del \u00e1rbol, en ojotas y sin q alguien me sostuviera la escalera", "author_id": "738174657807843330", "created_at": "2019-11-14T20:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195078950764060673"], "id": "1195078950764060673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 154, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Bandeira"}]}, "text": "\"...N\u00e3o fa\u00e7o versos de guerra.\n\nN\u00e3o fa\u00e7o porque n\u00e3o sei.\n\nMas num torpedo-suicida\n\nDarei de bom grado a vida\n\nNa luta em que n\u00e3o lutei!..\"\n\nManuel Bandeira em: \"Testamento\"", "author_id": "99835804", "created_at": "2019-11-14T20:39:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195078880970911744"], "id": "1195078880970911744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepramonbosch", "id": "2455508138"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195066401033216001"}], "text": "RT @josepramonbosch: 200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGip\u2026", "author_id": "2455508138", "created_at": "2019-11-14T20:39:10.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195078741552246784"], "id": "1195078741552246784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lalancitah", "id": "449519261"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.3367, "type": "Person", "normalized_text": "Gordo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195076997950713861"}], "text": "RT @lalancitah: @elpanfletope ASI es .. a ella ni el Gordo corrupto suicida la quer\u00eda ... por eso es un ser llena de amor y bendecida con u\u2026", "author_id": "1154090718614446080", "created_at": "2019-11-14T20:39:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195078709667139584"], "id": "1195078709667139584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "janogarcia_", "id": "3359284941"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 108, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 112, "end": 134, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Garc\u00eda Ferreras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1105172392022810624"}], "text": "RT @janogarcia_: Los m\u00e1s j\u00f3venes no lo recordar\u00e1n, pero horas m\u00e1s tarde del atentado del 11M, I\u00f1aki Gabilondo y Antonio Garc\u00eda Ferreras dij\u2026", "author_id": "1187735453790851072", "created_at": "2019-11-14T20:38:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195078496361549824"], "id": "1195078496361549824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 78, "end": 113, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "No Multiverso da Loucur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046423601074176"}], "text": "RT @GN_extended: Em 2021 teremos 4 filmes da Marvel e 3 da DC:\n\nShang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucur\u2026", "author_id": "251274629", "created_at": "2019-11-14T20:38:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195078473884348422"], "id": "1195078473884348422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.9634, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/e2xymOh7Vq", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/matou-e-esta-solto-gracas-ao-stf/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/matou-e\u2026"}]}, "text": "Mais um rico se dando bem! Matou e est\u00e1 solto (gra\u00e7as ao STF) - https://t.co/e2xymOh7Vq", "author_id": "54605573", "created_at": "2019-11-14T20:38:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195078453567086593"], "id": "1195078453567086593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.7181, "type": "Other", "normalized_text": "Gus"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8019, "type": "Other", "normalized_text": "luanna"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.7738, "type": "Other", "normalized_text": "Gus"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.7169, "type": "Other", "normalized_text": "Gus"}, {"start": 219, "end": 221, "probability": 0.7616, "type": "Other", "normalized_text": "Gus"}]}, "text": "[14/11/2019 17:37:07] Gus melhor amigo\u2764\ufe0f: Claro q quintou luanna\n [14/11/2019 17:37:11] Gus melhor amigo\u2764\ufe0f: Quando q vc fica em casa\n [14/11/2019 17:37:15] Gus melhor amigo\u2764\ufe0f: Vc ficou ultimo fds\n [14/11/2019 17:37:17] Gus melhor amigo\u2764\ufe0f: Quase se matou", "author_id": "739945444453830656", "created_at": "2019-11-14T20:37:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195078445279174661"], "id": "1195078445279174661"}, {"in_reply_to_user_id": "2426507809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195078161488367616"}], "text": "@AnarcBilardista JAJAJAJAJA gordo suicida de canelones que es ese", "author_id": "899726388223238144", "created_at": "2019-11-14T20:37:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195078323019214848"], "id": "1195078323019214848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "author_id": "394059966", "created_at": "2019-11-14T20:36:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195078094241116176"], "id": "1195078094241116176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "author_id": "62673584", "created_at": "2019-11-14T20:35:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195077905849692162"], "id": "1195077905849692162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7045, "type": "Organization", "normalized_text": "Economia"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.7543, "type": "Other", "normalized_text": "Rei dos Animais"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/0LVP9jH9UK", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/fernando-brito-livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida", "display_url": "brasil247.com/midia/fernando\u2026"}]}, "text": "Ser\u00e1 que o Guedes \u00e9 formado em Economia mesmo ? T\u00e1 parecendo que ele falsificou o curr\u00edculo igual aos outros ministros do \"Rei dos Animais\". https://t.co/0LVP9jH9UK", "author_id": "1414213087", "created_at": "2019-11-14T20:35:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195077848530391040"], "id": "1195077848530391040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tutuiaxx", "id": "1157035830642388994"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Haiti"}, {"start": 59, "end": 80, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Jaques Dessalines"}]}, "in_reply_to_user_id": "1157035830642388994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195074964757647360"}], "text": "@tutuiaxx Se o mundo fosse justo o Haiti teria dado certo, Jean Jaques Dessalines matou foi pouco", "author_id": "923157203950931968", "created_at": "2019-11-14T20:33:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195077355183788035"], "id": "1195077355183788035"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "author_id": "951626831601512449", "created_at": "2019-11-14T20:33:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195077318294876163"], "id": "1195077318294876163"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "in_reply_to_user_id": "248890506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195039916343910406"}], "text": "@brasil247 Agora se matou de vez", "author_id": "1080974408439742465", "created_at": "2019-11-14T20:32:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195077173872398336"], "id": "1195077173872398336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "author_id": "54449164", "created_at": "2019-11-14T20:32:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195077144768106496"], "id": "1195077144768106496"}, {"text": "Pensamiento suicida recurrente: \u201cNo voy a escribirte la canci\u00f3n m\u00e1s bonita, aspiro a la novela m\u00e1s triste.\u201d", "author_id": "1072205261543235586", "created_at": "2019-11-14T20:32:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195077080347815936"], "id": "1195077080347815936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "author_id": "741621421043027968", "created_at": "2019-11-14T20:32:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195077078045073414"], "id": "1195077078045073414"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.3741, "type": "Person", "normalized_text": "Gordo"}]}, "in_reply_to_user_id": "2252923388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195074182842851329"}], "text": "@elpanfletope ASI es .. a ella ni el Gordo corrupto suicida la quer\u00eda ... por eso es un ser llena de amor y bendecida con un \u201camigui \u201ccon alma pura igual q ella q le gusta regalar pollito a la brasa... \ud83e\udd2e\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "449519261", "created_at": "2019-11-14T20:32:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195076997950713861"], "id": "1195076997950713861"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "author_id": "886019958425124864", "created_at": "2019-11-14T20:32:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195076978652721159"], "id": "1195076978652721159"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flamengoloide", "id": "2832477790"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "MARCOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194982370128138240"}], "text": "RT @flamengoloide: UM FAZ PIADA COM A ESPOSA MARCOS JR QUE FALECEU x OUTRA INCITA O ODIO E AINDA TEM CORAGEM DE SE LAMENTAR PQ UMA TRAGEDIA\u2026", "author_id": "872537232942522369", "created_at": "2019-11-14T20:31:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195076867897921536"], "id": "1195076867897921536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "706309069469061120", "created_at": "2019-11-14T20:31:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195076813627592705"], "id": "1195076813627592705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.6395, "type": "Person", "normalized_text": "Inverso"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/Tw8gFGiO72", "expanded_url": "https://www.facebook.com/MqvEuropa/posts/2506994846245254", "display_url": "facebook.com/MqvEuropa/post\u2026"}]}, "text": "Se fosse o Inverso, a internet estaria explodindo de coment\u00e1rios e outros mais!!! Mas como foi uma Mulher que matou e esquartejou o ex porque n\u00e3o aceitava o fim da rela\u00e7\u00e3o, a\u00ed tudo bem!!! Ningu\u00e9m liga!!!!! https://t.co/Tw8gFGiO72", "author_id": "835879575322243072", "created_at": "2019-11-14T20:31:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195076787664867328"], "id": "1195076787664867328"}, {"text": "Timo le chat\ud83d\udc31...\nLe matou Timo\ud83d\udc31vient de se faire un nouvel ami\ud83e\uddf8,et pas n'importe quel ami\ud83e\uddf8.Un ami sur lequel il peut toujours compter,se r\u00e9fugier,se reposer,et faire la sieste!Timo\ud83d\udc31le chat vous dit:\u2728Bonne soir\u00e9e,dodo avec mon ami nounours\ud83e\uddf8,bisous \u00e0 tous/tes...\ud83c\udf1c\u2b50\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\u2728 https://t.co/9TYtZY6nbT", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/9TYtZY6nbT", "expanded_url": "https://twitter.com/sylviecolby/status/1195076750268674048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9TYtZY6nbT", "media_key": "3_1195076463332134914"}]}, "author_id": "757104697", "created_at": "2019-11-14T20:31:15.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195076750268674048"], "id": "1195076750268674048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "1174209985686974467", "created_at": "2019-11-14T20:30:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195076665816371201"], "id": "1195076665816371201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6406, "type": "Other", "normalized_text": "Isabely"}]}, "text": "Gente, se eu sumir foi a Isabely que me matou", "author_id": "886596637610713089", "created_at": "2019-11-14T20:30:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195076467723505664"], "id": "1195076467723505664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Leuco"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8061, "type": "Other", "normalized_text": "doy mi"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ghCp2mWhXe", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/es-suicida-negar-la-realidad-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/es-suicida-neg\u2026"}]}, "text": "El nuevo editorial de Alfredo Leuco para \u201cLe doy mi Palabra\u201d.\nhttps://t.co/ghCp2mWhXe", "author_id": "182923335", "created_at": "2019-11-14T20:29:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195076357157466112"], "id": "1195076357157466112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "author_id": "327112882", "created_at": "2019-11-14T20:29:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195076219429097472"], "id": "1195076219429097472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Noticias24siete"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/grTU3z1X7W", "expanded_url": "https://bit.ly/33NAOmd", "display_url": "bit.ly/33NAOmd"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/FvQk8oWtgG", "expanded_url": "https://twitter.com/soy24siete/status/1195076029800419329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FvQk8oWtgG", "media_key": "3_1195076022309466120"}]}, "text": "#Noticias24siete\n\u2b55Estudiante ruso mata a un compa\u00f1ero y luego se suicida\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n\u27a1https://t.co/grTU3z1X7W https://t.co/FvQk8oWtgG", "author_id": "3664658293", "created_at": "2019-11-14T20:28:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195076029800419329"], "id": "1195076029800419329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepramonbosch", "id": "2455508138"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195066401033216001"}], "text": "RT @josepramonbosch: 200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGip\u2026", "author_id": "916616366651830272", "created_at": "2019-11-14T20:28:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195075934556246017"], "id": "1195075934556246017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195075846895292416"}], "text": "RT @Queen_Tassy1: Meu \u00fatero suicidou se https://t.co/j51rSESTHI", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/j51rSESTHI", "expanded_url": "https://twitter.com/Rango_RSA_/status/1130556920325185544", "display_url": "twitter.com/Rango_RSA_/sta\u2026"}]}, "author_id": "751227524", "created_at": "2019-11-14T20:27:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195075929816608768"], "id": "1195075929816608768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1130556920325185544"}], "text": "Meu \u00fatero suicidou se https://t.co/j51rSESTHI", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/j51rSESTHI", "expanded_url": "https://twitter.com/Rango_RSA_/status/1130556920325185544", "display_url": "twitter.com/Rango_RSA_/sta\u2026"}]}, "author_id": "1052454411409219584", "created_at": "2019-11-14T20:27:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195075846895292416"], "id": "1195075846895292416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/wIFhgcVPUB", "expanded_url": "http://j.mp/2phFFwN", "display_url": "j.mp/2phFFwN", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/11/14/un-estudiante-mata-en-el-este-de-rusia-a-un-companero-y-luego-se-suicida/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195065867576451072"}], "text": "RT @la_patilla: Un estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se suicida https://t.co/wIFhgcVPUB", "author_id": "944558094", "created_at": "2019-11-14T20:27:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195075840087937024"], "id": "1195075840087937024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "1150467950723444736", "created_at": "2019-11-14T20:27:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195075815496486912"], "id": "1195075815496486912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "author_id": "988550766918062080", "created_at": "2019-11-14T20:27:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195075734735347712"], "id": "1195075734735347712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "author_id": "204550697", "created_at": "2019-11-14T20:26:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195075627621265410"], "id": "1195075627621265410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194605593547464706"}], "text": "Puro pendejo se suicida. https://t.co/wwVWbhMqBv", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/wwVWbhMqBv", "expanded_url": "https://twitter.com/VialeLucila/status/1194605593547464706", "display_url": "twitter.com/VialeLucila/st\u2026"}]}, "author_id": "601666204", "created_at": "2019-11-14T20:25:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195075327812177920"], "id": "1195075327812177920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bloodreina_", "id": "41831248"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.6218, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrinho"}]}, "in_reply_to_user_id": "41831248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195074821488599040"}], "text": "@Bloodreina_ Eu n\u00e3o consigo olhar pro Pedrinho e ver uma pessoa ruim, sei l\u00e1, s\u00f3 matou filho da puta, man\u00edaco do parque se escapou, ele teve a chance mas acabou n\u00e3o rolando", "author_id": "587918550", "created_at": "2019-11-14T20:25:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195075192470560768"], "id": "1195075192470560768"}, {"text": "El reto suicida! https://t.co/nHJhcuP2sn", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/nHJhcuP2sn", "expanded_url": "http://expresocampeche.com/notas/internacional/2014/10/14/orgia-de-ancianos-deja-siete-muertos/", "display_url": "expresocampeche.com/notas/internac\u2026"}]}, "author_id": "461479360", "created_at": "2019-11-14T20:24:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195075145725104129"], "id": "1195075145725104129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nopontodofato", "id": "868436048333950978"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195007495481307137"}], "text": "RT @nopontodofato: Os ministros do STF - que votaram contra a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, e que votaram a favor, mas se mantiveram calados\u2026", "author_id": "1771020271", "created_at": "2019-11-14T20:24:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195075132487798785"], "id": "1195075132487798785"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 53, "tag": "TheMandalorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tralhasdojon", "id": "763215006007717888"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9671, "type": "Other", "normalized_text": "TheMandalorian"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8893, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194326125855555584"}], "text": "RT @tralhasdojon: N\u00e3o tava nem a\u00ed pra #TheMandalorian , mas adorei o piloto, total o western spaghetti de star wars, terminando com tributo\u2026", "author_id": "2178878628", "created_at": "2019-11-14T20:24:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195075014502080513"], "id": "1195075014502080513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joseserra_", "id": "34996429"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3918, "type": "Person", "normalized_text": "Serra"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.4509, "type": "Person", "normalized_text": "Eloa"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "Sniper"}]}, "in_reply_to_user_id": "34996429", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195071082107219968"}], "text": "@joseserra_ Ow sr. Serra, o senhor n\u00e3o tem vergonha de postar algo e ningu\u00e9m nem saber que voc\u00ea est\u00e1 vivo?rsrs....\nAhh.... j\u00e1 que ningu\u00e9m posta, espero que o senhor se lembra do caso da Eloa que o senhor n\u00e3o quis usar Sniper e a matou( minha opini\u00e3o)...\nPode sumir agora", "author_id": "15601156", "created_at": "2019-11-14T20:24:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195074955429523468"], "id": "1195074955429523468"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "479727468", "created_at": "2019-11-14T20:23:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195074873254727680"], "id": "1195074873254727680"}, {"text": "Pessoal matou se a estudar e tirou negas \nEu n\u00e3o estudei um crlh e safei um 12,3", "author_id": "1154333871825182722", "created_at": "2019-11-14T20:23:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195074796045897728"], "id": "1195074796045897728"}, {"text": "pqp que vontade de me suicida", "author_id": "827364682579181568", "created_at": "2019-11-14T20:23:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195074686855593984"], "id": "1195074686855593984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "356751157", "created_at": "2019-11-14T20:23:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195074678764822528"], "id": "1195074678764822528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "1073355817", "created_at": "2019-11-14T20:22:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195074657478680577"], "id": "1195074657478680577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "author_id": "358854228", "created_at": "2019-11-14T20:22:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195074650621063187"], "id": "1195074650621063187"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8581, "type": "Person", "normalized_text": "Marisa"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.3075, "type": "Organization", "normalized_text": "LJ"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/h3QpdRIP6h", "expanded_url": "https://www.facebook.com/zergui.pfleger/posts/2933488773363133", "display_url": "facebook.com/zergui.pfleger\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/zergui.pfleger/posts/2933488773363133"}]}, "text": "Quem MATOU Marisa?\n\nVendo que a figurinha, que falou pela primeira vez ao grande p\u00fablico nacional, para que enfiassem as panelas no C.... orif\u00edcio anal, iria se destrambelhar frente ao competente Juiz da LJ em... https://t.co/h3QpdRIP6h", "author_id": "137120478", "created_at": "2019-11-14T20:22:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195074593578536961"], "id": "1195074593578536961"}, {"in_reply_to_user_id": "277092476", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5876, "type": "Other", "normalized_text": "black"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195074275503464449"}], "text": "@Nohenibarra *escucha black *se suicida", "author_id": "1049758313519480833", "created_at": "2019-11-14T20:22:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195074535172837376"], "id": "1195074535172837376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "author_id": "207034872", "created_at": "2019-11-14T20:21:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195074265386749953"], "id": "1195074265386749953"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "FelipeNetoAncap"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "FelipeNetoAncap"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "lucas neto Nazbol"}]}, "text": "agora que \n#FelipeNetoAncap\nos estatistas est\u00e3o em vigia suicida.\no proximo \u00e9 o lucas neto Nazbol", "author_id": "3142496296", "created_at": "2019-11-14T20:20:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195074109618700289"], "id": "1195074109618700289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "885905019677155328", "created_at": "2019-11-14T20:20:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195074106993127432"], "id": "1195074106993127432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "author_id": "2392261835", "created_at": "2019-11-14T20:19:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195073842902970368"], "id": "1195073842902970368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "rafaelbboa", "id": "1581828846671859713"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3434, "type": "Person", "normalized_text": "bastter"}]}, "in_reply_to_user_id": "1147495321683005440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195072227043090433"}], "text": "@SenhorMonopoly @rafaelbboa Eu tenho um amigo que segue o bastter. Meu medo \u00e9 eles partirem um dia pra um pacto suicida quando passar um cometa, pois \u00e9 um neg\u00f3cio de gurus muito similar. Mas \u00e9 melhor seguir a l\u00f3gica dele que a maioria das redes sociais.", "author_id": "1080555734486712320", "created_at": "2019-11-14T20:19:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195073689542430720"], "id": "1195073689542430720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5878, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel"}]}, "text": "se um dia eu apare\u00e7o morto foi a Rachel que me matou pra roubar minha corta vento", "author_id": "2820963406", "created_at": "2019-11-14T20:19:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195073672790388749"], "id": "1195073672790388749"}, {"in_reply_to_user_id": "1079797638185263105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194996827914985472"}], "text": "@zhourad Ai veio um homem e matou a rad a paulada. RT se vc chorou", "author_id": "1120475073377382401", "created_at": "2019-11-14T20:18:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195073460382453760"], "id": "1195073460382453760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "miracletome", "id": "27126814"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "kellymatos", "id": "27733656"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.7795, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}]}, "in_reply_to_user_id": "868841235854876674", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195047656365658114"}], "text": "@Dale_Inter1010 @miracletome @kellymatos Votei no Bolsonaro. Votaria de novo com orgulho. Quero saber quem matou Mariele. Sabemos q prenderam um cara q chama Queiroz, apontado como suspeito da morte dela. Tbm quero q Queiroz e Fl\u00e1vio se explodam! Eu luto pela Justi\u00e7a!", "author_id": "2952242639", "created_at": "2019-11-14T20:18:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195073426110734341"], "id": "1195073426110734341"}, {"in_reply_to_user_id": "957481066830299136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194367640610971648"}], "text": "@pay_de_limon___ Un suicida m\u00e1s que realiz\u00f3 su trabajo, y uno menos que queda...", "author_id": "947680734369763328", "created_at": "2019-11-14T20:17:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195073287749087234"], "id": "1195073287749087234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/lvzzOPWiBv", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a. Tres de cada cuatro son varones. https://t.co/lvzzOPWiBv", "author_id": "265537830", "created_at": "2019-11-14T20:17:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195073276730597378"], "id": "1195073276730597378"}, {"in_reply_to_user_id": "1132085613145018368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195071380804579330"}], "text": "@delabress Ahhhhh, se matou algum tu t\u00e1 melhor q eu, as vezes jogo e n mato ningu\u00e9m kkkkkkkkkkkk", "author_id": "3190963865", "created_at": "2019-11-14T20:17:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195073268912402432"], "id": "1195073268912402432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "4x4ever4", "id": "1331774151510650881"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "ariqua1", "id": "2559973052"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "marebarrow", "id": "2538743628"}]}, "in_reply_to_user_id": "889551327659008000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194800800876421120"}], "text": "@4x4ever4 @ariqua1 @heerryixing @marebarrow O \"voc\u00eas\" \u00e9 para mulheres cis q se incomodam com a transi\u00e7ao alheia(transfobicas). Se vc sentiu que era pra vc, ou \u00e9 transfobica ou matou todas as aulas de intepreta\u00e7ao de texto", "author_id": "956522133831733248", "created_at": "2019-11-14T20:17:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195073253989081089"], "id": "1195073253989081089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "author_id": "56461154", "created_at": "2019-11-14T20:17:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195073253779345411"], "id": "1195073253779345411"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194670776756121600"}], "text": "@esquinabaja El suicida ten\u00eda memoria selectiva, no creo que haya algo interesante,  que solo el de enaltecer su ego y esconder sus loncheras.", "author_id": "2575239152", "created_at": "2019-11-14T20:16:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195073136800215040"], "id": "1195073136800215040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "la_informacion", "id": "18717943"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046239315922944"}], "text": "RT @la_informacion: Un estudiante de 19 a\u00f1os acudi\u00f3 al instituto con una escopeta de caza y abri\u00f3 fuego contra sus compa\u00f1eros, de entre 17\u2026", "author_id": "95464411", "created_at": "2019-11-14T20:16:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195073110296473600"], "id": "1195073110296473600"}, {"text": "Ok, recebi uma not\u00edcia bem bosta, um cara se matou no banheiro da escola", "author_id": "1080213002035568640", "created_at": "2019-11-14T20:16:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195073040071221248"], "id": "1195073040071221248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Nicollesantosc", "id": "363167178"}]}, "in_reply_to_user_id": "363167178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194846567053877248"}], "text": "@NicolleSantosC Me sucede :( :( eso es nivel suicida", "author_id": "150873327", "created_at": "2019-11-14T20:15:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195072909200560128"], "id": "1195072909200560128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "in_reply_to_user_id": "2205328350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195035347333369858"}], "text": "@exitosape @MijaelGLP Aprendiendo las m\u00f1as del adiposo suicida,  echarle la culpa al subordinado", "author_id": "1015803141277790209", "created_at": "2019-11-14T20:14:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195072604790546433"], "id": "1195072604790546433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "839813683", "created_at": "2019-11-14T20:14:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195072566647541760"], "id": "1195072566647541760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "author_id": "815988335046959104", "created_at": "2019-11-14T20:14:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195072564743360512"], "id": "1195072564743360512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "author_id": "453344184", "created_at": "2019-11-14T20:14:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195072541607579648"], "id": "1195072541607579648"}, {"text": "Est\u00e1n jugando en la rioja a esa hora? Un horario m\u00e1s suicida no hab\u00eda?", "author_id": "746257027", "created_at": "2019-11-14T20:14:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195072528278073345"], "id": "1195072528278073345"}, {"in_reply_to_user_id": "216423117", "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 224, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194809836267081728"}], "text": "@Peccorari7 Amadooooh? S\u00f3 pra deixar uma coisa clara aqui, os jogadores n\u00e3o tem nada haver com oq aconteceu, a culpa n\u00e3o foi deles, ent\u00e3o para de ser rid\u00edculo e clubista, e se quiser falar de assassino, vamos falar do Edmundo, que ele sim b\u00eabado atropelou e matou 3 pessoas \ud83e\udd2d", "author_id": "893215339730939904", "created_at": "2019-11-14T20:14:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195072464344297472"], "id": "1195072464344297472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JoseviniCRVG", "id": "3854030969"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Luciano87210174", "id": "1132785100033286146"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "PaparazzoRN", "id": "34090165"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Deco_SRN", "id": "169345684"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "CanalFlazoeiro", "id": "929788593903755264"}], "annotations": [{"start": 310, "end": 317, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "3854030969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195062908453105664"}], "text": "@JoseviniCRVG @Luciano87210174 @PaparazzoRN @Deco_SRN @CanalFlazoeiro Muito imbecilidade a sua n\u00e9, achar que o clube matou as crian\u00e7as. Coisa de gente debiloide que n\u00e3o tem argumentos. Quer dizer se um pr\u00e9dio pegar fogo por causa do ar condicionado, os moradores s\u00e3o culpados e assassinos?? Se vcs acham que o Flamengo \u00e9 lixo, o que dir\u00e1 de vcs.", "author_id": "812776726090711040", "created_at": "2019-11-14T20:14:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195072437043580928"], "id": "1195072437043580928"}, {"text": "Um mano conhecido meu se matou ontem, que fita", "author_id": "489786045", "created_at": "2019-11-14T20:13:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195072358433918976"], "id": "1195072358433918976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "715364459099856896", "created_at": "2019-11-14T20:13:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195072349499994112"], "id": "1195072349499994112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "627367368", "created_at": "2019-11-14T20:13:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195072329434439680"], "id": "1195072329434439680"}, {"in_reply_to_user_id": "8449182", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 69, "probability": 0.8535, "type": "Other", "normalized_text": "Para Gostar de Ler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195072264846430214"}], "text": "Quando era pequena li um conto numa colet\u00e2nea tipo \"Para Gostar de Ler\" onde um menino tenta se matar, de forma muito dram\u00e1tica, tomando leite com manga. Nunca mais achei livro ou o autor, mas a hist\u00f3ria ficou comigo, acho que pq foi a\u00ed que caiu a ficha q crian\u00e7a pode ser suicida", "author_id": "8449182", "created_at": "2019-11-14T20:13:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195072266595393537"], "id": "1195072266595393537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 219, "end": 232, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 128, "probability": 0.3078, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "3309347867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195071371958771713"}], "text": "@hurgamemoriaPE @KarlaCalle @MijaelGLP Esa csm es una bufala, una matona ligada al narco. Por eso idolatra al corrupto suicida AG, el rey de los narco indultos.\nEl Aprismo siempre sale con b\u00fafalos incluidos.\nPor cierto @FiscaliaPeru cuando una inspecci\u00f3n a la casa del pueblo. Seguir\u00e1n teniendo armamento de guerra?", "author_id": "3367781907", "created_at": "2019-11-14T20:13:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195072228133670913"], "id": "1195072228133670913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "hhfed_", "id": "1135372562161184770"}]}, "in_reply_to_user_id": "1135372562161184770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195056960397287426"}], "text": "@hhfed_ \u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? \u00a1Se sube a su ego y luego salta! \ud83c\udf1a\ud83d\ude1d\ud83d\ude18", "author_id": "880441026703437824", "created_at": "2019-11-14T20:12:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195072139633856513"], "id": "1195072139633856513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "17027095", "created_at": "2019-11-14T20:12:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195072041315164162"], "id": "1195072041315164162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 159, "probability": 0.5951, "type": "Other", "normalized_text": "Diario de Chiapas"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/8yi8C1NkLJ", "expanded_url": "http://www.diariodechiapas.com", "display_url": "diariodechiapas.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582767323722547200/vnfilP3R?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582767323722547200/vnfilP3R?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Diario de Chiapas", "description": "Portada Opini\u00f3n \u00daltima hora Edici\u00f3n Digital Metr\u00f3poli Regi\u00f3n Tweets by DiarioChiapas La Roja Deportes A&S BOGA DIARIO DE CHIAPASTV SUSCRIBIRSE Publicaciones hermanas Siguenos: Facebook Twitter Youtube Instagram Whatsapp Rss", "unwound_url": "https://diariodechiapas.com/"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/FkC57wVvXU", "expanded_url": "https://diariodechiapas.com/ultima-hora/estudiante-ruso-mata-a-un-companero-y-luego-se-suicida/12262", "display_url": "diariodechiapas.com/ultima-hora/es\u2026"}]}, "text": "\ud83d\udcf8\nAparentemente ocurri\u00f3 una pelea entre ambos estudiantes; uno de ellos asesin\u00f3 a su compa\u00f1ero y luego se suicid\u00f3 | Servicios informativos del Diario de Chiapas\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc \u00a1Comenta y RT!\n\ud83d\udcf2https://t.co/8yi8C1NkLJ\n\nhttps://t.co/FkC57wVvXU", "author_id": "160663347", "created_at": "2019-11-14T20:12:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195072007345491968"], "id": "1195072007345491968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ilusaodeetica", "id": "3323322923"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 48, "end": 54, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 68, "end": 72, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4494, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.6074, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "in_reply_to_user_id": "3323322923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195059074108256256"}], "text": "@ilusaodeetica @camilotti_rafa @reinaldoazevedo @folha @UOLNoticias @UOL Ciro se enforcou faz tempo n\u00e9? Marina de saias. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "1064700580923351041", "created_at": "2019-11-14T20:11:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195071902320091136"], "id": "1195071902320091136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "531873750", "created_at": "2019-11-14T20:11:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195071842043777024"], "id": "1195071842043777024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "12747382", "created_at": "2019-11-14T20:11:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195071821437194245"], "id": "1195071821437194245"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 12, "username": "SBTonline", "id": "20600456"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/aSd1rrZloI", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciostycer/status/1195061239753383936", "display_url": "twitter.com/mauriciostycer\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195061239753383936"}], "text": "O @SBTonline matou uma pessoa, voc\u00eas sabem disso, n\u00e9? Se a gente tivesse m\u00eddia regulada neste Pa\u00eds, isso teria puni\u00e7\u00e3o na forma da lei. https://t.co/aSd1rrZloI", "author_id": "613613592", "created_at": "2019-11-14T20:11:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195071805997899776"], "id": "1195071805997899776"}, {"text": "Un estudiante ruso mata a un compa\u00f1ero y luego se suicida https://t.co/rQxueijdjn https://t.co/rFNvISvNNi", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/rQxueijdjn", "expanded_url": "http://elperiodicodemexico.com/nota.php?id=929820", "display_url": "elperiodicodemexico.com/nota.php?id=92\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/rFNvISvNNi", "expanded_url": "https://twitter.com/pmxico/status/1195071713010208769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rFNvISvNNi", "media_key": "3_1195071710799843335"}]}, "author_id": "586963883", "created_at": "2019-11-14T20:11:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195071713010208769"], "id": "1195071713010208769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "arthjisung", "id": "1111104616895315969"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "kim seungmin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194986287482228738"}], "text": "RT @arthjisung: ol\u00e1 kim seungmin como se sente sabendo que matou o fandom com uma sexy dance que a gente nem viu ainda", "author_id": "1118980666002214912", "created_at": "2019-11-14T20:10:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195071603102691328"], "id": "1195071603102691328"}, {"text": "se eu n\u00e3o aparecer no role de hoje \u00e9 porque minha m\u00e3e me matou blz   motivo: bloqueei o cart\u00e3o de cr\u00e9dito dela", "author_id": "4530310455", "created_at": "2019-11-14T20:10:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195071555941945346"], "id": "1195071555941945346"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "1145405872870494208", "created_at": "2019-11-14T20:10:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195071518109294592"], "id": "1195071518109294592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "Fiorello"}, {"start": 65, "end": 77, "tag": "VivaRaiPlay"}]}, "text": "Ogni volta che esce Levante uno stilista si suicida.  #Fiorello  #VivaRaiPlay", "author_id": "716566384835170305", "created_at": "2019-11-14T20:09:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195071191398199296"], "id": "1195071191398199296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "139420894", "created_at": "2019-11-14T20:08:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195071015832952833"], "id": "1195071015832952833"}, {"text": "Tengo este instinto suicida de tomar mate", "author_id": "2359492444", "created_at": "2019-11-14T20:07:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195070860626972681"], "id": "1195070860626972681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "44781874", "created_at": "2019-11-14T20:07:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195070837939986432"], "id": "1195070837939986432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepramonbosch", "id": "2455508138"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195066401033216001"}], "text": "RT @josepramonbosch: 200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGip\u2026", "author_id": "301908765", "created_at": "2019-11-14T20:07:39.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195070809871724544"], "id": "1195070809871724544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "author_id": "29665462", "created_at": "2019-11-14T20:07:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195070809301291010"], "id": "1195070809301291010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6705, "type": "Person", "normalized_text": "Ferraz"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Ferraz T\u00e1 Chorando Vendo Esquadr\u00e3o Suicida KKKKKKKKK AUGE", "author_id": "1118671787716431872", "created_at": "2019-11-14T20:07:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195070744448946176"], "id": "1195070744448946176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Polette_Ros", "id": "929937167014612992"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.5297, "type": "Person", "normalized_text": "Narcisista"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "in_reply_to_user_id": "929937167014612992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195066944900218886"}], "text": "@Polette_Ros @DiabolicoEros Narcisista.. Super inteligente...un sociopata.... Nadie sabe de d\u00f3nde vino ni su nombre..... El de escuadr\u00f3n suicida un asco de joker...porque el jam\u00e1s se preocupar\u00eda por harley al contrario el la golpea, maltrata si muere a \u00e9l no le importa", "author_id": "382703247", "created_at": "2019-11-14T20:07:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195070706096234496"], "id": "1195070706096234496"}, {"text": "Mano se um suicida se matar vai existir mais ou menos suicidas?", "author_id": "1195049616141701121", "created_at": "2019-11-14T20:07:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195070679604969481"], "id": "1195070679604969481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepramonbosch", "id": "2455508138"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195066401033216001"}], "text": "RT @josepramonbosch: 200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGip\u2026", "author_id": "2223225884", "created_at": "2019-11-14T20:06:37.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195070550240088066"], "id": "1195070550240088066"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepramonbosch", "id": "2455508138"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195066401033216001"}], "text": "RT @josepramonbosch: 200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGip\u2026", "author_id": "871885413086105602", "created_at": "2019-11-14T20:06:36.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195070548130324480"], "id": "1195070548130324480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepramonbosch", "id": "2455508138"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195066401033216001"}], "text": "RT @josepramonbosch: 200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGip\u2026", "author_id": "142085620", "created_at": "2019-11-14T20:05:55.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195070373894733824"], "id": "1195070373894733824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "45760280", "created_at": "2019-11-14T20:04:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195070083359531008"], "id": "1195070083359531008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "author_id": "4334395335", "created_at": "2019-11-14T20:04:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195070047527546880"], "id": "1195070047527546880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "author_id": "3333764236", "created_at": "2019-11-14T20:04:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195070042658025477"], "id": "1195070042658025477"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 55, "username": "Layanemorelly", "id": "1000758314513371137"}]}, "in_reply_to_user_id": "1172512614032785408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194664223768547330"}], "text": "@madu_crvg_ @glamourszy @favelado_citou_ @Layanemorelly O que exatamente \u00e9 valor? Ainda mais no que se refere \u00e0s pessoas? Isso \u00e9 s\u00f3 uma artimanha da sociedade pra n\u00f3s fazer sermos suas bonequinhas de porcelana, sentadinhas e comportadinhas, o que ela fez n\u00e3o matou ou feriu ningu\u00e9m, as a\u00e7\u00f5es dela n\u00e3o interferiram nas suas.", "author_id": "3406406669", "created_at": "2019-11-14T20:04:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069987045675008"], "id": "1195069987045675008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lamonicamaggi", "id": "424212237"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069532748099589"}], "text": "RT @lamonicamaggi: Mohamed suicida in cella a Viterbo: \u201cAmato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\u201d https://t.co/MfE1Niy\u2026", "author_id": "3937406775", "created_at": "2019-11-14T20:04:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069984734621696"], "id": "1195069984734621696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "author_id": "53660739", "created_at": "2019-11-14T20:03:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069788789387265"], "id": "1195069788789387265"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 240, "tag": "PrimeiroImpacto"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 24, "end": 41, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 225, "end": 239, "probability": 0.6456, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeiroImpacto"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/h3CU4B7NRP", "expanded_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm", "display_url": "tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauric\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/splash/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm"}]}, "text": "Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Mas Marc\u00e3o do Povo opina, debocha... Um homem se suicidou no mesmo dia em que virou alvo de piada no #PrimeiroImpacto. E agora? &gt; https://t.co/h3CU4B7NRP", "author_id": "2804457966", "created_at": "2019-11-14T20:03:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 22, "like_count": 142, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069753846632450"], "id": "1195069753846632450"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "710292950970982400", "created_at": "2019-11-14T20:02:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069604567113729"], "id": "1195069604567113729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lastoray9", "id": "993080713137319936"}]}, "in_reply_to_user_id": "993080713137319936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195069125577650178"}], "text": "@lastoray9 Aaah capito! o.o \nAnche a me piacerebbe andare a Novegro il prossimo anno ma coi mezzi pubblici \u00e8 un viaggio suicida tra treni metro e navette t.t", "author_id": "1451644231", "created_at": "2019-11-14T20:02:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069541463801857"], "id": "1195069541463801857"}, {"text": "Mohamed suicida in cella a Viterbo: \u201cAmato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\u201d https://t.co/MfE1NiyLMj", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/MfE1NiyLMj", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/"}]}, "author_id": "424212237", "created_at": "2019-11-14T20:02:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069532748099589"], "id": "1195069532748099589"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "1143915909909798919", "created_at": "2019-11-14T20:02:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069397364293633"], "id": "1195069397364293633"}, {"text": "suicida avan\u00e7ado", "author_id": "793129578571173888", "created_at": "2019-11-14T20:01:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069378758430720"], "id": "1195069378758430720"}, {"text": "a depress\u00e3o fez mais uma v\u00edtima, mais uma pessoa tirou a pr\u00f3pria vida p se livrar do tormento q \u00e9 essa doen\u00e7a. Isso me d\u00f3i mt, penso no que se passava na cabe\u00e7a dele, na fam\u00edlia e amigos q foram pegos de surpresa, \u00e9 td mt triste", "author_id": "950549550963576832", "created_at": "2019-11-14T20:01:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069372206919682"], "id": "1195069372206919682"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "391506628", "created_at": "2019-11-14T20:01:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069287414878208"], "id": "1195069287414878208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 39, "username": "TiagoSG22", "id": "44098103"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "lpbragancabr", "id": "728281672731471873"}]}, "in_reply_to_user_id": "1194343681266003968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195068814322491394"}], "text": "@MilciaDigital2 @LarissaAm59 @TiagoSG22 @felipeneto @lpbragancabr Ah nao, n\u00e3o vou ensinar portugu\u00eas. Se tu matou aula ou \"aprendeu\" com um jegue, se vira.", "author_id": "68588698", "created_at": "2019-11-14T20:00:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069079457083395"], "id": "1195069079457083395"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepramonbosch", "id": "2455508138"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195066401033216001"}], "text": "RT @josepramonbosch: 200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGip\u2026", "author_id": "276921352", "created_at": "2019-11-14T20:00:41.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069059462828032"], "id": "1195069059462828032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "author_id": "1146457140909027328", "created_at": "2019-11-14T20:00:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069043272814594"], "id": "1195069043272814594"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xGronas", "id": "1445511874880020485"}]}, "in_reply_to_user_id": "2169290119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194885430036094976"}], "text": "@xGronas Um ato suicida, se implicar uma infla\u00e7\u00e3o elevada e uma diminui\u00e7\u00e3o dos sal\u00e1rios reais, enfim", "author_id": "2396588346", "created_at": "2019-11-14T20:00:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069027372208129"], "id": "1195069027372208129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ManuPizarroo", "id": "1142884835503091712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195022880008015873"}], "text": "RT @ManuPizarroo: Salir de una prueba de matem\u00e1tica y chequear resultados con el resto es un acto suicida", "author_id": "811006616824901633", "created_at": "2019-11-14T20:00:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195068974205165568"], "id": "1195068974205165568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "author_id": "1012136131171880960", "created_at": "2019-11-14T20:00:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195068962440122368"], "id": "1195068962440122368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "4870452521", "created_at": "2019-11-14T20:00:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195068936297033729"], "id": "1195068936297033729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "380018773", "created_at": "2019-11-14T19:59:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195068846245392384"], "id": "1195068846245392384"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "Tiroteo"}, {"start": 31, "end": 37, "tag": "Rusia"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "estudiante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "todosauna_edu", "id": "908292585134981120"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194974642945044481"}], "text": "RT @todosauna_edu: #Tiroteo en #Rusia: un #estudiante se suicida tras matar a un compa\u00f1ero y dejar heridos a otros tres https://t.co/ztNcKo\u2026", "author_id": "2722873938", "created_at": "2019-11-14T19:59:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195068826745880576"], "id": "1195068826745880576"}, {"in_reply_to_user_id": "3731829437", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 170, "probability": 0.5939, "type": "Place", "normalized_text": "Gaia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195049961852985344"}], "text": "@gnrrlife1 Ah, j\u00e1 percebi! Mas primeiro disseram que tinha sido um rapaz que se suicidou em espinho, depois disseram me que tinha sido uma rapariga que se suicidou em Gaia! \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "4820806655", "created_at": "2019-11-14T19:59:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195068766092222467"], "id": "1195068766092222467"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "author_id": "1366648526", "created_at": "2019-11-14T19:58:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195068630024765442"], "id": "1195068630024765442"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 113, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Toni"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4889, "type": "Person", "normalized_text": "cheryl"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Heather"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194799354860707840"}], "text": "RT @LilHagois: Se a Toni  matou o tio da cheryl . Acho que a Heather n\u00e3o sobrevive meio epis\u00f3dio KKKKK\n#Riverdale", "author_id": "873008997565181952", "created_at": "2019-11-14T19:58:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195068573879812096"], "id": "1195068573879812096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CacoBrasil2", "id": "2435720202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194951552064262145"}], "text": "RT @CacoBrasil2: \"Procure por a\u00ed um industrial \u2013 mesmo de \u00e1reas mais simples, como t\u00eaxteis, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7adistas \u2013 e pergunte a eles qua\u2026", "author_id": "200308501", "created_at": "2019-11-14T19:58:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195068537464905728"], "id": "1195068537464905728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "1105492936337309699", "created_at": "2019-11-14T19:58:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195068513284771840"], "id": "1195068513284771840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "918890199375077376", "created_at": "2019-11-14T19:58:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195068465423540226"], "id": "1195068465423540226"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "euskalnewsmedia", "id": "2922065008"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/B2uBIDh5ub", "expanded_url": "https://euskalnews.com/2019/11/un-estudiante-ruso-de-19-anos-mata-a-un-companero-de-instituto-y-despues-se-suicida/", "display_url": "euskalnews.com/2019/11/un-est\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194957005628334080"}], "text": "RT @euskalnewsmedia: Un estudiante ruso de 19 a\u00f1os mata a un compa\u00f1ero de instituto y despu\u00e9s se suicida. https://t.co/B2uBIDh5ub", "author_id": "2922065008", "created_at": "2019-11-14T19:57:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195068362923089924"], "id": "1195068362923089924"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195058405246930944"}], "text": "Um cara foi tra\u00eddo e tentou se matar, um \"jornal\" mostrou o v\u00eddeo e os \"jornalistas\" ficaram fazendo piada. A\u00ed o cara foi l\u00e1 e suicidou de verdade. As pessoas n\u00e3o tem a m\u00ednima empatia com a dor do outro. Desumano dms https://t.co/lQQ1LjFwps", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/lQQ1LjFwps", "expanded_url": "https://twitter.com/Splash_TV/status/1195058405246930944", "display_url": "twitter.com/Splash_TV/stat\u2026"}]}, "author_id": "1117822673957138433", "created_at": "2019-11-14T19:57:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195068339518943232"], "id": "1195068339518943232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 150, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "in_reply_to_user_id": "33374761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194949352663457797"}], "text": "@cirogomes Infelizmente ou a esquerda se une ou os trabalhadores, classe m\u00e9dia e mais pobres estar\u00e3o a merc\u00ea do mercado e sua pol\u00edtica neoliberal. Ciro vem fazendo uma t\u00e1tica suicida, com isso possivelmente n\u00e3o ter\u00e1 meu voto .", "author_id": "46500911", "created_at": "2019-11-14T19:57:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195068259198021633"], "id": "1195068259198021633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5748, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6834, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6728, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5944, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "Pah"}, {"start": 163, "end": 165, "probability": 0.5054, "type": "Other", "normalized_text": "Rar"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.6016, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.5078, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "chic"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.6066, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracios@\n6. Pah\n7. mi novio\n8. intimidante\n9. Vale verga\n10. Mi crush\n11. Rar@\n12. Espantajopo \n13. Cole\n14. chic@ fitness\n15. Suicida\n16. Mani\n\n(n\u00f3tese la falta de oficio)", "author_id": "1042595222277025792", "created_at": "2019-11-14T19:56:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195068112464465920"], "id": "1195068112464465920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "gabriel"}]}, "text": "mano gabriel veio me falar da morte da devola, mina firmeza da quebrada.. sempre na ativa com um sorris\u00e3o no rosto, se suicidou se estrangulando", "author_id": "1564745312", "created_at": "2019-11-14T19:56:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195068014166761472"], "id": "1195068014166761472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6168, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 35, "end": 36, "probability": 0.4371, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.7578, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 94, "end": 112, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/gvDkV6PKgP", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoFranca_/status/1195067991030824960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gvDkV6PKgP", "media_key": "3_1195067982134861826"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/jfMGeGUrec", "expanded_url": "https://twitter.com/TheRock/status/1195026329520893953", "display_url": "twitter.com/TheRock/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195026329520893953"}], "text": "Ad\u00e3o Negro em 2021, \u00fanico filme da DC deste ano que realmente estou aguardando.\n\nThe Batman e Esquadr\u00e3o Suicida 2, aparentemente, vou deixar passar. https://t.co/gvDkV6PKgP https://t.co/jfMGeGUrec", "author_id": "48758334", "created_at": "2019-11-14T19:56:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195067991030824960"], "id": "1195067991030824960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195058505683755008"}], "text": "RT @anistiabrasil: N\u00e3o vamos descansar at\u00e9 que se fa\u00e7a justi\u00e7a para Marielle e Anderson, doa a quem doer! Seguimos perguntando: quem mandou\u2026", "author_id": "1084885216555077632", "created_at": "2019-11-14T19:56:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195067972567601153"], "id": "1195067972567601153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "author_id": "782295047924572165", "created_at": "2019-11-14T19:56:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195067911272054786"], "id": "1195067911272054786"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "1322247103", "created_at": "2019-11-14T19:55:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195067794037055498"], "id": "1195067794037055498"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "3174759407", "created_at": "2019-11-14T19:55:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195067631147069441"], "id": "1195067631147069441"}, {"in_reply_to_user_id": "347448858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195066102193242112"}], "text": "@beneitocarmen21 Ellaaaa, suicida \ud83e\udd29", "author_id": "1589287561", "created_at": "2019-11-14T19:54:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195067617029099521"], "id": "1195067617029099521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IsabelaMorgadoo", "id": "1456817594120474630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194993381006544896"}], "text": "RT @isabelamorgadoo: ele fez merda msm mas o cara tinha um monte de transtornos, se matou e o povo t\u00e1 comemorando, empatia 0, ainda mais co\u2026", "author_id": "1011356264922796032", "created_at": "2019-11-14T19:54:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195067510976069633"], "id": "1195067510976069633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "887335823758282756", "created_at": "2019-11-14T19:54:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195067471331569664"], "id": "1195067471331569664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Tah_Soares", "id": "22950649"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "mauriciostycer", "id": "17145115"}]}, "in_reply_to_user_id": "22950649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195065170046922755"}], "text": "@Tah_Soares @mauriciostycer Se ele se suicidou antes \u00e9 pior ainda, estavam zombando de um homem morto ent\u00e3o.", "author_id": "241624760", "created_at": "2019-11-14T19:54:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195067435772186624"], "id": "1195067435772186624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PsicoKike", "id": "1082953885017362432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194919223279194112"}], "text": "RT @PsicoKike: Una realidad extremadamente cruel.  No existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio de una persona. En cambio, s\u00ed existen formas\u2026", "author_id": "288788065", "created_at": "2019-11-14T19:53:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195067257979854848"], "id": "1195067257979854848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 78, "end": 113, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "No Multiverso da Loucur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046423601074176"}], "text": "RT @GN_extended: Em 2021 teremos 4 filmes da Marvel e 3 da DC:\n\nShang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucur\u2026", "author_id": "712637391283089408", "created_at": "2019-11-14T19:53:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195067203491639296"], "id": "1195067203491639296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IsabelaMorgadoo", "id": "1456817594120474630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194993381006544896"}], "text": "RT @isabelamorgadoo: ele fez merda msm mas o cara tinha um monte de transtornos, se matou e o povo t\u00e1 comemorando, empatia 0, ainda mais co\u2026", "author_id": "1134876902647324672", "created_at": "2019-11-14T19:53:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195067199616102401"], "id": "1195067199616102401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BoxOfficeMexico", "id": "860002436"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7599, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.6219, "type": "Other", "normalized_text": "The Rock"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.6197, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195034537081950209"}], "text": "RT @BoxOfficeMexico: ES OFICIAL: Warner anuncia Black Adam con The Rock para el 22 de Diciembre de 2021.\n\nEs la tercera pel\u00edcula DC confirm\u2026", "author_id": "90807618", "created_at": "2019-11-14T19:52:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066941217611778"], "id": "1195066941217611778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Goku"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Flamen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046914296832000"}], "text": "RT @globoesportecom: Um m\u00eas ap\u00f3s o acidente que vitimou seu pai, Bruno Goku se prepara para retomar a carreira.\n\nO jogador de LoL do Flamen\u2026", "author_id": "3198331720", "created_at": "2019-11-14T19:52:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066901333979137"], "id": "1195066901333979137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "33573158", "created_at": "2019-11-14T19:51:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066822913081345"], "id": "1195066822913081345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepramonbosch", "id": "2455508138"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195066401033216001"}], "text": "RT @josepramonbosch: 200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGip\u2026", "author_id": "3397830269", "created_at": "2019-11-14T19:51:42.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066796379975681"], "id": "1195066796379975681"}, {"text": "na entrevista: voce ja conheceu o amor da sua vida?\n\neu: fontes seguras disseram que ele se matou no momento que soube que era eu.\n\n(\u00b4,_,)", "author_id": "832351863148314624", "created_at": "2019-11-14T19:51:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066749126893568"], "id": "1195066749126893568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "482029224", "created_at": "2019-11-14T19:51:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066654494986242"], "id": "1195066654494986242"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195058505683755008"}], "text": "RT @anistiabrasil: N\u00e3o vamos descansar at\u00e9 que se fa\u00e7a justi\u00e7a para Marielle e Anderson, doa a quem doer! Seguimos perguntando: quem mandou\u2026", "author_id": "498389510", "created_at": "2019-11-14T19:51:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066624056942593"], "id": "1195066624056942593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_anapastor_", "id": "65369125"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "pronostika_", "id": "1131113780904169472"}]}, "in_reply_to_user_id": "65369125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195062875599060994"}], "text": "@_anapastor_ @Newtral @pronostika_ Seria suicida el no", "author_id": "399021443", "created_at": "2019-11-14T19:50:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066588464078849"], "id": "1195066588464078849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194777047161298944"}], "text": "RT @tijolaco: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/F\u2026", "author_id": "803057674770382849", "created_at": "2019-11-14T19:50:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066539902455809"], "id": "1195066539902455809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dianamartinglez", "id": "625783490"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195017742233026561"}], "text": "RT @dianamartinglez: No puedo creer que en pleno 2019 siga existiendo gente que diga \n-Los que se suicidan no se van al cielo.\n-Que mensa e\u2026", "author_id": "897132922691616769", "created_at": "2019-11-14T19:50:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066536492290049"], "id": "1195066536492290049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "author_id": "291859421", "created_at": "2019-11-14T19:50:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066513235087361"], "id": "1195066513235087361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "author_id": "526223253", "created_at": "2019-11-14T19:50:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066415851724800"], "id": "1195066415851724800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "979795707866550272", "created_at": "2019-11-14T19:50:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066412143910912"], "id": "1195066412143910912"}, {"text": "200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGipVbuW4", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/wfGipVbuW4", "expanded_url": "https://twitter.com/Ofreixenet/status/1195054136821190658/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wfGipVbuW4", "media_key": "7_1195053746788749312"}]}, "author_id": "2455508138", "created_at": "2019-11-14T19:50:07.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066401033216001"], "id": "1195066401033216001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "author_id": "1165462628677947392", "created_at": "2019-11-14T19:49:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066352656146433"], "id": "1195066352656146433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "2914111528", "created_at": "2019-11-14T19:49:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066325137268740"], "id": "1195066325137268740"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194777047161298944"}], "text": "RT @tijolaco: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/F\u2026", "author_id": "58849144", "created_at": "2019-11-14T19:49:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066184342867968"], "id": "1195066184342867968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "author_id": "920918201617264640", "created_at": "2019-11-14T19:49:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066177501978624"], "id": "1195066177501978624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195058505683755008"}], "text": "RT @anistiabrasil: N\u00e3o vamos descansar at\u00e9 que se fa\u00e7a justi\u00e7a para Marielle e Anderson, doa a quem doer! Seguimos perguntando: quem mandou\u2026", "author_id": "1318902962", "created_at": "2019-11-14T19:48:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066113807257607"], "id": "1195066113807257607"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/wIFhgcVPUB", "expanded_url": "http://j.mp/2phFFwN", "display_url": "j.mp/2phFFwN", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/11/14/un-estudiante-mata-en-el-este-de-rusia-a-un-companero-y-luego-se-suicida/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195065867576451072"}], "text": "RT @la_patilla: Un estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se suicida https://t.co/wIFhgcVPUB", "author_id": "978677009252483077", "created_at": "2019-11-14T19:48:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066070559854593"], "id": "1195066070559854593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "734443992763535364", "created_at": "2019-11-14T19:48:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066002754691078"], "id": "1195066002754691078"}, {"text": "MUJER SE SUICIDA TOMANDO MEDICAMENTOS \nhttps://t.co/YbPZTPpu2v https://t.co/ErveWtDZKX", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/YbPZTPpu2v", "expanded_url": "https://termapolis.com.mx/detallenota.php?idn=37753", "display_url": "termapolis.com.mx/detallenota.ph\u2026"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ErveWtDZKX", "expanded_url": "https://twitter.com/TermapolisAgs/status/1195065955698794499/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ErveWtDZKX", "media_key": "3_1195065953882652681"}]}, "author_id": "726084043343699968", "created_at": "2019-11-14T19:48:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195065955698794499"], "id": "1195065955698794499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/wIFhgcVPUB", "expanded_url": "http://j.mp/2phFFwN", "display_url": "j.mp/2phFFwN", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/11/14/un-estudiante-mata-en-el-este-de-rusia-a-un-companero-y-luego-se-suicida/"}]}, "text": "Un estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se suicida https://t.co/wIFhgcVPUB", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-11-14T19:48:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195065867576451072"], "id": "1195065867576451072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 67, "tag": "teniaquedecirlo"}]}, "text": "No hay ser mas egoista que alguien que se suicida\n\n#teniaquedecirlo", "author_id": "584106471", "created_at": "2019-11-14T19:47:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195065861440253955"], "id": "1195065861440253955"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RosaMar6254", "id": "830507792998027266"}]}, "in_reply_to_user_id": "830507792998027266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194982821439426561"}], "text": "@RosaMar6254 Este se \"suicida\", ya ver\u00e1s....", "author_id": "2311822667", "created_at": "2019-11-14T19:47:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195065647492935680"], "id": "1195065647492935680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "MafeCarrascal", "id": "139518091"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5874, "type": "Other", "normalized_text": "Mafe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195065146147774469"}], "text": "RT @21tipsdepresion: @MafeCarrascal Es lo que pasa a diario en el mundo Mafe, cada 40 segundos se suicida una persona y las personas no tie\u2026", "author_id": "139518091", "created_at": "2019-11-14T19:47:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195065621286928390"], "id": "1195065621286928390"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "67778641", "created_at": "2019-11-14T19:46:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195065611925237766"], "id": "1195065611925237766"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "CIXHelloStrangerinBKK"}, {"start": 272, "end": 276, "tag": "CIX"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "yonghee"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "seunghun"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "yonghee"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "hyunsuk"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "seunghun"}, {"start": 250, "end": 270, "probability": 0.4545, "type": "Other", "normalized_text": "CIXHelloStrangerinBKK"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.5343, "type": "Organization", "normalized_text": "CIX"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lirEuwgWQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/lookxjy/status/1195065527850479622/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lirEuwgWQQ", "media_key": "3_1195065508179128320"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lirEuwgWQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/lookxjy/status/1195065527850479622/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lirEuwgWQQ", "media_key": "3_1195065514655137793"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lirEuwgWQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/lookxjy/status/1195065527850479622/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lirEuwgWQQ", "media_key": "3_1195065520070053888"}]}, "in_reply_to_user_id": "1180283693610536960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195065503116648448"}], "text": "-yonghee sufre acoso y luego se suicida\n-muere la mam\u00e1 de seunghun \n-tal vez la madre de yonghee o el padre de hyunsuk fue quien caus\u00f3 el accidente en donde muere la mam\u00e1 se seunghun\n\nidk\n\naparte los n\u00fameros:\n*horas \n*direcciones\n*contrase\u00f1as\n\nidk\n\n#CIXHelloStrangerinBKK #CIX https://t.co/lirEuwgWQQ", "author_id": "1180283693610536960", "created_at": "2019-11-14T19:46:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195065527850479622"], "id": "1195065527850479622"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "author_id": "4156324415", "created_at": "2019-11-14T19:46:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195065427895959554"], "id": "1195065427895959554"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "1193106807901839361", "created_at": "2019-11-14T19:45:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195065272543195137"], "id": "1195065272543195137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "author_id": "381706176", "created_at": "2019-11-14T19:45:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195065259247185923"], "id": "1195065259247185923"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/lGdx1GWKvg", "expanded_url": "http://www.seguimiento.co/mundo/estudiante-mata-tiros-companero-hiere-tres-y-luego-se-suicida-en-rusia-31088", "display_url": "seguimiento.co/mundo/estudian\u2026"}]}, "text": "Estudiante mata a tiros a compa\u00f1ero, hiere a tres y luego se suicida en Rusia https://t.co/lGdx1GWKvg", "author_id": "49581047", "created_at": "2019-11-14T19:45:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195065200271073281"], "id": "1195065200271073281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MafeCarrascal", "id": "139518091"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5627, "type": "Other", "normalized_text": "Mafe"}]}, "in_reply_to_user_id": "139518091", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195029883493240837"}], "text": "@MafeCarrascal Es lo que pasa a diario en el mundo Mafe, cada 40 segundos se suicida una persona y las personas no tienen con quien hablar, no reciben la atenci\u00f3n adecuada y se encuentran sin salida.", "author_id": "248235229", "created_at": "2019-11-14T19:45:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195065146147774469"], "id": "1195065146147774469"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "1170073584783503361", "created_at": "2019-11-14T19:45:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195065142091960325"], "id": "1195065142091960325"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mico_viejo", "id": "909825961620893696"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 37, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195047385174564864"}], "text": "RT @mico_viejo: A Mijael Garrido Lecca le importa mas figuretear que la comunidad (en este caso el medio ambiente). Fiel al legado del suic\u2026", "author_id": "123898794", "created_at": "2019-11-14T19:44:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195064930027941888"], "id": "1195064930027941888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "45192130", "created_at": "2019-11-14T19:44:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195064880337956870"], "id": "1195064880337956870"}, {"text": "estoy escuchando caravana de elefantes soy una suicida", "author_id": "1029741873160757250", "created_at": "2019-11-14T19:42:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195064440233836545"], "id": "1195064440233836545"}, {"geo": {"place_id": "00b19b974fd465ae"}, "text": "tengo una cara de suicida deprimida que no duerme hace semanas", "author_id": "3257106267", "created_at": "2019-11-14T19:41:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195064242048839684"], "id": "1195064242048839684"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195058505683755008"}], "text": "RT @anistiabrasil: N\u00e3o vamos descansar at\u00e9 que se fa\u00e7a justi\u00e7a para Marielle e Anderson, doa a quem doer! Seguimos perguntando: quem mandou\u2026", "author_id": "110569443", "created_at": "2019-11-14T19:41:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195064221924569088"], "id": "1195064221924569088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "author_id": "1182799753", "created_at": "2019-11-14T19:40:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195063863881994240"], "id": "1195063863881994240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "2645106550", "created_at": "2019-11-14T19:39:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195063681018683403"], "id": "1195063681018683403"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "2229200453", "created_at": "2019-11-14T19:38:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195063589222137858"], "id": "1195063589222137858"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "276242991", "created_at": "2019-11-14T19:38:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195063507076734977"], "id": "1195063507076734977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.8059, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195048776030928896"}], "text": "@RecuerdosPeru @MijaelGLP La misma del suicida, tir\u00e1ndole la culpa a otro para pasar piola (Mantilla, Nava etc etc)", "author_id": "238574100", "created_at": "2019-11-14T19:38:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195063466412904448"], "id": "1195063466412904448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195058505683755008"}], "text": "RT @anistiabrasil: N\u00e3o vamos descansar at\u00e9 que se fa\u00e7a justi\u00e7a para Marielle e Anderson, doa a quem doer! Seguimos perguntando: quem mandou\u2026", "author_id": "2307525278", "created_at": "2019-11-14T19:38:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195063421705900032"], "id": "1195063421705900032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "1141275098", "created_at": "2019-11-14T19:38:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195063406954471424"], "id": "1195063406954471424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "724362244998467584", "created_at": "2019-11-14T19:38:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195063356765491206"], "id": "1195063356765491206"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "author_id": "2359450492", "created_at": "2019-11-14T19:37:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195063318869880833"], "id": "1195063318869880833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "author_id": "1159202916642807808", "created_at": "2019-11-14T19:36:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195062969618616331"], "id": "1195062969618616331"}, {"in_reply_to_user_id": "974306012676182018", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195058917564391425"}], "text": "@akaMadie Apesar dela ser a \u00fanica mulher que ele n\u00e3o tinha se alimentado na \u00e9poca, tamb\u00e9m acho que romantizar os dois \u00e9 sem NO\u00c7\u00c3O, at\u00e9 pq ele matou ela no final pra n\u00e3o descobrirem o plano dele.", "author_id": "84367677", "created_at": "2019-11-14T19:36:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195062880669962241"], "id": "1195062880669962241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "author_id": "31713337", "created_at": "2019-11-14T19:35:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195062735882641410"], "id": "1195062735882641410"}, {"text": "O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do programa colocou a m\u00fasica \"Des\u00e7a dai seu corno, des\u00e7a dai\" para ridicularizar o homem, que horas depois se matou\n\nhttps://t.co/luxVM9IxC2", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/luxVM9IxC2", "expanded_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm", "display_url": "tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauric\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/splash/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm"}]}, "author_id": "25417481", "created_at": "2019-11-14T19:35:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 18, "like_count": 352, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1195062628814598144"], "id": "1195062628814598144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "author_id": "1079048379903164417", "created_at": "2019-11-14T19:35:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195062610263035904"], "id": "1195062610263035904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RDBCat", "id": "298006777"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "suriCATreus", "id": "777534906670940160"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "cauteixoneras", "id": "1143645890051289088"}]}, "in_reply_to_user_id": "298006777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195061305343918080"}], "text": "@RDBCat @suriCATreus @cauteixoneras Q si vaig amb la gosseta no s\u00f3c gilipolles\nHe anat a moltes q no ha passat res, al contrari....xocolatada.\n\nQ no sok un suicida", "author_id": "1705596860", "created_at": "2019-11-14T19:34:13.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195062395825197056"], "id": "1195062395825197056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194960731822854144"}], "text": "Els milers, milers i milers de personas que s'han manifestat sempre, durant anys, pac\u00edficament, sotscriuen aquesta proclama dels CDR.?\n  Si ho fan, no seran  col. laboradors \"passius\" d'aquesta actitud su\u00efcida, excloent, ru\u00efnosa, iluminada,fruit de la  \"sinraz\u00f3n\"....? https://t.co/ExOnJW73fX", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/ExOnJW73fX", "expanded_url": "https://twitter.com/llfoix/status/1194960731822854144", "display_url": "twitter.com/llfoix/status/\u2026"}]}, "author_id": "1105539427672227841", "created_at": "2019-11-14T19:34:12.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195062391786090496"], "id": "1195062391786090496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "susannagriso", "id": "267311284"}]}, "in_reply_to_user_id": "267311284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193777354327363584"}], "text": "@susannagriso A si queda muy bonito pero la verdad es :\nJoven se suicida porque viene a estafar a un pa\u00eds cobrando una ayuda que no le corresponde y se le deniega. Fin", "author_id": "398249461", "created_at": "2019-11-14T19:32:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195062025099059200"], "id": "1195062025099059200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "755524694", "created_at": "2019-11-14T19:31:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195061760774098944"], "id": "1195061760774098944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4839, "type": "Other", "normalized_text": "Show"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.6769, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta al Rock"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/q5Xzy9BcR8", "expanded_url": "https://rockandnews.tumblr.com/post/189064860451/el-s%C3%A1bado-16-a-las-1400-radio-show-en", "display_url": "rockandnews.tumblr.com/post/189064860\u2026"}]}, "text": "El s\u00e1bado 16 a las 14.00 Radio Show en directo!!! Generaci\u00f3n Suicida, Ruta al Rock\n\nhttps://t.co/q5Xzy9BcR8", "author_id": "3006071037", "created_at": "2019-11-14T19:31:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195061678729248768"], "id": "1195061678729248768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 78, "end": 113, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "No Multiverso da Loucur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046423601074176"}], "text": "RT @GN_extended: Em 2021 teremos 4 filmes da Marvel e 3 da DC:\n\nShang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucur\u2026", "author_id": "3003761699", "created_at": "2019-11-14T19:31:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195061587532496907"], "id": "1195061587532496907"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "K_a_t_i_a_M", "id": "1027835246845284353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195011102658179073"}], "text": "RT @K_a_t_i_a_M: Morire di solitudine in un carcere a 24 anni.\n\nIl carcere non pu\u00f2  essere assenza.\n\nFintanto che lo sar\u00e0, la pena sar\u00e0 la\u2026", "author_id": "385897719", "created_at": "2019-11-14T19:30:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195061543014191104"], "id": "1195061543014191104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mico_viejo", "id": "909825961620893696"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 37, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195047385174564864"}], "text": "RT @mico_viejo: A Mijael Garrido Lecca le importa mas figuretear que la comunidad (en este caso el medio ambiente). Fiel al legado del suic\u2026", "author_id": "232579139", "created_at": "2019-11-14T19:30:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195061459727859713"], "id": "1195061459727859713"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195028581539352577"}], "text": "@MijaelGLP Si antes de llegar al poder ya estas metiendo floro y evadiendo responsabilidades, imag\u00ednate en el hipot\u00e9tico caso q llegues al poder. Ser\u00e1s una kagada mas, un aprista corrupto m\u00e1s, un suicida en potencia m\u00e1s, uno m\u00e1s..", "author_id": "710326413", "created_at": "2019-11-14T19:30:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195061458880663552"], "id": "1195061458880663552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4077, "type": "Other", "normalized_text": "Show"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.4205, "type": "Other", "normalized_text": "Show"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.3569, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/TCfsNDEvY8", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZBDNWb2m59DCZ", "display_url": "tmblr.co/ZBDNWb2m59DCZ"}]}, "text": "El s\u00e1bado 16 a las 14.00 Radio Show en directo!!! Generaci\u00f3n Suicida,\u00a0Ruta al Rock - El s\u00e1bado 16 a las 14.00 Radio Show en directo!!! Generaci\u00f3n Suicida nos invita a Ruta al Rock compartir programa donde encontremos espacio para la llamada... https://t.co/TCfsNDEvY8", "author_id": "3556048455", "created_at": "2019-11-14T19:30:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195061361354645505"], "id": "1195061361354645505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "739803742602678272", "created_at": "2019-11-14T19:29:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195061224859426817"], "id": "1195061224859426817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "author_id": "951776397659443202", "created_at": "2019-11-14T19:29:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195061130567307269"], "id": "1195061130567307269"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "baleia"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/p21YCojq8b", "expanded_url": "https://cabraliaagora.com.br/cidade/baleia-suja-de-oleo-e-encontrada-morta-em-praia-de-porto-seguro/", "display_url": "cabraliaagora.com.br/cidade/baleia-\u2026"}]}, "text": "baleia suicida? https://t.co/p21YCojq8b", "author_id": "36685136", "created_at": "2019-11-14T19:29:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195061100917731328"], "id": "1195061100917731328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tixinhadois", "id": "1107417866"}]}, "in_reply_to_user_id": "1107417866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194997666125623297"}], "text": "@tixinhadois Vai se ferrar qse me matou do cora\u00e7ao kkkkkkkkkkkkkkkkkk", "author_id": "324577104", "created_at": "2019-11-14T19:28:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195061022811279360"], "id": "1195061022811279360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "author_id": "976193024", "created_at": "2019-11-14T19:28:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195060983741501441"], "id": "1195060983741501441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194787796822740993"}], "text": "@malditaternura @hectorbecerrilr Parece que te acordaste de las entrevistas que hac\u00edas a tu amiguis suicida... Que tal cuajo el tuyo...", "author_id": "1051955923164549120", "created_at": "2019-11-14T19:27:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195060776630980609"], "id": "1195060776630980609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "719081762522050560", "created_at": "2019-11-14T19:26:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195060397239361542"], "id": "1195060397239361542"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/ik2Q51OBmb", "expanded_url": "http://disq.us/t/3jmmzvq", "display_url": "disq.us/t/3jmmzvq"}]}, "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/ik2Q51OBmb", "author_id": "721102070825283584", "created_at": "2019-11-14T19:25:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195060168263905282"], "id": "1195060168263905282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}], "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "author_id": "1009827067884654592", "created_at": "2019-11-14T19:25:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195060159263002624"], "id": "1195060159263002624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1046423336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195058069274800129"}], "text": "@MantaAlves Se o Botafogo ainda n\u00e3o te matou, n\u00e3o vai ser a desnutri\u00e7\u00e3o", "author_id": "1006622798859702273", "created_at": "2019-11-14T19:25:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195060124584415235"], "id": "1195060124584415235"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Se vc \u00e9 universit\u00e1rio e nunca matou aula pra estudar vc \u00e9 universit\u00e1rio errado.", "author_id": "47523645", "created_at": "2019-11-14T19:24:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195059837236846592"], "id": "1195059837236846592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Ambiente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195027418442092550"}], "text": "RT @Cluzcar: ENEMIGO NRO 1 DE LA NATURALEZA y el Medio Ambiente. Acostumbrado a vivir en la putrefacci\u00f3n del apra, con su api y t\u00edo cobarde\u2026", "author_id": "942381969110859776", "created_at": "2019-11-14T19:23:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195059805435633665"], "id": "1195059805435633665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "author_id": "820637764538482688", "created_at": "2019-11-14T19:22:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195059551252484097"], "id": "1195059551252484097"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 198, "tag": "40seconds"}, {"start": 219, "end": 241, "tag": "PrevenciondelSuicidio"}, {"start": 242, "end": 254, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8672, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/14HicRrs1i", "expanded_url": "https://teresaperez.net/2019/11/14/suicidio-con-p-de-prevencion-prevenciondelsuicidio/", "display_url": "teresaperez.net/2019/11/14/sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://teresaperez.net/2019/11/14/suicidio-con-p-de-prevencion-prevenciondelsuicidio/"}]}, "text": "En su \u00faltimo @DUEdevocacion resume lo q se trat\u00f3 en las jornadas \u201cSuicidio: con \u201cP\u201d de prevenci\u00f3n\u201d en el \ud83c\udfe5 materno infantil de M\u00e1laga.\n\n\u201c1 persona cada 40 segundos se suicida en el mundo\u201d #40seconds\n\nHay q hacer algo\ud83d\ude14\n\n#PrevenciondelSuicidio\n#SaludMental\nhttps://t.co/14HicRrs1i", "author_id": "919957386865074176", "created_at": "2019-11-14T19:22:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195059326978801664"], "id": "1195059326978801664"}, {"text": "Quando una persona si suicida in carcere \u00e8 prima di tutto una sconfitta dello Stato, che quella persona ha in custodia e deve trattare con dignit\u00e0 e umanit\u00e0, anche nell'esecuzione della pena\nhttps://t.co/14wUG9jSZf", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/14wUG9jSZf", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-si-e-impiccato-in-cella-a-viterbo-morto-a-24-anni-nellindifferenza-carceraria/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-si-e-i\u2026"}]}, "author_id": "1260185755", "created_at": "2019-11-14T19:21:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195059313410297862"], "id": "1195059313410297862"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "author_id": "1043610318", "created_at": "2019-11-14T19:21:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195059190999474178"], "id": "1195059190999474178"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Aninha_2303", "id": "1545536822"}]}, "in_reply_to_user_id": "1545536822", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195055752572002304"}], "text": "@Aninha_2303 Esse \u00e9 o primeiro que vejo que resiste, tem uns que a gente quer que resista e ele se suicida", "author_id": "1083759566", "created_at": "2019-11-14T19:21:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195059081775656961"], "id": "1195059081775656961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Duente_Verde", "id": "151222484"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "Borja"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195052586208047108"}], "text": "RT @Duente_Verde: Se o Borja acerta aquela bola q matou no peito igual o Bruno Henrique acertou ontem, estava ficando bom pra n\u00f3s", "author_id": "93482285", "created_at": "2019-11-14T19:20:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195058890322448385"], "id": "1195058890322448385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Fuckingbojack", "id": "1451795507651751936"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "rickypaumpaum", "id": "142492024"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.559, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "in_reply_to_user_id": "1142578352194240513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195058258727391232"}], "text": "@FuckingBojack @rickypaumpaum En ning\u00fan momento yo habl\u00e9 de una tendencia\ud83d\ude0a, hable de no normalizar el bullying sea por la raz\u00f3n que sea. Y tampoco est\u00e1 bueno compara a ver qui\u00e9n se suicida m\u00e1s o menos, porque al fin y al cabo es una persona.", "author_id": "3603221717", "created_at": "2019-11-14T19:19:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195058652392099840"], "id": "1195058652392099840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}], "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "author_id": "1192199132393476096", "created_at": "2019-11-14T19:19:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195058635791126528"], "id": "1195058635791126528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "author_id": "1033063587269537792", "created_at": "2019-11-14T19:19:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195058624726478849"], "id": "1195058624726478849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "1111724023", "created_at": "2019-11-14T19:18:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195058565364498433"], "id": "1195058565364498433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "author_id": "2489904199", "created_at": "2019-11-14T19:18:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195058547383525377"], "id": "1195058547383525377"}, {"in_reply_to_user_id": "274590714", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7382, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/rUUwUAKfIr", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKztHY", "display_url": "bit.ly/2LKztHY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195058503058182145"}], "text": "N\u00e3o vamos descansar at\u00e9 que se fa\u00e7a justi\u00e7a para Marielle e Anderson, doa a quem doer! Seguimos perguntando: quem mandou matar Marielle e por qu\u00ea? Assine a peti\u00e7\u00e3o e fortale\u00e7a nossa mobiliza\u00e7\u00e3o. https://t.co/rUUwUAKfIr", "author_id": "274590714", "created_at": "2019-11-14T19:18:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195058505683755008"], "id": "1195058505683755008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ericatekes16", "id": "4820806655"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195034630405206018"}], "text": "RT @ericatekes16: A linhas de comboio est\u00e3o todas cortadas pq um rapaz se suicidou em espinho mano, o que!!", "author_id": "999888651495460866", "created_at": "2019-11-14T19:17:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195058251647324161"], "id": "1195058251647324161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "author_id": "2484210575", "created_at": "2019-11-14T19:17:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195058251538157569"], "id": "1195058251538157569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OtrosMundos_", "id": "105980053"}]}, "in_reply_to_user_id": "105980053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194956668007800834"}], "text": "@OtrosMundos_ Por eso la gente se suicida", "author_id": "993099097832869889", "created_at": "2019-11-14T19:16:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195058045421789186"], "id": "1195058045421789186"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pedrosorrilha__", "id": "830082772215726081"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "_Maria_Fernands", "id": "2958366755"}]}, "in_reply_to_user_id": "830082772215726081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195052294150205440"}], "text": "@pedrosorrilha__ @_Maria_Fernands Acho que um gajo se suicidou", "author_id": "1193562653794410502", "created_at": "2019-11-14T19:16:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195058024269922306"], "id": "1195058024269922306"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "yankgama", "id": "256220742"}]}, "in_reply_to_user_id": "231577067", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195055843617779714"}], "text": "@primeirotiro @yankgama Itanha\u00e9m s\u00f3 mlk suicida", "author_id": "586250913", "created_at": "2019-11-14T19:16:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195057861929439239"], "id": "1195057861929439239"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 118, "probability": 0.9088, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Loncheras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195028581539352577"}], "text": "@MijaelGLP Ya comenzamos a mentir? Y eso que reci\u00e9n est\u00e1s postulando.\nSe parece a la famosa frase del Suicida Loncheras, \"otros habr\u00e1n sido, Yo no\"", "author_id": "2821462683", "created_at": "2019-11-14T19:15:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195057771068219392"], "id": "1195057771068219392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IsabelaMorgadoo", "id": "1456817594120474630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194993381006544896"}], "text": "RT @isabelamorgadoo: ele fez merda msm mas o cara tinha um monte de transtornos, se matou e o povo t\u00e1 comemorando, empatia 0, ainda mais co\u2026", "author_id": "1007319989878214657", "created_at": "2019-11-14T19:14:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195057466175832064"], "id": "1195057466175832064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.3725, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6952, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.4483, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o negro"}, {"start": 54, "end": 55, "probability": 0.3197, "type": "Person", "normalized_text": "Dc"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/nGUYI7wVTO", "expanded_url": "https://twitter.com/DyegoC58/status/1195057421980520455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nGUYI7wVTO", "media_key": "16_1195057414804004865"}]}, "text": "The Batman, Esquadr\u00e3o Suicida e Ad\u00e3o negro em 2021... Dc vai atirar pra todo lado \ud83d\ude0e https://t.co/nGUYI7wVTO", "author_id": "2967080169", "created_at": "2019-11-14T19:14:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195057421980520455"], "id": "1195057421980520455"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "author_id": "720021871387926528", "created_at": "2019-11-14T19:14:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195057408852271110"], "id": "1195057408852271110"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7941, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "text": "Odeio gnt q diz q o Kurt se matou", "author_id": "1020524518253752320", "created_at": "2019-11-14T19:14:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195057385930416130"], "id": "1195057385930416130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Fuckingbojack", "id": "1451795507651751936"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "rickypaumpaum", "id": "142492024"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/lofxT5fkzm", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/amp.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "google.com/amp/s/amp.lase\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1142578352194240513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195052891318497287"}], "text": "@FuckingBojack @rickypaumpaum Hola si, te dejo la nota de un caso.\nhttps://t.co/lofxT5fkzm", "author_id": "3603221717", "created_at": "2019-11-14T19:14:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195057356280913922"], "id": "1195057356280913922"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "author_id": "950871986535911424", "created_at": "2019-11-14T19:13:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195057076025905152"], "id": "1195057076025905152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 106, "username": "Marvel", "id": "15687962"}, {"start": 107, "end": 116, "username": "DCComics", "id": "18173624"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.6019, "type": "Other", "normalized_text": "Super-her\u00f3is"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.5096, "type": "Other", "normalized_text": "Estranho"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "Aranha"}, {"start": 208, "end": 224, "probability": 0.8074, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 235, "end": 247, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "Amor e Trov\u00e3o"}]}, "text": "Como superar isso, 2021 ser\u00e1 o ano dos Super-her\u00f3is. Esse grupo a\u00ed no m\u00ednimo 10bi de bilheteria.\ud83d\ude32\ud83e\udd2a\n@Marvel @DCComics\n\n\u27a1\ufe0fChang-Chi e a lenda dos dez an\u00e9is\n\u27a1\ufe0fDoutor Estranho 2\n\u27a1\ufe0fThe Batman\n\u27a1\ufe0fHomem Aranha 3\n\u27a1\ufe0fO Esquadr\u00e3o Suicida\n\u27a1\ufe0fThor - Amor e Trov\u00e3o\n\u27a1\ufe0fAd\u00e3o Negro", "author_id": "1165725747362897920", "created_at": "2019-11-14T19:12:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195057055683481602"], "id": "1195057055683481602"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "K_a_t_i_a_M", "id": "1027835246845284353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195011102658179073"}], "text": "RT @K_a_t_i_a_M: Morire di solitudine in un carcere a 24 anni.\n\nIl carcere non pu\u00f2  essere assenza.\n\nFintanto che lo sar\u00e0, la pena sar\u00e0 la\u2026", "author_id": "793367160341094400", "created_at": "2019-11-14T19:12:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195056868705603584"], "id": "1195056868705603584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}], "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "author_id": "538065754", "created_at": "2019-11-14T19:12:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195056848401059842"], "id": "1195056848401059842"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "angechavez_", "id": "333659938"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/lofxT5fkzm", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/amp.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "google.com/amp/s/amp.lase\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "333659938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195055312295940103"}], "text": "@angechavez_ https://t.co/lofxT5fkzm", "author_id": "3603221717", "created_at": "2019-11-14T19:12:09.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195056846001836034"], "id": "1195056846001836034"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "elJGY", "id": "2605978310"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4423, "type": "Other", "normalized_text": "TOPE"}]}, "in_reply_to_user_id": "2605978310", "text": "@elJGY ever find yourself just screaming \"TOPE SUICIDA!\"", "author_id": "236719716", "created_at": "2019-11-14T19:11:09.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195056594473512960"], "id": "1195056594473512960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "986627044699267073", "created_at": "2019-11-14T19:11:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195056588098289665"], "id": "1195056588098289665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flamengoloide", "id": "2832477790"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "MARCOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194982370128138240"}], "text": "RT @flamengoloide: UM FAZ PIADA COM A ESPOSA MARCOS JR QUE FALECEU x OUTRA INCITA O ODIO E AINDA TEM CORAGEM DE SE LAMENTAR PQ UMA TRAGEDIA\u2026", "author_id": "3785965575", "created_at": "2019-11-14T19:10:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195056540102868992"], "id": "1195056540102868992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "arthjisung", "id": "1111104616895315969"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "kim seungmin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194986287482228738"}], "text": "RT @arthjisung: ol\u00e1 kim seungmin como se sente sabendo que matou o fandom com uma sexy dance que a gente nem viu ainda", "author_id": "894010969197862913", "created_at": "2019-11-14T19:10:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195056517277458432"], "id": "1195056517277458432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flamengoloide", "id": "2832477790"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "MARCOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194982370128138240"}], "text": "RT @flamengoloide: UM FAZ PIADA COM A ESPOSA MARCOS JR QUE FALECEU x OUTRA INCITA O ODIO E AINDA TEM CORAGEM DE SE LAMENTAR PQ UMA TRAGEDIA\u2026", "author_id": "1168668059579625474", "created_at": "2019-11-14T19:10:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195056476051689472"], "id": "1195056476051689472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Ambiente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195027418442092550"}], "text": "RT @Cluzcar: ENEMIGO NRO 1 DE LA NATURALEZA y el Medio Ambiente. Acostumbrado a vivir en la putrefacci\u00f3n del apra, con su api y t\u00edo cobarde\u2026", "author_id": "1045694188371759104", "created_at": "2019-11-14T19:09:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195056166352670720"], "id": "1195056166352670720"}, {"in_reply_to_user_id": "333659938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195055312295940103"}], "text": "also, si una se suicida no es \u00fanicamente por el factor de que le hayan dicho que dejara de comer pasto o que lo cargaran con que se coma un asado, hay todo un trasfondo en la historia de esa persona al que le quitas importancia al s\u00f3lo enfocarte ese aspecto minimo.", "author_id": "333659938", "created_at": "2019-11-14T19:08:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195055975109189633"], "id": "1195055975109189633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Ambiente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195027418442092550"}], "text": "RT @Cluzcar: ENEMIGO NRO 1 DE LA NATURALEZA y el Medio Ambiente. Acostumbrado a vivir en la putrefacci\u00f3n del apra, con su api y t\u00edo cobarde\u2026", "author_id": "1052665478534053900", "created_at": "2019-11-14T19:08:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195055902044442625"], "id": "1195055902044442625"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 113, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Toni"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4889, "type": "Person", "normalized_text": "cheryl"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Heather"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194799354860707840"}], "text": "RT @LilHagois: Se a Toni  matou o tio da cheryl . Acho que a Heather n\u00e3o sobrevive meio epis\u00f3dio KKKKK\n#Riverdale", "author_id": "1194574784090296320", "created_at": "2019-11-14T19:07:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195055685962215425"], "id": "1195055685962215425"}, {"text": "Nossa lei \u00e9 falha violenta e suicida", "author_id": "1006791808729403393", "created_at": "2019-11-14T19:07:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195055608959053826"], "id": "1195055608959053826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7496, "type": "Other", "normalized_text": "MeviA"}]}, "text": "MeviA suicida", "author_id": "731544205064048640", "created_at": "2019-11-14T19:06:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195055499789639680"], "id": "1195055499789639680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}], "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "author_id": "635818634", "created_at": "2019-11-14T19:06:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195055475932508166"], "id": "1195055475932508166"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "in_reply_to_user_id": "720786569792253952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194784303382769664"}], "text": "@evoespueblo Seguro que Trump se suicida x tus dichos \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "1180941247722217477", "created_at": "2019-11-14T19:06:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195055434824060930"], "id": "1195055434824060930"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "1165420249", "created_at": "2019-11-14T19:06:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195055320139210752"], "id": "1195055320139210752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mico_viejo", "id": "909825961620893696"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 37, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195047385174564864"}], "text": "RT @mico_viejo: A Mijael Garrido Lecca le importa mas figuretear que la comunidad (en este caso el medio ambiente). Fiel al legado del suic\u2026", "author_id": "1179873377286156288", "created_at": "2019-11-14T19:06:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195055312916500481"], "id": "1195055312916500481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "author_id": "1142886674504015875", "created_at": "2019-11-14T19:05:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195055291798347776"], "id": "1195055291798347776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DjDeejay9", "id": "1324520180"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "marybitter_", "id": "1067148637"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "b3nito_camelas", "id": "1008265821997752321"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "MIAREsproject", "id": "1239766345"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 221, "probability": 0.3273, "type": "Person", "normalized_text": "dalas"}]}, "in_reply_to_user_id": "1324520180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194967078660390912"}], "text": "@DjDeejay9 @marybitter_ @b3nito_camelas @MIAREsproject Bueno no se a lo mejor que casi dalas se suicida i vosotros os reisteis no se alomejor se puso a llorar i os reisteis no se cre\u00f3 que ten\u00e9is un foro para atacar a dalas *sarcasmo se que lo ten\u00e9is xd*alomejor llamarlo de todo no se pero todo eso no te hace estar un poquito mal?", "author_id": "1168080522796576769", "created_at": "2019-11-14T19:05:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195055281602007042"], "id": "1195055281602007042"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "author_id": "1000351487002906624", "created_at": "2019-11-14T19:05:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195055227285757959"], "id": "1195055227285757959"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "2303644001", "created_at": "2019-11-14T19:05:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195055187024646145"], "id": "1195055187024646145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "in_reply_to_user_id": "112801997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192587425027108864"}], "text": "@alvarezrodrich Como dir\u00eda el desparecido AFerrando va pa la pe\u00f1a, todo indicada q juntos pueden ser dinamita, salvo q el mensaje sea para quien en alg\u00fan momento era el adu del suicida. En la sociedad de los cangrejos cualquier cosa se puede ver no solo caras duras sino solidaridad..??\u00a1\u00a1\u00a1", "author_id": "2288453161", "created_at": "2019-11-14T19:04:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195054944262479873"], "id": "1195054944262479873"}, {"text": "https://t.co/DR06ZgblNL", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DR06ZgblNL", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}]}, "author_id": "1345371914", "created_at": "2019-11-14T19:04:36.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195054943545298944"], "id": "1195054943545298944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "793367160341094400", "created_at": "2019-11-14T19:04:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195054917284769792"], "id": "1195054917284769792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}], "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "author_id": "376389094", "created_at": "2019-11-14T19:03:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195054764326871041"], "id": "1195054764326871041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "author_id": "1124651169983410177", "created_at": "2019-11-14T19:03:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195054691136262144"], "id": "1195054691136262144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "danilubel", "id": "736074200"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/g3RMEfvqET", "expanded_url": "https://twitter.com/TNTSportsAR/status/1195022621869395969", "display_url": "twitter.com/TNTSportsAR/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195022621869395969"}], "text": "Se nos suicida @danilubel. Y yo lo acompa\u00f1o(?) https://t.co/g3RMEfvqET", "author_id": "193962620", "created_at": "2019-11-14T19:03:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195054663005028352"], "id": "1195054663005028352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "in_reply_to_user_id": "231551057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194368176798208000"}], "text": "@romanreye5 Tienes toda la raz\u00f3n. Mi hija de 16 a 18 a\u00f1os con depresi\u00f3n suicida, y no podiamos permitirnos los 50\u20ac de sesion.\nFue muy dificil y doloroso ...", "author_id": "4905339747", "created_at": "2019-11-14T19:03:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195054611339644929"], "id": "1195054611339644929"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "Tiroteo"}, {"start": 31, "end": 37, "tag": "Rusia"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "estudiante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "todosauna_edu", "id": "908292585134981120"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194974642945044481"}], "text": "RT @todosauna_edu: #Tiroteo en #Rusia: un #estudiante se suicida tras matar a un compa\u00f1ero y dejar heridos a otros tres https://t.co/ztNcKo\u2026", "author_id": "752983483190956034", "created_at": "2019-11-14T19:03:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195054583547977728"], "id": "1195054583547977728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_Nikator_", "id": "163944899"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "antoniobanos_", "id": "3395436645"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "AlbanoDante76", "id": "91560739"}]}, "in_reply_to_user_id": "163944899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195036788819136512"}], "text": "@_Nikator_ @antoniobanos_ @AlbanoDante76 O que nadie se tire a las vias!! Maldito terroista su\u00efcida que seguro que la tirarse a las vias lo ultimo q penso es matar a gente q iva en el tren!! 1,2,3 responda otra Vez.... repuesta aberrante otra Vez!!!!", "author_id": "1184961987480039425", "created_at": "2019-11-14T19:03:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195054547795939329"], "id": "1195054547795939329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "author_id": "2914203075", "created_at": "2019-11-14T19:02:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195054371949686785"], "id": "1195054371949686785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "author_id": "287448200", "created_at": "2019-11-14T19:01:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195054210141839360"], "id": "1195054210141839360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "luis_is_wildin", "id": "1013799097894100992"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.6144, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195032632322592768"}], "text": "RT @luis_is_wildin: I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DE OT\u00c1RIOS QTA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SMP COM O PENSAMENTO SUICIDA https\u2026", "author_id": "3363488247", "created_at": "2019-11-14T19:01:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195054088687251457"], "id": "1195054088687251457"}, {"in_reply_to_user_id": "1195042527092588544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195049028012122112"}], "text": "@mayconheira2 Se eu n responder \u00e9 pq m\u00e3e me matou", "author_id": "4160130611", "created_at": "2019-11-14T19:01:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195054082853085184"], "id": "1195054082853085184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "author_id": "860155222194311169", "created_at": "2019-11-14T19:01:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195054042831085570"], "id": "1195054042831085570"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "author_id": "4155272164", "created_at": "2019-11-14T19:00:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195053971741794304"], "id": "1195053971741794304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "351946322", "created_at": "2019-11-14T18:59:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195053666472013824"], "id": "1195053666472013824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "author_id": "2970656933", "created_at": "2019-11-14T18:58:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195053449668440064"], "id": "1195053449668440064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "234776952", "created_at": "2019-11-14T18:58:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195053426272559110"], "id": "1195053426272559110"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195034997490692096"}], "text": "Gente que se suicida por chistes de veganos. La nueva onda https://t.co/DbhtlE2BoT", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/DbhtlE2BoT", "expanded_url": "https://twitter.com/ZStorino/status/1195034997490692096", "display_url": "twitter.com/ZStorino/statu\u2026"}]}, "author_id": "42122373", "created_at": "2019-11-14T18:58:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195053298241490944"], "id": "1195053298241490944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "2590082836", "created_at": "2019-11-14T18:58:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195053282001076225"], "id": "1195053282001076225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nopontodofato", "id": "868436048333950978"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195007495481307137"}], "text": "RT @nopontodofato: Os ministros do STF - que votaram contra a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, e que votaram a favor, mas se mantiveram calados\u2026", "author_id": "1129061837046198272", "created_at": "2019-11-14T18:57:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195053244415905794"], "id": "1195053244415905794"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "zonacero", "id": "122960146"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/1MqEuGYuZl", "expanded_url": "https://bit.ly/2NPcF9b", "display_url": "bit.ly/2NPcF9b"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Wmk8mcwX22", "expanded_url": "https://twitter.com/zonacero/status/1195039789462032391/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wmk8mcwX22", "media_key": "3_1195039785150226433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039789462032391"}], "text": "RT @zonacero: Tragedia rusa: un estudiante mata a tiros a un compa\u00f1ero y se suicida\nhttps://t.co/1MqEuGYuZl. https://t.co/Wmk8mcwX22", "author_id": "1177333557481660416", "created_at": "2019-11-14T18:57:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195053227752009728"], "id": "1195053227752009728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "author_id": "1184336822375198720", "created_at": "2019-11-14T18:57:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195053216028938240"], "id": "1195053216028938240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VialeLucila", "id": "3459065476"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "elramafuentes", "id": "93905966"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "TeDeEstrellitas", "id": "453346498"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "FacundoPelleje1", "id": "1101572304528646145"}, {"start": 78, "end": 89, "username": "LucilaLMHS", "id": "609771291"}]}, "in_reply_to_user_id": "3459065476", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194811373110398976"}], "text": "@VialeLucila @elramafuentes @TeDeEstrellitas @FacundoPelleje1 @LolitaSugar666 @LucilaLMHS @marialvareztt Si hubiera valorado bien el riesgo suicida y lo hubiera hospitalizado o actuado en consecuencia el resultado pudo ser diferente.  El suicidio se puede prevenir.  Juzgar es dif\u00edcil cuando no tenemos los elementos suficientes, la verdad esto lo debe arbitrar un juez.", "author_id": "48185021", "created_at": "2019-11-14T18:57:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195053191278342145"], "id": "1195053191278342145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "author_id": "1060592551005167617", "created_at": "2019-11-14T18:57:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195053079315570689"], "id": "1195053079315570689"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "HoyEnLaUNAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8385, "type": "Other", "normalized_text": "HoyEnLaUNAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194970752975613955"}], "text": "RT @UNAM_MX: \u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #HoyEnLaUNAM se hablar\u00e1 sobre ella, considerada una de las tres principales ca\u2026", "author_id": "373567212", "created_at": "2019-11-14T18:57:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195053048172822528"], "id": "1195053048172822528"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 575, "tweet_count": 1369, "listed_count": 0}, "username": "GuerraMarimer", "verified": false, "id": "1134221036713590785", "name": "Marimer V\u00e1zquez Guerra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 688, "tweet_count": 46225, "listed_count": 42}, "username": "1asufridoramas", "verified": false, "id": "919957386865074176", "name": "Una sufridora m\u00e1s #dolorcr\u00f3nico #EntrePacientes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 632, "tweet_count": 10503, "listed_count": 0}, "username": "DiegoCo45286293", "verified": false, "id": "1103435354382700544", "name": "Diego.rc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25108, "following_count": 72, "tweet_count": 74374, "listed_count": 157}, "username": "glaubermacario", "verified": false, "id": "25417481", "name": "Glauber Macario", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3551, "following_count": 3129, "tweet_count": 139964, "listed_count": 39}, "username": "_softartely", "verified": false, "id": "867069230033891329", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc89\u2661\ufe0e'\u02e2 \u02e2\u1d49\u02b0\u1d58\u207f \u1d43\u207f\u1d48 \u02b2\u1d52\u02b0\u207f\u207f\u02b8 \u2b50\u2764\ufe0f2\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc94", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12756, "following_count": 6910, "tweet_count": 122498, "listed_count": 104}, "username": "paIpatine", "verified": false, "id": "1679734056", "name": "arr\u00f8z", "location": "\u262d "}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 229, "tweet_count": 36927, "listed_count": 2}, "username": "miaumacaco", "verified": false, "id": "729439597298601985", "name": "beb\u00e9 del millon \ud83d\udd34\u26ab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 981, "tweet_count": 115907, "listed_count": 7}, "username": "CorkAlchemist", "verified": false, "id": "620873070", "name": "Cork Alchemist", "location": "Nadando por mi mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24393, "following_count": 337, "tweet_count": 83493, "listed_count": 208}, "username": "UniversoAlex", "verified": false, "id": "141155085", "name": "Universo Alex #LosAnillosDePoder #Andor #BlackAdam", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8033, "following_count": 4950, "tweet_count": 258324, "listed_count": 180}, "username": "JoanaAMorais", "verified": false, "id": "6692952", "name": "Joana Morais", "location": "Lisbon, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4768, "following_count": 1644, "tweet_count": 18850, "listed_count": 40}, "username": "valeriorenzi", "verified": false, "id": "311471528", "name": "valerio renzi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1300, "tweet_count": 11546, "listed_count": 2}, "username": "carlosburzaca", "verified": false, "id": "183463096", "name": "Carlos Burzaca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 890, "tweet_count": 43606, "listed_count": 5}, "username": "ManiOhS", "verified": false, "id": "21088788", "name": "ManiOhs Vai ser Lula no 2\u00ba turno!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4153, "following_count": 900, "tweet_count": 155270, "listed_count": 56}, "username": "Ro_anna", "verified": false, "id": "57788508", "name": "Rosangela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 471, "tweet_count": 64340, "listed_count": 0}, "username": "jasonresistenc1", "verified": false, "id": "1103672363412045826", "name": "jason \u2764\ufe0f \u25e4\u2720\u25e2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 597229, "following_count": 658, "tweet_count": 274805, "listed_count": 1940}, "username": "brasil247", "verified": true, "id": "248890506", "name": "Brasil 247", "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 649, "tweet_count": 54405, "listed_count": 5}, "username": "rodrigokwt", "verified": false, "id": "152140603", "name": "Marcelinho Ca\u00f3tico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 23, "tweet_count": 2715, "listed_count": 0}, "username": "RibeiroIke", "verified": false, "id": "1189989657263693826", "name": "AR Ike"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334924, "following_count": 617, "tweet_count": 11989, "listed_count": 588}, "username": "bernardopkuster", "verified": false, "id": "3092434408", "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "name": ""}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 32, "tweet_count": 33965, "listed_count": 26}, "username": "NurTwits", "verified": false, "id": "273996512", "name": "Equologista \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e", "location": "Utreque"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1390922, "following_count": 470, "tweet_count": 378239, "listed_count": 13415}, "username": "eldiarioes", "verified": true, "id": "535707261", "name": "elDiario.es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 358, "tweet_count": 1745, "listed_count": 0}, "username": "indiecamila", "verified": false, "id": "1004144413159886849", "name": "J\u03c5\u0432'\u0455 \ud83c\udf3b | reading snk", "location": "s\u029c\u1d07/\u029c\u1d07\u0280 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 288960, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "username": "Dc_da_depressao", "verified": false, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 163, "tweet_count": 17476, "listed_count": 3}, "username": "millefrizzo", "verified": false, "id": "1071080282927833093", "name": "millena the relentless", "location": "ela/dela - she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 425, "tweet_count": 42550, "listed_count": 0}, "username": "bellymoreira97", "verified": false, "id": "744919853430083584", "name": "Izabelly Moreira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37348, "following_count": 30109, "tweet_count": 19437, "listed_count": 15}, "username": "flamengoloide", "verified": false, "id": "2832477790", "name": "FIO MARAVILHA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 392, "tweet_count": 62808, "listed_count": 20}, "username": "TWlNKEY", "verified": false, "id": "1069301271595794433", "name": "ceo of hualian", "location": "22 | she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 4973, "tweet_count": 101376, "listed_count": 3}, "username": "Tempo219", "verified": false, "id": "1159307022547992577", "name": "@Tempo2.", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 143, "tweet_count": 87001, "listed_count": 3}, "username": "brendeusa_", "verified": false, "id": "4517348375", "name": "lula e oscar isaac", "location": "fortalhell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 502, "tweet_count": 40201, "listed_count": 1}, "username": "phtramos", "verified": false, "id": "1060107452383985664", "name": "Pedro Henrique \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "location": "Gravata\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 2513, "tweet_count": 63893, "listed_count": 5}, "username": "delightdyo", "verified": false, "id": "1184433195573489665", "name": "bella \ud83c\udf51", "location": "na camara secreta "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4076, "following_count": 1150, "tweet_count": 95520, "listed_count": 74}, "username": "eldiariodeson", "verified": false, "id": "764838865", "name": "El Diario de Sonora", "location": "Nogales, Sonora, Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5123, "following_count": 5350, "tweet_count": 87460, "listed_count": 15}, "username": "byunyyxy", "verified": false, "id": "541888902", "name": "strawbaek 13", "location": "fengqing supremacy \ud83c\udff9\u2694\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9308, "following_count": 1436, "tweet_count": 45514, "listed_count": 50}, "username": "CivismoCaracas", "verified": false, "id": "517036856", "name": "Civismo y Urbanidad", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 362, "tweet_count": 14478, "listed_count": 3}, "username": "Loreta62267450", "verified": false, "id": "1082257912892919808", "name": "Loreta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32878, "following_count": 542, "tweet_count": 12353, "listed_count": 163}, "username": "BaobabExp", "verified": false, "id": "3371020601", "name": "Baobab Experience", "location": "Pzl Spadolini - Staz Tiburtina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 858, "tweet_count": 63765, "listed_count": 10}, "username": "Minseokchild", "verified": false, "id": "1104810185414135808", "name": "pampers supersec \u84ee", "location": "11+1 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 395, "tweet_count": 6552, "listed_count": 7}, "username": "RobertaPassi", "verified": false, "id": "1339463137", "name": "Roberta Passi \ud83c\udf1e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 640, "tweet_count": 15951, "listed_count": 29}, "username": "Trovadorubedi", "verified": false, "id": "256592416", "name": "Joaqu\u00edn \u00dabeda\ud83c\udfa9\ud83c\uddef\ud83c\uddf4", "location": "\u00dabeda (Jaen)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1353, "tweet_count": 6288, "listed_count": 0}, "username": "Joo44848645", "verified": false, "id": "1134967736214478849", "name": "john"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1536720, "following_count": 1294, "tweet_count": 224337, "listed_count": 3394}, "username": "o_antagonista", "verified": true, "id": "2880932962", "name": "O Antagonista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 4060, "tweet_count": 525332, "listed_count": 110}, "username": "dori58", "verified": false, "id": "151281359", "name": "adoraciongarcia", "location": "asturias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22589, "following_count": 3833, "tweet_count": 41069, "listed_count": 144}, "username": "josepramonbosch", "verified": false, "id": "2455508138", "name": "Mon Bosch \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "location": "Catalunya "}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 42, "tweet_count": 3831, "listed_count": 3}, "username": "HechosSantarosa", "verified": false, "id": "1154906796043243520", "name": "Hechos Santa Rosa", "location": "Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1521444, "following_count": 55, "tweet_count": 739610, "listed_count": 3197}, "username": "prensa_libre", "verified": true, "id": "38687143", "name": "Prensa Libre", "location": "Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1070, "tweet_count": 40846, "listed_count": 3}, "username": "vadersgoth", "verified": false, "id": "971574290427588609", "name": "devil.", "location": "he/they  \ud83e\udeb0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9092, "following_count": 7321, "tweet_count": 96172, "listed_count": 7}, "username": "Gianluc54410558", "verified": false, "id": "1018035015463194624", "name": "Gianluca #iostoconMimmo", "location": "Firenze, Toscana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 796, "tweet_count": 8401, "listed_count": 2}, "username": "DestinoLara", "verified": false, "id": "1060152544733941760", "name": "Lara Destino", "location": "Ferrara, Emilia Romagna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 655, "tweet_count": 7275, "listed_count": 3}, "username": "edhevimell", "verified": false, "id": "209433162", "name": "Contra o \ud83e\udd21 abjeto!", "location": "Bem Longe dos Minions "}, {"public_metrics": {"followers_count": 7201246, "following_count": 7432, "tweet_count": 481057, "listed_count": 13068}, "username": "JornalOGlobo", "verified": true, "id": "54341363", "name": "Jornal O Globo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9634, "following_count": 7044, "tweet_count": 60196, "listed_count": 22}, "username": "tinyventii", "verified": false, "id": "931017642902777856", "name": "mr.saxobeat 57/90", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 920, "tweet_count": 140012, "listed_count": 6}, "username": "httpyoomin", "verified": false, "id": "792411902", "name": "thay mamando nas tetas do namjo", "location": "# x1\u00b9\u00b9 \u1571 bts\u2077 \u25c7 anny "}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 184, "tweet_count": 1919, "listed_count": 0}, "username": "michele_trulli", "verified": false, "id": "3758461337", "name": "Michele Trulli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 140, "tweet_count": 9542, "listed_count": 0}, "username": "locurastereoec", "verified": false, "id": "1170339367447121921", "name": "Locura Rtv", "location": "Machala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 885, "tweet_count": 25786, "listed_count": 0}, "username": "GleissonLima10", "verified": false, "id": "1080957605684625410", "name": "Gleisson", "location": "Sto. Amaro, Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18522, "following_count": 729, "tweet_count": 82010, "listed_count": 26}, "username": "DuhSecco", "verified": false, "id": "2804457966", "name": "Duh Secco", "location": "Mogi Mirim, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 376, "tweet_count": 37492, "listed_count": 5}, "username": "constelaris", "verified": false, "id": "838046611527843840", "name": "lare petista", "location": "Somewhere over the rainbow"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 744, "tweet_count": 9739, "listed_count": 4}, "username": "boccoli88", "verified": false, "id": "740902691858178048", "name": "Boccoli Tiziano", "location": "Primavalle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 13, "tweet_count": 15296, "listed_count": 1}, "username": "favyibo", "verified": false, "id": "904907217421381634", "name": "bun", "location": "gusu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 612, "tweet_count": 20116, "listed_count": 0}, "username": "killerkkira", "verified": false, "id": "982311676665049088", "name": "mary \u2661's jess.", "location": "she/her. multifandom."}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 766, "tweet_count": 10212, "listed_count": 1}, "username": "oxonnas", "verified": false, "id": "1055970862883659787", "name": "xonnas", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143850, "following_count": 138, "tweet_count": 10785, "listed_count": 81}, "username": "BrunoFabil", "verified": false, "id": "469239464", "name": "Bruno Fabil", "location": "Planeta Novo l SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 2660, "tweet_count": 3597, "listed_count": 1}, "username": "MaduVarejao", "verified": false, "id": "830759733808287745", "name": "a sereia mais doida do mar", "location": "Janga, Paulista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 341, "tweet_count": 16088, "listed_count": 0}, "username": "laariaraaujo1", "verified": false, "id": "1037504349637894144", "name": "chapada de hax nas europa", "location": "Barcelona, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 240, "tweet_count": 12061, "listed_count": 1}, "username": "pqpantunes", "verified": false, "id": "2295107214", "name": "Vigarista", "location": "Goi\u00e2nia uai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 824, "tweet_count": 24068, "listed_count": 14}, "username": "GunAtpWae", "verified": false, "id": "1057062382000922624", "name": "J\u00e9h \ud83c\udfbb SDC5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 3605, "tweet_count": 142195, "listed_count": 10}, "username": "Will9_", "verified": false, "id": "182996524", "name": "Williams \u262d", "location": "Alagoas BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 155, "tweet_count": 1457, "listed_count": 0}, "username": "Eliel95508500", "verified": false, "id": "989557858483232768", "name": "Eliel Do Corte \ud83d\udccf\ud83d\udc88", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 282, "tweet_count": 2842, "listed_count": 0}, "username": "antenor_passos", "verified": false, "id": "373664044", "name": "MM\ud83d\udea9\u270c", "location": "Cariacica, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 204, "tweet_count": 15302, "listed_count": 0}, "username": "MarceloDZS007", "verified": false, "id": "160366436", "name": "MarceloDZS007", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 671, "tweet_count": 119458, "listed_count": 11}, "username": "amoreusous2", "verified": false, "id": "993172117272367106", "name": "feminist of Naboo \ud83e\udd8b", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 1757, "tweet_count": 41868, "listed_count": 3}, "username": "dehta_s", "verified": false, "id": "982520606154469376", "name": "sarah\ud83d\udea9Vote 13\ud83d\udea9\u2b50\u2764\ufe0f\ud83d\udc46", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 2510, "tweet_count": 110143, "listed_count": 18}, "username": "JuanLeon1964", "verified": false, "id": "728526132", "name": "Juan Le\u00f3n Fabrellas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1486, "tweet_count": 33603, "listed_count": 6}, "username": "newrqmantic", "verified": false, "id": "871823462297468932", "name": "januaryus.\u26a2", "location": "alt er love \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1206, "tweet_count": 51149, "listed_count": 0}, "username": "El_Ruzi42", "verified": false, "id": "830801923368484865", "name": "\ud83c\udf83Er Spooky Ruzi Shavaleh\ud83c\udf83", "location": "Jueves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 146, "tweet_count": 66368, "listed_count": 5}, "username": "BorjaMosquera", "verified": false, "id": "274896446", "name": "\ud835\udd87", "location": "h e l l"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 35, "tweet_count": 1281, "listed_count": 0}, "username": "Aesteladode", "verified": false, "id": "1104805994843041792", "name": "Doro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 415, "tweet_count": 45208, "listed_count": 0}, "username": "Theredwolf66", "verified": false, "id": "1257525540", "name": "Theredwolf66", "location": "En cruzada vs pizza con pi\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 253, "tweet_count": 14755, "listed_count": 1}, "username": "garyaleja28", "verified": false, "id": "158157726", "name": "Gary El Caracol", "location": "Barranquilla - Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 1671, "tweet_count": 73402, "listed_count": 1}, "username": "Bastard_13_", "verified": false, "id": "468528761", "name": "Robert.", "location": "Manhattan Nyc "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13078, "listed_count": 1}, "username": "insiraumnick", "verified": false, "id": "970533641507016705", "name": "nick"}, {"public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 264, "tweet_count": 468, "listed_count": 0}, "username": "AefUfms", "verified": false, "id": "1113625692674170880", "name": "GORILAO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 147, "tweet_count": 414, "listed_count": 1}, "username": "magaaaufms", "verified": false, "id": "988464561232728064", "name": "MAGAAA - Enfermagem UFMS", "location": "Campo Grande - MS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 410, "tweet_count": 6588, "listed_count": 3}, "username": "RochiiArcuri", "verified": false, "id": "144316003", "name": "rochi arcuri", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3028, "following_count": 1151, "tweet_count": 11804, "listed_count": 3}, "username": "VialeLucila", "verified": false, "id": "3459065476", "name": "Lucila Viale", "location": "Larroque, Entre R\u00edos "}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 47, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "username": "giselyramos4", "verified": false, "id": "853418102", "name": "gisely ramos ", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 3971, "tweet_count": 29278, "listed_count": 0}, "username": "EduDiniz23", "verified": false, "id": "134854277", "name": "\u2720 Edu Diniz \u262d", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 159, "tweet_count": 4549, "listed_count": 0}, "username": "PerRrucci", "verified": false, "id": "1016036237260607489", "name": "Boobie curvas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 481, "tweet_count": 10056, "listed_count": 0}, "username": "GChiaborelli", "verified": false, "id": "4227163463", "name": "Giuliana Chiaborelli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 346, "tweet_count": 40855, "listed_count": 10}, "username": "jasonrockeiro", "verified": false, "id": "2554287177", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6476, "following_count": 7105, "tweet_count": 204948, "listed_count": 23}, "username": "NosTapoElAgua", "verified": false, "id": "562479337", "name": "Nos tapo el agua!", "location": "Argentina.Bonaerense."}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 274, "tweet_count": 2505, "listed_count": 0}, "username": "CFabricc", "verified": false, "id": "3026426411", "name": "Fabricc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 2653, "tweet_count": 46638, "listed_count": 7}, "username": "jonginjondae", "verified": false, "id": "1191068459976839168", "name": "quel", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 503, "tweet_count": 19239, "listed_count": 0}, "username": "asphixiar", "verified": false, "id": "911095827917148160", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}, "username": "jabea3", "verified": false, "id": "461530260", "name": "Juan Antonio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "username": "EsPapageno", "verified": false, "id": "1092126705114849281", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 657, "tweet_count": 36516, "listed_count": 1}, "username": "Mush_sophi", "verified": false, "id": "2950175225", "name": "Morgana", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5401, "following_count": 4247, "tweet_count": 53699, "listed_count": 61}, "username": "killinglypse", "verified": false, "id": "1033085142435356674", "name": "nic\u26d3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 270, "tweet_count": 4556, "listed_count": 0}, "username": "luuucasftw", "verified": false, "id": "786297908349902848", "name": "Luca$", "location": "Fundo do Po\u00e7o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 414, "tweet_count": 3087, "listed_count": 0}, "username": "usuariodetuire", "verified": false, "id": "1144081347109167105", "name": "Dorme de cobertor e ventilador ligado.", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 2409, "tweet_count": 106097, "listed_count": 70}, "username": "Mafara72", "verified": false, "id": "2998772627", "name": "M\u00e0fara", "location": "nomadismo stanziale"}, {"public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1009, "tweet_count": 6311, "listed_count": 0}, "username": "davicardoso_10", "verified": false, "id": "3384871527", "name": "Davi Cardoso", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3532, "following_count": 3412, "tweet_count": 51690, "listed_count": 15}, "username": "hortega001", "verified": false, "id": "80107224", "name": "Hugo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23250, "following_count": 15045, "tweet_count": 212241, "listed_count": 32}, "username": "VeronicaWelkner", "verified": false, "id": "1103342944340332544", "name": "Ver\u00f3nica en Resistencia \ud83e\udd4a", "location": "Vitacura, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 170, "tweet_count": 2091, "listed_count": 0}, "username": "Kalia57652924", "verified": false, "id": "1159628221295579141", "name": "kali", "location": "sc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 114, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}, "username": "Sisih_Becker", "verified": false, "id": "1191167753895460865", "name": "Silvia Gabriela Becker", "location": "RS,achando as botas de judas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1100, "tweet_count": 27547, "listed_count": 118}, "username": "Carrilero_Alex", "verified": false, "id": "89103692", "name": "\u00c1lex Carrilero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 330, "tweet_count": 8930, "listed_count": 1}, "username": "Peruydemocracia", "verified": false, "id": "917086515158814721", "name": "Per\u00fa y Democracia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "verified": false, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900744, "listed_count": 273}, "username": "PrinceWatercres", "verified": false, "id": "293764900", "name": "PrinceSpoopyCrepp", "location": "Echidna Land"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17542, "following_count": 15900, "tweet_count": 63160, "listed_count": 31}, "username": "3rachainst", "verified": false, "id": "951621747064868866", "name": "ncl\ud83e\udd8a\ud83e\udd4d MAXIDENT", "location": "\ud83c\udfe1= hanji / 19y "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3190, "following_count": 4599, "tweet_count": 255941, "listed_count": 14}, "username": "zaynialljstan", "verified": false, "id": "2417410406", "name": "larissa", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}, "username": "GNGeekNation", "verified": false, "id": "884185909368901633", "name": "GN", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 2755, "tweet_count": 28679, "listed_count": 0}, "username": "marantperoc", "verified": false, "id": "1688220282", "name": "Dr. Marquitoantonio:.", "location": "Absurdist\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 858, "tweet_count": 1146, "listed_count": 3}, "username": "CibeEcuador", "verified": false, "id": "4860959262", "name": "CIBE", "location": "Quito, Guayaquil y Cuenca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 64, "tweet_count": 1708, "listed_count": 1}, "username": "robinson_fontal", "verified": false, "id": "762901734", "name": "Robinson Fontalvo", "location": "malambo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556286, "listed_count": 14}, "username": "thiagofc1982", "verified": false, "id": "185696412", "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Valadares, Minas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 798, "tweet_count": 15912, "listed_count": 1}, "username": "noemoon_", "verified": false, "id": "1091409758559617024", "name": "Noemi", "location": "Milano, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4114, "following_count": 3592, "tweet_count": 57261, "listed_count": 4}, "username": "_soojongin_", "verified": false, "id": "1108366511264198656", "name": "Mariana\u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 363, "tweet_count": 12519, "listed_count": 0}, "username": "raissa989800", "verified": false, "id": "3837694403", "name": "Rah(ta)", "location": "EXOPLANET"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1096, "tweet_count": 1349, "listed_count": 0}, "username": "paglr73", "verified": false, "id": "379836672", "name": "Ruggero II d\u2019Altavilla", "location": "Dolcemare"}, {"public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 348, "tweet_count": 25772, "listed_count": 0}, "username": "Balem1909", "verified": false, "id": "1018525282087653376", "name": "\ud83e\udd88", "location": "Campo Novo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 647, "tweet_count": 45629, "listed_count": 0}, "username": "VULG0TH", "verified": false, "id": "2663872354", "name": "VULGO TH"}, {"public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 631, "tweet_count": 16580, "listed_count": 4}, "username": "DAB1NGIRL", "verified": false, "id": "818657672815853569", "name": "luki.", "location": "DPR WE GANG GANG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 874, "tweet_count": 26777, "listed_count": 0}, "username": "Kakapeixe", "verified": false, "id": "114973790", "name": "Karla Silva", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 4696, "tweet_count": 106086, "listed_count": 8}, "username": "Brifernands16", "verified": false, "id": "2816670455", "name": "Sabrina \u26a1\ufe0fAd\u00e3o Negro\u26a1\ufe0f", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 946, "tweet_count": 67238, "listed_count": 0}, "username": "_AnaCE3", "verified": false, "id": "230925670", "name": "Ana \uff61\u25d5\u203f\u25d5\uff61", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1169, "tweet_count": 28368, "listed_count": 11}, "username": "ALBERTOHZARATE", "verified": false, "id": "1060990501560696832", "name": "ALBERTO HERRERA", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 2408, "tweet_count": 143561, "listed_count": 9}, "username": "Leandro_Fernand", "verified": false, "id": "82266843", "name": "Leandro Fernandes BAH\u00caA!\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1290, "tweet_count": 22160, "listed_count": 4}, "username": "Shotarokujoh", "verified": false, "id": "1031396986455506949", "name": "\u0e14\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47e\u2014O\u1963\u03b9v\u03b9\u1972 B\u1959\u1974\u1974\u03b9\u1972r\u1972t\u03b9", "location": "\u3164\u3164   04/30  \u8a95   d\u176c.  \u26e9\ufe0f\ud80c\udd39   \u2013 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 2452, "tweet_count": 46652, "listed_count": 32}, "username": "marceloigors", "verified": false, "id": "13257432", "name": "Marcelo", "location": "Porto Alegre - RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1136, "tweet_count": 66573, "listed_count": 2}, "username": "lorotanasio", "verified": false, "id": "2172842226", "name": "amiga louca d fulana", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 3428, "tweet_count": 142376, "listed_count": 23}, "username": "MAICMU", "verified": false, "id": "20405058", "name": "Marco A.Ibarra C", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276646, "following_count": 1887, "tweet_count": 252017, "listed_count": 2137}, "username": "DFinanciero", "verified": true, "id": "63805938", "name": "Diario Financiero", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 715, "tweet_count": 77572, "listed_count": 24}, "username": "socfon7", "verified": false, "id": "776072725", "name": "Joana \ud83d\udc1e / \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83e\udd0d", "location": "A\u00e7ores"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 1542, "tweet_count": 50364, "listed_count": 1}, "username": "IguuuP", "verified": false, "id": "737620122", "name": "Prazer, Igor \ud83c\udd71\ufe0f", "location": "\ud83c\udf35\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1094, "tweet_count": 9783, "listed_count": 15}, "username": "cafeetarde", "verified": false, "id": "229160556", "name": "Bart\u00f4 Galeno do Manhoso", "location": "Teresina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 834, "tweet_count": 76757, "listed_count": 8}, "username": "heec", "verified": false, "id": "25026837", "name": "heitor", "location": "Rio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 335, "tweet_count": 10202, "listed_count": 0}, "username": "LiliCarless", "verified": false, "id": "2342316787", "name": "l \u00a1 v \u00a1 a", "location": "capixabinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 880, "tweet_count": 39996, "listed_count": 0}, "username": "mxrgxdx", "verified": false, "id": "811204013656076288", "name": "isa \ud83e\udd8b", "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 248, "tweet_count": 165413, "listed_count": 14}, "username": "UTTCHEOL", "verified": false, "id": "4027036744", "name": "\u2699\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5951, "following_count": 2029, "tweet_count": 268224, "listed_count": 48}, "username": "FFrajola", "verified": false, "id": "24162553", "name": "FFrajola", "location": "Brasilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 59, "tweet_count": 558, "listed_count": 0}, "username": "temtupodcast", "verified": false, "id": "1189967006302441472", "name": "TodoElMundoTieneUnPodcast"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 398, "tweet_count": 20411, "listed_count": 2}, "username": "squirrelssi", "verified": false, "id": "1081561363187724289", "name": "amanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 4751, "tweet_count": 155801, "listed_count": 0}, "username": "transbixa", "verified": false, "id": "1001631647400374272", "name": "Annacr\u00f4nica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3310, "following_count": 4265, "tweet_count": 44911, "listed_count": 19}, "username": "ECostagli", "verified": false, "id": "426548970", "name": "Emiliano Costagli", "location": "#ontheroad Cecina (LI) e Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 745, "tweet_count": 157951, "listed_count": 7}, "username": "ocaiogarcia", "verified": false, "id": "182428082", "name": "cai\u00e3o", "location": "Pederneiras, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4121, "following_count": 4605, "tweet_count": 104873, "listed_count": 29}, "username": "benedictmuuuuu", "verified": false, "id": "2547000974", "name": "Lady Beckett \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "location": "\u2764\ufe0f Abelhinhas \ud83d\udc1d\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112109, "following_count": 166, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "username": "capfriends", "verified": false, "id": "860158681861718016", "name": "screencaps friends", "location": "\ud83d\udecb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126891, "following_count": 923, "tweet_count": 8153, "listed_count": 69}, "username": "FernandaL", "verified": false, "id": "2547974573", "name": "Fernanda Lacerda \ud83e\udd81"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "username": "Marita30706158", "verified": false, "id": "1017818422728691713", "name": "Maritacelindaangelesyzaga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 561, "tweet_count": 25842, "listed_count": 1}, "username": "letsbececi", "verified": false, "id": "1088247258984992768", "name": "yelvs", "location": "C-137"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 112, "tweet_count": 2007, "listed_count": 0}, "username": "mespinal04", "verified": false, "id": "1101676281643569152", "name": "Marcela Espinal", "location": "Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 487, "tweet_count": 38650, "listed_count": 0}, "username": "Henrifreire09", "verified": false, "id": "461182611", "name": "Byakko"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 173, "tweet_count": 16907, "listed_count": 0}, "username": "TitoCasanova", "verified": false, "id": "865047367", "name": "Tito Casanova", "location": "Hecho en Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 123, "tweet_count": 47980, "listed_count": 27}, "username": "soy24siete", "verified": false, "id": "3664658293", "name": "Noticias 24siete"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21633, "following_count": 4062, "tweet_count": 372369, "listed_count": 107}, "username": "alicebiruta", "verified": false, "id": "97468342", "name": "Esdruxu.lice", "location": "Rio de Janeura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9358, "following_count": 116, "tweet_count": 697232, "listed_count": 98}, "username": "ComunidadMitre", "verified": false, "id": "1155563426", "name": "Comunidad Mitre", "location": "argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 412, "tweet_count": 82002, "listed_count": 3}, "username": "AL29RT", "verified": false, "id": "881197285769654272", "name": "ALFONS CATALANS", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17828, "following_count": 19573, "tweet_count": 105454, "listed_count": 24}, "username": "marianpy1", "verified": false, "id": "1069396759", "name": "Marian \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "location": "Rep\u00fablica Catalana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 377, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}, "username": "kyungxuxii", "verified": false, "id": "1184531297869410304", "name": "Ju~", "location": "Kyungsoo/yukhei/tae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 745, "tweet_count": 51631, "listed_count": 21}, "username": "JohnnySesta", "verified": false, "id": "14745685", "name": "Soraya Montenegro fazendo voz de crian\u00e7a", "location": "S\u00e3o Paulo - Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 2178, "tweet_count": 184732, "listed_count": 15}, "username": "SraXtraordinary", "verified": false, "id": "1623211016", "name": "kaah", "location": "exoplanet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1140, "tweet_count": 5799, "listed_count": 5}, "username": "hywnjinn", "verified": false, "id": "1184510658269863936", "name": "kell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 675, "tweet_count": 2082, "listed_count": 2}, "username": "niNha", "verified": false, "id": "5206161", "name": "chiara", "location": "Milan, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1206, "tweet_count": 36032, "listed_count": 11}, "username": "glxlee", "verified": false, "id": "964886389178421248", "name": "honeybee\ud83c\udf28 \ud83d\udccc chansung au", "location": "n\u00e3o-bin\u00e1ria (ela/elu) | pan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7115, "following_count": 1895, "tweet_count": 115817, "listed_count": 94}, "username": "hanperium", "verified": false, "id": "3363100259", "name": "lilly", "location": "\uc2a4\ud14c\uc774 2017\ub144\ubd80\ud130"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 946, "tweet_count": 65679, "listed_count": 15}, "username": "FreehugsforAsh", "verified": false, "id": "457868514", "name": "Marti's House \u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1161, "tweet_count": 8291, "listed_count": 1}, "username": "vitzxy", "verified": false, "id": "1189305711383252993", "name": "VitxyAh\u2022\u00b0", "location": "Em algum lugar entre Hogwarts."}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 482, "tweet_count": 26509, "listed_count": 7}, "username": "staywritten", "verified": false, "id": "1059266147932082176", "name": "Mari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 3400, "tweet_count": 16191, "listed_count": 0}, "username": "_LILANINO2", "verified": false, "id": "1179793528731381760", "name": "Lilanino2", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19349, "following_count": 6441, "tweet_count": 7939, "listed_count": 99}, "username": "zulueta23", "verified": true, "id": "290738100", "name": "John de Zulueta", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 251, "tweet_count": 59017, "listed_count": 1}, "username": "anyxht", "verified": false, "id": "2747848528", "name": "thayn\u00e1", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 346, "tweet_count": 10799, "listed_count": 1}, "username": "remmypetista", "verified": false, "id": "1150165914840641537", "name": "di", "location": "\ud83d\udcd6: toa\u2074"}, {"public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 576, "tweet_count": 36176, "listed_count": 6}, "username": "zhangdanxia", "verified": false, "id": "924738770544594944", "name": "Mint \ud83c\udf51", "location": "Xingmi \u2022 Siwonest \u2022 \ud83c\udf51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 2446, "tweet_count": 17062, "listed_count": 8}, "username": "pcybbhart", "verified": false, "id": "1052691518518190080", "name": "nana; ta em hiatus", "location": "kim yesung = \ud83c\udfe1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 269, "tweet_count": 78339, "listed_count": 0}, "username": "bar_rubino", "verified": false, "id": "499581721", "name": "barbara rubino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 525, "tweet_count": 6434, "listed_count": 0}, "username": "NHAMACO_", "verified": false, "id": "1149854213914144770", "name": "boiolinha por NHAMACO \ud83e\uddad", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08ele/dele\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 210, "tweet_count": 16125, "listed_count": 4}, "username": "Gabicrac", "verified": false, "id": "969130424", "name": "Gabriel {555} {V1PS}", "location": "Hurlingham, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "username": "InstitutoCato", "verified": false, "id": "55665976", "name": "Instituto Cato", "location": "Washington, DC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99741, "following_count": 1407, "tweet_count": 107343, "listed_count": 741}, "username": "tempoweb", "verified": false, "id": "78567974", "name": "IL TEMPO", "location": "Rome"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5153, "following_count": 5363, "tweet_count": 34514, "listed_count": 21}, "username": "goretti_lopes", "verified": false, "id": "1979522246", "name": "Goretti Lopes\ud83d\udea9Esquerdista Segue Esquerdista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 4999, "tweet_count": 44523, "listed_count": 13}, "username": "patsalgueiro", "verified": false, "id": "184983307", "name": "Patricio Salgueiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 188, "tweet_count": 14230, "listed_count": 0}, "username": "eds432", "verified": false, "id": "1414213087", "name": "Edson Sampaio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 446, "tweet_count": 55604, "listed_count": 1}, "username": "InsoniaQueen", "verified": false, "id": "1074972607487885314", "name": "Celle \u273e PROOF is here"}, {"public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 428, "tweet_count": 43921, "listed_count": 2}, "username": "vdeclara1", "verified": false, "id": "738174657807843330", "name": "____vD\u039eCL\u039bra____", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 221, "tweet_count": 68, "listed_count": 1}, "username": "LeonardCastanha", "verified": false, "id": "99835804", "name": "Leonardo Castanha", "location": "Recife, Pernambuco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "username": "IllaryVerdad", "verified": false, "id": "1154090718614446080", "name": "Illary"}, {"public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 989, "tweet_count": 11280, "listed_count": 0}, "username": "lalancitah", "verified": false, "id": "449519261", "name": "karla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 4295, "tweet_count": 13626, "listed_count": 1}, "username": "Bud__Spanish", "verified": false, "id": "1187735453790851072", "name": "Bud Spanish \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u271d \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "All over the world"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288118, "following_count": 784, "tweet_count": 4465, "listed_count": 784}, "username": "janogarcia_", "verified": true, "id": "3359284941", "name": "Jano Garc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 790, "tweet_count": 55545, "listed_count": 0}, "username": "bruplant", "verified": false, "id": "251274629", "name": "have no words for"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 618, "tweet_count": 7761, "listed_count": 0}, "username": "alan_schafer", "verified": false, "id": "54605573", "name": "alan sch\u00e4fer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 725, "tweet_count": 32909, "listed_count": 3}, "username": "lua_miguez", "verified": false, "id": "739945444453830656", "name": "miguez", "location": "CG\u2022RJ ZO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 622, "tweet_count": 10987, "listed_count": 1}, "username": "AugustoForti1", "verified": false, "id": "899726388223238144", "name": "Chanolover"}, {"public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 0, "tweet_count": 2167, "listed_count": 3}, "username": "gaston_fara22", "verified": false, "id": "2426507809", "name": "Vacshot", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5644, "following_count": 2327, "tweet_count": 95052, "listed_count": 46}, "username": "poltronaggio", "verified": false, "id": "394059966", "name": "Poltronaggio", "location": "Zemanlandia, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 62, "tweet_count": 17221, "listed_count": 4}, "username": "dudulima2_", "verified": false, "id": "62673584", "name": "Dudu Lima", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 136, "tweet_count": 1203, "listed_count": 0}, "username": "LeoAAAAlexis", "verified": false, "id": "923157203950931968", "name": "L\u00e9o Alexis", "location": "Vinhedo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 320, "tweet_count": 13465, "listed_count": 0}, "username": "tutuiaxx", "verified": false, "id": "1157035830642388994", "name": "Tuia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 479, "tweet_count": 30901, "listed_count": 7}, "username": "euleogoes", "verified": false, "id": "951626831601512449", "name": "L\u00e9o Goes", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 129, "tweet_count": 14376, "listed_count": 0}, "username": "AngeloFerracin1", "verified": false, "id": "1080974408439742465", "name": "Angelo Ferracini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15145, "following_count": 5661, "tweet_count": 780150, "listed_count": 311}, "username": "dcumoviepage", "verified": false, "id": "54449164", "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 106, "tweet_count": 17006, "listed_count": 1}, "username": "RentonBoyle", "verified": false, "id": "1072205261543235586", "name": "el petiso Renton Boyle.", "location": "Country Dog."}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 439, "tweet_count": 7017, "listed_count": 0}, "username": "Pamela_Olopes", "verified": false, "id": "741621421043027968", "name": "p\u00e2m \ud83d\udc1d", "location": "Nova Friburgo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 3704, "tweet_count": 240063, "listed_count": 5}, "username": "barroswcb", "verified": false, "id": "886019958425124864", "name": "Maranhense 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc11", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 311, "tweet_count": 10371, "listed_count": 0}, "username": "Mario_Bigode", "verified": false, "id": "872537232942522369", "name": "Mario \ud83d\ude84\ud83e\udd4b\ud83e\udd88"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 494, "tweet_count": 82052, "listed_count": 2}, "username": "SephyrBR", "verified": false, "id": "706309069469061120", "name": "ExiladoMD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 113, "tweet_count": 2452, "listed_count": 0}, "username": "Mqv_Gravatas", "verified": false, "id": "835879575322243072", "name": "Qualidade de Vida", "location": "Tamoios, Cabo Frio, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 112, "tweet_count": 3177, "listed_count": 2}, "username": "sylviecolby", "verified": false, "id": "757104697", "name": "Avie", "location": "Qu\u00e9bec, Canada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 951, "tweet_count": 14733, "listed_count": 0}, "username": "Lucetta88149700", "verified": false, "id": "1174209985686974467", "name": "Lucetta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 813, "tweet_count": 16203, "listed_count": 0}, "username": "AnaMacedoMM", "verified": false, "id": "886596637610713089", "name": "paula \ud83c\udf19\ud83e\udd8b\ud83d\udc51", "location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1178827, "following_count": 134, "tweet_count": 560341, "listed_count": 2863}, "username": "radiomitre", "verified": true, "id": "182923335", "name": "Radio Mitre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 130, "tweet_count": 129186, "listed_count": 7}, "username": "whothefuckisBe", "verified": false, "id": "327112882", "name": "RODINEI MARCELO", "location": "?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 36, "tweet_count": 18241, "listed_count": 1}, "username": "fjcaseo", "verified": false, "id": "916616366651830272", "name": "Francisco Castro Seo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76818, "following_count": 64518, "tweet_count": 184930, "listed_count": 17}, "username": "Rango_RSA_", "verified": false, "id": "751227524", "name": "Rango", "location": "South Africa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 581, "tweet_count": 80227, "listed_count": 3}, "username": "Queen__Tassy", "verified": false, "id": "1052454411409219584", "name": "Persephone.", "location": "Republic of Mozambique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 3328, "tweet_count": 945797, "listed_count": 39}, "username": "aeroforceso", "verified": false, "id": "944558094", "name": "Omar Jose Sanchez G", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7539641, "following_count": 200, "tweet_count": 6315486, "listed_count": 15371}, "username": "la_patilla", "verified": true, "id": "124172948", "name": "La Patilla", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 4992, "tweet_count": 86574, "listed_count": 0}, "username": "PaoloVersa", "verified": false, "id": "1150467950723444736", "name": "paolo versa", "location": "Torino, Piemonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 310, "tweet_count": 2004, "listed_count": 0}, "username": "fernandes_ulio", "verified": false, "id": "988550766918062080", "name": "Felipe Marinho \ud83c\udf65", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5775, "following_count": 2343, "tweet_count": 44909, "listed_count": 3}, "username": "mkpsico_", "verified": false, "id": "204550697", "name": "mayke", "location": "rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 380, "tweet_count": 3990, "listed_count": 0}, "username": "CursiTirano", "verified": false, "id": "601666204", "name": "Juli\u00e1n Carax", "location": "En tu ano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 378, "tweet_count": 14897, "listed_count": 0}, "username": "Mertvets__", "verified": false, "id": "587918550", "name": "Gorbatchev foi de base", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 167, "tweet_count": 35269, "listed_count": 1}, "username": "Bloodreina_", "verified": false, "id": "41831248", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc2c \ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc27(\ud835\udc1a) \ud83c\udf83", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 39, "tweet_count": 10863, "listed_count": 1}, "username": "Lava2409", "verified": false, "id": "461479360", "name": "Daniie", "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1605, "tweet_count": 4833, "listed_count": 0}, "username": "VandaSpinola", "verified": false, "id": "1771020271", "name": "Vanda Vilma Spinola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12320, "following_count": 12944, "tweet_count": 82923, "listed_count": 50}, "username": "nopontodofato", "verified": false, "id": "868436048333950978", "name": "Herm\u00ednio S. Naddeo - nopontodofato", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 521, "tweet_count": 4585, "listed_count": 0}, "username": "IIEnriqueCTII", "verified": false, "id": "2178878628", "name": "Enrique", "location": "Macondo, Santa f\u00e9, N\u00e1rnia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 9198, "following_count": 630, "tweet_count": 20007, "listed_count": 14}, "username": "tralhasdojon", "verified": false, "id": "763215006007717888", "name": "\u00c9 o Jon, do Tralhas do Jon!(vejam meus v\u00eddeos pls)", "location": "em uma sociedade"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 111, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}, "username": "klebergustavo", "verified": false, "id": "15601156", "name": "klebergustavo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1386703, "following_count": 3831, "tweet_count": 11149, "listed_count": 10703}, "username": "joseserra_", "verified": true, "id": "34996429", "name": "Jos\u00e9 Serra", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 375, "tweet_count": 16658, "listed_count": 0}, "username": "Antonespola", "verified": false, "id": "479727468", "name": "Antonella Esposito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 152, "tweet_count": 2090, "listed_count": 0}, "username": "Lilianacf7", "verified": false, "id": "1154333871825182722", "name": "Lils"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3866, "following_count": 796, "tweet_count": 28445, "listed_count": 8}, "username": "piperchappmn", "verified": false, "id": "827364682579181568", "name": "juliana", "location": "fan account \u2022 ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8847, "following_count": 1007, "tweet_count": 17399, "listed_count": 99}, "username": "ale_grazioli", "verified": false, "id": "356751157", "name": "alessandro grazioli", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 3541, "tweet_count": 276444, "listed_count": 7}, "username": "nuccia20", "verified": false, "id": "1073355817", "name": "Nuccia Invernizzi.", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 737, "tweet_count": 260399, "listed_count": 13}, "username": "reinaIIdo", "verified": false, "id": "358854228", "name": "r", "location": "S\u00e3o Paulo - capital"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 28, "tweet_count": 19688, "listed_count": 0}, "username": "Zergui", "verified": false, "id": "137120478", "name": "Zergui Pfleger", "location": "Novo Hamburgo - RS - Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 566, "tweet_count": 26929, "listed_count": 1}, "username": "f0rrencia", "verified": false, "id": "1049758313519480833", "name": "saracatunga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 241, "tweet_count": 34537, "listed_count": 2}, "username": "Noh3nj0al3", "verified": false, "id": "277092476", "name": "bl00dyaugust"}, {"public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 3956, "tweet_count": 6588, "listed_count": 5}, "username": "FabrizioNigro", "verified": false, "id": "207034872", "name": "Fabrizio Nigro", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1025, "tweet_count": 13535, "listed_count": 0}, "username": "ComfyWeeb", "verified": false, "id": "3142496296", "name": "\u6226\u8eca Comfy", "location": "Angra dos Reis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 644, "tweet_count": 195164, "listed_count": 0}, "username": "luisrogerio45", "verified": false, "id": "885905019677155328", "name": "luis rogerio santos", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 429, "tweet_count": 8144, "listed_count": 0}, "username": "farias_lzaro", "verified": false, "id": "2392261835", "name": "lazo gymbro", "location": "Arapiraca, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1134, "tweet_count": 13959, "listed_count": 0}, "username": "ChicoCorp1", "verified": false, "id": "1080555734486712320", "name": "Chico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 655, "tweet_count": 61126, "listed_count": 3}, "username": "brlunardi", "verified": false, "id": "2820963406", "name": "Bruno", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 192, "tweet_count": 19163, "listed_count": 0}, "username": "femininemen", "verified": false, "id": "1120475073377382401", "name": "gb | born pink", "location": "\u2727\u2740\u2726\u273c\u272b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 847, "tweet_count": 9253, "listed_count": 0}, "username": "and_galo", "verified": false, "id": "2952242639", "name": "AndersoNego \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3007, "following_count": 248, "tweet_count": 42513, "listed_count": 12}, "username": "INTER_4LINHAS", "verified": false, "id": "868841235854876674", "name": "4Linhas", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 84, "tweet_count": 14847, "listed_count": 3}, "username": "olg_uwu", "verified": false, "id": "947680734369763328", "name": "\u262a\ufe0for\u00ed kun\u2744\ufe0f", "location": "en el valhalla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1104, "tweet_count": 67211, "listed_count": 22}, "username": "KanZambra", "verified": false, "id": "265537830", "name": "KanZambra", "location": "M\u00e1laga City, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 932, "tweet_count": 80497, "listed_count": 4}, "username": "sweetcatt_", "verified": false, "id": "3190963865", "name": "Luh - \ud83d\ude1c\u264a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 276, "tweet_count": 21215, "listed_count": 0}, "username": "zynhxc_", "verified": false, "id": "1132085613145018368", "name": "Dau\u264b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 355, "tweet_count": 3402, "listed_count": 0}, "username": "justblackthorn", "verified": false, "id": "956522133831733248", "name": "Meg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 819, "tweet_count": 32075, "listed_count": 10}, "username": "WHEENNIE95", "verified": false, "id": "889551327659008000", "name": "Ju ~ redd \ud83e\udd8b 1micON", "location": " Ariana & \ub9c8\ub9c8\ubb34 \u2661 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 883, "tweet_count": 46070, "listed_count": 4}, "username": "Ildemberg", "verified": false, "id": "56461154", "name": "Ildemberg Fagundes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 620, "tweet_count": 2958, "listed_count": 0}, "username": "RoyArango", "verified": false, "id": "2575239152", "name": "Nacho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "verified": true, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 620, "tweet_count": 11739, "listed_count": 0}, "username": "nomeinteresayq", "verified": false, "id": "95464411", "name": "nomeinteresayq", "location": "Valparaiso: Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412735, "following_count": 2536, "tweet_count": 457920, "listed_count": 7388}, "username": "la_informacion", "verified": true, "id": "18717943", "name": "La Informaci\u00f3n", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 515, "tweet_count": 5178, "listed_count": 0}, "username": "httpsbeulla", "verified": false, "id": "1080213002035568640", "name": "sim", "location": "?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 975, "tweet_count": 11079, "listed_count": 1}, "username": "rufino4romero", "verified": false, "id": "150873327", "name": "Rufino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1076, "tweet_count": 73636, "listed_count": 5}, "username": "Nicollesantosc", "verified": false, "id": "363167178", "name": "Nico\ud83d\ude36", "location": "Tegucigalpa, Honduras "}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 172, "tweet_count": 12349, "listed_count": 0}, "username": "porlaspiedras", "verified": false, "id": "1015803141277790209", "name": "porlaspiedras", "location": "winterfell "}, {"public_metrics": {"followers_count": 813466, "following_count": 892, "tweet_count": 264054, "listed_count": 1042}, "username": "exitosape", "verified": false, "id": "2205328350", "name": "Exitosa Noticias", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 522, "tweet_count": 62559, "listed_count": 3}, "username": "LEOREDBARON", "verified": false, "id": "839813683", "name": "Leoredbaron"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 1770, "tweet_count": 24265, "listed_count": 18}, "username": "wondypink", "verified": false, "id": "815988335046959104", "name": "anna", "location": "@sonasetwhal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17844, "following_count": 961, "tweet_count": 165574, "listed_count": 35}, "username": "benzatheus", "verified": false, "id": "453344184", "name": "Matheus Henrique \ud83d\udc24", "location": "Salvador, Bahia, Brasil."}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 153, "tweet_count": 2090, "listed_count": 0}, "username": "melsonma", "verified": false, "id": "746257027", "name": "nelson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 3858, "tweet_count": 22415, "listed_count": 0}, "username": "OhPrrCris", "verified": false, "id": "893215339730939904", "name": "Cristiane Nataly \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Na Tua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1364, "tweet_count": 108106, "listed_count": 0}, "username": "7ypxx", "verified": false, "id": "216423117", "name": "FelipePegoraro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca2", "location": "Nova Igua\u00e7u - BXD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 553, "tweet_count": 18767, "listed_count": 0}, "username": "ReiniceV", "verified": false, "id": "812776726090711040", "name": "Reinice Viana", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 486, "tweet_count": 1025, "listed_count": 0}, "username": "JoseviniCRVG", "verified": false, "id": "3854030969", "name": "JV Vasca\u00edno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 2282, "tweet_count": 69700, "listed_count": 4}, "username": "drope_augusto", "verified": false, "id": "489786045", "name": "Drope", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148995, "listed_count": 44}, "username": "odio_nao", "verified": false, "id": "715364459099856896", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 745, "tweet_count": 53139, "listed_count": 96}, "username": "RiminiFuturo", "verified": false, "id": "627367368", "name": "Primo Silvestri", "location": "Rimini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 665, "tweet_count": 33107, "listed_count": 84}, "username": "lanika", "verified": false, "id": "8449182", "name": "Lanika", "location": "Toronto, Ontario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28372, "listed_count": 4}, "username": "tomy__sc", "verified": false, "id": "3367781907", "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130628, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "username": "hurgamemoriaPE", "verified": false, "id": "3309347867", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 505, "tweet_count": 2391, "listed_count": 1}, "username": "Capi_inmortals", "verified": false, "id": "880441026703437824", "name": "Capitan Salami CoC", "location": "Arbeca, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 236, "tweet_count": 216, "listed_count": 1}, "username": "hhfed_", "verified": false, "id": "1135372562161184770", "name": "fede", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 3227, "tweet_count": 83360, "listed_count": 75}, "username": "andrebranun", "verified": false, "id": "17027095", "name": "\ud835\udd4b\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd5e\ud835\udd6a \ud835\udd43\ud835\udd56\ud835\udd56 \u211d\u00f4\ud835\udd5d\ud835\udd52\u2122 \u00e9 #Lula13 \ud83d\udea9", "location": "Floriano, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39090, "following_count": 10471, "tweet_count": 132513, "listed_count": 263}, "username": "DiarioChiapas", "verified": false, "id": "160663347", "name": "Diario de Chiapas", "location": "Chiapas, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 580, "tweet_count": 20066, "listed_count": 0}, "username": "JhonFer77917197", "verified": false, "id": "1064700580923351041", "name": "Monoton\u00eda 19 de outubro", "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 575, "tweet_count": 55756, "listed_count": 3}, "username": "VictorS_CE", "verified": false, "id": "531873750", "name": "Victor Sucupira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7591, "following_count": 8343, "tweet_count": 529703, "listed_count": 57}, "username": "GolpeNuncaMais", "verified": false, "id": "12747382", "name": "NomeaosBois"}, {"public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1252, "tweet_count": 24055, "listed_count": 10}, "username": "oreinhadasilva", "verified": false, "id": "613613592", "name": "Zelda Merda", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 355929, "following_count": 2464, "tweet_count": 107382, "listed_count": 1429}, "username": "mauriciostycer", "verified": true, "id": "17145115", "name": "Mauricio Stycer", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 26, "tweet_count": 175880, "listed_count": 19}, "username": "pmxico", "verified": false, "id": "586963883", "name": "Peri\u00f3dico de M\u00e9xico", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 79, "tweet_count": 38814, "listed_count": 11}, "username": "hy1jin", "verified": false, "id": "1118980666002214912", "name": "vazei pode dar sb", "location": "kwangya / she"}, {"public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 477, "tweet_count": 38606, "listed_count": 0}, "username": "Karenalvees_1", "verified": false, "id": "4530310455", "name": "Karen", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 992, "tweet_count": 9703, "listed_count": 0}, "username": "VivaoBrasil1", "verified": false, "id": "1145405872870494208", "name": "Davi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 117, "tweet_count": 37822, "listed_count": 1}, "username": "rosaspinosa3", "verified": false, "id": "716566384835170305", "name": "Nemesi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1997, "tweet_count": 46571, "listed_count": 2}, "username": "andersonpeixe", "verified": false, "id": "139420894", "name": "Anderson #LulaPresidente#"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 259, "tweet_count": 2219, "listed_count": 0}, "username": "A147Naty", "verified": false, "id": "2359492444", "name": "Natalia Arga\u00f1araz\ud83d\udc9a", "location": "Monteros // Tucuman "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4315, "following_count": 5002, "tweet_count": 250368, "listed_count": 67}, "username": "RaulSilvestre", "verified": false, "id": "44781874", "name": "Raul Silvestre", "location": "B\u00fazios - Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1239, "tweet_count": 24206, "listed_count": 15}, "username": "tamtamtwi", "verified": false, "id": "301908765", "name": "Lorenzo Suarez", "location": "O Rosal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 1245, "tweet_count": 106445, "listed_count": 101}, "username": "filippocioni", "verified": false, "id": "29665462", "name": "Filippo Cioni", "location": "Florence, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1484, "tweet_count": 7884, "listed_count": 0}, "username": "PoxxaHillary", "verified": false, "id": "1118671787716431872", "name": "Mam\u00e3e Da Laura Hellena \ud83e\udd31\ud83c\udffe\u2665\ufe0f", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1547, "tweet_count": 1461, "listed_count": 2}, "username": "cocina_congusto", "verified": false, "id": "382703247", "name": "single_poniente.MID", "location": "merida yucata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7059, "following_count": 250, "tweet_count": 786, "listed_count": 19}, "username": "Polette_Ros", "verified": false, "id": "929937167014612992", "name": "Polette", "location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "username": "Yare_yare_daze9", "verified": false, "id": "1195049616141701121", "name": "Dr.Shine!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 2389, "tweet_count": 421563, "listed_count": 43}, "username": "puribm47", "verified": false, "id": "2223225884", "name": "puri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 926, "tweet_count": 267544, "listed_count": 0}, "username": "a_heerze", "verified": false, "id": "871885413086105602", "name": "A. Merino Heerze"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 1105, "tweet_count": 50896, "listed_count": 5}, "username": "paquibena", "verified": false, "id": "142085620", "name": "I don't know much", "location": "Here"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 366, "tweet_count": 191486, "listed_count": 28}, "username": "caiquems", "verified": false, "id": "45760280", "name": "caique", "location": "longe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 2767, "tweet_count": 59328, "listed_count": 0}, "username": "Ofcialarley", "verified": false, "id": "4334395335", "name": "ARLEY", "location": "Amazonas."}, {"public_metrics": {"followers_count": 5085, "following_count": 5519, "tweet_count": 201047, "listed_count": 97}, "username": "deb8479eaeef410", "verified": false, "id": "3333764236", "name": "Marina B. \ud83c\udf78\ud83c\udf41", "location": "G\u00e9nova, Colombia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 112, "tweet_count": 14538, "listed_count": 1}, "username": "Karemkcl", "verified": false, "id": "3406406669", "name": "Karem *\u0cc3", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6117, "following_count": 2746, "tweet_count": 321414, "listed_count": 58}, "username": "VIOLA_MARTELLA", "verified": false, "id": "3937406775", "name": "VIOLA \ud83d\udc9cAntifa", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6975, "following_count": 6841, "tweet_count": 28532, "listed_count": 43}, "username": "lamonicamaggi", "verified": false, "id": "424212237", "name": "IO SONO UNA LIBRAIA (stanca ma) FELICE", "location": "Libri & poesia nel cuore"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 281, "tweet_count": 20643, "listed_count": 0}, "username": "xBernardo", "verified": false, "id": "53660739", "name": "Bernardo", "location": "Coronel Fabriciano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 4977, "tweet_count": 120381, "listed_count": 20}, "username": "rose38705916", "verified": false, "id": "710292950970982400", "name": "Rosa Vermelha \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc9c\ud83d\udd4a\ufe0f", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 237, "tweet_count": 22710, "listed_count": 9}, "username": "amerutan", "verified": false, "id": "1451644231", "name": "Alice Amerutan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1214, "tweet_count": 86465, "listed_count": 2}, "username": "lastoray9", "verified": false, "id": "993080713137319936", "name": "La Dragona \u2122"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 237, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}, "username": "Ruffoloni", "verified": false, "id": "1143915909909798919", "name": "Ruffoloni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 423, "tweet_count": 5218, "listed_count": 0}, "username": "zagosix", "verified": false, "id": "793129578571173888", "name": "ZAGO SIX COMANDA", "location": "ptbr 157"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 436, "tweet_count": 30795, "listed_count": 0}, "username": "_neyffc", "verified": false, "id": "950549550963576832", "name": "alice nery"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 952, "tweet_count": 34465, "listed_count": 0}, "username": "tuitaRoger", "verified": false, "id": "391506628", "name": "Algu\u00e9m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 260, "tweet_count": 15115, "listed_count": 1}, "username": "felippecorvo", "verified": false, "id": "68588698", "name": "Felippe \"Corvo\" \u25e4\u2720\u25e2 \u00b9\u2078\u2079\u2078 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Niter\u00f3i - RJ, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 197, "tweet_count": 4265, "listed_count": 0}, "username": "jumojuma", "verified": false, "id": "276921352", "name": "Juan Jose Garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 2040, "tweet_count": 20017, "listed_count": 1}, "username": "BergerLourenco", "verified": false, "id": "1146457140909027328", "name": "Louren\u00e7o Berger"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 236, "tweet_count": 23532, "listed_count": 0}, "username": "gaafys", "verified": false, "id": "2396588346", "name": "rute"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 306, "tweet_count": 1489, "listed_count": 0}, "username": "Agusbello7", "verified": false, "id": "811006616824901633", "name": "Agustin Bello", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 124, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}, "username": "ManuPizarroo", "verified": false, "id": "1142884835503091712", "name": "Manu Pizarro", "location": "CABA, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 179, "tweet_count": 4538, "listed_count": 0}, "username": "ketlleycarvalho", "verified": false, "id": "1012136131171880960", "name": "Ketlley Carvalho (B\u00f4nus: Pen\u00e9lope)", "location": "RJ nen\u00e9m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1309, "tweet_count": 15012, "listed_count": 1}, "username": "mogiuro", "verified": false, "id": "4870452521", "name": "Pork Soda", "location": "Svaccato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 3357, "tweet_count": 160174, "listed_count": 18}, "username": "sodksdo", "verified": false, "id": "380018773", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 3241, "tweet_count": 7713, "listed_count": 2}, "username": "GomzalezMiguel", "verified": false, "id": "2722873938", "name": "angel mora", "location": "Jalisco, M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 3071, "tweet_count": 21621, "listed_count": 28}, "username": "todosauna_edu", "verified": false, "id": "908292585134981120", "name": "TODOS A UNA", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 425, "tweet_count": 25710, "listed_count": 0}, "username": "ericatekes16", "verified": false, "id": "4820806655", "name": "Santiago \ud83d\udc8b", "location": "Ovar, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 872, "tweet_count": 100082, "listed_count": 22}, "username": "GiusiSarcina", "verified": false, "id": "1366648526", "name": "Giusi Sarcina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4500, "following_count": 3900, "tweet_count": 38546, "listed_count": 6}, "username": "dodoabernathy", "verified": false, "id": "873008997565181952", "name": "vi\u00fav\u03b1 \u1c6c hotd era", "location": "anyatjoy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1019, "tweet_count": 11288, "listed_count": 0}, "username": "lilialuthor_", "verified": false, "id": "378148142", "name": "Lia Luthor \ud83c\udf3b", "location": "Fortaleza / Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 4117, "tweet_count": 68140, "listed_count": 10}, "username": "valdirborgf", "verified": false, "id": "200308501", "name": "valdir borges filho", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19389, "following_count": 18981, "tweet_count": 348521, "listed_count": 79}, "username": "CacoBrasil2", "verified": false, "id": "2435720202", "name": "Caco Brasil", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 319, "tweet_count": 12948, "listed_count": 1}, "username": "BeoBachter58", "verified": false, "id": "1105492936337309699", "name": "W\u00f6lfin will Frieden \ud83d\udd4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 169, "tweet_count": 41274, "listed_count": 1}, "username": "genidozepelim", "verified": false, "id": "918890199375077376", "name": "Chiquita Bacana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16710, "following_count": 223, "tweet_count": 22522, "listed_count": 93}, "username": "euskalnewsmedia", "verified": false, "id": "2922065008", "name": "euskalnews.com", "location": "Basque Country, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 721, "tweet_count": 15637, "listed_count": 0}, "username": "murilomjl", "verified": false, "id": "1117822673957138433", "name": "murilo", "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147795, "following_count": 118, "tweet_count": 115599, "listed_count": 650}, "username": "Splash_TV", "verified": true, "id": "69452830", "name": "SPLASH TV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 313, "tweet_count": 4917, "listed_count": 0}, "username": "ces_aug", "verified": false, "id": "46500911", "name": "Cesar Santana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1547860, "following_count": 412, "tweet_count": 13104, "listed_count": 3315}, "username": "cirogomes", "verified": true, "id": "33374761", "name": "Ciro Gomes 12", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 160, "tweet_count": 5036, "listed_count": 0}, "username": "y0umakemebrave", "verified": false, "id": "1042595222277025792", "name": "\u2026", "location": "quilla town "}, {"public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 646, "tweet_count": 74827, "listed_count": 0}, "username": "sweet_crack", "verified": false, "id": "1564745312", "name": "malandro \u00e9 malandro curumin \u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 683, "tweet_count": 45557, "listed_count": 14}, "username": "GustavoFranca_", "verified": false, "id": "48758334", "name": "Gustavo Fran\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16641584, "following_count": 381, "tweet_count": 26588, "listed_count": 29835}, "username": "TheRock", "verified": true, "id": "250831586", "name": "Dwayne Johnson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 813, "tweet_count": 21423, "listed_count": 0}, "username": "BulhoesValle", "verified": false, "id": "1084885216555077632", "name": "Luiz De Bulhoes Valle", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50075, "following_count": 1119, "tweet_count": 18022, "listed_count": 396}, "username": "anistiabrasil", "verified": true, "id": "274590714", "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 915, "tweet_count": 54590, "listed_count": 14}, "username": "viky_riego", "verified": false, "id": "782295047924572165", "name": "Maria Victoria Riego/\u2665", "location": "Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 687, "tweet_count": 42173, "listed_count": 1}, "username": "EvaMouz", "verified": false, "id": "1322247103", "name": "Eva", "location": "Marche, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 54, "tweet_count": 2016, "listed_count": 0}, "username": "thatguycansing", "verified": false, "id": "3174759407", "name": "Tem uma bruxa aqui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 385, "tweet_count": 42807, "listed_count": 4}, "username": "andreaaaa216", "verified": false, "id": "1589287561", "name": "Andrea Herrero", "location": "Castell\u00f3 // Daim\u00fas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 695, "tweet_count": 11286, "listed_count": 4}, "username": "CarmenBeneito21", "verified": false, "id": "347448858", "name": "Carmen Beneito\ud83c\udf4a", "location": "Castell\u00f3, Poble Fester"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1170, "tweet_count": 28991, "listed_count": 0}, "username": "petpet___", "verified": false, "id": "1011356264922796032", "name": "Pet", "location": "Serra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3645, "following_count": 2000, "tweet_count": 46589, "listed_count": 10}, "username": "alysvillalba", "verified": false, "id": "887335823758282756", "name": "Alys \uea00", "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 3865, "tweet_count": 177043, "listed_count": 16}, "username": "FabioFarro", "verified": false, "id": "241624760", "name": "Fabio Farro \u264b \ud83d\udd77\ufe0f", "location": "Guarulhos, S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 436, "tweet_count": 28025, "listed_count": 25}, "username": "Tah_Soares", "verified": false, "id": "22950649", "name": "pirilampo e saracura", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 366, "tweet_count": 6526, "listed_count": 5}, "username": "Totelyny", "verified": false, "id": "288788065", "name": "Joselo \ud83d\udc20", "location": "Murcia - Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 399, "tweet_count": 2198, "listed_count": 22}, "username": "PsicoKike", "verified": false, "id": "1082953885017362432", "name": "Kike Guti\u00e9rrez", "location": "Toledo, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 700, "tweet_count": 25849, "listed_count": 2}, "username": "kaiiour", "verified": false, "id": "712637391283089408", "name": "\ud835\udd5c\ud835\udd52\ud835\udd5a\ud835\udd5a\uea00", "location": " Bras\u00edlia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 6075, "following_count": 2218, "tweet_count": 23535, "listed_count": 0}, "username": "NL3ofc", "verified": false, "id": "1134876902647324672", "name": "N", "location": "Serra, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 879, "tweet_count": 14903, "listed_count": 2}, "username": "SoloPhernando", "verified": false, "id": "90807618", "name": "Phernando Plaza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5947, "following_count": 2090, "tweet_count": 19193, "listed_count": 39}, "username": "BoxOfficeMexico", "verified": false, "id": "860002436", "name": "Box Office Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 2136, "tweet_count": 140477, "listed_count": 7}, "username": "drogaeobrian", "verified": false, "id": "3198331720", "name": "DROGA, \u00c9 O BRIAN", "location": "DROGA, \u00c9 O BRIAN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6114483, "following_count": 370, "tweet_count": 386201, "listed_count": 9225}, "username": "geglobo", "verified": true, "id": "10842792", "name": "ge", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 1114, "tweet_count": 384166, "listed_count": 32}, "username": "_MissAntropa_", "verified": false, "id": "33573158", "name": "SE DEUS \u00c9 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3, SATAN\u00c1S \u00c9 6\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1345, "tweet_count": 33399, "listed_count": 6}, "username": "20AdriATM", "verified": false, "id": "3397830269", "name": "Adri\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1916, "tweet_count": 11649, "listed_count": 2}, "username": "hourtohournote", "verified": false, "id": "832351863148314624", "name": "phelp.", "location": " Essen, Deutschland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 3167, "tweet_count": 68721, "listed_count": 38}, "username": "pepo1913", "verified": false, "id": "482029224", "name": "Stefano Gallo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 2097, "tweet_count": 18747, "listed_count": 2}, "username": "lindamaria010", "verified": false, "id": "498389510", "name": "Maria Gon\u00e7alves VT\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 176, "tweet_count": 4450, "listed_count": 0}, "username": "nomeapetece1", "verified": false, "id": "399021443", "name": "Nomeapetece"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2025717, "following_count": 952, "tweet_count": 194964, "listed_count": 14250}, "username": "_anapastor_", "verified": true, "id": "65369125", "name": "Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8545, "following_count": 8439, "tweet_count": 283126, "listed_count": 8}, "username": "Pollima36", "verified": false, "id": "803057674770382849", "name": "Apolo\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137556, "following_count": 616, "tweet_count": 21049, "listed_count": 922}, "username": "tijolaco", "verified": false, "id": "87324565", "name": "Tijola\u00e7o", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 210, "tweet_count": 3298, "listed_count": 1}, "username": "Monse131313", "verified": false, "id": "897132922691616769", "name": "Monse Mart\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 278, "tweet_count": 4664, "listed_count": 0}, "username": "dianamartinglez", "verified": false, "id": "625783490", "name": "Diana Mart\u00edn Glez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 269, "tweet_count": 61203, "listed_count": 9}, "username": "tucajanuzzi", "verified": false, "id": "291859421", "name": "Arthur \ud83e\udee0", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, C-137"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 539, "tweet_count": 68139, "listed_count": 2}, "username": "aliriopetrolina", "verified": false, "id": "526223253", "name": "Brasil, \u00e9 pela direita. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Petrolina-PE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24464, "following_count": 9086, "tweet_count": 24181, "listed_count": 11}, "username": "clara1850", "verified": false, "id": "1093808475057065984", "name": "Clara \u2763\ufe0f\u26ea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 347, "tweet_count": 1888, "listed_count": 0}, "username": "AssuntaQuercia", "verified": false, "id": "979795707866550272", "name": "Sissi Quercia", "location": "Floren\u00e7a, Toscana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 328, "tweet_count": 4857, "listed_count": 0}, "username": "stilesblyther", "verified": false, "id": "1165462628677947392", "name": "catarina \u29d7", "location": "tom holland \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1651, "tweet_count": 13224, "listed_count": 2}, "username": "Shut_up666", "verified": false, "id": "2914111528", "name": "Musa Insolente \u262e\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8607, "following_count": 5801, "tweet_count": 633079, "listed_count": 88}, "username": "AldoNunes57", "verified": false, "id": "58849144", "name": "Aldo Nunes (Lobo da Caatinga)1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Teixeira - PB - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1407, "tweet_count": 56519, "listed_count": 2}, "username": "mar_equis", "verified": false, "id": "920918201617264640", "name": "Mar Equis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8494, "following_count": 5462, "tweet_count": 65739, "listed_count": 26}, "username": "CarvalhoSuzete", "verified": false, "id": "1318902962", "name": "Suzete Carvalho", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 69, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}, "username": "MarielLazos", "verified": false, "id": "978677009252483077", "name": "Lazos Mariel", "location": "San Diego, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 240, "tweet_count": 7708, "listed_count": 0}, "username": "gustavods07", "verified": false, "id": "734443992763535364", "name": "Patrocinado pela capes", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 384, "tweet_count": 68933, "listed_count": 16}, "username": "AViverosNoticia", "verified": false, "id": "726084043343699968", "name": "Alberto Viveros Noticias", "location": "Aguascalientes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 222, "tweet_count": 33652, "listed_count": 15}, "username": "IvoVel", "verified": false, "id": "584106471", "name": "Iv\u2661nne", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 317, "tweet_count": 52536, "listed_count": 0}, "username": "zubillag26", "verified": false, "id": "2311822667", "name": "Sergu\u00e9i Koroliov.\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11508, "following_count": 8875, "tweet_count": 630051, "listed_count": 30}, "username": "RosaMar6254", "verified": false, "id": "830507792998027266", "name": "Rosa\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\udf08\u2602\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376728, "following_count": 7150, "tweet_count": 142059, "listed_count": 742}, "username": "MafeCarrascal", "verified": true, "id": "139518091", "name": "Mafe Carrascal Rojas", "location": "Prensa/denuncias 3013602703"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20159, "following_count": 7073, "tweet_count": 98498, "listed_count": 16}, "username": "Angietuiteando", "verified": false, "id": "248235229", "name": "Ciudadana Sumerc\u00e9\u2764\ufe0f\ud83d\udc9e\ud83d\udc98", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24382, "following_count": 363, "tweet_count": 884903, "listed_count": 621}, "username": "ALuizCosta", "verified": false, "id": "67778641", "name": "Antonio Luiz M. C. Costa", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 0, "tweet_count": 13829, "listed_count": 15}, "username": "lookxjy", "verified": false, "id": "1180283693610536960", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3178, "following_count": 2036, "tweet_count": 71144, "listed_count": 9}, "username": "futurenoslipa", "verified": false, "id": "4156324415", "name": "ana carolina", "location": "duda // \ud83d\udcda 19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 230, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "username": "JenaPlissken3", "verified": false, "id": "1193106807901839361", "name": "JenaPlissken Antifa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1892, "tweet_count": 44796, "listed_count": 4}, "username": "luisaunbroken", "verified": false, "id": "381706176", "name": "LUISA MORENO", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14384, "following_count": 576, "tweet_count": 57619, "listed_count": 167}, "username": "Boro_RR", "verified": false, "id": "700710204103483393", "name": "Boro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16379, "following_count": 2279, "tweet_count": 70366, "listed_count": 121}, "username": "Seguimiento", "verified": false, "id": "49581047", "name": "Seguimiento.co", "location": "Santa Marta, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 139, "tweet_count": 2117, "listed_count": 0}, "username": "MissMar99529918", "verified": false, "id": "1170073584783503361", "name": "Miss Marple"}, {"public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1171, "tweet_count": 185702, "listed_count": 1}, "username": "ugoestrada", "verified": false, "id": "123898794", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea |\ud83c\udf33\u25c9\u203f\u25c9go", "location": "Universo \ud83c\udf0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 282, "tweet_count": 33267, "listed_count": 6}, "username": "mico_viejo", "verified": false, "id": "909825961620893696", "name": "M0\u03a90\ud83d\udc35", "location": "Fort Lauderdale, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 866, "tweet_count": 421092, "listed_count": 73}, "username": "littlebelga", "verified": false, "id": "45192130", "name": ".", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 199, "tweet_count": 1168, "listed_count": 0}, "username": "aauussss", "verified": false, "id": "1029741873160757250", "name": "laia \ud83c\udf27"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 352, "tweet_count": 6133, "listed_count": 0}, "username": "03121998b", "verified": false, "id": "3257106267", "name": "\u0fca\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc82\ud83c\udf38\u611b", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3461, "following_count": 5003, "tweet_count": 126786, "listed_count": 32}, "username": "OMARBATISTA", "verified": false, "id": "110569443", "name": "Omar #LULA2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a", "location": "Jaboticatubas MG - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 314, "tweet_count": 22510, "listed_count": 1}, "username": "claraaiires", "verified": false, "id": "1182799753", "name": "Clarus Aier", "location": "where bananas are free"}, {"public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 985, "tweet_count": 448883, "listed_count": 1}, "username": "ChrisCRFla", "verified": false, "id": "2645106550", "name": "Christopher Santos \ud83e\udd19\ud83c\udffe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 755, "tweet_count": 8258, "listed_count": 6}, "username": "doglmanuela", "verified": false, "id": "2229200453", "name": "manuela dogliotti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1009, "tweet_count": 42006, "listed_count": 1}, "username": "vitin_fs", "verified": false, "id": "276242991", "name": "Victor Fonseca (BORA DE 13)", "location": "Juiz de Fora, MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 276, "tweet_count": 3519, "listed_count": 0}, "username": "pedewo", "verified": false, "id": "238574100", "name": "PDW", "location": "El Planeta Tierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 230, "tweet_count": 1179, "listed_count": 1}, "username": "joseblanessala", "verified": false, "id": "2307525278", "name": "jose blanes sala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 246, "tweet_count": 43501, "listed_count": 0}, "username": "Lean_oliv", "verified": false, "id": "1141275098", "name": "#RPA2 T\u00e1 nas ruas", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 829, "tweet_count": 56694, "listed_count": 4}, "username": "carlosnhanga_", "verified": false, "id": "724362244998467584", "name": "Carlos Nhanga", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1876, "tweet_count": 69614, "listed_count": 27}, "username": "MicheleVesch", "verified": false, "id": "2359450492", "name": "Michele Vesch", "location": "Monza dal 1966"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 609, "tweet_count": 5615, "listed_count": 0}, "username": "masnaoseinao", "verified": false, "id": "1159202916642807808", "name": "Nicolasz\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c\u262d", "location": "The Dark Side of The Moon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 481, "tweet_count": 22299, "listed_count": 0}, "username": "Jefferson029", "verified": false, "id": "84367677", "name": "Master(Ch)Jeff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 328, "tweet_count": 131389, "listed_count": 20}, "username": "betavox", "verified": false, "id": "31713337", "name": "Roberta de Oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 868, "tweet_count": 22337, "listed_count": 0}, "username": "joaoo17r", "verified": false, "id": "1079048379903164417", "name": "j o \u00e3 o", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5970, "following_count": 6547, "tweet_count": 220518, "listed_count": 8}, "username": "LoSedi1312", "verified": false, "id": "1705596860", "name": "MARIA SEDI CIOSA", "location": "SANT ESTEVE DE LES ROURES, CAT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3139, "following_count": 4589, "tweet_count": 51309, "listed_count": 2}, "username": "RDBCat", "verified": false, "id": "298006777", "name": "Rosa \ud83c\udf97", "location": "Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 131, "tweet_count": 317, "listed_count": 0}, "username": "Pitroig4", "verified": false, "id": "1105539427672227841", "name": "Pitroig"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35903, "following_count": 593, "tweet_count": 41511, "listed_count": 776}, "username": "llfoix", "verified": false, "id": "232167357", "name": "Llu\u00eds Foix", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 238, "tweet_count": 5709, "listed_count": 1}, "username": "downwindsas", "verified": false, "id": "398249461", "name": "Upwind"}, {"public_metrics": {"followers_count": 614580, "following_count": 557, "tweet_count": 21134, "listed_count": 3562}, "username": "susannagriso", "verified": true, "id": "267311284", "name": "Susanna Griso", "location": "Puente a\u00e9reo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 683, "tweet_count": 3046, "listed_count": 0}, "username": "migliio", "verified": false, "id": "755524694", "name": "Claudio Migliorelli", "location": "Milano, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 2491, "tweet_count": 24213, "listed_count": 77}, "username": "rutaalrock", "verified": false, "id": "3006071037", "name": "Oscar De Vega"}, {"public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1420, "tweet_count": 7104, "listed_count": 0}, "username": "offleone97", "verified": false, "id": "3003761699", "name": "Flacko7", "location": "RJ 55/021 \ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4832, "following_count": 2762, "tweet_count": 415295, "listed_count": 44}, "username": "cesarebrogi1", "verified": false, "id": "385897719", "name": "Cesare", "location": "Europa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5093, "following_count": 5437, "tweet_count": 17200, "listed_count": 5}, "username": "K_a_t_i_a_M", "verified": false, "id": "1027835246845284353", "name": "Sono_Mia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 939, "tweet_count": 107888, "listed_count": 2}, "username": "9michelangelo", "verified": false, "id": "232579139", "name": "Luis Olivares Herrer", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 686, "tweet_count": 9091, "listed_count": 0}, "username": "victorquipa", "verified": false, "id": "710326413", "name": "Victor Qui\u00f1ones", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1876, "tweet_count": 16588, "listed_count": 36}, "username": "Rockandsunday", "verified": false, "id": "3556048455", "name": "Radio Rock and News", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 912, "tweet_count": 14510, "listed_count": 0}, "username": "augusteo60", "verified": false, "id": "739803742602678272", "name": "Mithra", "location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 198, "tweet_count": 172286, "listed_count": 1}, "username": "Ludovic96001767", "verified": false, "id": "951776397659443202", "name": "Ludovico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 878, "tweet_count": 25500, "listed_count": 2}, "username": "bazarbrasil", "verified": false, "id": "36685136", "name": "\u2605\u2605 Julia \u00e9 LULA13\u2605 \u2605", "location": "BRASIL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 2370, "tweet_count": 5162, "listed_count": 0}, "username": "rodrigo_kr7", "verified": false, "id": "324577104", "name": "Rodrigo Teixeira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387401, "following_count": 1931, "tweet_count": 87643, "listed_count": 322}, "username": "tixinhadois", "verified": true, "id": "1107417866", "name": "Tixinhadois", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1304, "tweet_count": 46612, "listed_count": 0}, "username": "edydallacosta", "verified": false, "id": "976193024", "name": "Edy", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 277, "tweet_count": 18584, "listed_count": 0}, "username": "PatrickCuba2", "verified": false, "id": "1051955923164549120", "name": "Patrick Cuba", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 507, "tweet_count": 6477, "listed_count": 0}, "username": "stedm23", "verified": false, "id": "719081762522050560", "name": "Stefano De Munari", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 32, "tweet_count": 42267, "listed_count": 0}, "username": "niloeustaquiom1", "verified": false, "id": "721102070825283584", "name": "Nilo Eust\u00e1quio Morei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 184, "tweet_count": 13074, "listed_count": 0}, "username": "angellamerino", "verified": false, "id": "1009827067884654592", "name": "angella", "location": "C\u00e1diz "}, {"public_metrics": {"followers_count": 48444, "following_count": 895, "tweet_count": 32008, "listed_count": 167}, "username": "psidenisa", "verified": false, "id": "864924662144401408", "name": "Deni", "location": "Walden Dos "}, {"public_metrics": {"followers_count": 6247, "following_count": 280, "tweet_count": 5671, "listed_count": 16}, "username": "cruzouegol1", "verified": false, "id": "1006622798859702273", "name": "Cruzou \u00e9 Gol - Oficial"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173543, "following_count": 1793, "tweet_count": 73648, "listed_count": 54}, "username": "MantaAlves", "verified": true, "id": "1046423336", "name": "Samanta", "location": "aldeia da folha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 210, "tweet_count": 15904, "listed_count": 2}, "username": "renato_db", "verified": false, "id": "47523645", "name": "renato \u271d", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 260, "tweet_count": 4590, "listed_count": 0}, "username": "JosFlix03759900", "verified": false, "id": "942381969110859776", "name": "Jos\u00e9 F\u00e9lix", "location": "Ica, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1635, "tweet_count": 15722, "listed_count": 2}, "username": "Pepi30788507", "verified": false, "id": "820637764538482688", "name": "Pepi", "location": "Toscana, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 752, "tweet_count": 20432, "listed_count": 3}, "username": "DuccioTessadri", "verified": false, "id": "1260185755", "name": "duccio tessadri", "location": "Trentino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1280, "tweet_count": 30841, "listed_count": 0}, "username": "adapsiquicos", "verified": false, "id": "1043610318", "name": "ADA CASTRO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144265, "following_count": 17782, "tweet_count": 23332, "listed_count": 210}, "username": "carreragonzalo", "verified": true, "id": "212552510", "name": "\ud83c\udfb8 @carreragonzalo DIPUTADO \ud83c\udfb8", "location": "Las Condes, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 817, "tweet_count": 143818, "listed_count": 14}, "username": "karinalima1996", "verified": false, "id": "1083759566", "name": "CM-SR. kayonce Mars", "location": "Brasil    Amap\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 267, "tweet_count": 42105, "listed_count": 9}, "username": "Aninha_2303", "verified": false, "id": "1545536822", "name": "\u06de~Ana~\u096a", "location": "Crying for my 2 blue eyed boys"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 752, "tweet_count": 105391, "listed_count": 9}, "username": "edf_edu", "verified": false, "id": "93482285", "name": "\ud83d\udc7d \u24dforco \ud83d\udc3d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 813, "tweet_count": 23802, "listed_count": 6}, "username": "Duente_Verde", "verified": false, "id": "151222484", "name": "Duente_Verde", "location": "Palestra It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 431, "tweet_count": 10656, "listed_count": 3}, "username": "ZStorino", "verified": false, "id": "3603221717", "name": "Trikru\u24cb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 117, "tweet_count": 1064, "listed_count": 0}, "username": "ElMestizo10", "verified": false, "id": "1192199132393476096", "name": "ElMestizo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6602, "following_count": 456, "tweet_count": 6797, "listed_count": 23}, "username": "mlunatamayo", "verified": false, "id": "276121783", "name": "MILTON LUNA TAMAYO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 530, "tweet_count": 10504, "listed_count": 1}, "username": "ThsKage", "verified": false, "id": "1033063587269537792", "name": "Matt", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 289, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "username": "LouiseMarra", "verified": false, "id": "1111724023", "name": "nina louise"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 349, "tweet_count": 15454, "listed_count": 0}, "username": "Anna3006maria", "verified": false, "id": "2489904199", "name": "Anna Maria", "location": " Brescia Europa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1051, "tweet_count": 10804, "listed_count": 0}, "username": "Filipaffontes", "verified": false, "id": "999888651495460866", "name": "Filipa", "location": "Santa Maria da Feira, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 551, "tweet_count": 43872, "listed_count": 2}, "username": "decibelio99", "verified": false, "id": "2484210575", "name": "decibelio99 /\u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 377, "tweet_count": 11033, "listed_count": 1}, "username": "emirentes", "verified": false, "id": "993099097832869889", "name": "Emi\ud83e\ude90\ud83e\udd95", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3160, "following_count": 307, "tweet_count": 156369, "listed_count": 49}, "username": "OtrosMundos_", "verified": false, "id": "105980053", "name": "ari uchis \ud83d\udc09", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 394, "tweet_count": 8733, "listed_count": 0}, "username": "DCorreia33", "verified": false, "id": "1193562653794410502", "name": "Correia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1987, "tweet_count": 45024, "listed_count": 5}, "username": "kaicbento", "verified": false, "id": "586250913", "name": "Kaic", "location": "Zona Leste de S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 85, "tweet_count": 25427, "listed_count": 1}, "username": "pretocomgelo", "verified": false, "id": "231577067", "name": "Gustavo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 437, "tweet_count": 1332, "listed_count": 0}, "username": "alejosantivanez", "verified": false, "id": "2821462683", "name": "Alejandro Santiva\u00f1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 452, "tweet_count": 5264, "listed_count": 0}, "username": "anajsart", "verified": false, "id": "1007319989878214657", "name": "J\u00falia", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 405, "tweet_count": 1527, "listed_count": 2}, "username": "dyeguymm", "verified": false, "id": "2967080169", "name": "Dyego Costa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 185, "tweet_count": 9271, "listed_count": 0}, "username": "Pitacas2000", "verified": false, "id": "720021871387926528", "name": "Pitacas", "location": "Sintra, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 789, "tweet_count": 13148, "listed_count": 1}, "username": "luiza1908", "verified": false, "id": "1020524518253752320", "name": "#ForaCuca", "location": "Nova Era "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 2785, "tweet_count": 190714, "listed_count": 8}, "username": "Pepa63306772", "verified": false, "id": "950871986535911424", "name": "Pepa/\u2665\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 74, "tweet_count": 323, "listed_count": 0}, "username": "SallesLucianno", "verified": false, "id": "1165725747362897920", "name": "Lucianno Salles", "location": "Caruaru, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 3410, "tweet_count": 643984, "listed_count": 11}, "username": "smilypapiking", "verified": false, "id": "793367160341094400", "name": "Paolo Re \ud83c\uddea\ud83c\uddfa#quellarobali#sonoFrugale#HayekAkbar", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4178, "following_count": 4987, "tweet_count": 369908, "listed_count": 48}, "username": "RepixPix", "verified": false, "id": "538065754", "name": "Encabronada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 632, "tweet_count": 26753, "listed_count": 5}, "username": "angechavez_", "verified": false, "id": "333659938", "name": "angie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2877, "following_count": 1620, "tweet_count": 136638, "listed_count": 64}, "username": "ZeroCool138", "verified": false, "id": "236719716", "name": "Chris Tucker \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "location": "Raleigh, NC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1998, "tweet_count": 116733, "listed_count": 20}, "username": "elJGY", "verified": false, "id": "2605978310", "name": "Jose?", "location": "Sunny Southern California"}, {"public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1393, "tweet_count": 31139, "listed_count": 2}, "username": "rolanda_rolandi", "verified": false, "id": "986627044699267073", "name": "Rolanda Rolandi", "location": "Toronto, Ontario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 971, "tweet_count": 52586, "listed_count": 2}, "username": "gaaciel_", "verified": false, "id": "3785965575", "name": "Mohag\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1456, "tweet_count": 20520, "listed_count": 0}, "username": "mih_chany", "verified": false, "id": "894010969197862913", "name": "@Cadelinha 100% vacinada dos #BibleBuild"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 2326, "tweet_count": 78395, "listed_count": 0}, "username": "crfpedrinh157", "verified": false, "id": "1168668059579625474", "name": "Pedro \uf8ff", "location": "Penha, mandela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 531, "tweet_count": 32371, "listed_count": 0}, "username": "yocata9", "verified": false, "id": "1045694188371759104", "name": "Yocata9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "username": "JohiTaihua", "verified": false, "id": "1052665478534053900", "name": "Johi Taihua", "location": "Ucayali, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1464, "tweet_count": 26919, "listed_count": 0}, "username": "bielblossom", "verified": false, "id": "1194574784090296320", "name": "esperando o trailer de fate: a saga winx \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Riverdale, VA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 186, "tweet_count": 3638, "listed_count": 0}, "username": "BerdetteAndriw", "verified": false, "id": "1006791808729403393", "name": "Andriw \ud83c\uddea\ud83c\uddea\u26a1\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 225, "tweet_count": 2942, "listed_count": 0}, "username": "josanimol27", "verified": false, "id": "731544205064048640", "name": "pirula69", "location": "Ey hola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 188, "tweet_count": 6738, "listed_count": 0}, "username": "rach_sky", "verified": false, "id": "635818634", "name": "\ud835\udd13\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd22\u0300\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd20 \ud83c\udf19", "location": "\ud83c\udf0a Mi\u00f1a terra galega, Vigo. \ud83c\udf0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1196, "tweet_count": 5800, "listed_count": 1}, "username": "Cristin33562295", "verified": false, "id": "1180941247722217477", "name": "Cristina Moreno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1311680, "following_count": 32, "tweet_count": 19698, "listed_count": 2397}, "username": "evoespueblo", "verified": true, "id": "720786569792253952", "name": "Evo Morales Ayma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 875, "tweet_count": 105850, "listed_count": 212}, "username": "iirpo", "verified": false, "id": "1165420249", "name": "\u044f \u0646 ileirpo \u0646", "location": "Meran, S\u00fcdtirol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "username": "MariaPi17610856", "verified": false, "id": "1179873377286156288", "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "location": "Chiclayo, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1249, "tweet_count": 17529, "listed_count": 0}, "username": "Arthurwithaga", "verified": false, "id": "1142886674504015875", "name": "An\u00e3o Arthur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 0, "tweet_count": 1829, "listed_count": 0}, "username": "sara45549617", "verified": false, "id": "1168080522796576769", "name": "Soy yo \ud83c\udf5e\ud83d\udc1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 107, "tweet_count": 19345, "listed_count": 13}, "username": "DjDeejay9", "verified": false, "id": "1324520180", "name": "NPP Oficial", "location": "La Roda, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 811, "tweet_count": 13443, "listed_count": 0}, "username": "_Marianacb_", "verified": false, "id": "1000351487002906624", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a\u1d00\u0274\u1d00", "location": "Porto, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5228, "following_count": 3355, "tweet_count": 406980, "listed_count": 134}, "username": "nonsonpago1", "verified": false, "id": "2303644001", "name": "nonsonpago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 122, "tweet_count": 4342, "listed_count": 0}, "username": "alertademo", "verified": false, "id": "2288453161", "name": "Alberto E. Sandoval", "location": "Miraflores, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2176301, "following_count": 1887, "tweet_count": 33158, "listed_count": 2875}, "username": "alvarezrodrich", "verified": true, "id": "112801997", "name": "Augusto Alvarez Rodrich", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 87, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}, "username": "RosieChicca", "verified": false, "id": "1345371914", "name": "Rosi Perso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4132, "following_count": 2705, "tweet_count": 91900, "listed_count": 27}, "username": "Lulupuli", "verified": false, "id": "376389094", "name": "\ud83d\udf0f Obsidian \ud83d\udf0f", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 472, "tweet_count": 4622, "listed_count": 3}, "username": "RuteRei32985671", "verified": false, "id": "1124651169983410177", "name": "Pet Lover", "location": "Cascais, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "username": "lolaescreva", "verified": true, "id": "182573469", "name": "Lola Aronovich", "location": "Fortaleza - CE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 115, "tweet_count": 66869, "listed_count": 5}, "username": "__MarcosS", "verified": false, "id": "193962620", "name": "Marcos", "location": "Resistencia, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 885900, "following_count": 276, "tweet_count": 185055, "listed_count": 1030}, "username": "TNTSportsAR", "verified": true, "id": "854784383982723072", "name": "TNT Sports Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 196, "tweet_count": 1220, "listed_count": 5}, "username": "spem2016", "verified": false, "id": "4905339747", "name": "Marisa Alegre \ufee5", "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}, "username": "romanreye5", "verified": false, "id": "231551057", "name": "Rom\u00e1n Reyes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1152, "tweet_count": 11284, "listed_count": 1}, "username": "Marco_Hervert1", "verified": false, "id": "752983483190956034", "name": "Marco", "location": "Jaltoc\u00e1n, Hidalgo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 50, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}, "username": "laura39125130", "verified": false, "id": "1184961987480039425", "name": "HammerWoman\u2692", "location": "Barcelona, Espanya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14744, "following_count": 381, "tweet_count": 88900, "listed_count": 64}, "username": "_Nikator_", "verified": false, "id": "163944899", "name": "Nikator"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 206, "tweet_count": 5418, "listed_count": 0}, "username": "pamellapeixotto", "verified": false, "id": "2914203075", "name": "pam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 576, "tweet_count": 41810, "listed_count": 0}, "username": "amandaerodrigss", "verified": false, "id": "287448200", "name": "\u0105\u0271\u0105\u014b\u0256\u0105"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 857, "tweet_count": 69376, "listed_count": 3}, "username": "Kuptzvaicomcalm", "verified": false, "id": "3363488247", "name": "Kuptz", "location": "2835"}, {"public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 279, "tweet_count": 18188, "listed_count": 1}, "username": "luis_is_wildin", "verified": false, "id": "1013799097894100992", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\u00e7\ud835\udd94\u2661", "location": "leiria//esad.cr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 200, "tweet_count": 6226, "listed_count": 0}, "username": "Alves_Jom", "verified": false, "id": "4160130611", "name": "voc\u00ea \u00e9 corno", "location": "Itabaiana, Sergipe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1409, "tweet_count": 24654, "listed_count": 0}, "username": "marlongrattward", "verified": false, "id": "860155222194311169", "name": "Marlon Allen\u2607"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 174, "tweet_count": 32732, "listed_count": 17}, "username": "irantzu_mc", "verified": false, "id": "4155272164", "name": "irantzu hernandez", "location": "BARAKALDO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44103, "following_count": 1340, "tweet_count": 34884, "listed_count": 0}, "username": "APampliega", "verified": false, "id": "70757523", "name": "Antonio Pampliega", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 907, "tweet_count": 9515, "listed_count": 4}, "username": "Elisabetta1611", "verified": false, "id": "351946322", "name": "Elisabetta Rossi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 168, "tweet_count": 7310, "listed_count": 0}, "username": "DMacfe", "verified": false, "id": "2970656933", "name": "Doc", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 4870, "tweet_count": 90623, "listed_count": 37}, "username": "TeneraValse", "verified": false, "id": "234776952", "name": "Tenera Valse", "location": "Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 265, "tweet_count": 26727, "listed_count": 4}, "username": "princesamanija", "verified": false, "id": "42122373", "name": "alamaula", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1024, "tweet_count": 10519, "listed_count": 9}, "username": "DevisStella", "verified": false, "id": "2590082836", "name": "Devis Stella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 3015, "tweet_count": 42044, "listed_count": 0}, "username": "ElcyPereira4", "verified": false, "id": "1129061837046198272", "name": "Elcy Pereira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 504, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}, "username": "AurelioJosCast1", "verified": false, "id": "1177333557481660416", "name": "Aurelio Jos\u00e9 Castilla Gregory"}, {"public_metrics": {"followers_count": 515802, "following_count": 2233, "tweet_count": 245489, "listed_count": 525}, "username": "zonacero", "verified": false, "id": "122960146", "name": "ZonaCero", "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1387, "tweet_count": 2535, "listed_count": 0}, "username": "seguedevolta098", "verified": false, "id": "1184336822375198720", "name": "Segue de volta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1668, "tweet_count": 47168, "listed_count": 21}, "username": "nabiunkula", "verified": false, "id": "48185021", "name": "Sebasti\u00e1n\u00ae\u2761", "location": "Manizales, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 906, "tweet_count": 53859, "listed_count": 3}, "username": "AlbertoEnricoA2", "verified": false, "id": "1060592551005167617", "name": "AlbertoEnrico", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1863, "tweet_count": 3813, "listed_count": 10}, "username": "MARCELINOPEREZ3", "verified": false, "id": "373567212", "name": "MARCELINO PEREZ", "location": "VILLA UNION, POANAS, DGO."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3398442, "following_count": 619, "tweet_count": 93282, "listed_count": 4537}, "username": "UNAM_MX", "verified": true, "id": "50626996", "name": "UNAM", "location": "Mexico"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 198, "tag": "40seconds"}, {"start": 219, "end": 241, "tag": "PrevenciondelSuicidio"}, {"start": 242, "end": 254, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8672, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/14HicRrs1i", "expanded_url": "https://teresaperez.net/2019/11/14/suicidio-con-p-de-prevencion-prevenciondelsuicidio/", "display_url": "teresaperez.net/2019/11/14/sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://teresaperez.net/2019/11/14/suicidio-con-p-de-prevencion-prevenciondelsuicidio/"}]}, "text": "En su \u00faltimo @DUEdevocacion resume lo q se trat\u00f3 en las jornadas \u201cSuicidio: con \u201cP\u201d de prevenci\u00f3n\u201d en el \ud83c\udfe5 materno infantil de M\u00e1laga.\n\n\u201c1 persona cada 40 segundos se suicida en el mundo\u201d #40seconds\n\nHay q hacer algo\ud83d\ude14\n\n#PrevenciondelSuicidio\n#SaludMental\nhttps://t.co/14HicRrs1i", "author_id": "919957386865074176", "created_at": "2019-11-14T19:22:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195059326978801664"], "id": "1195059326978801664"}, {"text": "O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do programa colocou a m\u00fasica \"Des\u00e7a dai seu corno, des\u00e7a dai\" para ridicularizar o homem, que horas depois se matou\n\nhttps://t.co/luxVM9IxC2", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/luxVM9IxC2", "expanded_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm", "display_url": "tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauric\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/splash/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm"}]}, "author_id": "25417481", "created_at": "2019-11-14T19:35:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 18, "like_count": 352, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1195062628814598144"], "id": "1195062628814598144"}, {"text": "\"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o poder de se multiplicar\"\n\nhttps://t.co/M8iJnCb2cz", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/M8iJnCb2cz", "expanded_url": "https://twitter.com/sfiabieber/status/1131056027200131072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M8iJnCb2cz", "media_key": "7_1131055985311698944"}]}, "author_id": "1679734056", "created_at": "2019-11-14T20:42:39.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 3, "like_count": 622, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1195079618518224897"], "id": "1195079618518224897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-"}, {"start": 37, "end": 71, "probability": 0.8069, "type": "Other", "normalized_text": "Chi and the Legend of the Ten Rings"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.8552, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 96, "end": 138, "probability": 0.8608, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange in the Multiverse of Madness"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.8215, "type": "Other", "normalized_text": "Spider-Man"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.8419, "type": "Other", "normalized_text": "What If.."}, {"start": 167, "end": 167, "probability": 0.631, "type": "Other", "normalized_text": "?"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.5898, "type": "Person", "normalized_text": "Hawkeye"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.5782, "type": "Other", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 187, "end": 206, "probability": 0.865, "type": "Other", "normalized_text": "Love and Thunder\n\nDC"}, {"start": 211, "end": 220, "probability": 0.8153, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 224, "end": 243, "probability": 0.8556, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 247, "end": 256, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/NC7BVlWAmG", "expanded_url": "https://twitter.com/Esp_Marvelita/status/1195084363920289792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NC7BVlWAmG", "media_key": "3_1195084356903149568"}]}, "text": "En 2021 as\u00ed -&gt; \ud83e\udd2f\n\nMarvel:\n- Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings\n- WandaVision\n- Loki\n- Doctor Strange in the Multiverse of Madness\n- Spider-Man 3\n- What If...?\n- Hawkeye\n- Thor: Love and Thunder\n\nDC:\n- The Batman\n- El Escuadr\u00f3n Suicida\n- Black Adam\n\n\u00bfMe dejo algo? https://t.co/NC7BVlWAmG", "author_id": "141155085", "created_at": "2019-11-14T21:01:30.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1195084363920289792"], "id": "1195084363920289792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 104, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/pOkyrPuTyp", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/"}]}, "text": "\"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la vita di Moahmed morto suicida in carcere a Viterbo. Ora davvero basta: al Mammagialla le cose devono cambiare\n\nhttps://t.co/pOkyrPuTyp", "author_id": "311471528", "created_at": "2019-11-14T12:28:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1194955295035940865"], "id": "1194955295035940865"}, {"text": "O homem tinha depress\u00e3o, tomava rem\u00e9dios desde 2017 e depois de ser ridicularizado no programa se matou. \nA imprensa do sensacionalismo n\u00e3o tem compromisso com a vida  https://t.co/VtxSX5WlIZ", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/VtxSX5WlIZ", "expanded_url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televisao/homem-se-mata-apos-ser-ridicularizado-por-marcao-do-povo-em-jornal-do-sbt-30907", "display_url": "noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televisao/homem-se-mata-apos-ser-ridicularizado-por-marcao-do-povo-em-jornal-do-sbt-30907"}]}, "author_id": "57788508", "created_at": "2019-11-14T20:43:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195079865302757381"], "id": "1195079865302757381"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9259, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/XwPqQjJJec", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sul/juiz-determina-soltura-de-homicida-e-alega-se-basear-em-decisao-do-stf#.Xc3ACuO7YIE.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sul/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sul/juiz-determina-soltura-de-homicida-e-alega-se-basear-em-decisao-do-stf#.Xc3ACuO7YIE.twitter"}]}, "text": "Juiz determina soltura de homicida e alega se basear em decis\u00e3o do STF https://t.co/XwPqQjJJec", "author_id": "248890506", "created_at": "2019-11-14T20:58:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 36, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1195083705678802961"], "id": "1195083705678802961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3753, "type": "Person", "normalized_text": "Mil\u00edcia"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}], "urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "geo": {"place_id": "8aed51289a235ff4"}, "text": "@bernardopkuster's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "author_id": "3092434408", "created_at": "2019-11-13T20:59:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2168, "reply_count": 640, "like_count": 13215, "quote_count": 143}, "edit_history_tweet_ids": ["1194721345306845186"], "id": "1194721345306845186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/0tm8mabHrT", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-Catalunya-expulsado_0_962753865.html", "display_url": "eldiario.es/catalunya/migr\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/v3Vjc18E0I", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1194333791654961152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v3Vjc18E0I", "media_key": "3_1194329486407258112"}]}, "text": "Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de edad https://t.co/0tm8mabHrT https://t.co/v3Vjc18E0I", "author_id": "535707261", "created_at": "2019-11-12T19:19:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 38, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1194333791654961152"], "id": "1194333791654961152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5579, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.8366, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9074, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.867, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oZdfTDMaUX", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1195039699225776129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oZdfTDMaUX", "media_key": "3_1195039696050626561"}]}, "text": "DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDMaUX", "author_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-11-14T18:04:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 4, "like_count": 368, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1195039699225776129"], "id": "1195039699225776129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "MARCOS"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/hVgCjbxPHN", "expanded_url": "https://twitter.com/flamengoloide/status/1194982370128138240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVgCjbxPHN", "media_key": "3_1194982328818421767"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/hVgCjbxPHN", "expanded_url": "https://twitter.com/flamengoloide/status/1194982370128138240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVgCjbxPHN", "media_key": "3_1194982352470052866"}]}, "text": "UM FAZ PIADA COM A ESPOSA MARCOS JR QUE FALECEU x OUTRA INCITA O ODIO E AINDA TEM CORAGEM DE SE LAMENTAR PQ UMA TRAGEDIA NAO MATOU TODO MUNDO\n\nRETARDADO TEM EM TODO LUGAR E SE VOCE ACHA LEGAL ENGRA\u00c7ADO QUALQUER UM DOS DOIS EU PE\u00c7O GENTILMENTE O SEU BLOCK https://t.co/hVgCjbxPHN", "author_id": "2832477790", "created_at": "2019-11-14T14:16:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194982370128138240"], "id": "1194982370128138240"}, {"text": "Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono europea entrare in contatto con loro (in carcere),figuratevi uno straniero col permesso di soggiorno che vuole far visita a un amico\"\n\nhttps://t.co/MPOP9YC8vI", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/MPOP9YC8vI", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/"}]}, "author_id": "3371020601", "created_at": "2019-11-14T14:02:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 41, "like_count": 612, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1194979008192094212"], "id": "1194979008192094212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.656, "type": "Person", "normalized_text": "Maria do Ros\u00e1rio"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/4qM1CsZx9w", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/maria-do-rosario-renovo-minha-conviccao-contra-as-armas/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/maria-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/maria-do-rosario-renovo-minha-conviccao-contra-as-armas/"}]}, "text": "A deputada petista Maria do Ros\u00e1rio foi ao Twitter comentar o roubo de seu carro hoje mais cedo, no centro de Porto Alegre. https://t.co/4qM1CsZx9w", "author_id": "2880932962", "created_at": "2019-11-14T20:44:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 188, "like_count": 209, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1195080062837645313"], "id": "1195080062837645313"}, {"text": "200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGipVbuW4", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/wfGipVbuW4", "expanded_url": "https://twitter.com/Ofreixenet/status/1195054136821190658/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wfGipVbuW4", "media_key": "7_1195053746788749312"}]}, "author_id": "2455508138", "created_at": "2019-11-14T19:50:07.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066401033216001"], "id": "1195066401033216001"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 21, "tag": "femminicidio"}, {"start": 133, "end": 141, "tag": "Orvieto"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 247, "username": "fanpage", "id": "213254229"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/JtPjzG5NwU", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/orvieto-impiegato-dellaeronautica-uccide-la-moglie-e-la-figlia-e-si-suicida/", "display_url": "fanpage.it/attualita/orvi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/orvieto-impiegato-dellaeronautica-uccide-la-moglie-e-la-figlia-e-si-suicida/"}]}, "text": "Duplice #femminicidio e suicidio, la moglie e la figlia come propriet\u00e0 da portarsi all'aldil\u00e0.\nMa l'emergenza \u00e8 \"chiudere i porti\".\n\n#Orvieto impiegato dell\u2019Aeronautica uccide la moglie e la figlia e si suicida\n\nhttps://t.co/JtPjzG5NwU di @fanpage", "author_id": "1060152544733941760", "created_at": "2019-11-14T20:54:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195082644016508929"], "id": "1195082644016508929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9029, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/xHloUu8clR", "expanded_url": "https://glo.bo/2XdLBU6", "display_url": "glo.bo/2XdLBU6"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZUYcsFYNrn", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1195069023479726080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZUYcsFYNrn", "media_key": "3_1195069021659389952"}]}, "text": "Rio tem 5.000 fuzis na m\u00e3o de traficantes, diz Wilson Witzel https://t.co/xHloUu8clR https://t.co/ZUYcsFYNrn", "author_id": "54341363", "created_at": "2019-11-14T20:00:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 29, "like_count": 18, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069023479726080"], "id": "1195069023479726080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 240, "tag": "PrimeiroImpacto"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 24, "end": 41, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 225, "end": 239, "probability": 0.6456, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeiroImpacto"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/h3CU4B7NRP", "expanded_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm", "display_url": "tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauric\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/splash/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm"}]}, "text": "Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Mas Marc\u00e3o do Povo opina, debocha... Um homem se suicidou no mesmo dia em que virou alvo de piada no #PrimeiroImpacto. E agora? &gt; https://t.co/h3CU4B7NRP", "author_id": "2804457966", "created_at": "2019-11-14T20:03:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 22, "like_count": 142, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069753846632450"], "id": "1195069753846632450"}, {"text": "quem ser\u00e1 que foi o primeiro suicida da hist\u00f3ria?", "author_id": "469239464", "created_at": "2019-11-14T15:24:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 32, "like_count": 332, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194999651650412544"], "id": "1194999651650412544"}, {"text": "Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "author_id": "1037504349637894144", "created_at": "2019-11-13T10:24:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1194561614730711041"], "id": "1194561614730711041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Eliel95508500", "id": "989557858483232768"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9645, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "989557858483232768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195081592940707840"}], "text": "@Eliel95508500 Quem \u00e9 Edmundo? Eu n\u00e3o sei nada de futebol ... S\u00f3 sei que a institui\u00e7\u00e3o  Flamengo matou 10 crian\u00e7as ...", "author_id": "373664044", "created_at": "2019-11-14T20:58:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195083606043037697"], "id": "1195083606043037697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "V12Stig", "id": "935686902581288960"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "dealarentina", "id": "270022127"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "lenagoomi", "id": "1257776089935556609"}]}, "in_reply_to_user_id": "935686902581288960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194962774620852226"}], "text": "@V12Stig @dealarentina @lenagoomi Eso no quita que en tu mundo no estan los periodicos ni nada, cuando utilizan constantemente el \"ni\u00f1o\" para sacar hierro a chavales de 18-20 cometiendo delitos sexuales...", "author_id": "1257525540", "created_at": "2019-11-14T14:33:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194986664059441152"], "id": "1194986664059441152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.6724, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "chic"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.469, "type": "Other", "normalized_text": "Boba"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.5606, "type": "Other", "normalized_text": "Kchona"}]}, "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 monda pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracios@\n6. Pah\n7. mi novia\n8. intimidante\n9. Vale verga\n10. Mi crush\n11. Rar@\n12. Espantajopo \n13. Cole\n14. chic@ fitness\n15. Suicida\n16. Mani\n17. Boba/o hpta\n18. Un enzo\n19. Kchona", "author_id": "468528761", "created_at": "2019-11-13T20:45:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 69, "like_count": 16, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1194717891616235527"], "id": "1194717891616235527"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.329, "type": "Person", "normalized_text": "Naja"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.9497, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6127, "type": "Other", "normalized_text": "Open Bar"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/8pt4te03VG", "expanded_url": "https://twitter.com/magaaaufms/status/1194025774711476225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pt4te03VG", "media_key": "3_1194025757510639616"}]}, "text": "RODADA CONFIRMADA\nA Naja est\u00e1 passando pra avisar que vai botar todo seu veneno na seringa para garantir o PT no melhor Open Bar do ano... A SERINGA SUICIDA est\u00e1 confirmad\u00edssima no rol\u00ea!!! Vem tranquilo que ser\u00e3o muitos litros de puro veneno \ud83d\udc0d\ud83d\udda4\ud83e\udd8d https://t.co/8pt4te03VG", "author_id": "988464561232728064", "created_at": "2019-11-11T22:55:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194025774711476225"], "id": "1194025774711476225"}, {"text": "Hace un a\u00f1o atr\u00e1s acompa\u00f1aba a mi pap\u00e1 despu\u00e9s de insistirle a su primer consulta con un psiquiatra. El hombre en cuesti\u00f3n minimiz\u00f3 la situaci\u00f3n, lo mand\u00f3 a distraerse y descansar para que se le pase la depresi\u00f3n. 34 horas despu\u00e9s mi pap\u00e1 se suicid\u00f3.", "author_id": "3459065476", "created_at": "2019-11-13T13:19:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22831, "reply_count": 486, "like_count": 85355, "quote_count": 980}, "edit_history_tweet_ids": ["1194605593547464706"], "id": "1194605593547464706"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NosTapoElAgua", "id": "562479337"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 147, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "in_reply_to_user_id": "562479337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195040041531314177"}], "text": "@NosTapoElAgua @CarlosMaciasAl1 Si fuese cierto, ser\u00eda suicida. Aunque algo est\u00e1n tramando eso seguro. Entiendo que el Departamento de Estado de USA ya debe haber pasado data..", "author_id": "3026426411", "created_at": "2019-11-14T20:53:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195082299437662208"], "id": "1195082299437662208"}, {"text": "Prevenci\u00f3n de la conducta suicida en la comunidad escolar https://t.co/I6zRmM20tO", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/I6zRmM20tO", "expanded_url": "http://rviv.ly/wsN64e", "display_url": "rviv.ly/wsN64e"}]}, "author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-11-14T20:50:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081671634300934"], "id": "1195081671634300934"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Ricelly"}]}, "text": "o Thiago Ricelly se matou faz um m\u00eas caralho\n\nnossa mano eu imagino como a m\u00e3e dele deve t\u00e1\n\neu sei que ele era um merda mas m\u00e3e sempre sofre por mais merda que o filho seja", "author_id": "1033085142435356674", "created_at": "2019-11-13T16:27:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653040164384773"], "id": "1194653040164384773"}, {"text": "Rato tomando banho fodase https://t.co/IkX9Aym1V5", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/IkX9Aym1V5", "expanded_url": "https://twitter.com/gatomexicano_/status/1194303023327174657/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IkX9Aym1V5", "media_key": "7_1194302944310648838"}]}, "author_id": "1144081347109167105", "created_at": "2019-11-12T17:16:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7003, "reply_count": 924, "like_count": 30357, "quote_count": 2243}, "edit_history_tweet_ids": ["1194303023327174657"], "id": "1194303023327174657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194928086413910016"}], "text": "Qu\u00e9 man\u00eda la de la izquierda de conmemorar a terroristas... \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/dFZcHbNV2N", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/dFZcHbNV2N", "expanded_url": "https://twitter.com/guillier/status/1194928086413910016", "display_url": "twitter.com/guillier/statu\u2026"}]}, "author_id": "1103342944340332544", "created_at": "2019-11-14T12:30:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 91, "like_count": 330, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1194955727716192256"], "id": "1194955727716192256"}, {"text": "Eis que sua amiga \u00e9 meio suicida mas ainda tem f\u00e9 KAKKKAKKK\n\nFoco,forca, f\u00e9\n\n@Erica86824738 https://t.co/pKmdkt8J2W", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/pKmdkt8J2W", "expanded_url": "https://twitter.com/Sisih_Becker/status/1195026112365125633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pKmdkt8J2W", "media_key": "3_1195026092970692609"}]}, "author_id": "1191167753895460865", "created_at": "2019-11-14T17:10:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195026112365125633"], "id": "1195026112365125633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "NRO 1"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.5863, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Ambiente"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Jmm0Rq56iy", "expanded_url": "https://twitter.com/elpanfletope/status/1195017003725017088", "display_url": "twitter.com/elpanfletope/s\u2026"}]}, "text": "ENEMIGO NRO 1 DE LA NATURALEZA y el Medio Ambiente. Acostumbrado a vivir en la putrefacci\u00f3n del apra, con su api y t\u00edo cobarde suicida, \u00bfqu\u00e9 pod\u00edamos esperar??? https://t.co/Jmm0Rq56iy", "author_id": "282155394", "created_at": "2019-11-14T17:15:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195027418442092550"], "id": "1195027418442092550"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5641, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.4999, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 61, "end": 96, "probability": 0.6427, "type": "Other", "normalized_text": "Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho"}, {"start": 129, "end": 148, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "Batman\n\nHomem Aranha"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.4287, "type": "Other", "normalized_text": "Amor"}, {"start": 195, "end": 204, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/tnOPY1PofR", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195046423601074176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tnOPY1PofR", "media_key": "16_1195046371067342849"}]}, "text": "Em 2021 teremos 4 filmes da Marvel e 3 da DC:\n\nShang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\n\nThe Batman\n\nHomem Aranha 3\n\nO Esquadr\u00e3o Suicida\n\nThor: Amor e Trov\u00e3o\n\nAd\u00e3o Negro\n\nV\u00e3o gastar o dinheiro perif\u00e9rico de voc\u00eas com quais produ\u00e7\u00f5es? https://t.co/tnOPY1PofR", "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-11-14T18:30:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 68, "like_count": 229, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1195046423601074176"], "id": "1195046423601074176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "PabloDavalos63", "id": "761854620"}]}, "text": "Ser\u00e1 que @PabloDavalos63 se suicida y AL MENOS as\u00ed le atina en algo? Que desperdicio es...", "author_id": "4860959262", "created_at": "2019-11-14T20:56:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195083190182064129"], "id": "1195083190182064129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CFabricc", "id": "3026426411"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "in_reply_to_user_id": "3026426411", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195037935755808771"}], "text": "@CFabricc @CarlosMaciasAl1 Como los montoerpianos celebraron el golpe de 76 pensando que el pueblo se les unir\u00eda. El grupo puebla quiere incendiar el cono sur para armar la epopeya de la \"patria grande\" y provocar una intervenci\u00f3n de afuera?\nEs muy loco?", "author_id": "562479337", "created_at": "2019-11-14T18:05:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195040041531314177"], "id": "1195040041531314177"}, {"in_reply_to_user_id": "1060990501560696832", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Segovia"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5802, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194713400066138114"}], "text": "Luego, en 1982, su esposo Germ\u00e1n Segovia se suicida en Monterrey. Era jefe de un grupo denominado \"Liga de comunistas armados\", que hab\u00edan cometido varios asaltos y el secuestro de un avi\u00f3n de Mexicana.\n\u00bfC\u00f3mo se espera que haga un trabajo objetivo con tantos rencores encima?", "author_id": "1060990501560696832", "created_at": "2019-11-13T20:27:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194713401504784384"], "id": "1194713401504784384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Axel Christensen"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/JLAwngWVXX", "expanded_url": "http://bit.ly/34ZZUyk", "display_url": "bit.ly/34ZZUyk"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/yIRQR5AOmP", "expanded_url": "https://twitter.com/DFinanciero/status/1195053813176176641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yIRQR5AOmP", "media_key": "3_1195053811368448002"}]}, "text": "ENTREVISTA | Axel Christensen: \u201cEl nivel de preocupaci\u00f3n se increment\u00f3\u201d entre inversionistas extranjeros https://t.co/JLAwngWVXX https://t.co/yIRQR5AOmP", "author_id": "63805938", "created_at": "2019-11-14T19:00:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1195053813176176641"], "id": "1195053813176176641"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 252, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 251, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/8BtTIkj8MT", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandaL/status/1194997638292287488", "display_url": "twitter.com/FernandaL/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194997638292287488"}], "text": "Gente, vcs s\u00e3o muito ruins, parem de atacar, acabou o jogo, isso j\u00e1 \u00e9 maldade...\n\nJ\u00e1 faz um ano, j\u00e1 passou, chega...\n\u00c9 por ataques como esses que muitas pessoas acabam entrando em depress\u00e3o e tirando a pr\u00f3pria vida, deixa a mulher em paz... #AFazenda11 https://t.co/8BtTIkj8MT", "author_id": "737620122", "created_at": "2019-11-14T20:49:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195081220234846208"], "id": "1195081220234846208"}, {"text": "ele fez merda msm mas o cara tinha um monte de transtornos, se matou e o povo t\u00e1 comemorando, empatia 0, ainda mais com a m\u00e3e do menino https://t.co/yCCLJdfelA", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/yCCLJdfelA", "expanded_url": "https://twitter.com/tgabrielabutera/status/1194782510565203971", "display_url": "twitter.com/tgabrielabuter\u2026"}]}, "author_id": "811204013656076288", "created_at": "2019-11-14T14:59:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194993381006544896"], "id": "1194993381006544896"}, {"in_reply_to_user_id": "1189967006302441472", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.4369, "type": "Other", "normalized_text": "Bar\u00f3n Zemo"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/7IFpG2Iwt2", "expanded_url": "https://twitter.com/temtupodcast/status/1195080268358586369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7IFpG2Iwt2", "media_key": "3_1195080241506635776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195079428952535048"}], "text": "Pero, atenci\u00f3n al girito, al final del primer n\u00famero descubrimos que son en realidad el Bar\u00f3n Zemo y una panda de villanos de tercera queriendo enga\u00f1ar al p\u00fablico porque... Bueno, porque son malos y enga\u00f1an https://t.co/7IFpG2Iwt2", "author_id": "1189967006302441472", "created_at": "2019-11-14T20:45:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195080268358586369"], "id": "1195080268358586369"}, {"text": "phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante...", "author_id": "860158681861718016", "created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 8, "like_count": 2930, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670006530904064"], "id": "1194670006530904064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 215, "tag": "FicaLucas"}, {"start": 217, "end": 236, "tag": "EliminacaoAFazenda"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 190, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.6996, "type": "Other", "normalized_text": "FicaLucas"}, {"start": 218, "end": 235, "probability": 0.7348, "type": "Other", "normalized_text": "EliminacaoAFazenda"}]}, "text": "Oi haters td bem ? \nPassando aqui pra falar pra voc\u00eas, que os 9% que voc\u00eas tanto jogam na minha cara, est\u00e3o focadiss\u00edmos \ud83d\ude18 nunca subestimem .... porque de uma coisa eu tenho certeza \u201c O LUCAS VAI FICAR \u201c \n#FicaLucas \n#EliminacaoAFazenda \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "author_id": "2547974573", "created_at": "2019-11-14T15:16:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 360, "like_count": 2622, "quote_count": 89}, "edit_history_tweet_ids": ["1194997638292287488"], "id": "1194997638292287488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Noticias24siete"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/grTU3z1X7W", "expanded_url": "https://bit.ly/33NAOmd", "display_url": "bit.ly/33NAOmd"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/FvQk8oWtgG", "expanded_url": "https://twitter.com/soy24siete/status/1195076029800419329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FvQk8oWtgG", "media_key": "3_1195076022309466120"}]}, "text": "#Noticias24siete\n\u2b55Estudiante ruso mata a un compa\u00f1ero y luego se suicida\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n\u27a1https://t.co/grTU3z1X7W https://t.co/FvQk8oWtgG", "author_id": "3664658293", "created_at": "2019-11-14T20:28:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195076029800419329"], "id": "1195076029800419329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/scMA5pTNFg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20181025/452545308999/parlamento-europeo-reclama-ilegalizar-fundacion-francisco-franco.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20181\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "5ff8a5c4d230101a"}, "text": "Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/scMA5pTNFg", "author_id": "1069396759", "created_at": "2019-11-13T19:45:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 20, "like_count": 446, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1194702897872805888"], "id": "1194702897872805888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "kim seungmin"}]}, "text": "ol\u00e1 kim seungmin como se sente sabendo que matou o fandom com uma sexy dance que a gente nem viu ainda", "author_id": "3363100259", "created_at": "2019-11-14T14:31:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 109, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1194986287482228738"], "id": "1194986287482228738"}, {"text": "Mi sembra il caso di ricordare per l'ennesima volta questa iconica scena di Friends, dato che molti maschi continuano a non farcela e a mettere bocca su argomenti che non li riguardano e che non comprendono. https://t.co/nEBoBLrz7C", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/nEBoBLrz7C", "expanded_url": "https://twitter.com/FreehugsforAsh/status/1194998174437531650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nEBoBLrz7C", "media_key": "16_1194998165608521728"}]}, "author_id": "457868514", "created_at": "2019-11-14T15:19:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194998174437531650"], "id": "1194998174437531650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8584, "type": "Other", "normalized_text": "MoonSun"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Moon Byul"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/g6hyYfRwYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/staywritten/status/1141862180771573762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g6hyYfRwYQ", "media_key": "3_1141862143681318913"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/g6hyYfRwYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/staywritten/status/1141862180771573762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g6hyYfRwYQ", "media_key": "3_1141862150597746693"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/g6hyYfRwYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/staywritten/status/1141862180771573762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g6hyYfRwYQ", "media_key": "3_1141862160911536129"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/g6hyYfRwYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/staywritten/status/1141862180771573762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g6hyYfRwYQ", "media_key": "3_1141862174144569344"}]}, "text": "MoonSun au \u2022 plot\n\nDurante uma festa as quatro ex melhores amigas se encontram depois de dez anos com conflitos jamais resolvidos. Na manh\u00e3 seguinte, todos os jornais exibem a mesma manchete: Quem Matou Moon Byul https://t.co/g6hyYfRwYQ", "author_id": "1059266147932082176", "created_at": "2019-06-21T00:15:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1141862180771573762"], "id": "1141862180771573762"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 149, "tag": "endeudamiento"}, {"start": 192, "end": 198, "tag": "gasto"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9613, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.7504, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3zl7ctq2rJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2CHbGl1", "display_url": "bit.ly/2CHbGl1"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/X7fVqJ2cNC", "expanded_url": "https://twitter.com/zulueta23/status/1194965066828976128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X7fVqJ2cNC", "media_key": "3_1194965064018731013"}]}, "text": "Buena foto de \"la tarta de impuestos\" que comportar\u00eda la l\u00ednea econ\u00f3mica del posible Ejecutivo PSOE-UP.\n\nUn proyecto sustentado en m\u00e1s #endeudamiento, m\u00e1s presi\u00f3n fiscal y, especialmente, m\u00e1s #gasto sin evaluaci\u00f3n ni previsi\u00f3n es una senda suicida.\n\nhttps://t.co/3zl7ctq2rJ https://t.co/X7fVqJ2cNC", "author_id": "290738100", "created_at": "2019-11-14T13:07:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194965066828976128"], "id": "1194965066828976128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "author_id": "55665976", "created_at": "2019-11-14T03:57:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 5, "like_count": 149, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826542259613702"], "id": "1194826542259613702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7045, "type": "Organization", "normalized_text": "Economia"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.7543, "type": "Other", "normalized_text": "Rei dos Animais"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/0LVP9jH9UK", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/fernando-brito-livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida", "display_url": "brasil247.com/midia/fernando\u2026"}]}, "text": "Ser\u00e1 que o Guedes \u00e9 formado em Economia mesmo ? T\u00e1 parecendo que ele falsificou o curr\u00edculo igual aos outros ministros do \"Rei dos Animais\". https://t.co/0LVP9jH9UK", "author_id": "1414213087", "created_at": "2019-11-14T20:35:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195077848530391040"], "id": "1195077848530391040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sattiira", "id": "1957585266"}], "annotations": [{"start": 241, "end": 243, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "J*K"}]}, "in_reply_to_user_id": "1093986144843452417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195031761551593475"}], "text": "@Sattiira Acho que tenho um top 10 de fanfics/livros que me traumatizaram. A mais pesada que j\u00e1 li foi a descri\u00e7\u00e3o de um estupro narrado pela pessoa sendo estuprada e eu passei meses sonhando e me sentindo mal com isso, outra foi uma onde o J*K tinha muitos problemas em casa e na escola", "author_id": "1074972607487885314", "created_at": "2019-11-14T20:38:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195078463339843584"], "id": "1195078463339843584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.3741, "type": "Person", "normalized_text": "Gordo"}]}, "in_reply_to_user_id": "2252923388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195074182842851329"}], "text": "@elpanfletope ASI es .. a ella ni el Gordo corrupto suicida la quer\u00eda ... por eso es un ser llena de amor y bendecida con un \u201camigui \u201ccon alma pura igual q ella q le gusta regalar pollito a la brasa... \ud83e\udd2e\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "449519261", "created_at": "2019-11-14T20:32:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195076997950713861"], "id": "1195076997950713861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 91, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 95, "end": 117, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Garc\u00eda Ferreras"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/byVKsKp6Wy", "expanded_url": "https://twitter.com/librepensadorJG/status/1105172392022810624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/byVKsKp6Wy", "media_key": "7_1105171927281422336"}]}, "text": "Los m\u00e1s j\u00f3venes no lo recordar\u00e1n, pero horas m\u00e1s tarde del atentado del 11M, I\u00f1aki Gabilondo y Antonio Garc\u00eda Ferreras dijeron a todos los espa\u00f1oles que se hab\u00eda encontrado un terrorista suicida con tres capas de calzoncillos. TODO ERA MENTIRA. \n\nLa izquierda ama la manipulaci\u00f3n. https://t.co/byVKsKp6Wy", "author_id": "3359284941", "created_at": "2019-03-11T18:23:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2165, "reply_count": 221, "like_count": 2686, "quote_count": 250}, "edit_history_tweet_ids": ["1105172392022810624"], "id": "1105172392022810624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AugustoForti1", "id": "899726388223238144"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/BOfrhoNbrf", "expanded_url": "https://twitter.com/AnarcBilardista/status/1195078161488367616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BOfrhoNbrf", "media_key": "3_1195078154337079296"}]}, "in_reply_to_user_id": "899726388223238144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195077604077953024"}], "text": "@AugustoForti1 https://t.co/BOfrhoNbrf", "author_id": "2426507809", "created_at": "2019-11-14T20:36:51.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195078161488367616"], "id": "1195078161488367616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeoAAAAlexis", "id": "923157203950931968"}]}, "in_reply_to_user_id": "923157203950931968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195073545027686401"}], "text": "@LeoAAAAlexis eu odeio a inglaterra pq\n\n1- coloniza\u00e7\u00e3o\n2 - exterminio\n3 - inventou estados unidos que tinha tudo pa ser um pais gente da america latina que nem seria latina se os corno espanhol nao tivessem pisado aqui\n\no que me lembra que eu odeio a espanha", "author_id": "1157035830642388994", "created_at": "2019-11-14T20:24:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195074964757647360"], "id": "1195074964757647360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Gomes"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.7481, "type": "Organization", "normalized_text": "DEM"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "ACM Neto"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/jmUydsOloT", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/ciro-gomes-se-aproxima-do-dem-e-de-acm-neto-para-eleicoes-de-2020-4k5ziqbk#.Xc2XQ1Odd1A.twitter", "display_url": "brasil247.com/brasil/ciro-go\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/ciro-gomes-se-aproxima-do-dem-e-de-acm-neto-para-eleicoes-de-2020-4k5ziqbk#.Xc2XQ1Odd1A.twitter"}]}, "text": "Ciro Gomes se aproxima do DEM e de ACM Neto para elei\u00e7\u00f5es de 2020 https://t.co/jmUydsOloT", "author_id": "248890506", "created_at": "2019-11-14T18:04:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 641, "like_count": 713, "quote_count": 272}, "edit_history_tweet_ids": ["1195039916343910406"], "id": "1195039916343910406"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1130556920325185544"}], "text": "Meu \u00fatero suicidou se https://t.co/j51rSESTHI", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/j51rSESTHI", "expanded_url": "https://twitter.com/Rango_RSA_/status/1130556920325185544", "display_url": "twitter.com/Rango_RSA_/sta\u2026"}]}, "author_id": "1052454411409219584", "created_at": "2019-11-14T20:27:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195075846895292416"], "id": "1195075846895292416"}, {"text": "These Bundle of Joy aren't here for peace ekse \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude23\ud83d\ude2f https://t.co/qclNzLI7UA", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/qclNzLI7UA", "expanded_url": "https://twitter.com/RudolfMosoma/status/1130556920325185544/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qclNzLI7UA", "media_key": "7_1130556771586707457"}]}, "author_id": "751227524", "created_at": "2019-05-20T19:32:29.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 5394, "reply_count": 954, "like_count": 11079, "quote_count": 1849}, "edit_history_tweet_ids": ["1130556920325185544"], "id": "1130556920325185544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/wIFhgcVPUB", "expanded_url": "http://j.mp/2phFFwN", "display_url": "j.mp/2phFFwN", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/11/14/un-estudiante-mata-en-el-este-de-rusia-a-un-companero-y-luego-se-suicida/"}]}, "text": "Un estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se suicida https://t.co/wIFhgcVPUB", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-11-14T19:48:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195065867576451072"], "id": "1195065867576451072"}, {"in_reply_to_user_id": "587918550", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 158, "probability": 0.3552, "type": "Other", "normalized_text": "Man\u00edaco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195074120762974209"}], "text": "@AVENGERBCM O cara \u00e9 totalmente descompensado das ideias.\n\n\"Tudo inimigo meu\"\n\n\u00danica coisa que tenho pena, \u00e9 dele ter perdido a oportunidade de matar o Man\u00edaco do Parque.", "author_id": "41831248", "created_at": "2019-11-14T20:23:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195074821488599040"], "id": "1195074821488599040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9226, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/aApAkY6c1d", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=279376", "display_url": "oantagonista.com/?p=279376"}]}, "text": "Os ministros do STF - que votaram contra a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, e que votaram a favor, mas se mantiveram calados diante das atrocidades proferidas pelos representantes da ORCRIM - pagar\u00e3o caro pelo que fizeram ao Brasil.\n\nN\u00e3o \u00e9 amea\u00e7a. \u00c9 l\u00f3gica.\n https://t.co/aApAkY6c1d", "author_id": "868436048333950978", "created_at": "2019-11-14T15:56:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195007495481307137"], "id": "1195007495481307137"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "TheMandalorian"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "TheMandalorian"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.7948, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}, {"start": 131, "end": 146, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "Ser\u00e1 Tua Heran\u00e7a"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.6934, "type": "Person", "normalized_text": "Lando"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "Taika"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Werner Herzog"}, {"start": 216, "end": 227, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Pascal"}, {"start": 247, "end": 260, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/dCDpNWK6f6", "expanded_url": "https://twitter.com/tralhasdojon/status/1194326125855555584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dCDpNWK6f6", "media_key": "16_1194326101222408201"}]}, "text": "N\u00e3o tava nem a\u00ed pra #TheMandalorian , mas adorei o piloto, total o western spaghetti de star wars, terminando com tributo Meu \u00d3dio Ser\u00e1 Tua Heran\u00e7a, Lando, Taika de droid suicida, Werner Herzog (!), um gancho foda e Pedro Pascal cool as fuck como Clint Eastwood do espa\u00e7o \u2665\ufe0f https://t.co/dCDpNWK6f6", "author_id": "763215006007717888", "created_at": "2019-11-12T18:48:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194326125855555584"], "id": "1194326125855555584"}, {"text": "O calend\u00e1rio de leil\u00f5es j\u00e1 prev\u00ea a realiza\u00e7\u00e3o de rodadas de licita\u00e7\u00f5es do pr\u00e9-sal para o bi\u00eanio 2020-2021. J\u00e1 foi trilhado um longo caminho em prol de mudan\u00e7as do setor de \u00f3leo e g\u00e1s. N\u00e3o podemos parar por aqui. \n\nLeia aqui o meu artigo de hoje do Estad\u00e3o: https://t.co/WB5T9FWlgz https://t.co/4euls6dSMa", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WB5T9FWlgz", "expanded_url": "https://bit.ly/2rIoSDX", "display_url": "bit.ly/2rIoSDX"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4euls6dSMa", "expanded_url": "https://twitter.com/joseserra_/status/1195071082107219968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4euls6dSMa", "media_key": "3_1195071066240143360"}]}, "author_id": "34996429", "created_at": "2019-11-14T20:08:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 48, "like_count": 23, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1195071082107219968"], "id": "1195071082107219968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7726, "type": "Other", "normalized_text": "love"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8131, "type": "Organization", "normalized_text": "nfg"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6708, "type": "Person", "normalized_text": "hayley"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "black"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.7079, "type": "Person", "normalized_text": "pearl jam"}]}, "text": "Tengo vicious love de nfg con hayley y black de pearl jam dando vuelta en mi cabeza desde que me levante, al fin sabalero me afecta menos", "author_id": "277092476", "created_at": "2019-11-14T20:21:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195074275503464449"], "id": "1195074275503464449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "and_galo", "id": "2952242639"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "miracletome", "id": "27126814"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "kellymatos", "id": "27733656"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4576, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.6102, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "2952242639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195044807627948032"}], "text": "@and_galo @miracletome @kellymatos Cad\u00ea o Queiroz? Quem matou Marielle?", "author_id": "868841235854876674", "created_at": "2019-11-14T18:35:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195047656365658114"], "id": "1195047656365658114"}, {"in_reply_to_user_id": "3190963865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195071002880937985"}], "text": "@sweetcamzi_ Mais consegui matar alguns kkkkk", "author_id": "1132085613145018368", "created_at": "2019-11-14T20:09:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195071380804579330"], "id": "1195071380804579330"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ariqua1", "id": "2559973052"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "marebarrow", "id": "2538743628"}]}, "in_reply_to_user_id": "2559973052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194768313722834944"}], "text": "@ariqua1 @Ty_e_Kit @heerryixing @marebarrow ela estava falando de mulheres cis em todos os tweet o \"voc\u00eas\" \u00e9 claramente mulheres cis", "author_id": "889551327659008000", "created_at": "2019-11-14T02:14:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800800876421120"], "id": "1194800800876421120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/RRCf9O47sq", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1194670776756121600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RRCf9O47sq", "media_key": "3_1194670759404281858"}]}, "text": "Metamemorias, un libro escrito \u00edntegramente por Alan Garc\u00eda y que ser\u00e1 publicado de manera p\u00f3stuma por Planeta, estar\u00e1 a la venta en todas las librer\u00edas a partir del 23 de noviembre. https://t.co/RRCf9O47sq", "author_id": "19729967", "created_at": "2019-11-13T17:38:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 288, "reply_count": 262, "like_count": 1259, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670776756121600"], "id": "1194670776756121600"}, {"in_reply_to_user_id": "18717943", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194890598169432064"}], "text": "Un estudiante de 19 a\u00f1os acudi\u00f3 al instituto con una escopeta de caza y abri\u00f3 fuego contra sus compa\u00f1eros, de entre 17 y 20 a\u00f1os https://t.co/fPHKoUkQ3x", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/fPHKoUkQ3x", "expanded_url": "http://lainfo.news/ilm0w3", "display_url": "lainfo.news/ilm0w3"}]}, "author_id": "18717943", "created_at": "2019-11-14T18:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195046239315922944"], "id": "1195046239315922944"}, {"text": "You know you\u2019re really sad when you\u2019re not even in the mood to watch porn.", "author_id": "363167178", "created_at": "2019-11-14T05:16:35.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194846567053877248"], "id": "1194846567053877248"}, {"text": ".@MijaelGLP indic\u00f3 que un miembro de su equipo pod\u00f3 el \u00e1rbol sin su autorizaci\u00f3n. \"Asumir\u00e9 la multa\", se\u00f1al\u00f3. https://t.co/2MyIajoYjW", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/2MyIajoYjW", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/multan-a-mijael-garrido-lecca-por-podar-arbol-que-tapaba-su-panel-electoral", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/multan-a-mi\u2026"}]}, "author_id": "2205328350", "created_at": "2019-11-14T17:46:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1195035347333369858"], "id": "1195035347333369858"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Luciano87210174", "id": "1132785100033286146"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PaparazzoRN", "id": "34090165"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "Deco_SRN", "id": "169345684"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "CanalFlazoeiro", "id": "929788593903755264"}]}, "in_reply_to_user_id": "1132785100033286146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195056200578142210"}], "text": "@Luciano87210174 @PaparazzoRN @Deco_SRN @CanalFlazoeiro Tem que punir o time de voces. Isso sim. Mataram 10 crian\u00e7as inocentes e nada aconteceu. O canto \u00e9 direcionado ao lixo do seu time, jamais as familias. As familias prestamos todas as condolencias e apoio.", "author_id": "3854030969", "created_at": "2019-11-14T19:36:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195062908453105664"], "id": "1195062908453105664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4245, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "text": "Gabriel acabou de fazer uma vitamina de manga, laranja e banana com leite. E eu me lembrei da lenda colonialista de que n\u00e3o podia comer manga com leite que faz mal, pra evitar que os escravos bebessem o leite das vacas.", "author_id": "8449182", "created_at": "2019-11-14T20:13:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195072264846430214"], "id": "1195072264846430214"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 157, "end": 168, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6293, "type": "Person", "normalized_text": "tontolin"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Vy4cNiRosl", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1195071371958771713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vy4cNiRosl", "media_key": "3_1195071366824964098"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Vy4cNiRosl", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1195071371958771713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vy4cNiRosl", "media_key": "3_1195071366871027717"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Vy4cNiRosl", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1195071371958771713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vy4cNiRosl", "media_key": "3_1195071366879428609"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Vy4cNiRosl", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1195071371958771713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vy4cNiRosl", "media_key": "3_1195071367026270210"}]}, "in_reply_to_user_id": "3309347867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195070678195752961"}], "text": "\u201cPobre diablo\u201d, \u201ccojudo\u201d, \u201ctontolin\u201d, \u201cnerd\u201d, \u201cbasura\u201d y \u201cputa\u201d son solo algunos de los adjetivos que la representante de la mujer aprista en redes sociales @KarlaCalle le endilgaba al entonces periodista @MijaelGLP. Para pol\u00edticos hip\u00f3critas nadie le gana a los apristas. https://t.co/Vy4cNiRosl", "author_id": "3309347867", "created_at": "2019-11-14T20:09:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 5, "like_count": 132, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1195071371958771713"], "id": "1195071371958771713"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 49, "tag": "PrimeiroImpacto"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.8128, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeiroImpacto"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/T39qpszXva", "expanded_url": "http://bit.ly/marcaodopovo", "display_url": "bit.ly/marcaodopovo"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vEF9R0lC69", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciostycer/status/1195061239753383936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vEF9R0lC69", "media_key": "3_1195061234825154563"}]}, "text": "Horas ap\u00f3s ser ridicularizado no #PrimeiroImpacto, homem \u00e9 achado morto --&gt; https://t.co/T39qpszXva https://t.co/vEF9R0lC69", "author_id": "17145115", "created_at": "2019-11-14T19:29:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 126, "like_count": 876, "quote_count": 231}, "edit_history_tweet_ids": ["1195061239753383936"], "id": "1195061239753383936"}, {"text": "Mohamed suicida in cella a Viterbo: \u201cAmato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\u201d https://t.co/MfE1NiyLMj", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/MfE1NiyLMj", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/"}]}, "author_id": "424212237", "created_at": "2019-11-14T20:02:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069532748099589"], "id": "1195069532748099589"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "amerutan", "id": "1451644231"}]}, "in_reply_to_user_id": "1451644231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195067463668584454"}], "text": "@amerutan Eh si perch\u00e9 la settima a dopo c'\u00e8 il nerdshow a Bologna!!", "author_id": "993080713137319936", "created_at": "2019-11-14T20:00:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069125577650178"], "id": "1195069125577650178"}, {"text": "Salir de una prueba de matem\u00e1tica y chequear resultados con el resto es un acto suicida", "author_id": "1142884835503091712", "created_at": "2019-11-14T16:57:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195022880008015873"], "id": "1195022880008015873"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Tiroteo"}, {"start": 12, "end": 18, "tag": "Rusia"}, {"start": 23, "end": 34, "tag": "estudiante"}, {"start": 145, "end": 155, "tag": "TODOSaUNA"}, {"start": 166, "end": 179, "tag": "acosoescolar"}, {"start": 180, "end": 197, "tag": "movimientojupsin"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 217, "end": 223, "tag": "acoso"}, {"start": 231, "end": 246, "tag": "discriminaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 144, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ztNcKoewnR", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/tiroteo-formacion-profesional-rusia-Blagoveshchensk_18_2851020063.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/tiroteo-formacion-profesional-rusia-Blagoveshchensk_18_2851020063.html"}]}, "text": "#Tiroteo en #Rusia: un #estudiante se suicida tras matar a un compa\u00f1ero y dejar heridos a otros tres https://t.co/ztNcKoewnR v\u00eda @informativost5\n#TODOSaUNA contra el #acosoescolar\n#movimientojupsin #gentejupsin NO al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\nInformaci\u00f3n para decidir", "author_id": "908292585134981120", "created_at": "2019-11-14T13:45:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194974642945044481"], "id": "1194974642945044481"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 98, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.7191, "type": "Person", "normalized_text": "Toni"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "cheryl"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.4774, "type": "Person", "normalized_text": "Heather"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9267, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}]}, "text": "Se a Toni  matou o tio da cheryl . Acho que a Heather n\u00e3o sobrevive meio epis\u00f3dio KKKKK\n#Riverdale", "author_id": "378148142", "created_at": "2019-11-14T02:08:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1194799354860707840"], "id": "1194799354860707840"}, {"text": "\"Procure por a\u00ed um industrial \u2013 mesmo de \u00e1reas mais simples, como t\u00eaxteis, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7adistas \u2013 e pergunte a eles qual a condi\u00e7\u00e3o que teriam de concorrer com importados chineses com tarifa zero de importa\u00e7\u00e3o\" https://t.co/GHUP7MtWS3", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/GHUP7MtWS3", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/fernando-brito-livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida#.Xc1DBH4gy68.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/fernando\u2026"}]}, "author_id": "2435720202", "created_at": "2019-11-14T12:13:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194951552064262145"], "id": "1194951552064262145"}, {"text": "Un estudiante ruso de 19 a\u00f1os mata a un compa\u00f1ero de instituto y despu\u00e9s se suicida. https://t.co/B2uBIDh5ub", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/B2uBIDh5ub", "expanded_url": "https://euskalnews.com/2019/11/un-estudiante-ruso-de-19-anos-mata-a-un-companero-de-instituto-y-despues-se-suicida/", "display_url": "euskalnews.com/2019/11/un-est\u2026"}]}, "author_id": "2922065008", "created_at": "2019-11-14T12:35:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194957005628334080"], "id": "1194957005628334080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "Primeiro Impacto"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/J66lp5bXrt", "expanded_url": "http://zpr.io/tZmQY", "display_url": "zpr.io/tZmQY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/splash/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm"}]}, "text": "Horas ap\u00f3s ser ridicularizado no \"Primeiro Impacto\", homem \u00e9 achado morto https://t.co/J66lp5bXrt", "author_id": "69452830", "created_at": "2019-11-14T19:18:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1195058405246930944"], "id": "1195058405246930944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.772, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/qEpQ9EMuFv", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/11/13/politica/1573677888_364498.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/11/13/politica/1573677888_364498.html"}]}, "text": "Minha entrevista para o El Pa\u00eds. Confira!\n\nhttps://t.co/qEpQ9EMuFv", "author_id": "33374761", "created_at": "2019-11-14T12:05:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 351, "reply_count": 224, "like_count": 2259, "quote_count": 72}, "edit_history_tweet_ids": ["1194949352663457797"], "id": "1194949352663457797"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7675, "type": "Other", "normalized_text": "The Man in Black"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/FPY9UySmlI", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B42odCrFF42/?igshid=8vlnpyj5ercl", "display_url": "instagram.com/p/B42odCrFF42/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B42odCrFF42/?igshid=8vlnpyj5ercl"}]}, "text": "The Man in Black \u26a1\ufe0f\nLike most kids growing up, I dreamed about being a superhero. Having cool superpowers, fighting for what\u2019s right and always protecting the people. \nIt all changed for me, when I was 10yrs old and\u2026 https://t.co/FPY9UySmlI", "author_id": "250831586", "created_at": "2019-11-14T17:10:54.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 7269, "reply_count": 1049, "like_count": 42042, "quote_count": 1268}, "edit_history_tweet_ids": ["1195026329520893953"], "id": "1195026329520893953"}, {"in_reply_to_user_id": "274590714", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7382, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/rUUwUAKfIr", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKztHY", "display_url": "bit.ly/2LKztHY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195058503058182145"}], "text": "N\u00e3o vamos descansar at\u00e9 que se fa\u00e7a justi\u00e7a para Marielle e Anderson, doa a quem doer! Seguimos perguntando: quem mandou matar Marielle e por qu\u00ea? Assine a peti\u00e7\u00e3o e fortale\u00e7a nossa mobiliza\u00e7\u00e3o. https://t.co/rUUwUAKfIr", "author_id": "274590714", "created_at": "2019-11-14T19:18:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195058505683755008"], "id": "1195058505683755008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1085275389637857283"}], "text": "Ojala fer-ho i que se me trenque la corda xd https://t.co/caB5dRgO5T", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/caB5dRgO5T", "expanded_url": "https://twitter.com/AaliyahNevaeh7/status/1085275389637857283", "display_url": "twitter.com/AaliyahNevaeh7\u2026"}]}, "author_id": "347448858", "created_at": "2019-11-14T19:48:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195066102193242112"], "id": "1195066102193242112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mauriciostycer", "id": "17145115"}]}, "in_reply_to_user_id": "17145115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195061239753383936"}], "text": "@mauriciostycer \"Um boletim de ocorr\u00eancia registra que a causa da morte foi suic\u00eddio, mas n\u00e3o determina o hor\u00e1rio em que ocorreu.\" Desde sempre considero PODRES esse tipo de programa, mas h\u00e1 possibilidade dele ter suicidado antes da mat\u00e9ria ir ao ar. N\u00e3o sejamos t\u00e3o sensacionalistas quanto eles.", "author_id": "22950649", "created_at": "2019-11-14T19:45:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195065170046922755"], "id": "1195065170046922755"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 268, "tag": "psicolog\u00eda"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 267, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "psicolog\u00eda"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/4blQTN4oHl", "expanded_url": "https://twitter.com/romanreye5/status/1194360507786027009", "display_url": "twitter.com/romanreye5/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194360507786027009"}], "text": "Una realidad extremadamente cruel.  No existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio de una persona. En cambio, s\u00ed existen formas de aumentar los factores de protecci\u00f3n y reducir los factores de riesgo en una persona con intenci\u00f3n suicida. Y de eso se encarga la #psicolog\u00eda https://t.co/4blQTN4oHl", "author_id": "1082953885017362432", "created_at": "2019-11-14T10:05:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1194919223279194112"], "id": "1194919223279194112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7373, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.4628, "type": "Person", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.4189, "type": "Organization", "normalized_text": "The Rock"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.607, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 143, "end": 152, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "DC Rises"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/MBWVAuIixl", "expanded_url": "https://twitter.com/BoxOfficeMexico/status/1195034537081950209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MBWVAuIixl", "media_key": "3_1195034523496538113"}]}, "text": "ES OFICIAL: Warner anuncia Black Adam con The Rock para el 22 de Diciembre de 2021.\n\nEs la tercera pel\u00edcula DC confirmada para ese a\u00f1o junto a The Batman y Escuadr\u00f3n Suicida.\n\nDC Rises. https://t.co/MBWVAuIixl", "author_id": "860002436", "created_at": "2019-11-14T17:43:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195034537081950209"], "id": "1195034537081950209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Goku"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9098, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.3356, "type": "Organization", "normalized_text": "Rubro-"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.8413, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/9MOf5ne6Ve", "expanded_url": "http://glo.bo/2Kmohy6", "display_url": "glo.bo/2Kmohy6"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/cfZsNr6gT5", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1195046914296832000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cfZsNr6gT5", "media_key": "3_1195046883556831232"}]}, "text": "Um m\u00eas ap\u00f3s o acidente que vitimou seu pai, Bruno Goku se prepara para retomar a carreira.\n\nO jogador de LoL do Flamengo disse que pretende renovar com o Rubro-Negro e far\u00e1 um bootcamp na Coreia: \"Quero buscar mais\" https://t.co/9MOf5ne6Ve https://t.co/cfZsNr6gT5", "author_id": "10842792", "created_at": "2019-11-14T18:32:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 172, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1195046914296832000"], "id": "1195046914296832000"}, {"text": "\u00bfS\u00ed o no? \n\nhttps://t.co/umZlEn6fkf https://t.co/kQu3jNhnvO", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/umZlEn6fkf", "expanded_url": "http://Newtral.es/Pronostika", "display_url": "Newtral.es/Pronostika", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newtral.es/pronostika-2-0-lanzamos-actualizacion/20190927/"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/kQu3jNhnvO", "expanded_url": "https://twitter.com/_anapastor_/status/1195062875599060994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kQu3jNhnvO", "media_key": "3_1195062868733022210"}]}, "author_id": "65369125", "created_at": "2019-11-14T19:36:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 26, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1195062875599060994"], "id": "1195062875599060994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9012, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/FFi6fmXZCe", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}]}, "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/FFi6fmXZCe", "author_id": "87324565", "created_at": "2019-11-14T00:40:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194777047161298944"], "id": "1194777047161298944"}, {"text": "No puedo creer que en pleno 2019 siga existiendo gente que diga \n-Los que se suicidan no se van al cielo.\n-Que mensa est\u00e1 la gente que se suicida.\nDUDE NO MAMES \u00bfcrees que a la gente disfruta tener problemas psicol\u00f3gicos? INF\u00d3RMENSE ANTES DE HABLAR!", "author_id": "625783490", "created_at": "2019-11-14T16:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195017742233026561"], "id": "1195017742233026561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}, {"start": 266, "end": 273, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marilene"}]}, "text": "Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para uma Federal, no caso dela, a CD, foi doutrinada, come\u00e7ou a quebrar padr\u00f5es, literalmente e odiar todo mundo, falta s\u00f3 gritar Lula Livre e quem matou Marilene.", "author_id": "1093808475057065984", "created_at": "2019-11-14T10:51:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 5, "like_count": 146, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1194930924879843328"], "id": "1194930924879843328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 162, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.448, "type": "Person", "normalized_text": "Villarejo"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/5oU8a89PHQ", "expanded_url": "https://www.elplural.com/politica/la-ultima-amenaza-de-villarejo-voy-a-desenmascarar-a-todos-toda-esta-patrana_227754102", "display_url": "elplural.com/politica/la-ul\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elplural.com/politica/la-ultima-amenaza-de-villarejo-voy-a-desenmascarar-a-todos-toda-esta-patrana_227754102"}]}, "text": "Biennnnnn!!!\nA ver si es verdad!!\nMillones de espa\u00f1oles lo considerar\u00edan, al final, un h\u00e9roe, venga todo por la patria, que eso se lleva ahora \ud83d\ude09\ud83d\ude1c\nO ser\u00e1 otro Pujol?\ud83e\udd23\nLa \u00faltima amenaza de Villarejo: \"Voy a desenmascarar a todos. Toda esta patra\u00f1a\" https://t.co/5oU8a89PHQ", "author_id": "830507792998027266", "created_at": "2019-11-14T14:18:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 58, "like_count": 233, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1194982821439426561"], "id": "1194982821439426561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MafeCarrascal", "id": "139518091"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5627, "type": "Other", "normalized_text": "Mafe"}]}, "in_reply_to_user_id": "139518091", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195029883493240837"}], "text": "@MafeCarrascal Es lo que pasa a diario en el mundo Mafe, cada 40 segundos se suicida una persona y las personas no tienen con quien hablar, no reciben la atenci\u00f3n adecuada y se encuentran sin salida.", "author_id": "248235229", "created_at": "2019-11-14T19:45:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195065146147774469"], "id": "1195065146147774469"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 48, "tag": "StrangePlace"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9756, "type": "Other", "normalized_text": "StrangePlace"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.7271, "type": "Person", "normalized_text": "yonghee"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "byounggon"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.7667, "type": "Person", "normalized_text": "yonghee"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/wWkKTTs0oq", "expanded_url": "https://twitter.com/lookxjy/status/1195065503116648448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wWkKTTs0oq", "media_key": "3_1195065482442919942"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/wWkKTTs0oq", "expanded_url": "https://twitter.com/lookxjy/status/1195065503116648448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wWkKTTs0oq", "media_key": "3_1195065492454739968"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/wWkKTTs0oq", "expanded_url": "https://twitter.com/lookxjy/status/1195065503116648448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wWkKTTs0oq", "media_key": "3_1195065498834214913"}]}, "text": "necesito un hilo de las teor\u00edas de #StrangePlace quiero que me explote la cabeza. \n\nhasta ahora como estoy entendiendo: \n\u2013bae tal vez solo trataba de que yonghee no se lastime m\u00e1s o maybe es uno de sus agresores.\n-byounggon presencia como yonghee sufre acoso pero no hace nada. https://t.co/wWkKTTs0oq", "author_id": "1180283693610536960", "created_at": "2019-11-14T19:46:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195065503116648448"], "id": "1195065503116648448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8969, "type": "Place", "normalized_text": "Venecia"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/qRS5vet4RJ", "expanded_url": "https://twitter.com/QueriniVenezia/status/1194632196276908036", "display_url": "twitter.com/QueriniVenezia\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194632196276908036"}], "text": "Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en Venecia parece un poco suicida https://t.co/qRS5vet4RJ", "author_id": "700710204103483393", "created_at": "2019-11-13T17:04:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 7, "like_count": 209, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1194662439691980800"], "id": "1194662439691980800"}, {"text": "Me acaba de pasar dos cosas muy fuertes. Les dije a unos polic\u00edas que ellos se deb\u00edan al pueblo y no a los que nos oprim\u00edan, y uno casi llora, le dije, yo s\u00e9 que a ud le duele, a m\u00ed tambi\u00e9n. Despu\u00e9s un joven se me acerc\u00f3 a decirme que tiene pensamientos suicidas y nadie de ayuda.", "author_id": "139518091", "created_at": "2019-11-14T17:25:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 40, "like_count": 505, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1195029883493240837"], "id": "1195029883493240837"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 158, "tag": "PorMijaelVotar\u00e1LaMadre"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 21, "probability": 0.5972, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/LmMT1yCxDa", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1195012987196772353", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195012987196772353"}], "text": "A Mijael Garrido Lecca le importa mas figuretear que la comunidad (en este caso el medio ambiente). Fiel al legado del suicida Panz\u00f3n.\n#PorMijaelVotar\u00e1LaMadre https://t.co/LmMT1yCxDa", "author_id": "909825961620893696", "created_at": "2019-11-14T18:34:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195047385174564864"], "id": "1195047385174564864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "suriCATreus", "id": "777534906670940160"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "cauteixoneras", "id": "1143645890051289088"}]}, "in_reply_to_user_id": "777534906670940160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195060428914745344"}], "text": "@suriCATreus @Sedi1714 @cauteixoneras Tens tota la ra\u00f3. I si et detenen, que pot passar-li al teu millor amic... No m'ho vull ni imaginar \ud83d\ude28\ud83d\ude31", "author_id": "298006777", "created_at": "2019-11-14T19:29:53.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195061305343918080"], "id": "1195061305343918080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.6121, "type": "Organization", "normalized_text": "CDR"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/C5er1jMg68", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/opinion/20191114/471587854506/la-libertad-de-los-otros.html", "display_url": "lavanguardia.com/opinion/201911\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/opinion/20191114/471587854506/la-libertad-de-los-otros.html"}]}, "text": "La libertad de los otros. Los CDR amenazan con \u201cindependencia o barbarie\u201d. Es un camino a ninguna parte.\n https://t.co/C5er1jMg68", "author_id": "232167357", "created_at": "2019-11-14T12:50:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 20, "like_count": 75, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1194960731822854144"], "id": "1194960731822854144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/jzCmbUWMHB", "expanded_url": "https://infotalqual.net/un-joven-extutelado-de-la-generalitat-se-suicida-al-ser-expulsado-de-su-centro", "display_url": "infotalqual.net/un-joven-extut\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://infotalqual.net/un-joven-extutelado-de-la-generalitat-se-suicida-al-ser-expulsado-de-su-centro"}]}, "text": "Me temo que, en plena resaca electoral, no hablaremos de Omar. https://t.co/jzCmbUWMHB", "author_id": "267311284", "created_at": "2019-11-11T06:27:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 71, "like_count": 62, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1193777354327363584"], "id": "1193777354327363584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 258, "end": 266, "username": "fanpage", "id": "213254229"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/9jjJpgIwqf", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}]}, "text": "Morire di solitudine in un carcere a 24 anni.\n\nIl carcere non pu\u00f2  essere assenza.\n\nFintanto che lo sar\u00e0, la pena sar\u00e0 la morte.\n\nMohamed suicida in cella a Viterbo: \"Amato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\" https://t.co/9jjJpgIwqf via @fanpage", "author_id": "1027835246845284353", "created_at": "2019-11-14T16:10:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195011102658179073"], "id": "1195011102658179073"}, {"text": "MEU DEUS!!!\n\nhttps://t.co/bHhmgroWUr", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/bHhmgroWUr", "expanded_url": "https://www.maisesports.com.br/brtt-red-canids/", "display_url": "maisesports.com.br/brtt-red-canid\u2026", "status": 525, "unwound_url": "https://www.maisesports.com.br/brtt-red-canids/"}]}, "author_id": "1107417866", "created_at": "2019-11-14T15:17:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 740, "like_count": 6483, "quote_count": 337}, "edit_history_tweet_ids": ["1194997666125623297"], "id": "1194997666125623297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194919223279194112"}], "text": "De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo de ideaci\u00f3n suicida si no hay en combinaci\u00f3n una terapia psicol\u00f3gica que trate, entre otras cosas, la desesperanza hacia el futuro. https://t.co/e9OLDATNCz", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/e9OLDATNCz", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicoKike/status/1194919223279194112", "display_url": "twitter.com/PsicoKike/stat\u2026"}]}, "author_id": "864924662144401408", "created_at": "2019-11-14T13:21:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 2, "like_count": 183, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1194968584835018752"], "id": "1194968584835018752"}, {"text": "To almo\u00e7ando arroz, milho e batata palha \n\nEu vou morrer desnutrida morando sozinha, aguardem", "author_id": "1046423336", "created_at": "2019-11-14T19:17:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195058069274800129"], "id": "1195058069274800129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 250, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "Antofagasta Minerals"}, {"start": 257, "end": 270, "probability": 0.7186, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Chile"}]}, "text": "Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin del derecho a propiedad, pidiendo estatizar recursos naturales y la actividad privada. Estar\u00e1 dispuesto perder Antofagasta Minerals y al Banco de Chile?", "author_id": "212552510", "created_at": "2019-11-13T14:22:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 153, "like_count": 1621, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621556074303488"], "id": "1194621556074303488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "karinalima1996", "id": "1083759566"}]}, "in_reply_to_user_id": "1083759566", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195038613043654661"}], "text": "@karinalima1996 Nada!! E o meu notebook t\u00e1 deixando??? Ele t\u00e1 morre n\u00e3o morre todo dia!! Digitar pelo celular \u00e9 o \u00f3!!", "author_id": "1545536822", "created_at": "2019-11-14T19:07:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195055752572002304"], "id": "1195055752572002304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "Borja"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}]}, "text": "Se o Borja acerta aquela bola q matou no peito igual o Bruno Henrique acertou ontem, estava ficando bom pra n\u00f3s", "author_id": "151222484", "created_at": "2019-11-14T18:55:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195052586208047108"], "id": "1195052586208047108"}, {"text": "Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al pa\u00eds. \u00bfSer\u00e1 que algunos de estos, est\u00e1n creando las condiciones para el resurgimiento de un mes\u00edas autoritario y populista?\nhttps://t.co/t5aO2UjsIm.", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/t5aO2UjsIm", "expanded_url": "https://www.elcomercio.com/opinion/aprendimos-columna-opinion-milton-luna.html", "display_url": "elcomercio.com/opinion/aprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.com/opinion/aprendimos-columna-opinion-milton-luna.html"}]}, "author_id": "276121783", "created_at": "2019-11-13T14:01:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1194616392101900288"], "id": "1194616392101900288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.7182, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/zWeJLiFOXy", "expanded_url": "https://twitter.com/anistiabrasil/status/1195058503058182145/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zWeJLiFOXy", "media_key": "7_1195058409051230209"}]}, "text": "N\u00f3s n\u00e3o seremos arrastados e arrastadas para dentro do labirinto do caso Marielle. Justi\u00e7a \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda. As autoridades respons\u00e1veis pela investiga\u00e7\u00e3o t\u00eam a obriga\u00e7\u00e3o de dar respostas, n\u00e3o atrav\u00e9s de vazamentos, mas por vias oficiais e com transpar\u00eancia. #Justi\u00e7aParaMarielle https://t.co/zWeJLiFOXy", "author_id": "274590714", "created_at": "2019-11-14T19:18:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 125, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1195058503058182145"], "id": "1195058503058182145"}, {"text": "A linhas de comboio est\u00e3o todas cortadas pq um rapaz se suicidou em espinho mano, o que!!", "author_id": "4820806655", "created_at": "2019-11-14T17:43:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195034630405206018"], "id": "1195034630405206018"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "emirentes", "id": "993099097832869889"}]}, "in_reply_to_user_id": "993099097832869889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194894612307075073"}], "text": "@emirentes Son dos palabras.", "author_id": "105980053", "created_at": "2019-11-14T12:34:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194956668007800834"], "id": "1194956668007800834"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yankgama", "id": "256220742"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3385, "type": "Other", "normalized_text": "urubus"}]}, "in_reply_to_user_id": "256220742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195045756559921154"}], "text": "@yankgama Mano slc kkkkkkkkkkkkkkkkk tava assim memo\n\nC\u00ea tinha que estar na hora que os urubus cercaram a gente", "author_id": "231577067", "created_at": "2019-11-14T19:08:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195055843617779714"], "id": "1195055843617779714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195034997490692096"}], "text": "como te vas a matar porque se r\u00edan de que seas vegano no seas trolo man https://t.co/1PIRomKXG8", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/1PIRomKXG8", "expanded_url": "https://twitter.com/ZStorino/status/1195034997490692096", "display_url": "twitter.com/ZStorino/statu\u2026"}]}, "author_id": "333659938", "created_at": "2019-11-14T19:06:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195055312295940103"], "id": "1195055312295940103"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00f1ez"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "text": "Condenamos la decisi\u00f3n de Trump de reconocer al gobierno de facto y autoproclamado por la derecha. Despu\u00e9s de imponer a Guaid\u00f3, ahora proclama a A\u00f1ez. El golpe de Estado que provoca muertes de mis hermanos bolivianos es una conspiraci\u00f3n pol\u00edtica y econ\u00f3mica que viene desde EEUU.", "author_id": "720786569792253952", "created_at": "2019-11-14T01:09:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16835, "reply_count": 7915, "like_count": 40744, "quote_count": 1457}, "edit_history_tweet_ids": ["1194784303382769664"], "id": "1194784303382769664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sara45549617", "id": "1168080522796576769"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "marybitter_", "id": "1067148637"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "b3nito_camelas", "id": "1008265821997752321"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "MIAREsproject", "id": "1239766345"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.4595, "type": "Other", "normalized_text": "miare"}]}, "in_reply_to_user_id": "1168080522796576769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194956139013779462"}], "text": "@sara45549617 @marybitter_ @b3nito_camelas @MIAREsproject No si no me refiero a eso, me refiero a que has dicho que los que seguimos a miare tenemos problemas?\nproblemas como que haber?\nHABER QUE LO VEA.", "author_id": "1324520180", "created_at": "2019-11-14T13:15:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194967078660390912"], "id": "1194967078660390912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 20, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.3977, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8533, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Vilcatoma"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.7506, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}]}, "text": "Si Jorge del Castillo ya no va a ser candidato en la lista del Apra, bien podr\u00eda ir como invitado en la lista de Solidaridad Nacional junto con Bartra, Vilcatoma, Tubino y Beteta.", "author_id": "112801997", "created_at": "2019-11-07T23:39:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 378, "reply_count": 231, "like_count": 2730, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1192587425027108864"], "id": "1192587425027108864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filha do assassino, se outro filho editasse provas, se o pr\u00f3prio presid pegasse evid\u00eancias e aparelhasse a pol\u00edcia p/blind\u00e1-lo, Lula j\u00e1 teria ca\u00eddo?", "author_id": "182573469", "created_at": "2019-11-13T20:33:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 17, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194714880227651584"], "id": "1194714880227651584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4415, "type": "Person", "normalized_text": "Crespo"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Burdisso"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.2609, "type": "Organization", "normalized_text": "Xeneize"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/LHwecjBcDP", "expanded_url": "https://twitter.com/TNTSportsLA/status/1195022621869395969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LHwecjBcDP", "media_key": "3_1195022617104670720"}]}, "text": "\u00a1FUERTE! \ud83d\udca3 A Crespo le preguntaron si se sentar\u00eda a escuchar una propuesta de su amigo Nicol\u00e1s Burdisso y no le cerr\u00f3 la puerta. \u00bfLo ves llegando al Xeneize o es imposible? \ud83d\udc40 https://t.co/LHwecjBcDP", "author_id": "854784383982723072", "created_at": "2019-11-14T16:56:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 34, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1195022621869395969"], "id": "1195022621869395969"}, {"in_reply_to_user_id": "231551057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194367833469333505"}], "text": "Basta ya. No puede ser que si alguien no pueda permitirse 50euros de sesi\u00f3n de terapia continuada no pueda tener una atenci\u00f3n de calidad. Que dejen de ponerse medallas y empiecen a actuar. La gente est\u00e1 muriendo mientras mirais a otro lado. Ojal\u00e1 no os toque pasar por esto.", "author_id": "231551057", "created_at": "2019-11-12T21:35:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 7, "like_count": 1364, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1194368176798208000"], "id": "1194368176798208000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "laura39125130", "id": "1184961987480039425"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "antoniobanos_", "id": "3395436645"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "AlbanoDante76", "id": "91560739"}]}, "in_reply_to_user_id": "1184961987480039425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195028792374415360"}], "text": "@laura39125130 @antoniobanos_ @AlbanoDante76 Que no pasa nada se\u00f1ora, lo ha dicho usted mismo. Solo es una protesta. Pi\u00e9nsalo la pr\u00f3xima vez que coja el tren.", "author_id": "163944899", "created_at": "2019-11-14T17:52:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195036788819136512"], "id": "1195036788819136512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6025, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.3696, "type": "Other", "normalized_text": "NHA"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/HGEX4Ij5BG", "expanded_url": "https://twitter.com/Kuptzvaicomcalm/status/1194965210655809536", "display_url": "twitter.com/Kuptzvaicomcal\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194965210655809536"}], "text": "I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DE OT\u00c1RIOS QTA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SMP COM O PENSAMENTO SUICIDA https://t.co/HGEX4Ij5BG", "author_id": "1013799097894100992", "created_at": "2019-11-14T17:35:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195032632322592768"], "id": "1195032632322592768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 239, "tag": "Afganistan"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 238, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WwaLXQqry6", "expanded_url": "https://twitter.com/APampliega/status/1194964186360623110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwaLXQqry6", "media_key": "3_1194964180631248896"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WwaLXQqry6", "expanded_url": "https://twitter.com/APampliega/status/1194964186360623110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwaLXQqry6", "media_key": "3_1194964180606078977"}]}, "text": "Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca  m\u00e1s los volvi\u00f3 a ver con vida. Horas despu\u00e9s los talibanes los mataron a ambos en un atentado suicida. #Afganistan https://t.co/WwaLXQqry6", "author_id": "70757523", "created_at": "2019-11-14T13:03:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194964186360623110"], "id": "1194964186360623110"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rickypaumpaum", "id": "142492024"}]}, "in_reply_to_user_id": "142492024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195010575828475906"}], "text": "@rickypaumpaum Decile \"problemas reales\" a aquellas personas que se suicidaron por estos \"chistes\" que no son chistes, no hay que normalizar los chistes, a vos quiz\u00e1 no te genera nada, a otras personas si y no est\u00e1 bueno", "author_id": "3603221717", "created_at": "2019-11-14T17:45:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1195034997490692096"], "id": "1195034997490692096"}, {"text": "Tragedia rusa: un estudiante mata a tiros a un compa\u00f1ero y se suicida\nhttps://t.co/1MqEuGYuZl. https://t.co/Wmk8mcwX22", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/1MqEuGYuZl", "expanded_url": "https://bit.ly/2NPcF9b", "display_url": "bit.ly/2NPcF9b"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Wmk8mcwX22", "expanded_url": "https://twitter.com/zonacero/status/1195039789462032391/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wmk8mcwX22", "media_key": "3_1195039785150226433"}]}, "author_id": "122960146", "created_at": "2019-11-14T18:04:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195039789462032391"], "id": "1195039789462032391"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elramafuentes", "id": "93905966"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "TeDeEstrellitas", "id": "453346498"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "FacundoPelleje1", "id": "1101572304528646145"}, {"start": 65, "end": 76, "username": "LucilaLMHS", "id": "609771291"}]}, "in_reply_to_user_id": "93905966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194804180877230082"}], "text": "@elramafuentes @TeDeEstrellitas @FacundoPelleje1 @LolitaSugar666 @LucilaLMHS @marialvareztt Hola, no sabemos que hubiera pasado si el psiquiatra hubiera actuado de otra forma, pero lo que cuento lo digo porque estuve presente en esa \u00fanica sesi\u00f3n. El psiquiatra se dedico a mirarme el culo la media hora.", "author_id": "3459065476", "created_at": "2019-11-14T02:56:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194811373110398976"], "id": "1194811373110398976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 60, "tag": "HoyEnLaUNAM"}, {"start": 156, "end": 168, "tag": "Conferencia"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 188, "username": "unam_psicologia", "id": "1170006675706826752"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "HoyEnLaUNAM"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/f9pQDUIxkw", "expanded_url": "https://bit.ly/2pOOSwM", "display_url": "bit.ly/2pOOSwM"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/eoqgK8xSH8", "expanded_url": "https://twitter.com/UNAM_MX/status/1194970752975613955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eoqgK8xSH8", "media_key": "3_1194970749272023041"}]}, "text": "\u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #HoyEnLaUNAM se hablar\u00e1 sobre ella, considerada una de las tres principales causas de muerte entre j\u00f3venes. #Conferencia en @unam_psicologia &gt; https://t.co/f9pQDUIxkw https://t.co/eoqgK8xSH8", "author_id": "50626996", "created_at": "2019-11-14T13:30:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194970752975613955"], "id": "1194970752975613955"}], "places": [{"full_name": "Los Polvorines, Argentina", "id": "00b19b974fd465ae"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"resource_id": "1195080749671755781", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195080749671755781", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195080749671755781].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2252923388", "value": "2252923388", "detail": "User has been suspended: [2252923388].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195074182842851329", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195074182842851329", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195074182842851329].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1147495321683005440", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1147495321683005440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147495321683005440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195072227043090433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195072227043090433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195072227043090433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1079797638185263105", "value": "1079797638185263105", "detail": "User has been suspended: [1079797638185263105].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194996827914985472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194996827914985472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194996827914985472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "957481066830299136", "value": "957481066830299136", "detail": "User has been suspended: [957481066830299136].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194367640610971648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194367640610971648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194367640610971648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194809836267081728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194809836267081728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194809836267081728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195056960397287426", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195056960397287426].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195056960397287426", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3323322923", "value": "3323322923", "detail": "User has been suspended: [3323322923].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195059074108256256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195059074108256256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195059074108256256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195066944900218886", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195066944900218886", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195066944900218886].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172512614032785408", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1172512614032785408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172512614032785408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194664223768547330", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194664223768547330].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194664223768547330", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1194343681266003968", "value": "1194343681266003968", "detail": "User has been suspended: [1194343681266003968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195068814322491394", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195068814322491394", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195068814322491394].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2169290119", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2169290119].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2169290119", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194885430036094976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194885430036094976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194885430036094976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3731829437", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3731829437].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3731829437", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195049961852985344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195049961852985344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195049961852985344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195048776030928896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195048776030928896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195048776030928896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "974306012676182018", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [974306012676182018].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "974306012676182018", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195058917564391425", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195058917564391425].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195058917564391425", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195028581539352577", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195028581539352577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195028581539352577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194787796822740993", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194787796822740993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194787796822740993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1142578352194240513", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1142578352194240513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1142578352194240513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195058258727391232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195058258727391232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195058258727391232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "830082772215726081", "value": "830082772215726081", "detail": "User has been suspended: [830082772215726081].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195052294150205440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195052294150205440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195052294150205440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195028581539352577", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195028581539352577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195028581539352577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1142578352194240513", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1142578352194240513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1142578352194240513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195052891318497287", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195052891318497287].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195052891318497287", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195042527092588544", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1195042527092588544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195042527092588544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195049028012122112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195049028012122112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195049028012122112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1195090214588493824", "oldest_id": "1195053048172822528", "result_count": 442, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc008lp7znczdi9sbj2ogjcfmcn1"}}