{"data": [{"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171539194486951936"}], "author_id": "52431183", "id": "1171539633009831941", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danillobento", "id": "85220178"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Cefonsec_77", "id": "907004684925329408"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.6823, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:43:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "85220178", "edit_history_tweet_ids": ["1171539633009831941"], "text": "@danillobento @Cefonsec_77 Na boa, para de dar uma de sonso, voc\u00ea \u00e9 mais esperto que isso. O Le\u00e3o \u00e9 o cara mais agudo da situa\u00e7\u00e3o, vive ai batendo, bloqueando pessoas, se perdeu completamente, agora vem falar de possibilidade de di\u00e1logo? Com 95% dos grupos da oposi\u00e7\u00e3o ele matou esse di\u00e1logo tem tempo"}, {"lang": "es", "author_id": "1070143318598844416", "id": "1171539628475785216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.6928, "type": "Person", "normalized_text": "j balvin"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:43:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539628475785216"], "text": "Si j balvin se suicida ya nada tendr\u00eda sentido"}, {"lang": "es", "author_id": "807694348250972161", "id": "1171539563703144448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:42:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/yuu19yI9QZ", "expanded_url": "https://twitter.com/iTHSUNSHINE/status/1171515372379369474", "display_url": "twitter.com/iTHSUNSHINE/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171539563703144448"], "text": "Por su parte, rode\u00f3 con sus brazos la cintura del suicida, era una distancia agradable, as\u00ed que, no se queja muchos; con cuidado su ment\u00f3n posicion\u00f3 en el hombro de su amante. https://t.co/yuu19yI9QZ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171463106028916737"}], "author_id": "1171538884477501440", "id": "1171539525623058433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FNN_FakeNews", "id": "819246389116936192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:42:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "819246389116936192", "edit_history_tweet_ids": ["1171539525623058433"], "text": "@FNN_FakeNews Infelizmente ele se matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "172819669", "id": "1171539519449047042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:42:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539519449047042"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171538271316234240"}], "author_id": "992364972", "id": "1171539494568259585", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:42:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539494568259585"], "text": "RT @cleeeerrrr: El suicido S\u00cd puede prevenirse. \nLa ideaci\u00f3n suicida no es para \"llamar la atenci\u00f3n\".\nEl suicidio debe dejar de ser un tab\u00fa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "819652969", "id": "1171539480605597696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:42:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539480605597696"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "author_id": "1127724668708904961", "id": "1171539460212875264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:42:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539460212875264"], "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171464062711910400"}], "author_id": "1171538884477501440", "id": "1171539453686534144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "victormasc", "id": "37697877"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "FNN_FakeNews", "id": "819246389116936192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:42:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "37697877", "edit_history_tweet_ids": ["1171539453686534144"], "text": "@victormasc @FNN_FakeNews Infelizmente ele se matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427146075533314"}], "author_id": "2647470549", "id": "1171539412058091520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lulu__barreto", "id": "2161678809"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:42:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539412058091520"], "text": "RT @lulu__barreto: gente eu nao sei se voc\u00eas sabem mas vamos l\u00e1: hoje mais cedo eu sofri um acidente estou com varias escoria\u00e7\u00f5es pelo corp\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "256137112", "id": "1171539411017838593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:42:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539411017838593"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "2322462804", "id": "1171539389249400832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:42:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539389249400832"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "60424326", "id": "1171539328364924930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:41:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539328364924930"], "text": "Um menino se matou\nEscreveu uma carta de suic\u00eddio\nPq os pais cobravam muito notas e n\u00e3o aceitavam que ele era gay\nE meu Deus como a dor dele doeu em mim\nEu como m\u00e3e, s\u00f3 quero que eu tenha o discernimento de amar a minha filha, do jeito que ela for"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3332773294", "id": "1171539326368407557", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:41:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539326368407557"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171459242139668492"}], "author_id": "1330713378", "id": "1171539307565395975", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "JoSocVenecola", "id": "139395274"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:41:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1168619407804944385", "edit_history_tweet_ids": ["1171539307565395975"], "text": "@psiclinicamv @JoSocVenecola Me encant\u00f3 su hilo, pero creo que una persona con tendencia suicida debe buscar atenci\u00f3n psiqui\u00e1trica y no psicol\u00f3gica, toda amenaza o intento suicida es una emergencia psiqui\u00e1trica!  mil Bendiciones"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171534439219965953"}], "author_id": "280781686", "id": "1171539292558102528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:41:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539292558102528"], "text": "RT @SaidaCalderon89: \u201cCada 40 seg una persona se suicida\u201d OMS. Cuando veo este tipo de cifras pienso en la importancia de escuchar a los de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171534813398020096"}], "author_id": "1060580143695941632", "id": "1171539269145354240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 127, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/DfirXwSUVM", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZW3OY", "display_url": "bit.ly/2ZZW3OY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:41:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539269145354240"], "text": "RT @elsoldepuebla1: \ud83c\udd98Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/DfirXwSUVM\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171538271316234240"}], "author_id": "37388435", "id": "1171539261994295296", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:41:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539261994295296"], "text": "RT @cleeeerrrr: El suicido S\u00cd puede prevenirse. \nLa ideaci\u00f3n suicida no es para \"llamar la atenci\u00f3n\".\nEl suicidio debe dejar de ser un tab\u00fa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "951835779445280770", "id": "1171539198068895744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:41:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539198068895744"], "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1039154476853219328"}], "author_id": "1107592063644770305", "id": "1171539196038844417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "kliciavalente", "id": "56016274"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 58, "tag": "DiaMundialdaPrevencaodoSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:41:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539196038844417"], "text": "RT @kliciavalente: Hoje \u00e9 #DiaMundialdaPrevencaodoSuicidio segundo pesquisas, 8 a cada 10 pessoas com pensamentos suicida, cometem suic\u00eddio\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "4910292459", "id": "1171539190972145669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:41:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539190972145669"], "text": "\ud83d\ude08Pasa el diablo susurrando \u201ces tuyo el infierno\u201d\ud83d\ude08\n\n\ud83c\udf2cCuando no est\u00e9 piensa en m\u00ed solo como algo bueno\n\n\ud83d\udd25Nos cri\u00f3 la mentira pero te fui sincero\ud83d\udd25\n\n\ud83e\udd40Soy demasiao' suicida para tus pocas ganas de hablar\ud83e\udd40\n\n                  ~my crush~"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445384998113281"}], "author_id": "54449164", "id": "1171539169048518657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:41:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539169048518657"], "text": "RT @UniversoDCnauta: Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495868647632896"}], "author_id": "2438678071", "id": "1171538941331345415", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leo_veritas", "id": "570806997"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 46, "tag": "neuralgiatrig\u00e9mino"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "dolor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:40:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538941331345415"], "text": "RT @leo_veritas: Si buscas #neuralgiatrig\u00e9mino en la red lo primero que aparece es \"la enfermedad del suicida\" por el #dolor que provoca.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "424178394", "id": "1171538921332924417", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:40:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538921332924417"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "140706475", "id": "1171538917880938498", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:40:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538917880938498"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1460772440", "id": "1171538911354662912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:40:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538911354662912"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171537342487781376"}], "author_id": "912484300876021761", "id": "1171538895755980806", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 137, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:40:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538895755980806"], "text": "RT @aryeumesma: \"Dona Rania, foi com essa arma que a se senhora matou Aziz?\"\n\nFauze n\u00e3o faz rodeios, vai direto ao ponto \ud83d\ude0d\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra h\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "28405919", "id": "1171538780337201153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:39:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538780337201153"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "202545864", "id": "1171538754605125632", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:39:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538754605125632"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "328552893", "id": "1171538752486985734", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:39:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538752486985734"], "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445207784538112"}], "author_id": "901491854", "id": "1171538748670128128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MareaBlancaCAT", "id": "3131336122"}, {"start": 24, "end": 28, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/9jiEEkmwMi", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/326588-oms-persona-suicidarse-mundo-segundos", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/326\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:39:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538748670128128"], "text": "RT @MareaBlancaCAT: OMS @WHO  : Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/9jiEEkmwMi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171537342487781376"}], "author_id": "116029176", "id": "1171538739438510082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 137, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:39:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538739438510082"], "text": "RT @aryeumesma: \"Dona Rania, foi com essa arma que a se senhora matou Aziz?\"\n\nFauze n\u00e3o faz rodeios, vai direto ao ponto \ud83d\ude0d\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra h\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171537342487781376"}], "author_id": "987445217057001477", "id": "1171538729183395841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 137, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:39:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538729183395841"], "text": "RT @aryeumesma: \"Dona Rania, foi com essa arma que a se senhora matou Aziz?\"\n\nFauze n\u00e3o faz rodeios, vai direto ao ponto \ud83d\ude0d\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "author_id": "2385705144", "id": "1171538709449269249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:39:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538709449269249"], "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "262293272", "id": "1171538709172215808", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:39:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538709172215808"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "291449530", "id": "1171538702968991744", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:39:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538702968991744"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "289014735", "id": "1171538641069514752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:39:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0DAM9AhCDX", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/comunidad-valenciana/abci-hablar-suicidio-no-fomenta-previene-201909071857_noticia.html?fbclid=IwAR0uCgOgcPXykNsy2IJyvRun0a2II5o4soVstuYQGOLsCb7PvhmKz8Qp4A4", "display_url": "abc.es/espana/comunid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/comunidad-valenciana/abci-hablar-suicidio-no-fomenta-previene-201909071857_noticia.html?fbclid=IwAR0uCgOgcPXykNsy2IJyvRun0a2II5o4soVstuYQGOLsCb7PvhmKz8Qp4A4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171538641069514752"], "text": "https://t.co/0DAM9AhCDX Hablar del suicidio no s\u00f3lo no lo fomenta sino que puede ayudar a prevenirlo, pues permite a la persona que sufre liberar su angustia y le hace expresar aquello que le preocupa, esto ayuda la mayor\u00eda de las veces a vencer el deseo suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "author_id": "311182923", "id": "1171538634366996481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:39:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538634366996481"], "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171537342487781376"}], "author_id": "169269670", "id": "1171538626259443712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 137, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:39:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538626259443712"], "text": "RT @aryeumesma: \"Dona Rania, foi com essa arma que a se senhora matou Aziz?\"\n\nFauze n\u00e3o faz rodeios, vai direto ao ponto \ud83d\ude0d\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512999921643527"}], "author_id": "184874520", "id": "1171538593778524160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "casadelnino", "id": "563129736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:39:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538593778524160"], "text": "RT @casadelnino: Porque informar tambi\u00e9n ayuda a prevenir, te compartimos las se\u00f1ales que alertan sobre una conducta suicida y qu\u00e9 puedes h\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "author_id": "1125022835175514113", "id": "1171538461087719424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:38:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538461087719424"], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "author_id": "1010135430526726145", "id": "1171538377805484033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:38:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538377805484033"], "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443302232518657"}], "author_id": "839888733042274308", "id": "1171538298097020928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chabi13trl", "id": "1707547280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:37:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538298097020928"], "text": "RT @chabi13trl: Hoy ha salido un titular en la prensa que realmente es alarmante. Cada dos horas y media se suicida una persona en el estad\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1548059995", "id": "1171538271316234240", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:37:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 208, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/q30ymvm97O", "expanded_url": "https://twitter.com/cleeeerrrr/status/1171538271316234240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q30ymvm97O", "media_key": "7_1171537011515084800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171538271316234240"], "text": "El suicido S\u00cd puede prevenirse. \nLa ideaci\u00f3n suicida no es para \"llamar la atenci\u00f3n\".\nEl suicidio debe dejar de ser un tab\u00fa.\nSalvemos vidas. Observemos mejor y empaticemos m\u00e1s. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/q30ymvm97O"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171536773593235456"}], "author_id": "872281895664582656", "id": "1171538244154134528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ELOCCIDENTAL", "id": "87768305"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/bvTNmsqURu", "expanded_url": "https://www.eloccidental.com.mx/mundo/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-onu-4157809.html", "display_url": "eloccidental.com.mx/mundo/cada-40-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:37:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538244154134528"], "text": "RT @ELOCCIDENTAL: #DiaMundialPrevencionSuicidio  \nCada 40 segundos una persona se suicida: ONU\nhttps://t.co/bvTNmsqURu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171536828253401091"}], "author_id": "872281895664582656", "id": "1171538234251403264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "viko234248", "id": "1148692814"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.7603, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 112, "tag": "LGBT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:37:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538234251403264"], "text": "RT @viko234248: Estos datos son alarmante; sobre la pregunta de ideaci\u00f3n e intento suicida de la poblaci\u00f3n #LGBT+ en la Encuesta sobre disc\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "957167374364528640", "id": "1171538199367290880", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:37:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538199367290880"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3096633862", "id": "1171538192706805760", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:37:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538192706805760"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516215925198849"}], "author_id": "1067349308", "id": "1171538188961296384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cancerianxx", "id": "1358764641963241474"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:37:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538188961296384"], "text": "RT @cancerianxx: gente, n\u00e3o divulguem a forma e nem os tu\u00edtes da pessoa que se suicidou, a exposi\u00e7\u00e3o pode ativar gatilhos em mt gente, aler\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171537342487781376"}], "author_id": "988851689850658816", "id": "1171538142014443525", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 137, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:37:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538142014443525"], "text": "RT @aryeumesma: \"Dona Rania, foi com essa arma que a se senhora matou Aziz?\"\n\nFauze n\u00e3o faz rodeios, vai direto ao ponto \ud83d\ude0d\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171537131870638083"}], "author_id": "872281895664582656", "id": "1171538140571611136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aestigarribia", "id": "166533413"}, {"start": 110, "end": 116, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 81, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/kiSAT35aAl", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:37:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538140571611136"], "text": "RT @aestigarribia: Se puede evitar, podemos ayudar. #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/kiSAT35aAl v\u00eda @CNNEE"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "520814399", "id": "1171538117414858753", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:37:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538117414858753"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171419302383247361"}], "author_id": "248176709", "id": "1171538093377236992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Virico_", "id": "912304662434467841"}, {"start": 57, "end": 61, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 45, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ougJvdtR8k", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:37:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171538093377236992"], "text": "RT @Virico_: Hoy es el #DiaPrevencionSuicidio y desde la @WHO han lanzado esta alerta \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/ougJvdtR8k"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171249776739926018"}], "author_id": "1110764786801954816", "id": "1171538087563780097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "djrp117", "id": "3452303534"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:37:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "3452303534", "edit_history_tweet_ids": ["1171538087563780097"], "text": "@djrp117 Jajajaja Naah! Ahogado debe ser s\u00faper desesperante, buscar como subir, amenos que seas suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "879087907813941248", "id": "1171537991933804544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:36:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537991933804544"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171352870043738113"}], "author_id": "1608507546", "id": "1171537968877711360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9108, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 62, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:36:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537968877711360"], "text": "RT @saladajusticab: Saiu a sinopse oficial de #TheSuicideSquad:\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "916801359579578368", "id": "1171537966675693573", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:36:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537966675693573"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535379754868736"}], "author_id": "1445037444", "id": "1171537959348264960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sabredeluiz", "id": "1428876349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:36:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537959348264960"], "text": "RT @sabredeluiz: Tava falando hj com meu amigo: n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 crente que odeia gay n\u00e3o, viu? A Igreja Cat\u00f3lica \u00c9 A MESMA que nos matou na Inquis\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "author_id": "1066317120449990661", "id": "1171537951093940224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:36:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537951093940224"], "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!"}, {"lang": "es", "author_id": "279156792", "id": "1171537945679015936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7443, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/zfrFE8CUiW", "expanded_url": "https://twitter.com/RedLegacyComics/status/1171347353233739776", "display_url": "twitter.com/RedLegacyComic\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:36:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537945679015936"], "text": "Pues quiz\u00e1s sea el momento de darle una nueva oportunidad al Escuadr\u00f3n Suicida. Tom Taylor es bien. https://t.co/zfrFE8CUiW"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "210225480", "id": "1171537930944471040", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:36:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537930944471040"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171425615012139008"}], "author_id": "267400302", "id": "1171537920735367168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OgiexgBtMe", "expanded_url": "http://ow.ly/hHKn50w3QiO", "display_url": "ow.ly/hHKn50w3QiO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:36:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537920735367168"], "text": "RT @brozoxmiswebs: A pesar de los programas de prevenci\u00f3n, los niveles de suicidio en el mundo se mantienen.\nhttps://t.co/OgiexgBtMe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171350512601567233"}], "author_id": "822561085232476160", "id": "1171537908551049217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "de Infancia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:36:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537908551049217"], "text": "RT @CopMadrid: .@FundacionANAR: se\u00f1ales para detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes - Plataforma de Infancia https://t.co\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171537342487781376"}], "author_id": "956171398585704448", "id": "1171537880889659394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 137, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:36:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537880889659394"], "text": "RT @aryeumesma: \"Dona Rania, foi com essa arma que a se senhora matou Aziz?\"\n\nFauze n\u00e3o faz rodeios, vai direto ao ponto \ud83d\ude0d\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra h\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171537342487781376"}], "author_id": "835135199155482625", "id": "1171537840381091840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 137, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:36:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537840381091840"], "text": "RT @aryeumesma: \"Dona Rania, foi com essa arma que a se senhora matou Aziz?\"\n\nFauze n\u00e3o faz rodeios, vai direto ao ponto \ud83d\ude0d\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "934190866155081729", "id": "1171537830440357888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:35:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537830440357888"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171347623393079296"}], "author_id": "47968525", "id": "1171537823821754375", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OACNUDH", "id": "361969545"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 129, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 72, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:35:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537823821754375"], "text": "RT @OACNUDH: En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}], "author_id": "712168187517915137", "id": "1171537810526023680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:35:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537810526023680"], "text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2564445096", "id": "1171537793937551360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:35:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 120, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171537793937551360"], "text": "No es cierto que el suicida no da se\u00f1ales de su intenci\u00f3n fatal, y que si las da no se suicidar\u00e1. #PrevencionDelSuicidio"}, {"lang": "zxx", "author_id": "2245496722", "id": "1171537792503046144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:35:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DZaJ0650DM", "expanded_url": "http://arepadiario.info/venezuela-de-luto-reconocida-venezolana-se-suicida", "display_url": "arepadiario.info/venezuela-de-l\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171537792503046144"], "text": "https://t.co/DZaJ0650DM"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "author_id": "708060577", "id": "1171537783921369088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:35:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537783921369088"], "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "343711537", "id": "1171537769870450689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:35:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537769870450689"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171536673294843909"}], "author_id": "183284298", "id": "1171537754892599297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lzepeda", "id": "28867948"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:35:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537754892599297"], "text": "RT @lzepeda: El suicidio figura entre las 20 causas de defunci\u00f3n m\u00e1s importantes a todas las edades a nivel mundial. Cada a\u00f1o se suicida ca\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495296729108481"}], "author_id": "234846839", "id": "1171537734021730304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6831, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:35:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537734021730304"], "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio\nLa poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 tiene hasta 5 veces m\u00e1s riesgo de presentar ideaci\u00f3n suicida y de reportar u\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "953633119470485504", "id": "1171537698458411010", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:35:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537698458411010"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474690797260801"}], "author_id": "486014371", "id": "1171537675796586496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Monicamoralesj4", "id": "951854255564099584"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:35:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537675796586496"], "text": "RT @Monicamoralesj4: @DCoronell @elespectador Obvio los colombianos.sabemos que estetestigo.puede.terminar.siendo un buen muerto.o parte de\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1121573502786658304", "id": "1171537670696099846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9952, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.7047, "type": "Other", "normalized_text": "nodejesdever"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "food"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "nodejesdever"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/M3kxpizUYZ", "expanded_url": "https://is.gd/5sSCIt", "display_url": "is.gd/5sSCIt"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:35:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537670696099846"], "text": "Un rat\u00f3n \u201cse suicida\u201den EEUU (Video) \n El inc\u00f3modo momento fue captado el pasado fin de https://t.co/M3kxpizUYZ #food #nodejesdever"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "907228719005278208", "id": "1171537641520562181", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:35:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537641520562181"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171537342487781376"}], "author_id": "828981241189896197", "id": "1171537625330720768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 137, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:35:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537625330720768"], "text": "RT @aryeumesma: \"Dona Rania, foi com essa arma que a se senhora matou Aziz?\"\n\nFauze n\u00e3o faz rodeios, vai direto ao ponto \ud83d\ude0d\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "author_id": "40703088", "id": "1171537597199540225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:35:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537597199540225"], "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171213669331607554"}], "author_id": "4818397503", "id": "1171537570376892416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ShinukiNoHono27", "id": "840023031070244864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:34:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537570376892416"], "text": "RT @ShinukiNoHono27: La persona que se suicida o contempla dicha opci\u00f3n NO es cobarde, NO es valiente, simplemente es un individuo que est\u00e1\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "31447612", "id": "1171537551737393152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:34:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537551737393152"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171537342487781376"}], "author_id": "2884687163", "id": "1171537548436484096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 137, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:34:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537548436484096"], "text": "RT @aryeumesma: \"Dona Rania, foi com essa arma que a se senhora matou Aziz?\"\n\nFauze n\u00e3o faz rodeios, vai direto ao ponto \ud83d\ude0d\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "author_id": "581802614", "id": "1171537521546846208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:34:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537521546846208"], "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "54557179", "id": "1171537502701797376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:34:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537502701797376"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171532372413571072"}], "author_id": "1156196878167486464", "id": "1171537463166328832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nilfredo1978", "id": "564151595"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 38, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "aviorcarloskauffmann"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7437, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.4742, "type": "Person", "normalized_text": "IT"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Eddy"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 39, "tag": "aviorcarloskauffmann"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:34:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537463166328832"], "text": "RT @nilfredo1978: #aviorcarloskauffmann \nStanley se suicida porque no cree tener el valor de enfrentar a IT una vez mas Eddy muere a manos\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "463323814", "id": "1171537427627950080", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:34:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537427627950080"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171485810123669504"}], "author_id": "1132277904", "id": "1171537405020688389", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juliomontoya", "id": "236574890"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "pesteroja"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:34:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537405020688389"], "text": "RT @JulioMontoya: Cada minuto una persona se suicida,  en Venezuela la crisis (#pesteroja)a elevado ese numero exponencialmente, habla con\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "590e9f3315ea23a7"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171377781873111045"}], "author_id": "190774032", "id": "1171537389254135809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:34:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "20013148", "edit_history_tweet_ids": ["1171537389254135809"], "text": "@telecincoes El que quiere suicidarse se suicida, no lo va pregonando por ah\u00ed."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "380254314", "id": "1171537364017172486", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:34:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537364017172486"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "936600146057547777", "id": "1171537342487781376", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.6237, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 121, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TGHvhXLjEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1171537342487781376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TGHvhXLjEQ", "media_key": "3_1171537331867836416"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TGHvhXLjEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1171537342487781376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TGHvhXLjEQ", "media_key": "3_1171537338528391169"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:34:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537342487781376"], "text": "\"Dona Rania, foi com essa arma que a se senhora matou Aziz?\"\n\nFauze n\u00e3o faz rodeios, vai direto ao ponto \ud83d\ude0d\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/TGHvhXLjEQ"}, {"lang": "pt", "author_id": "1128712053844336641", "id": "1171537316072054784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:33:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537316072054784"], "text": "\u00c9 igual esse rol\u00ea do setembro amarelo que as pessoas ficam postando \"t\u00f4 aqui se vc quiser conversar\"\n\nUm psic\u00f3logo estuda 4 anos pra isso, da\u00ed vem algu\u00e9m que n\u00e3o tem preparo nenhum pra lidar com um suicida em potencial e quer salvar o mundo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535379754868736"}], "author_id": "4833893135", "id": "1171537304369938432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sabredeluiz", "id": "1428876349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:33:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537304369938432"], "text": "RT @sabredeluiz: Tava falando hj com meu amigo: n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 crente que odeia gay n\u00e3o, viu? A Igreja Cat\u00f3lica \u00c9 A MESMA que nos matou na Inquis\u2026"}, {"lang": "ja", "author_id": "730990350060244993", "id": "1171537265312456704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/p32kkjZNDT", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12141", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12141"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:33:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537265312456704"], "text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab\u304c\u30c9\u30ad\u30e5\u30e1\u30f3\u30bf\u30ea\u30fc\u3067\u30ea\u30b9\u30af\u3092\u5192\u3057\u3066\u3067\u3082\u4f1d\u3048\u305f\u304b\u3063\u305f\u4e8b https://t.co/p32kkjZNDT"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "2703401751", "id": "1171537264482107397", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:33:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537264482107397"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2764949091", "id": "1171537218592100352", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:33:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537218592100352"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535379754868736"}], "author_id": "33927947", "id": "1171537202716848130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sabredeluiz", "id": "1428876349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:33:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537202716848130"], "text": "RT @sabredeluiz: Tava falando hj com meu amigo: n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 crente que odeia gay n\u00e3o, viu? A Igreja Cat\u00f3lica \u00c9 A MESMA que nos matou na Inquis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171302424042250240"}], "author_id": "191638308", "id": "1171537194143666177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiaSalud", "id": "102051912"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}, {"start": 67, "end": 86, "tag": "DiaMundialSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:33:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537194143666177"], "text": "RT @GuiaSalud: Algunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio #DiaMundialSuicidio Info para pacientes, familiares y profesionales http\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "author_id": "401473375", "id": "1171537186052890624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:33:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537186052890624"], "text": "gente a carta do menino q se matou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1053542551", "id": "1171537142662815744", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:33:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537142662815744"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2511215390", "id": "1171537134018338816", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:33:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537134018338816"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "899746937179656193", "id": "1171537133892526080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:33:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537133892526080"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "166533413", "id": "1171537131870638083", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 97, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 62, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/kiSAT35aAl", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:33:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537131870638083"], "text": "Se puede evitar, podemos ayudar. #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/kiSAT35aAl v\u00eda @CNNEE"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "147248797", "id": "1171537016024178688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:32:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537016024178688"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171536997103677441"}], "author_id": "2203676695", "id": "1171537006414970880", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 16, "username": "caaamazonas", "id": "1242216938"}, {"start": 247, "end": 261, "username": "OPASOMSBrasil", "id": "1009084690333085696"}], "annotations": [{"start": 264, "end": 278, "probability": 0.5806, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wD142vQaNF", "expanded_url": "https://twitter.com/caaamazonas_/status/1171537006414970880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wD142vQaNF", "media_key": "3_1171536999959781379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:32:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "2203676695", "edit_history_tweet_ids": ["1171537006414970880"], "text": "\ud83c\udf97 A @caaamazonas apoia as medidas, o cuidado, o zelo e a prote\u00e7\u00e3o a todas as pessoas que est\u00e3o passando por situa\u00e7\u00f5es que podem levar a um comportamento suicida. Precisamos conversar mais, ouvir mais, acolher mais. Ame o pr\u00f3ximo, acolha-o! Fonte: @OPASOMSBrasil  #SetembroAmarelo https://t.co/wD142vQaNF"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "57973613", "id": "1171536997829230592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:32:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536997829230592"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "author_id": "148065219", "id": "1171536996382076929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:32:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536996382076929"], "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443302232518657"}], "author_id": "239887952", "id": "1171536992208736261", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chabi13trl", "id": "1707547280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:32:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536992208736261"], "text": "RT @chabi13trl: Hoy ha salido un titular en la prensa que realmente es alarmante. Cada dos horas y media se suicida una persona en el estad\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171536981265829889"}], "author_id": "2203676695", "id": "1171536991076306944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:32:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "2203676695", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/mTdcK6GrV1", "expanded_url": "https://twitter.com/caaamazonas_/status/1171536991076306944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mTdcK6GrV1", "media_key": "3_1171536983950163970"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171536991076306944"], "text": "\ud83c\udf97 O enfrentamento de conflitos, desastres, viol\u00eancia, abusos ou perdas e um senso de isolamento est\u00e3o fortemente associados com o comportamento suicida. https://t.co/mTdcK6GrV1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "author_id": "4836794354", "id": "1171536906334560258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:32:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536906334560258"], "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG"}, {"lang": "es", "author_id": "1157268028951863296", "id": "1171536905361641472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:32:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536905361641472"], "text": "Estoy con un nudo en la garganta... Derive a una adolescente de 15 a\u00f1os por intento suicida activo y obs embarazo..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "825064309759819776", "id": "1171536858658091008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:32:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536858658091008"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1148692814", "id": "1171536828253401091", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "ENDOSIG"}, {"start": 207, "end": 214, "probability": 0.6548, "type": "Other", "normalized_text": "CONAPRED"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 96, "tag": "LGBT"}, {"start": 190, "end": 198, "tag": "ENDOSIG"}, {"start": 216, "end": 245, "tag": "D\u00edaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/FlTpyQ1gLx", "expanded_url": "https://twitter.com/viko234248/status/1171536828253401091/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FlTpyQ1gLx", "media_key": "3_1171536820913373185"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:32:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536828253401091"], "text": "Estos datos son alarmante; sobre la pregunta de ideaci\u00f3n e intento suicida de la poblaci\u00f3n #LGBT+ en la Encuesta sobre discriminaci\u00f3n por motivos de Orientaci\u00f3n Sexual e Identidad de G\u00e9nero #ENDOSIG 2018 de CONAPRED #D\u00edaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/FlTpyQ1gLx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1040661618915463169", "id": "1171536815024570370", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:31:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536815024570370"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3302242023", "id": "1171536804190674945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.907, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:31:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536804190674945"], "text": "Fui na sala e oq eu encontrei?\nMeus pais sentados no sof\u00e1 vendo Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "87768305", "id": "1171536773593235456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/bvTNmsqURu", "expanded_url": "https://www.eloccidental.com.mx/mundo/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-onu-4157809.html", "display_url": "eloccidental.com.mx/mundo/cada-40-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:31:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536773593235456"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio  \nCada 40 segundos una persona se suicida: ONU\nhttps://t.co/bvTNmsqURu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171262233831251970"}], "author_id": "277046803", "id": "1171536718735921152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jvergelesb", "id": "15499059"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7801, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/4auEAqL6RM", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:31:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536718735921152"], "text": "RT @jvergelesb: La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/4auEAqL6RM"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516600840675335"}], "author_id": "794230564937043968", "id": "1171536692471193600", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:31:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "TomaNota"}, {"start": 42, "end": 71, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171536692471193600"], "text": "RT @JEPNewsTV: \u26a0\ufe0f #TomaNota \u26a0\ufe0f\n\nHoy en el #DiaMundialPrevencionSuicidio se busca reducir y prevenir la cifras del suicidio.\n\nhttps://t.co/n\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3325274178", "id": "1171536678609047552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:31:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536678609047552"], "text": "\"Haz demostrado que sabes todo de mi, sabes mi ideolog\u00eda, sabes mi puesto en esta vida, a m\u00ed no interesa lo que t\u00fa me digas, porque no teme a la muerte el que vive como suicida\""}, {"lang": "es", "author_id": "28867948", "id": "1171536673294843909", "entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 166, "username": "OPSOMSMexico", "id": "2756279714"}, {"start": 167, "end": 174, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 191, "probability": 0.6255, "type": "Organization", "normalized_text": "MexicoReflexivo"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 192, "tag": "MexicoReflexivo"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/4rtY4o8wmX", "expanded_url": "https://twitter.com/lzepeda/status/1171536673294843909/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4rtY4o8wmX", "media_key": "3_1171536665195626498"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:31:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536673294843909"], "text": "El suicidio figura entre las 20 causas de defunci\u00f3n m\u00e1s importantes a todas las edades a nivel mundial. Cada a\u00f1o se suicida casi un mill\u00f3n de personas.\n\n@OPSOMSMexico\n@opsoms\n\n#MexicoReflexivo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/4rtY4o8wmX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291803120783362"}], "author_id": "172092952", "id": "1171536639371464705", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:31:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536639371464705"], "text": "RT @tnbhoenix: @PedrolvaroCabr1 gente, ele se matou. eu s\u00f3 pe\u00e7o que orem pela alma dele.\n\u00c1lvaro foi uma das melhores pessoas q eu tive o pr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "225166053", "id": "1171536637404205060", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:31:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536637404205060"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "1003411808173084672", "id": "1171536632337465344", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:31:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536632337465344"], "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "author_id": "823988861063884800", "id": "1171536632039780358", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:31:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536632039780358"], "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171501721740140544"}], "author_id": "3006504929", "id": "1171536571025088512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Wellapon69", "id": "4573394728"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "lilidepe", "id": "4493415735"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:30:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "4573394728", "edit_history_tweet_ids": ["1171536571025088512"], "text": "@Wellapon69 @lilidepe @XxX_ReActivada @mauriciomacri SE CAGO CON LAS PASO\nEN OCTUBRE SE SUICIDA."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "405569161", "id": "1171536567745306624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:30:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536567745306624"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "3335240451", "id": "1171536550787764224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:30:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536550787764224"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535379754868736"}], "author_id": "311167941", "id": "1171536524313288705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sabredeluiz", "id": "1428876349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:30:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536524313288705"], "text": "RT @sabredeluiz: Tava falando hj com meu amigo: n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 crente que odeia gay n\u00e3o, viu? A Igreja Cat\u00f3lica \u00c9 A MESMA que nos matou na Inquis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "745197259", "id": "1171536396823257088", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:30:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536396823257088"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1146692928", "id": "1171536395200016389", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:30:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536395200016389"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1193947687", "id": "1171536379878109185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:30:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536379878109185"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "2733144333", "id": "1171536377252634624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:30:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536377252634624"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171534439219965953"}], "author_id": "1164985379835043841", "id": "1171536374224150528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:30:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536374224150528"], "text": "RT @SaidaCalderon89: \u201cCada 40 seg una persona se suicida\u201d OMS. Cuando veo este tipo de cifras pienso en la importancia de escuchar a los de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}], "author_id": "931938130273492992", "id": "1171536365449830400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:30:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536365449830400"], "text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "author_id": "294743184", "id": "1171536293509193728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:29:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536293509193728"], "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535379754868736"}], "author_id": "38939777", "id": "1171536276748718080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sabredeluiz", "id": "1428876349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:29:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536276748718080"], "text": "RT @sabredeluiz: Tava falando hj com meu amigo: n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 crente que odeia gay n\u00e3o, viu? A Igreja Cat\u00f3lica \u00c9 A MESMA que nos matou na Inquis\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "44646644", "id": "1171536272780713984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:29:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536272780713984"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "920005802605367296", "id": "1171536252325072898", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:29:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536252325072898"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "142984056", "id": "1171536219504693248", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:29:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536219504693248"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171534094296944646"}], "author_id": "139742707", "id": "1171536183513485312", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:29:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536183513485312"], "text": "RT @CelsoEcon: @JornalOGlobo Que absurdo, o cara matou um jovem negro desarmado que iria se entregar."}, {"lang": "pt", "author_id": "44412710", "id": "1171536177347715073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.7331, "type": "Other", "normalized_text": "Tribuna do Vale"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/YtT2D1F7o2", "expanded_url": "https://tribunadovale.com.br/index.php/setembro-amarelo-prevencao-ao-comportamento-suicida/", "display_url": "tribunadovale.com.br/index.php/sete\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:29:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536177347715073"], "text": "Setembro amarelo: preven\u00e7\u00e3o ao comportamento suicida - Tribuna do Vale https://t.co/YtT2D1F7o2"}, {"lang": "pt", "author_id": "953316519294926848", "id": "1171536174575312896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:29:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536174575312896"], "text": "acabei de ler um texto suicida de um garoto de 16 anos, pqp muito dif\u00edcil ver isso e n\u00e3o chorar, que coisa pesada, quando n\u00e3o estiverem bem procurem ajuda, n\u00e3o sejam orgulhosos, n\u00e3o se isolem..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384030832578560"}], "author_id": "50324949", "id": "1171536164156624896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 35, "tag": "PrevencionSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:29:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536164156624896"], "text": "RT @Denis_Sota: #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2998451933", "id": "1171536158469308416", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:29:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536158469308416"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "143960838", "id": "1171536153629122560", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:29:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536153629122560"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}], "author_id": "1091794813425512450", "id": "1171536117289705472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:29:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536117289705472"], "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1082389718", "id": "1171536111937761280", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:29:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536111937761280"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171400442762407936"}], "author_id": "448810631", "id": "1171536109232218113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Telefuturo", "id": "124165495"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:29:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536109232218113"], "text": "RT @Telefuturo: Hoy se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio.\n\nCada 40 segundos alguien se suicida. Todos tenemos un pap\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1146692928", "id": "1171536106057293824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:29:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536106057293824"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "983518303", "id": "1171536087216312320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:29:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536087216312320"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171523606603390980"}], "author_id": "83157567", "id": "1171536047169081344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.8525, "type": "Other", "normalized_text": "Salvemos Vidas"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:28:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536047169081344"], "text": "RT @lajornadaonline: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio | Por medio del programa \u201cSalvemos Vidas\u201d se ha logrado contener a 90 personas con inten\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "author_id": "1159287384346898432", "id": "1171536038940073984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:28:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536038940073984"], "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "337829608", "id": "1171536031293722626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:28:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536031293722626"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "author_id": "72435866", "id": "1171536000872538112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:28:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536000872538112"], "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527301349036034"}], "author_id": "965492594494136321", "id": "1171535969448681472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Video"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:28:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535969448681472"], "text": "RT @Benkaipso: @pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "2200546226", "id": "1171535964453236741", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:28:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535964453236741"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171433718713446406"}], "author_id": "1499517936", "id": "1171535923042865154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FabianHCorrea", "id": "318103045"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:28:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535923042865154"], "text": "RT @FabianHCorrea: \"El sufrimiento emocional que tiene el suicida, no es voluntario, no es suficiente tener la fuerza de voluntad para supe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535379754868736"}], "author_id": "996470644022890496", "id": "1171535889811460096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sabredeluiz", "id": "1428876349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:28:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535889811460096"], "text": "RT @sabredeluiz: Tava falando hj com meu amigo: n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 crente que odeia gay n\u00e3o, viu? A Igreja Cat\u00f3lica \u00c9 A MESMA que nos matou na Inquis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171528450160508928"}], "author_id": "267775164", "id": "1171535885269004290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:28:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535885269004290"], "text": "RT @OPSOMSPeru: El #suicidio es prevenible.\n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\n  Realiza nuestro cu\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "440164524", "id": "1171535884501434372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:28:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535884501434372"], "text": "Sub\u00ed las im\u00e1genes del sapito ahorc\u00e1ndose a insta en modo de joda pq \u00faltimamente me est\u00e1 yendo para el orto en algunas cosas jajaj pero a pesar q lo puse JODIENDO hubo gente que me escribi\u00f3 preocuoada, grax por tanto pero tranca q no soy suicida soy una boluda estresada nom\u00e1s \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "243607455", "id": "1171535872342163456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:28:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535872342163456"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2382424471", "id": "1171535818550210562", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:27:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535818550210562"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "118260001", "id": "1171535795020124164", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:27:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535795020124164"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "3013886043", "id": "1171535771549020160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:27:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535771549020160"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "1119901860092157957", "id": "1171535726413897728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:27:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535726413897728"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "299182817", "id": "1171535720910974977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:27:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/S3UX8KhvgP", "expanded_url": "https://criterionoticias.com/2019/09/10/dia-internacional-para-la-prevencion-del-suicidio/", "display_url": "criterionoticias.com/2019/09/10/dia\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171535720910974977"], "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo :'( cuidenme amigos que me les voy!!! \ud83d\ude14 https://t.co/S3UX8KhvgP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "981606089539059712", "id": "1171535719703207936", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:27:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535719703207936"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1594042002", "id": "1171535718151282689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8362, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:27:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535718151282689"], "text": "camila vai confessar que matou o nojento do aziz e n\u00e3o vai nem precisar se preocupar em ir presa pq tem uma namorada riqu\u00edssima pra pagar qualquer advogado pra ela, AMOH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "172444946", "id": "1171535689047052289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:27:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535689047052289"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "370639422", "id": "1171535629487722503", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:27:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535629487722503"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "33884545", "id": "1171535591327977474", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T21:27:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 88, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171535591327977474"], "text": "\u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171528450160508928"}], "author_id": "214543943", "id": "1171535587314151424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:27:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535587314151424"], "text": "RT @OPSOMSPeru: El #suicidio es prevenible.\n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\n  Realiza nuestro cu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "3433624865", "id": "1171535586152341504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:27:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535586152341504"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "852160246365769729", "id": "1171535577037983744", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:27:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535577037983744"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171265790743646208"}], "author_id": "889303268022788097", "id": "1171535562693464065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:26:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535562693464065"], "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171525019047874561"}], "author_id": "2562286167", "id": "1171535538853044225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 80, "probability": 0.3537, "type": "Other", "normalized_text": "La Barandilla"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/8gfGgNjuBN", "expanded_url": "https://twitter.com/tantos_uno/status/1171535538853044225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8gfGgNjuBN", "media_key": "3_1171535515230670851"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/8gfGgNjuBN", "expanded_url": "https://twitter.com/tantos_uno/status/1171535538853044225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8gfGgNjuBN", "media_key": "3_1171535522491056133"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/8gfGgNjuBN", "expanded_url": "https://twitter.com/tantos_uno/status/1171535538853044225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8gfGgNjuBN", "media_key": "3_1171535530279833601"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:26:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "483311651", "edit_history_tweet_ids": ["1171535538853044225"], "text": "@lavadora810 @_esther_sanz Yo conozco personalmente a la asociaci\u00f3n La Barandilla que tiene un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al suicida, el tel\u00e9fono de la esperanza creo que es conocido desde hace tiempo y el gobierno pretende implantar un n\u00famero de atenci\u00f3n tambi\u00e9n. https://t.co/8gfGgNjuBN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171187022037495808"}], "author_id": "1070771809", "id": "1171535535778729984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bepocar", "id": "113656669"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "Chamonio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:26:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "113656669", "edit_history_tweet_ids": ["1171535535778729984"], "text": "@bepocar Chamonio expropi\u00f3 a los mux\u00fas para \"tener que\" importarlo todo. Gran error. Fu\u00e9 suicida.\nLa xenofobia en un pais de extranjeros es demencial, ademas de tremenda\n injusticia.\nEst\u00e9 preparada la Iglesia para socorrer al pueblo cuando se acabe la negociaci\u00f3n para la salida del tirano"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "104230611", "id": "1171535432363855872", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:26:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535432363855872"], "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "309175547", "id": "1171535427901300736", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:26:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535427901300736"], "text": "hoje tive uma crise de choro no trabalho ao saber que o rapaz cometeu suic\u00eddio... parafraseando um amigo \u201ctoda vez que um LGTB se suicida a gente morre um pouquinho tb\u201d acredito q morri um pouco hoje..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1641833294", "id": "1171535415746211840", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:26:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535415746211840"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "225941837", "id": "1171535402320060416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/LzKnouX4pe", "expanded_url": "https://cnn.it/2UHy1Hr", "display_url": "cnn.it/2UHy1Hr"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:26:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535402320060416"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/LzKnouX4pe"}, {"lang": "pt", "author_id": "1428876349", "id": "1171535379754868736", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 275, "end": 278, "probability": 0.7064, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uQgrrFippM", "expanded_url": "https://twitter.com/sabredeluiz/status/1171535379754868736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uQgrrFippM", "media_key": "3_1171535339728433153"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:26:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535379754868736"], "text": "Tava falando hj com meu amigo: n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 crente que odeia gay n\u00e3o, viu? A Igreja Cat\u00f3lica \u00c9 A MESMA que nos matou na Inquisi\u00e7\u00e3o! E em vez de REPARA\u00c7\u00c3O, ela fez o presidente assinar um TERMO DE COMPROMISSO para nos combater. Isso mesmo, TERMO DE COMPROMISSO CONTRA OS DIREITOS LGBT! https://t.co/uQgrrFippM"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "253378504", "id": "1171535317750312960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:26:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535317750312960"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "author_id": "155095892", "id": "1171535235307016192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:25:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535235307016192"], "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "529400302", "id": "1171535023306002434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:24:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535023306002434"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "1109069245403594752", "id": "1171535004955897857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:24:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535004955897857"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "17010397", "id": "1171534963470229504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:24:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534963470229504"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "117538267", "id": "1171534917676613634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Naim"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:24:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534917676613634"], "text": "Mois\u00e9s Naim: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\". Lo sabe \u00e9l, lo saben sus militares y lo sabe la mayor\u00eda de los venezolanos. Seguir usurpando el poder junto con los socios conocidos, no es raz\u00f3n suficiente para una guerra."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "95802678", "id": "1171534818259034113", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:24:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534818259034113"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "236602067", "id": "1171534813398020096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:24:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 107, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/DfirXwSUVM", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZW3OY", "display_url": "bit.ly/2ZZW3OY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171534813398020096"], "text": "\ud83c\udd98Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/DfirXwSUVM\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1133200652421566465", "id": "1171534808930869248", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:23:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534808930869248"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "233373927", "id": "1171534788861153280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:23:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534788861153280"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171532372413571072"}], "author_id": "2784681257", "id": "1171534773593886725", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nilfredo1978", "id": "564151595"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 38, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "aviorcarloskauffmann"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7437, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.4742, "type": "Person", "normalized_text": "IT"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Eddy"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 39, "tag": "aviorcarloskauffmann"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:23:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534773593886725"], "text": "RT @nilfredo1978: #aviorcarloskauffmann \nStanley se suicida porque no cree tener el valor de enfrentar a IT una vez mas Eddy muere a manos\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1352590514", "id": "1171534622565388288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:23:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534622565388288"], "text": "Hoy todos (y cuando alguien se suicida) sacan a relucir su discursito de \"si necesitas ayuda o quieres hablar con alguien, aqu\u00ed estoy yo\", pero recurren a ustedes a contarles c\u00f3mo se sienten y los ignoran o est\u00e1n ah\u00ed por el momento."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171531311711830020"}], "author_id": "317309857", "id": "1171534603464495106", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:23:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "10012122", "edit_history_tweet_ids": ["1171534603464495106"], "text": "@bbcmundo Se pudiera tratar de prevenir a la persona q tiene en mente suicidarse Tampoco lo s\u00e9, un psiquiatra podr\u00eda aclarar eso pero a lo interno del suicida esa determinaci\u00f3n es dif\u00edcil de disuadir"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "author_id": "381130556", "id": "1171534586670735360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534586670735360"], "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1060735546497138689", "id": "1171534560409964546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.743, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:22:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534560409964546"], "text": "entro no tt e acabo de descobrir que um dos meus favs se suicidou t\u00f4 mt triste"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "987758295405481990", "id": "1171534539337789442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:22:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534539337789442"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1164585057962659844", "id": "1171534454243807232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 52, "probability": 0.8755, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 108, "tag": "10Septiembre"}, {"start": 109, "end": 138, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:22:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534454243807232"], "text": "De acuerdo con la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas cada 40 segundos una persona se suicida. #10Septiembre #DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "380596675", "id": "1171534449181417472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:22:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534449181417472"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "229861927", "id": "1171534439219965953", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.5978, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 220, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:22:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534439219965953"], "text": "\u201cCada 40 seg una persona se suicida\u201d OMS. Cuando veo este tipo de cifras pienso en la importancia de escuchar a los dem\u00e1s, de interesarnos por sus problemas y unirnos para buscar soluciones. #DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"lang": "es", "author_id": "966990560", "id": "1171534435168215040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:22:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/O1OptThpOs", "expanded_url": "https://twitter.com/Alcaldiacabuyar/status/1171534435168215040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O1OptThpOs", "media_key": "3_1171534424749551616"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/O1OptThpOs", "expanded_url": "https://twitter.com/Alcaldiacabuyar/status/1171534435168215040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O1OptThpOs", "media_key": "3_1171534424871096321"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171534435168215040"], "text": "Prevenci\u00f3n de la conducta suicida\n\n\u2022 Restricci\u00f3n del acceso a los medios m\u00e1s frecuentemente utilizados para el suicidio.\n\u2022 Informaci\u00f3n responsable por parte de los medios de comunicaci\u00f3n.\n\u2022 Identificaci\u00f3n temprana, tratamiento y atenci\u00f3n de personas con problemas. https://t.co/O1OptThpOs"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428844269527043"}], "author_id": "588887526", "id": "1171534347351941122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ibarreche60", "id": "2315660803"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:22:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534347351941122"], "text": "RT @ibarreche60: Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171530241426067456"}], "author_id": "1143005065537622016", "id": "1171534319405260806", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xcruelsummerx", "id": "1347070658161725445"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:22:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534319405260806"], "text": "RT @xcruelsummerx: hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, por isso resolvi escrever um texto com mitos e verdades sobre o tema. tam\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "289255012", "id": "1171534279811055616", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:21:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534279811055616"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "816875732437757952", "id": "1171534252820664323", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:21:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534252820664323"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "51652541", "id": "1171534241403768833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:21:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534241403768833"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "912046673161080833", "id": "1171534215956979719", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "goncalo"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6528, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:21:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534215956979719"], "text": "O goncalo matou a marina pq nao queria q ela se divorciasse"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "50613002", "id": "1171534207115497472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:21:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534207115497472"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1273641914", "id": "1171534162551025664", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:21:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534162551025664"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "f7e89e60ea52207c"}, "author_id": "950513180", "id": "1171534145236824064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:21:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534145236824064"], "text": "me quiero suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1854768914", "id": "1171534135975825408", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:21:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534135975825408"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "1050114529961672704", "id": "1171534108796702723", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:21:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534108796702723"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526395656200200"}], "author_id": "2827984369", "id": "1171534094296944646", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:21:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "54341363", "edit_history_tweet_ids": ["1171534094296944646"], "text": "@JornalOGlobo Que absurdo, o cara matou um jovem negro desarmado que iria se entregar."}, {"lang": "es", "author_id": "301398938", "id": "1171534088303300608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:21:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/p3WqwThWSc", "expanded_url": "http://www.zonacero.com/generales/cinco-senales-para-detectar-el-riesgo-suicida-134194", "display_url": "zonacero.com/generales/cinc\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171534088303300608"], "text": "Cinco se\u00f1ales para detectar el riesgo suicida https://t.co/p3WqwThWSc"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "6f1840cee437e17a", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-99.05902499, 19.44947815]}}, "author_id": "95282081", "id": "1171534033127272448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:20:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534033127272448"], "text": "Las personas suicidas ya est\u00e1n muertas. Se suicidaron.\nLas personas con intento suicida tienen la intenci\u00f3n de suicidarse m\u00e1s no lo han hecho.\n\nSi la persona con intento suicida comete el acto, se convierta en una persona suicida. \n\nNo hay que confundir."}, {"lang": "es", "author_id": "305216097", "id": "1171533957420109825", "entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 68, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.6887, "type": "Other", "normalized_text": "Mil Amores"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/Stb2ckMLwP", "expanded_url": "https://youtu.be/7WsbhE4K8r0", "display_url": "youtu.be/7WsbhE4K8r0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:20:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533957420109825"], "text": "Generacion Suicida - Mil Amores https://t.co/Stb2ckMLwP v\u00eda @YouTube"}, {"lang": "es", "author_id": "1165620238160998400", "id": "1171533941834018817", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4147, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.6564, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidesquad"}, {"start": 74, "end": 89, "probability": 0.5528, "type": "Other", "normalized_text": "EscuadronSuicida"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.5624, "type": "Organization", "normalized_text": "DCcomics"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "ComicsNews"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 72, "tag": "Suicidesquad"}, {"start": 73, "end": 90, "tag": "EscuadronSuicida"}, {"start": 91, "end": 100, "tag": "DCcomics"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "Comics"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "Noticias"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "ComicsNews"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/wOLhyUsSVr", "expanded_url": "https://twitter.com/AdictionC/status/1171533941834018817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wOLhyUsSVr", "media_key": "3_1171533932933734401"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533941834018817"], "text": "DC LANZAR\u00c1 UNA NUEVA SERIE DE C\u00d3MICS DE ESCUADR\u00d3N SUICIDA\n\n#Suicidesquad #EscuadronSuicida #DCcomics #HarleyQuinn #Comics #Noticias #ComicsNews https://t.co/wOLhyUsSVr"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1026146359919955968", "id": "1171533940823183361", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533940823183361"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "914919014794715137", "id": "1171533925237215235", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:20:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533925237215235"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "4449123617", "id": "1171533904789954561", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:20:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533904789954561"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443302232518657"}], "author_id": "345112635", "id": "1171533882140717057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chabi13trl", "id": "1707547280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:20:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533882140717057"], "text": "RT @chabi13trl: Hoy ha salido un titular en la prensa que realmente es alarmante. Cada dos horas y media se suicida una persona en el estad\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "978632049044094976", "id": "1171533814494945281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533814494945281"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "528421456", "id": "1171533807377240064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/dFyYFKiit6", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533807377240064"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/dFyYFKiit6"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171530241426067456"}], "author_id": "229916230", "id": "1171533717354905611", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xcruelsummerx", "id": "1347070658161725445"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:19:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533717354905611"], "text": "RT @xcruelsummerx: hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, por isso resolvi escrever um texto com mitos e verdades sobre o tema. tam\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "954637598", "id": "1171533706634223618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:19:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533706634223618"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "966990560", "id": "1171533702934876161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:19:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/TvX0QBdM7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Alcaldiacabuyar/status/1171533702934876161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TvX0QBdM7s", "media_key": "3_1171533681023827968"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/TvX0QBdM7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Alcaldiacabuyar/status/1171533702934876161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TvX0QBdM7s", "media_key": "3_1171533681044779012"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171533702934876161"], "text": "\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida?\n\nEl comportamiento suicida se define como la preocupaci\u00f3n o acci\u00f3n orientada a causar la propia muerte de manera voluntaria. https://t.co/TvX0QBdM7s"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}], "author_id": "118202786", "id": "1171533699323531265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:19:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533699323531265"], "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171530189022670848"}], "author_id": "555415957", "id": "1171533681938354176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:19:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "555415957", "edit_history_tweet_ids": ["1171533681938354176"], "text": "Resumen del v\u00eddeo: su madre se suicida por que es gay, coge depresi\u00f3n, se hace pastor, se le sale el demonio gay y ahora repudia a los gays"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "3887159661", "id": "1171533660081639425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:19:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533660081639425"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171532379602604033"}], "author_id": "1912807058", "id": "1171533650346725376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maru_roo20", "id": "232430208"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.8174, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:19:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533650346725376"], "text": "RT @maru_roo20: #DiaMundialPrevencionSuicidio\nAc\u00e1 les dej\u00f3 la Linea del Centro de Asistencia al Suicida Buenos Aires por si lo necesitan :\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "446611198", "id": "1171533634899103744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:19:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533634899103744"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1537009417", "id": "1171533595237847040", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:19:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533595237847040"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171532372413571072"}], "author_id": "935672912555794432", "id": "1171533520398733314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nilfredo1978", "id": "564151595"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 38, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "aviorcarloskauffmann"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7437, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.4742, "type": "Person", "normalized_text": "IT"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Eddy"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 39, "tag": "aviorcarloskauffmann"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:18:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533520398733314"], "text": "RT @nilfredo1978: #aviorcarloskauffmann \nStanley se suicida porque no cree tener el valor de enfrentar a IT una vez mas Eddy muere a manos\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "570806997", "id": "1171533510563123204", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.856, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 52, "end": 69, "probability": 0.7624, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3nsuicidio"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 13, "tag": "OMS"}, {"start": 51, "end": 70, "tag": "Prevenci\u00f3nsuicidio"}, {"start": 218, "end": 238, "tag": "pacientesquecuentan"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/hDCOFzqZIW", "expanded_url": "https://m.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?utm_hp_ref=es-salud&ncid=other_homepage_tiwdkz83gze&utm_campaign=mw_entry_recirc", "display_url": "m.huffingtonpost.es/entry/cada-40-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:18:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533510563123204"], "text": "Seg\u00fan la #OMS entre las medidas a adoptar para la  #Prevenci\u00f3nsuicidio se halla:\"la detecci\u00f3n temprana, gesti\u00f3n y seguimiento de las personas en riesgo de suicidio\"; y la sensibilizaci\u00f3n de los medios de comunicaci\u00f3n.\n#pacientesquecuentan.\nhttps://t.co/hDCOFzqZIW"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "875448422", "id": "1171533470457184262", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:18:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533470457184262"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "author_id": "966152595785035777", "id": "1171533461120667650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:18:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533461120667650"], "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469989972336641"}], "author_id": "1101414175", "id": "1171533441583575040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:18:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533441583575040"], "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 En nuestra web puedes consultar y descargarte nuestras gu\u00edas para profesionales y las de autoayuda sobre prevenci\u00f3n del\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2362116415", "id": "1171533406024290304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:18:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533406024290304"], "text": "Reci\u00e9n hoy v\u00ed la pel\u00edcula del escuadr\u00f3n suicida,es una poronga."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "516762545", "id": "1171533404937916417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:18:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533404937916417"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}], "author_id": "487677997", "id": "1171533397618900992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:18:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533397618900992"], "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411924195713024"}], "author_id": "987770798982254593", "id": "1171533375041155073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raulcarlo8", "id": "943492711616741381"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:18:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533375041155073"], "text": "RT @Raulcarlo8: Pueblo SUICIDA...le afilo.el HACHA a los VERDUGOS..todavia estan a tiempo de ARREPENTIRSE..APURENSE!!"}, {"lang": "pt", "author_id": "887729757869277184", "id": "1171533318011027459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:18:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qEh04Eu3VT", "expanded_url": "https://twitter.com/DaBich_/status/1169341320009256972", "display_url": "twitter.com/DaBich_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171533318011027459"], "text": "Ontem um menino da minha cidade se suicidou, pela homofobia, e a depress\u00e3o...  Eu t\u00f4 em choque... https://t.co/qEh04Eu3VT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "558493922", "id": "1171533281789009921", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:17:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533281789009921"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "1006606347830484998", "id": "1171533246741409792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533246741409792"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493115355512833"}], "author_id": "267423854", "id": "1171533199907991552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JorgeJesusR", "id": "408626423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:17:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533199907991552"], "text": "RT @JorgeJesusR: Signos\ud83d\udea8Riesgo Suicida:\n\ud83d\udd39Se a\u00edsle\n\ud83d\udd39Irritable\n\ud83d\udd39\ud83d\udcc8Alcohol\n\ud83d\udd39Niegue sus problemas\n\ud83d\udd39Desesperanza e impotencia\n\ud83d\udd39Sentimientos de p\u00e9\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "509133384", "id": "1171533160279986176", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:17:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533160279986176"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1085981596681932800"}], "author_id": "1022330130247680001", "id": "1171533121897910272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "herbinhoyos", "id": "150827347"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.331, "type": "Place", "normalized_text": "Santander"}, {"start": 100, "end": 117, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Aldemar Rojas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3985, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:17:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533121897910272"], "text": "RT @herbinhoyos: DATO: El terrorista suicida que condujo el carro bomba a la Escuela Gral Santander Jos\u00e9 Aldemar Rojas estuvo en el frente\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1095940040", "id": "1171533115069612032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:17:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533115069612032"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "1952493979", "id": "1171533106962059264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:17:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533106962059264"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "1005912908507832321", "id": "1171533104302841859", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:17:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533104302841859"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1005912908507832321", "id": "1171533090675576835", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:17:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533090675576835"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171498574477242368"}], "author_id": "226456467", "id": "1171533086275694597", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlRojoVivo", "id": "26297176"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.4981, "type": "Organization", "normalized_text": "NSPL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:17:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533086275694597"], "text": "RT @AlRojoVivo: Cada 40 segundos alguien se suicida, esto es devastador para cualquier familia (Fuente: NSPL) Hoy es el #DiaMundialPrevenci\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "165096189", "id": "1171533080068161536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:17:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533080068161536"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1005912908507832321", "id": "1171533077765447681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:17:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533077765447681"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}], "author_id": "2694133968", "id": "1171533073516650496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:17:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533073516650496"], "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171532372413571072"}], "author_id": "1143214720922660867", "id": "1171533049189691392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nilfredo1978", "id": "564151595"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 38, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "aviorcarloskauffmann"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7437, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.4742, "type": "Person", "normalized_text": "IT"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Eddy"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 39, "tag": "aviorcarloskauffmann"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:16:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533049189691392"], "text": "RT @nilfredo1978: #aviorcarloskauffmann \nStanley se suicida porque no cree tener el valor de enfrentar a IT una vez mas Eddy muere a manos\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171508153483059201"}], "author_id": "2660349811", "id": "1171533019645001734", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:16:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171533019645001734"], "text": "RT @TeamFathomuS: Homenagem a hoje ser o Dia da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, ligue para 188 se voc\u00ea estiver se sentindo suicida. Sua vida vale mu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "775284310173777920", "id": "1171532944294330374", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:16:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532944294330374"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "2576124475", "id": "1171532912920907776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:16:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532912920907776"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "350846777", "id": "1171532904427610112", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:16:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532904427610112"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171532372413571072"}], "author_id": "1152344118758170625", "id": "1171532899146797056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nilfredo1978", "id": "564151595"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 38, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "aviorcarloskauffmann"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7437, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.4742, "type": "Person", "normalized_text": "IT"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Eddy"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 39, "tag": "aviorcarloskauffmann"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:16:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532899146797056"], "text": "RT @nilfredo1978: #aviorcarloskauffmann \nStanley se suicida porque no cree tener el valor de enfrentar a IT una vez mas Eddy muere a manos\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "611983411", "id": "1171532893295824897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:16:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532893295824897"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2576124475", "id": "1171532887352434689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:16:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532887352434689"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1122882555630559233", "id": "1171532879731380226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:16:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532879731380226"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1064559310901075968", "id": "1171532852464218113", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532852464218113"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "539003414", "id": "1171532850404851717", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532850404851717"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "author_id": "596466458", "id": "1171532805613862912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:16:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532805613862912"], "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}], "author_id": "539003414", "id": "1171532743320068097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:15:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532743320068097"], "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171528486718042112"}], "author_id": "140936655", "id": "1171532698289967105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "videmasi", "id": "190309980"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:15:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "190309980", "edit_history_tweet_ids": ["1171532698289967105"], "text": "@videmasi Escribo en estos meses la historia de un suicida muy famoso y es incre\u00edble c\u00f3mo los entrevistados intentan evitar referirse al hecho."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171531137493209088"}], "author_id": "195065263", "id": "1171532695744069634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NaniBoloqui", "id": "735525094517268480"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "1asufridoramas", "id": "919957386865074176"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:15:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532695744069634"], "text": "RT @NaniBoloqui: @1asufridoramas @joancmarch El suicida no quiere morir, s\u00f3lo quiere dejar de sufrir..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "280104533", "id": "1171532693684703232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:15:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532693684703232"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1628882934", "id": "1171532645898977280", "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 99, "username": "diarioas", "id": "7996522"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/F9eCXAcJCz", "expanded_url": "https://as.com/futbol/2019/09/10/internacional/1568116029_931520.html?id_externo_rsoc=comp_tw", "display_url": "as.com/futbol/2019/09\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532645898977280"], "text": "Una iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de f\u00fatbol https://t.co/F9eCXAcJCz v\u00eda @diarioas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171131875504640003"}], "author_id": "3334556326", "id": "1171532620682805254", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisotobajas", "id": "211808465"}, {"start": 21, "end": 25, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jFCrIwwXhc", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:15:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532620682805254"], "text": "RT @luisotobajas: La @WHO alerta de que cada 40 segundos se suicida una persona.  https://t.co/jFCrIwwXhc"}, {"lang": "pt", "author_id": "939981620844617728", "id": "1171532611996356608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:15:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/MRW8axlx32", "expanded_url": "https://twitter.com/caloreswife/status/1171532611996356608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MRW8axlx32", "media_key": "3_1171532602789859328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171532611996356608"], "text": "um garoto daqui da regi\u00e3o de onde eu moro se suicidou ontem, e hoje esse v\u00eddeo dominou os stories do pessoal\n\nsabe o que \u00e9 mais interessante??? que muita gente que compartilhou esse v\u00eddeo s\u00e3o pessoas que est\u00e3o pouco se fudendo pras outras, que julgam, fazem piadinha, + https://t.co/MRW8axlx32"}, {"lang": "es", "author_id": "288376842", "id": "1171532548373131264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:15:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 207, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Nk4x3HOnx4", "expanded_url": "https://www.escandala.com/situacion-del-suicidio-lgbt-en-mexico/", "display_url": "escandala.com/situacion-del-\u2026"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/YrzUDpVxRN", "expanded_url": "https://twitter.com/escandalamx/status/1171532548373131264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YrzUDpVxRN", "media_key": "3_1171507849844813824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171532548373131264"], "text": "Entre los hombres no heterosexuales, el abuso sexual, y la violencia escolar extrema, entre otros factores se asociaron con una mayor probabilidad de ideaci\u00f3n e intento suicida\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio \n\nhttps://t.co/Nk4x3HOnx4 https://t.co/YrzUDpVxRN"}, {"lang": "es", "author_id": "784420263182098436", "id": "1171532493557600257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:14:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 210, "tag": "Hablemos"}, {"start": 211, "end": 233, "tag": "NuestroHospitalJardin"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Bcw1LprelY", "expanded_url": "https://twitter.com/HospitalGPMJ/status/1171532493557600257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bcw1LprelY", "media_key": "3_1171532482983784449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171532493557600257"], "text": "Mito: Solo las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental.\n\nPrevenci\u00f3n del suicidio #Hablemos #NuestroHospitalJardin https://t.co/Bcw1LprelY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384030832578560"}], "author_id": "844610602345615360", "id": "1171532432224354305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 35, "tag": "PrevencionSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:14:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532432224354305"], "text": "RT @Denis_Sota: #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171532372413571072"}], "author_id": "3895460357", "id": "1171532421298155528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nilfredo1978", "id": "564151595"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 38, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "aviorcarloskauffmann"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7437, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.4742, "type": "Person", "normalized_text": "IT"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Eddy"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 39, "tag": "aviorcarloskauffmann"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:14:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532421298155528"], "text": "RT @nilfredo1978: #aviorcarloskauffmann \nStanley se suicida porque no cree tener el valor de enfrentar a IT una vez mas Eddy muere a manos\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "403797422", "id": "1171532407431815169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:14:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532407431815169"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "229209011", "id": "1171532404038569984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:14:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532404038569984"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1228295198", "id": "1171532389882851328", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:14:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532389882851328"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "232430208", "id": "1171532379602604033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.7886, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:14:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532379602604033"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio\nAc\u00e1 les dej\u00f3 la Linea del Centro de Asistencia al Suicida Buenos Aires por si lo necesitan : 135 // (011) 5275-1135 (para todo el pa\u00eds)\nSi est\u00e1n pasando por esto, empiecen por ac\u00e1 y busquen ayuda profesional."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "779865095555969024", "id": "1171532379019546630", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:14:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532379019546630"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "564151595", "id": "1171532372413571072", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "aviorcarloskauffmann"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.701, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.5033, "type": "Organization", "normalized_text": "IT"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.8339, "type": "Person", "normalized_text": "Eddy"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "aviorcarloskauffmann"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:14:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532372413571072"], "text": "#aviorcarloskauffmann \nStanley se suicida porque no cree tener el valor de enfrentar a IT una vez mas Eddy muere a manos del payaso despu\u00e9s de q este lo hiriera de muerte con una lanza que le dio beverly la lanza mata mountros y acaban con it haci\u00e9ndolo peque\u00f1o dici\u00e9ndole payaso"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "1093251319073308687", "id": "1171532343338622977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:14:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532343338622977"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171532336183119872"}], "author_id": "972130946672717824", "id": "1171532338536148993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:14:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "972130946672717824", "edit_history_tweet_ids": ["1171532338536148993"], "text": "Habr\u00e9is notado que no me dirijo a la gente potencialmente suicida sino al resto: a quien lo es y no lo sabe o a quien puede tener a alguien as\u00ed en su entorno, porque no tengo nada que decirles. Ser\u00eda como intentar convencer a alguien de que no tenga un accidente de tr\u00e1fico."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "85921670", "id": "1171532324996964353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:14:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532324996964353"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "zxx", "author_id": "104233369", "id": "1171532301760483329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:14:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Bu54bucGAP", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/09/una\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/wsJE88gXiN", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2PtEmgAJSP/?igshid=1owkd90qnsrs7", "display_url": "instagram.com/p/B2PtEmgAJSP/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171532301760483329"], "text": "https://t.co/Bu54bucGAP https://t.co/wsJE88gXiN"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "1169064623145934850", "id": "1171532269896392714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:13:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532269896392714"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "224218902", "id": "1171532237923209216", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:13:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532237923209216"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "405418046", "id": "1171532232978132994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:13:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/rMDFvVIzYk", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171532232978132994"], "text": "\"Mia figlia si \u00e8 suicidata: a scuola la chiamavano 'racchia' e 'grassona'\" https://t.co/rMDFvVIzYk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1166226773291540481", "id": "1171532194327777280", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:13:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532194327777280"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "259700485", "id": "1171532193140621312", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:13:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532193140621312"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171496329333182464"}], "author_id": "861394776221941760", "id": "1171532098760409090", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:13:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "25992212", "edit_history_tweet_ids": ["1171532098760409090"], "text": "@todonoticias \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23Si Evita viviera y te escucha los escucha se suicida!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "345494656", "id": "1171532094985531400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:13:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532094985531400"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "219327857", "id": "1171531974390902785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:12:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531974390902785"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "zxx", "author_id": "104233369", "id": "1171531934125588483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:12:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Bu54bucGAP", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/09/una\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171531934125588483"], "text": "https://t.co/Bu54bucGAP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "78109539", "id": "1171531891230380032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:12:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531891230380032"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171415760767541248"}], "author_id": "1076260270513811456", "id": "1171531891117309952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 59, "probability": 0.6353, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:12:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531891117309952"], "text": "RT @LuisinJimenezc: Dice la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud q en el mundo cada\n40 segundos una persona se suicida. Entienden? Si \u00e9ste twit\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "384451628", "id": "1171531883319980032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 137, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3nHogares"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 138, "tag": "Fundaci\u00f3nHogares"}, {"start": 227, "end": 256, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 258, "end": 264, "tag": "10Sep"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/lVw0Vd60Mr", "expanded_url": "https://twitter.com/FundHogares/status/1171531883319980032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lVw0Vd60Mr", "media_key": "3_1171531877527642114"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:12:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531883319980032"], "text": "En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os.\n#Fundaci\u00f3nHogares tiene las puertas abiertas para siempre escucharte, recuerda que no te encuentras solo. #DiaMundialPrevencionSuicidio  #10Sep https://t.co/lVw0Vd60Mr"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171523606603390980"}], "author_id": "268486160", "id": "1171531844132601862", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.8525, "type": "Other", "normalized_text": "Salvemos Vidas"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:12:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531844132601862"], "text": "RT @lajornadaonline: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio | Por medio del programa \u201cSalvemos Vidas\u201d se ha logrado contener a 90 personas con inten\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1131368098630709248", "id": "1171531811274379264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531811274379264"], "text": "Y aunque era una misi\u00f3n suicida, me arriesgu\u00e9 igual."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "487776352", "id": "1171531784246267910", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:11:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531784246267910"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "709170071353106432", "id": "1171531773613760512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:11:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531773613760512"], "text": "Espero que o Tom Taylor n\u00e3o coloque o Homem-Pipa no Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nEu n\u00e3o quero ver o Homem-Pipa morrer."}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383973441941504"}], "author_id": "2178339775", "id": "1171531758740705286", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 94, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:11:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531758740705286"], "text": "RT @apuntnoticies: \ud83d\uddd3\ufe0f Hui \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. #SuicidePrevention \n\nMalgrat el silenci medi\u00e0tic, per a evitar\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "183262981", "id": "1171531751241310209", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:11:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531751241310209"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "539003414", "id": "1171531730655703040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:11:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531730655703040"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1492938308", "id": "1171531642353012737", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:11:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531642353012737"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "292611905", "id": "1171531603245322241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:11:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531603245322241"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "968842650", "id": "1171531597918527490", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:11:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531597918527490"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "1513890530", "id": "1171531564502532096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:11:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531564502532096"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1513890530", "id": "1171531546752217094", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:11:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531546752217094"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1513890530", "id": "1171531536211988486", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:10:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531536211988486"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171254482669322246"}], "author_id": "922092462528753665", "id": "1171531535293370373", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:10:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "2792557771", "edit_history_tweet_ids": ["1171531535293370373"], "text": "@eldestapeweb El famoso suicida...."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}], "author_id": "2900037861", "id": "1171531508626022406", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:10:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531508626022406"], "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171504437753368580"}], "author_id": "315812062", "id": "1171531475402944513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:10:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531475402944513"], "text": "RT @Dadocanales: El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesp\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1080499581375397893", "id": "1171531452917272576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:10:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531452917272576"], "text": "1:01 achei q ia ser mais se eu sumir ela me matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "829762786708299776", "id": "1171531446294433795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:10:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531446294433795"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171525861582884865"}], "author_id": "1231303494", "id": "1171531439306752006", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NonEvoluto", "id": "1437056107"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "SaharKhodayari"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:10:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531439306752006"], "text": "RT @NonEvoluto: #SaharKhodayari 29anni iraniana, morta suicida dopo una condanna per una colpa non colpa, quella di voler da donna, seguire\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "775909384463458305", "id": "1171531394339598337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:10:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531394339598337"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "527946887", "id": "1171531380351651840", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:10:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531380351651840"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2240484898", "id": "1171531320062660612", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:10:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531320062660612"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "author_id": "1170143204039122946", "id": "1171531287187750913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:09:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531287187750913"], "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "371324597", "id": "1171531286734753793", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:09:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531286734753793"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "829123193986281472", "id": "1171531224331849728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:09:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531224331849728"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}], "author_id": "229502027", "id": "1171531183412281350", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:09:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531183412281350"], "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "898236746789531649", "id": "1171531177569574913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:09:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531177569574913"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "2818111697", "id": "1171531173249421320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:09:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531173249421320"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "361802275", "id": "1171531156195430400", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:09:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531156195430400"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "924002420694355969", "id": "1171531155998330882", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:09:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531155998330882"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171528083809038336"}], "author_id": "735525094517268480", "id": "1171531137493209088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "1asufridoramas", "id": "919957386865074176"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:09:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "919957386865074176", "edit_history_tweet_ids": ["1171531137493209088"], "text": "@1asufridoramas @joancmarch El suicida no quiere morir, s\u00f3lo quiere dejar de sufrir..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1391533177", "id": "1171531128819183619", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:09:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531128819183619"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "200889793", "id": "1171531088914595842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:09:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171531088914595842"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "144793504", "id": "1171530987664076800", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:08:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530987664076800"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "698543219357913088", "id": "1171530983432024064", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:08:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530983432024064"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "899686658", "id": "1171530967577579520", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:08:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530967577579520"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171465101980753922"}], "author_id": "407362124", "id": "1171530955166609409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaGaceta_me", "id": "724599156"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:08:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530955166609409"], "text": "RT @LaGaceta_me: Atiende la llamada de auxilio, t\u00fa puedes salvar una vida. Cada 40 segundos se suicida una persona.\n#D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "1145101757682454529", "id": "1171530889685168129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530889685168129"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "37809156", "id": "1171530852611739648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:08:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530852611739648"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171398610568830976"}], "author_id": "382154804", "id": "1171530833632456709", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.389, "type": "Other", "normalized_text": "Pepe"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 53, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:08:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530833632456709"], "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de l\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171529986617962497"}], "author_id": "1436365616", "id": "1171530801516666883", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rinconderufo", "id": "126445037"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T21:08:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "126445037", "edit_history_tweet_ids": ["1171530801516666883"], "text": "@rinconderufo Una enfermedad que incapacita al individuo buscar ayuda?, revisa los motivos por los cuales la gente se suicida, de ah\u00ed partimos."}, {"lang": "es", "author_id": "388551766", "id": "1171530741957582850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:07:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 244, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171530741957582850"], "text": "La prevenci\u00f3n debe iniciar desde el hogar, factores como la violencia intrafamiliar, consumo de sustancias psicoactivas y depresi\u00f3n tienen gran incidencia en la ideaci\u00f3n suicida. Hay que detectar se\u00f1ales de alarma. #DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "35727367", "id": "1171530717194416128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:07:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530717194416128"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "51843895", "id": "1171530704431091712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:07:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530704431091712"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "354009956", "id": "1171530668896993281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:07:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530668896993281"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "1096442520895217664", "id": "1171530625347571712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:07:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530625347571712"], "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "104627784", "id": "1171530612710113280", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:07:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530612710113280"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171082078483623936"}], "author_id": "567652842", "id": "1171530549489369090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rcnradio", "id": "40533752"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/xZk2ov9e0X", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/salud/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-alerta-la-oms", "display_url": "rcnradio.com/salud/cada-40-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:07:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530549489369090"], "text": "RT @rcnradio: Dato preocupante sobre tendencia de suicidios en el mundo https://t.co/xZk2ov9e0X"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171466765391388677"}], "author_id": "108716440", "id": "1171530538093383680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "saladeinfo", "id": "140296295"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:07:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530538093383680"], "text": "RT @saladeinfo: Quiebre de relaciones interpersonales por la migraci\u00f3n, restricciones migratorias, presi\u00f3n emocional y sentimiento de soled\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1568339868", "id": "1171530509291155456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:06:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530509291155456"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "160289338", "id": "1171530508989169665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:06:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530508989169665"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "1128719058788970496", "id": "1171530457822818306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:06:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530457822818306"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "293198305", "id": "1171530430471798785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530430471798785"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "1713970158", "id": "1171530410167128071", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:06:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530410167128071"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "477196438", "id": "1171530325064728585", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:06:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530325064728585"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "411739808", "id": "1171530311349366784", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:06:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530311349366784"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "204478939", "id": "1171530262632484864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:05:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530262632484864"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp"}, {"lang": "pt", "author_id": "771455117317005312", "id": "1171530252167700481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 160, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:05:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530252167700481"], "text": "eu t\u00f4 com dor de cabe\u00e7a de tanto chorar por um menino que sequer conhecia! um menino de 16 anos tirou a pr\u00f3pria vida. tava pedindo ajuda a tempos aqui no Twitter, e ningu\u00e9m viu.  fico lembrando de quando eu tinha 16 e tentei o mesmo. a\u00ed vem setembro amarelo e chove gente fazendo"}, {"lang": "pt", "author_id": "1234383361", "id": "1171530241426067456", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 239, "probability": 0.7474, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 240, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/Wjn3KqDOpP", "expanded_url": "https://pequenosdevaneios.com.br/como-combater-o-suicidio/", "display_url": "pequenosdevaneios.com.br/como-combater-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:05:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530241426067456"], "text": "hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, por isso resolvi escrever um texto com mitos e verdades sobre o tema. tamb\u00e9m escrevi o que falar e o que n\u00e3o falar para uma pessoa suicida. d\u00e1 uma lida! https://t.co/Wjn3KqDOpP #SetembroAmarelo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1122839391096004608", "id": "1171530226993520641", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:05:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530226993520641"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "author_id": "53800674", "id": "1171530160463466499", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:05:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530160463466499"], "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151470345460887552"}], "author_id": "167144445", "id": "1171530150829117441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eduregueira", "id": "163971973"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "MORIR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:05:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530150829117441"], "text": "RT @eduregueira: EL SUICIDA EST\u00c1 DECIDIDO A MORIR:\u274c\n\n\u2705Por el contrario, los suicidas suelen ser ambivalentes acerca de la vida o la muerte.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493115355512833"}], "author_id": "572009734", "id": "1171530150715871232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JorgeJesusR", "id": "408626423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:05:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530150715871232"], "text": "RT @JorgeJesusR: Signos\ud83d\udea8Riesgo Suicida:\n\ud83d\udd39Se a\u00edsle\n\ud83d\udd39Irritable\n\ud83d\udd39\ud83d\udcc8Alcohol\n\ud83d\udd39Niegue sus problemas\n\ud83d\udd39Desesperanza e impotencia\n\ud83d\udd39Sentimientos de p\u00e9\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "727761065522647040", "id": "1171530124736417792", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530124736417792"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2175710003", "id": "1171530112400932867", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:05:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530112400932867"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171528301585657858"}], "author_id": "926303843440381953", "id": "1171530095774715913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "Tamlin"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Feyre"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Rhysand"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Rhys"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:05:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "926303843440381953", "edit_history_tweet_ids": ["1171530095774715913"], "text": "Enquanto o Tamlin parece que n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed em ensinar a Feyre ler (fato que, nunca vamos nos esquecer, quase a matou se n\u00e3o fosse o Rhysand) o Rhys se ofereceu pra ensinar"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393057645838337"}], "author_id": "632452754", "id": "1171530084382994433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7265, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "suicida"}, {"start": 66, "end": 70, "tag": "OMS"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "Salud"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/sQmR3EhkID", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/el9DlsbfEu", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171393057645838337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/el9DlsbfEu", "media_key": "7_1171393025555279873"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:05:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530084382994433"], "text": "RT @Ambitocom: Una persona se #suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS\n\n#Salud #Suicidio\n\n https://t.co/sQmR3EhkID https://t.co/el9DlsbfEu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1088420411891769346", "id": "1171530060823592966", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:05:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530060823592966"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "author_id": "2163946772", "id": "1171530028133208065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:04:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530028133208065"], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "214285276", "id": "1171530027772440576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:04:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530027772440576"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3035745454", "id": "1171530010139561984", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:04:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530010139561984"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "author_id": "967938511126089729", "id": "1171529887921758209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:04:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529887921758209"], "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}], "author_id": "125993839", "id": "1171529886915162113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:04:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529886915162113"], "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "396949648", "id": "1171529820678717440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:04:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529820678717440"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171528450160508928"}], "author_id": "614589022", "id": "1171529819428802561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:04:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529819428802561"], "text": "RT @OPSOMSPeru: El #suicidio es prevenible.\n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\n  Realiza nuestro cu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "140532774", "id": "1171529785421361153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:04:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529785421361153"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171528450160508928"}], "author_id": "482023024", "id": "1171529745994932224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:03:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529745994932224"], "text": "RT @OPSOMSPeru: El #suicidio es prevenible.\n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\n  Realiza nuestro cu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "465475156", "id": "1171529707801563137", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:03:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529707801563137"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "303782698", "id": "1171529694698557441", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:03:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529694698557441"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2598140112", "id": "1171529656169717761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:03:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/7HO1BcvHkS", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171529656169717761"], "text": "Una persona se suicida cada cuarenta segundos https://t.co/7HO1BcvHkS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "877178683311738880", "id": "1171529641284161537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:03:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529641284161537"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "610161458", "id": "1171529601903804418", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:03:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529601903804418"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "53573355", "id": "1171529575504859138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:03:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529575504859138"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}], "author_id": "60949237", "id": "1171529518923665408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:02:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529518923665408"], "text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "151646676", "id": "1171529513102000135", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:02:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529513102000135"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "38457846", "id": "1171529510967054337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:02:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529510967054337"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "423889057", "id": "1171529487218966528", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:02:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529487218966528"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "396919221", "id": "1171529443182960647", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:02:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529443182960647"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1222687778", "id": "1171529424119812096", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:02:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529424119812096"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "234846839", "id": "1171529393421766657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:02:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 196, "tag": "suicidioesprevenible"}, {"start": 198, "end": 217, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 219, "end": 233, "tag": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Z9yKrzr30r", "expanded_url": "https://twitter.com/armandoc68/status/1171529393421766657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z9yKrzr30r", "media_key": "16_1171529386958319621"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171529393421766657"], "text": "(2/2)\n2.- Expandir la visi\u00f3n de t\u00fanel que tiene una persona con ideaci\u00f3n suicida, ya que ellos est\u00e1n en un estado mental en el cual la persona solamente ve de forma limitada.\n#suicidioesprevenible \n#HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho https://t.co/Z9yKrzr30r"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "1128102058555473920", "id": "1171529391072956417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:02:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529391072956417"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1000451524647059457", "id": "1171529381535043584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Rita"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:02:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529381535043584"], "text": "Mostrei o v\u00eddeo da Rita a bater no irm\u00e3o \u00e1 minha m\u00e3e e ela matou se a rir"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "989696384319344640", "id": "1171529379140124679", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:02:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529379140124679"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411475543597057"}], "author_id": "923643444169445381", "id": "1171529376841650176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Murciasalud", "id": "200064920"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:02:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529376841650176"], "text": "RT @Murciasalud: La conducta suicida no es una enfermedad. Todos tenemos que estar implicados en afrontar el tab\u00fa del silencio y trabajar a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "743522473", "id": "1171529353441640452", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:02:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529353441640452"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "4184398168", "id": "1171529349289267200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:02:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529349289267200"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "519699697", "id": "1171529345321488391", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:02:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529345321488391"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "52751060", "id": "1171529330725253121", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:02:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529330725253121"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "1513721228", "id": "1171529309334335491", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:02:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529309334335491"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}], "author_id": "969006193296445441", "id": "1171529306163384321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:02:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529306163384321"], "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "743101507009122305", "id": "1171529301914615810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:02:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529301914615810"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "435255223", "id": "1171529287544868864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dcXm6CNgIh", "expanded_url": "http://www.meneame.net/m/cultura/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/m/cultura/cada\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529287544868864"], "text": "M\u00e1s comentada 24h: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/dcXm6CNgIh"}, {"lang": "es", "author_id": "435255223", "id": "1171529286068527111", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/dcXm6CNgIh", "expanded_url": "http://www.meneame.net/m/cultura/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/m/cultura/cada\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529286068527111"], "text": "M\u00e1s votada 24h: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/dcXm6CNgIh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "author_id": "1633979965", "id": "1171529269928873989", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:01:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529269928873989"], "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "535410429", "id": "1171529264891478019", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:01:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529264891478019"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "146255385", "id": "1171529235682349056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:01:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529235682349056"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "77192467", "id": "1171529203218468864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:01:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529203218468864"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2280871075", "id": "1171529141209849857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:01:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/Y1AIrBauJK", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/sui\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171529141209849857"], "text": "Mira esta noticia https://t.co/Y1AIrBauJK"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "3138927682", "id": "1171529134192775170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:01:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529134192775170"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1034204589791305734", "id": "1171529128807288832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4591, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.2961, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.4017, "type": "Person", "normalized_text": "tomtaylor"}, {"start": 156, "end": 166, "probability": 0.5826, "type": "Person", "normalized_text": "harleyquinn"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "deadshot"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 82, "tag": "esquadraosuicida"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "arlequina"}, {"start": 94, "end": 105, "tag": "pistoleiro"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "dccomics"}, {"start": 116, "end": 126, "tag": "tomtaylor"}, {"start": 127, "end": 140, "tag": "brunoredondo"}, {"start": 141, "end": 154, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "harleyquinn"}, {"start": 168, "end": 177, "tag": "deadshot"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UL8b21vSTG", "expanded_url": "https://falaanimal.com.br/2019/09/10/tom-taylor-assume-o-esquadrao-suicida/", "display_url": "falaanimal.com.br/2019/09/10/tom\u2026"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/366KKoRAN0", "expanded_url": "https://twitter.com/FalaAnimalSite/status/1171529128807288832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/366KKoRAN0", "media_key": "3_1171529126143873025"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:01:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529128807288832"], "text": "Tom Taylor assume o Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nhttps://t.co/UL8b21vSTG\n\n#esquadraosuicida #arlequina #pistoleiro #dccomics #tomtaylor #brunoredondo #suicidesquad #harleyquinn #deadshot https://t.co/366KKoRAN0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171528450160508928"}], "author_id": "23378828", "id": "1171529127544815625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:01:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529127544815625"], "text": "RT @OPSOMSPeru: El #suicidio es prevenible.\n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\n  Realiza nuestro cu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "546233187", "id": "1171529118699028483", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:01:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529118699028483"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "116799593", "id": "1171529100155965445", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:01:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529100155965445"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "148846847", "id": "1171529098109177857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:01:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529098109177857"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "311798800", "id": "1171529088609083393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:01:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529088609083393"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "139550070", "id": "1171529084544774150", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:01:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529084544774150"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "554097183", "id": "1171529049178402816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:01:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529049178402816"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383973441941504"}], "author_id": "743820166174248961", "id": "1171529044216565761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 94, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:01:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529044216565761"], "text": "RT @apuntnoticies: \ud83d\uddd3\ufe0f Hui \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. #SuicidePrevention \n\nMalgrat el silenci medi\u00e0tic, per a evitar\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516215925198849"}], "author_id": "1016264080766750721", "id": "1171529017289129984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cancerianxx", "id": "1358764641963241474"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:00:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171529017289129984"], "text": "RT @cancerianxx: gente, n\u00e3o divulguem a forma e nem os tu\u00edtes da pessoa que se suicidou, a exposi\u00e7\u00e3o pode ativar gatilhos em mt gente, aler\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483381164412930"}], "author_id": "1111425445424181248", "id": "1171528965049045005", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:00:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528965049045005"], "text": "RT @aguantelabanda: LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M"}, {"lang": "es", "author_id": "2619610201", "id": "1171528960007495685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ahBX6EOYR4", "expanded_url": "https://elgriton.mx/facebook-endurece-su-politica-sobre-contenido-suicida-y-lesiones-autoinflingidas/", "display_url": "elgriton.mx/facebook-endur\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/LFpqub0lL7", "expanded_url": "https://twitter.com/ElGritonDigital/status/1171528960007495685/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LFpqub0lL7", "media_key": "3_1171528957889368064"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:00:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528960007495685"], "text": "Facebook endurece su pol\u00edtica sobre contenido suicida y lesiones\u00a0autoinflingidas https://t.co/ahBX6EOYR4 https://t.co/LFpqub0lL7"}, {"lang": "es", "author_id": "403927019", "id": "1171528958141059078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 176, "probability": 0.8356, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 177, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/hYX8n2zTxj", "expanded_url": "http://www.aulamejor.com/centro-de-investigacion-social-y-atencion-psicopedagogica-a-c-/cursos/curso-virtual-prevencion-de-la-conducta-suicida?utm_source=tw-s23#tw-s23", "display_url": "aulamejor.com/centro-de-inve\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:00:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528958141059078"], "text": "Cada a\u00f1o se suicidan casi un mill\u00f3n de personas, lo que supone una tasa de mortalidad \"global\" de 16 por 100 000, o una muerte cada 40 segundos.\n\nEste #WorldSuicidePreventionDay aprende m\u00e1s sobre el tema y c\u00f3mo prevenirlo:  https://t.co/hYX8n2zTxj"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2781655485", "id": "1171528931003912192", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:00:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528931003912192"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "11413712", "id": "1171528923391262720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:00:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528923391262720"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "136451332", "id": "1171528897948606464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:00:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528897948606464"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171523606603390980"}], "author_id": "969006193296445441", "id": "1171528861810446340", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.8525, "type": "Other", "normalized_text": "Salvemos Vidas"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:00:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528861810446340"], "text": "RT @lajornadaonline: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio | Por medio del programa \u201cSalvemos Vidas\u201d se ha logrado contener a 90 personas con inten\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171523606603390980"}], "author_id": "1098774668444606465", "id": "1171528841719795719", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.8525, "type": "Other", "normalized_text": "Salvemos Vidas"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:00:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528841719795719"], "text": "RT @lajornadaonline: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio | Por medio del programa \u201cSalvemos Vidas\u201d se ha logrado contener a 90 personas con inten\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171261307909267457"}], "author_id": "200129940", "id": "1171528792256307200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.6908, "type": "Other", "normalized_text": "twites"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:00:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "110522807", "edit_history_tweet_ids": ["1171528792256307200"], "text": "@50ChicoAlencar Logicamente ele n\u00e3o quis dizer isso. Ele \u00e9 apenas um asno que n\u00e3o sabe se expressar direito, basta ver o qu\u00e3o confuso s\u00e3o seus twites. Esse matou as aulas de reda\u00e7\u00e3o."}, {"lang": "es", "author_id": "1056499393", "id": "1171528775571394561", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 66, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 67, "end": 73, "tag": "10sep"}, {"start": 74, "end": 93, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/7lSW0HV8Tb", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171528775571394561"], "text": "Es importante hablar al respecto...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7lSW0HV8Tb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "1123070240831631360", "id": "1171528739450015746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:59:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528739450015746"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1027769799860989952", "id": "1171528733712211969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:59:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528733712211969"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "927867239537299456", "id": "1171528716184276997", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5269, "type": "Person", "normalized_text": "CPMI"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "FACK NEWS"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:59:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528716184276997"], "text": "ESTAVA ASSISTINDO A CPMI DAS FACK NEWS ONDE O PARTIDO DOS LARANJAS PSL EST\u00c3O SE CAGANDO DE MEDO E EST\u00c3O QUERENDO OBSTRUIR DE QUALQUER JEITO UMA DEPUTADA PERGUNTOU QUEM MATOU O BOLSO E QUE A TAL FACADA FOI ENCOMENDADA POR ALGU\u00c9M DA OPOSI\u00c7\u00c3O CONVOCA O ADELIO SANTOS ARA IR NA CPMI"}, {"lang": "pt", "author_id": "59114929", "id": "1171528694361276416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:59:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528694361276416"], "text": "Acabei de saber que um jovem se matou ontem \u00e0 noite. Eu li uma parte da carta que ele redigiu e cada palavra que lia era uma dor e um aperto no cora\u00e7\u00e3o. Terminei a carta chorando muito e pensando no tanto de gente que t\u00e1 na mesma situa\u00e7\u00e3o que ele.."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "1268743026", "id": "1171528659422736384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:59:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528659422736384"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1056715964237205505", "id": "1171528620604444672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:59:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528620604444672"], "text": "Hj uma garota do 9\u00b0 ano se matou. C\u00eas t\u00eam no\u00e7\u00e3o disso? Velho, as pessoas sofrem em qualquer idade, mas essa sociedade hip\u00f3crita s\u00f3 d\u00e1 valor ao sofrimento durante um m\u00eas no ano, os demais meses passam causando mais sofrimento e ainda se emocionam quando algo assim acontece"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "947909193549434880", "id": "1171528593857372160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:59:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528593857372160"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "936593675563470849", "id": "1171528536189882369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:59:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528536189882369"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "139229122", "id": "1171528519152627713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:58:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528519152627713"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "2952551705", "id": "1171528506527739906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:58:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528506527739906"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "490919964", "id": "1171528505252646912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:58:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/L7DPk2q1ZH", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L7DPk2q1ZH", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/L7DPk2q1ZH", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L7DPk2q1ZH", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/L7DPk2q1ZH", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L7DPk2q1ZH", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/L7DPk2q1ZH", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L7DPk2q1ZH", "media_key": "3_1171430535979130881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171528505252646912"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos q hablar del suicidio sea tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los qno consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, alguien estara para ayudarte https://t.co/L7DPk2q1ZH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381352433893376"}], "author_id": "290656008", "id": "1171528495299579904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SylviaWithY", "id": "431638699"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:58:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528495299579904"], "text": "RT @SylviaWithY: Muchos de los s\u00edntomas de quienes tienen ideaci\u00f3n suicida coinciden con los s\u00edntomas de la depresi\u00f3n. Lo dif\u00edcil de estas\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "2952551705", "id": "1171528491113664512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:58:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528491113664512"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2952551705", "id": "1171528481735266305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:58:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528481735266305"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381351150432257"}], "author_id": "290656008", "id": "1171528472511963136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SylviaWithY", "id": "431638699"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:58:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528472511963136"], "text": "RT @SylviaWithY: Quer\u00eda hacer un peque\u00f1o inciso tambi\u00e9n sobre las se\u00f1ales para detectar posibles comportamientos suicidas, ya que se dice q\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "140670223", "id": "1171528450160508928", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 167, "probability": 0.556, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/pMSECDYY1U", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/iFzznmh1bU", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1171528450160508928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iFzznmh1bU", "media_key": "3_1171528444007464961"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:58:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528450160508928"], "text": "El #suicidio es prevenible.\n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\n  Realiza nuestro curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate AHORA: https://t.co/pMSECDYY1U https://t.co/iFzznmh1bU"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "127080327", "id": "1171528435702722562", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:58:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528435702722562"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513008092110851"}], "author_id": "969006193296445441", "id": "1171528426550779907", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "edinakisa", "id": "989606248889946112"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.4378, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:58:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528426550779907"], "text": "RT @edinakisa: Datos duros de OMS: 800 Mil PERSONAS SE SUICIDAN C/A\u00d1O. Entre 15-29 a\u00f1os. La ingesti\u00f3n de qu\u00edmico, ahorcamiento y armas: El\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "951088460005289986", "id": "1171528417717542914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:58:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528417717542914"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "author_id": "969006193296445441", "id": "1171528395730980864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:58:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528395730980864"], "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "147077716", "id": "1171528391050219521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:58:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528391050219521"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "273544651", "id": "1171528372146425857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:58:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528372146425857"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "592453938", "id": "1171528370925887489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:58:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528370925887489"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171496329333182464"}], "author_id": "3354949227", "id": "1171528266517118979", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:57:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "25992212", "edit_history_tweet_ids": ["1171528266517118979"], "text": "@todonoticias Desp se suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "173930123", "id": "1171528258170445824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:57:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528258170445824"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "132336272", "id": "1171528254391349249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:57:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528254391349249"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1449281544", "id": "1171528231930871810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:57:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528231930871810"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "109360998", "id": "1171528194958057477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:57:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528194958057477"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "1037074280062885888", "id": "1171528173835575298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:57:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528173835575298"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "277635231", "id": "1171528169955848193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:57:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528169955848193"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "236955025", "id": "1171528062397079554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528062397079554"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171450726398062593"}], "author_id": "958453028323053568", "id": "1171528035075362816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyO3f9H", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:57:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528035075362816"], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyO3f9H"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171488868731736065"}], "author_id": "265480589", "id": "1171528032714018819", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlexNoTTiP", "id": "2918519231"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9862, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Prisa"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Cebri\u00e1n"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Gonz\u00e1lez"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Redondo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:57:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "2918519231", "edit_history_tweet_ids": ["1171528032714018819"], "text": "@AlexNoTTiP Algo se mueve en el entorno  PSOE. \n(Prisa, Cebri\u00e1n, Gonz\u00e1lez, etc.)  \nLa estrategia del t\u00e1ndem S\u00e1nchez/Redondo es suicida..."}, {"lang": "es", "author_id": "2787024584", "id": "1171528012388388866", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:56:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/SEyBCGLQBx", "expanded_url": "https://t.co/SEyBCGLQBx", "display_url": "t.co/SEyBCGLQBx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171528012388388866"], "text": "el a\u00f1o pasado tuve que pedir ayuda y empezar un tratamiento por este motivo, cuando se lo confes\u00e9 a mi hermano me dijo \"nada que ver, capaz flashaste que te quer\u00edas morir pero no, si vos te la pasas limpiando, abris las ventanas, escuchas musica, no tenes sintomas de suicida\" https://t.co/SEyBCGLQBx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "624503968", "id": "1171527990934560769", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:56:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527990934560769"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "187266356", "id": "1171527953068380161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:56:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527953068380161"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "46402256", "id": "1171527903302995968", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:56:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527903302995968"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "813116025365528576", "id": "1171527874555207682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:56:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/enryWZjq5U", "expanded_url": "http://bit.ly/2kDlYNz", "display_url": "bit.ly/2kDlYNz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171527874555207682"], "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer si tienes una crisis suicida? https://t.co/enryWZjq5U"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "92875451", "id": "1171527809627328512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:56:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527809627328512"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171525801600114688"}], "author_id": "1930847348", "id": "1171527807853182977", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CAguiler2", "id": "579131771"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:56:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "579131771", "edit_history_tweet_ids": ["1171527807853182977"], "text": "@CAguiler2 @joancmarch Yo siempre he dicho que si una persona se suicida, tiene una historia y una familia, y lo que no se puede ni debe es ir con morbo en este tema, hay que respetar mucho a la persona y a su familia, m\u00e1s que ellos nadie sufre su p\u00e9rdida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "2873419073", "id": "1171527807815413760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:56:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527807815413760"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "154000021", "id": "1171527800999706624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:56:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527800999706624"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "2184754034", "id": "1171527798734782464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:56:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527798734782464"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "707609122804535302", "id": "1171527789729570816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:56:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527789729570816"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "473518904", "id": "1171527722771738626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:55:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527722771738626"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "267423854", "id": "1171527705151463426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:55:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527705151463426"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171255697239158787"}], "author_id": "3425973312", "id": "1171527685178155015", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:55:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527685178155015"], "text": "RT @hectoralonso: Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "449148135", "id": "1171527672045821953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:55:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527672045821953"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171523931456434179"}], "author_id": "1027812744098185216", "id": "1171527651644723201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_gbcosta7", "id": "854044719474671617"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:55:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527651644723201"], "text": "RT @_gbcosta7: Eu vivi mentiras\nCoisas na vida\nQue ningu\u00e9m nunca poderia imaginar\nCorrer sem sa\u00edda\nMiss\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "108534864", "id": "1171527638361337857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:55:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527638361337857"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171403796150460417"}], "author_id": "357094335", "id": "1171527638210363397", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ASCOFAPSI", "id": "171948653"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6026, "type": "Person", "normalized_text": "Ascofapsi"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6259, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.5908, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 33, "tag": "NoticiasAscofapsi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:55:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527638210363397"], "text": "RT @ASCOFAPSI: #NoticiasAscofapsi Ascofapsi  en el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, recuerda la necesidad de  ofrecer ayuda pro\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471268140343296"}], "author_id": "217945249", "id": "1171527622091689984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SaludSPPS", "id": "463014303"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:55:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527622091689984"], "text": "RT @SaludSPPS: El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el compor\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "108534864", "id": "1171527609600991234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:55:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527609600991234"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "ph_caixeiro", "name": "Pedro Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 14274, "following_count": 1760, "tweet_count": 84890, "listed_count": 53}, "id": "52431183"}, {"verified": false, "username": "danillobento", "name": "Danillo Bento", "public_metrics": {"followers_count": 7482, "following_count": 77, "tweet_count": 14362, "listed_count": 34}, "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio, RJ", "id": "85220178"}, {"verified": false, "username": "camthdr", "name": "tu nea", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 352, "tweet_count": 12899, "listed_count": 0}, "location": "La aldea de la hoja", "id": "1070143318598844416"}, {"verified": false, "username": "icrxzymxrder", "name": "\u2014 \ud835\ude4f\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5a \ud835\ude47\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5c\ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude63.", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 83, "tweet_count": 1015, "listed_count": 9}, "location": "\u25dcB\u028f #M\u1d00\u028f\u25de ", "id": "807694348250972161"}, {"verified": false, "username": "Dvan82483646", "name": "Dvan", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "id": "1171538884477501440"}, {"verified": false, "username": "andrewwithluv", "name": "\u00e6ndrew smith", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1128, "tweet_count": 59843, "listed_count": 2}, "location": "Xela", "id": "172819669"}, {"verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "6558552"}, {"verified": false, "username": "Seerch94", "name": "El Serch", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1664, "tweet_count": 17711, "listed_count": 4}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "id": "992364972"}, {"verified": false, "username": "_psiclaraacv", "name": "Clara \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 489, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "location": "CDMX", "id": "1548059995"}, {"verified": false, "username": "marianeetm", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 579, "tweet_count": 20199, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro ", "id": "819652969"}, {"verified": false, "username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}, "location": "Brasil", "id": "2959459379"}, {"verified": false, "username": "Kettelynlima3", "name": "KYOKO \u2728\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 189, "tweet_count": 1042, "listed_count": 0}, "location": "J\u00fapiter", "id": "1127724668708904961"}, {"verified": false, "username": "dojazan", "name": "path", "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}, "id": "1043931221796040705"}, {"verified": false, "username": "victormasc", "name": "\ud83c\udfa9Viktor L\u00ebiketivi\u010d \ud83e\udd5b\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PS\ud83c\udf4aL\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 707, "tweet_count": 67176, "listed_count": 2}, "location": "timbaktu", "id": "37697877"}, {"verified": false, "username": "julia_cypri", "name": "J\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 228, "tweet_count": 2198, "listed_count": 1}, "id": "2647470549"}, {"verified": false, "username": "lulu__barreto", "name": "nalu", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 515, "tweet_count": 87657, "listed_count": 6}, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "id": "2161678809"}, {"verified": false, "username": "Roacamila_", "name": "Camila Roa", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 267, "tweet_count": 11783, "listed_count": 4}, "location": "Chamber of secrets.", "id": "256137112"}, {"verified": false, "username": "ali_arkanciel", "name": "Spooky Ali \ud83c\udf08 Locked Tomb Brainrot", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 627, "tweet_count": 104192, "listed_count": 15}, "location": "they / elle", "id": "2322462804"}, {"verified": false, "username": "karlalinard", "name": "emo cionada", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 266, "tweet_count": 12211, "listed_count": 1}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "id": "60424326"}, {"verified": false, "username": "BoniUbeda", "name": "Bonifacio \u00dabeda", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1247, "tweet_count": 92515, "listed_count": 4}, "location": "Alcobendas", "id": "3332773294"}, {"verified": false, "username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "815994028189696004"}, {"verified": false, "username": "Labrada07", "name": "Nino", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 1906, "tweet_count": 379765, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "1330713378"}, {"verified": false, "username": "psiclinicamv", "name": "Mariana Hern\u00e1ndez\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 25335, "following_count": 210, "tweet_count": 7568, "listed_count": 28}, "location": "Miami, FL", "id": "1168619407804944385"}, {"verified": false, "username": "anita_pizarro_", "name": "Anayives Pizarro", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 119, "tweet_count": 498, "listed_count": 1}, "location": "MCI/ESAP", "id": "280781686"}, {"verified": false, "username": "saida_calderonb", "name": "Saida Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 383, "tweet_count": 1093, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "id": "229861927"}, {"verified": false, "username": "ricardolopezO2", "name": "ricardo lopez O.", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1091, "tweet_count": 36673, "listed_count": 1}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "1060580143695941632"}, {"verified": false, "username": "elsoldepuebla1", "name": "El Sol de Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 589572, "following_count": 268, "tweet_count": 395282, "listed_count": 872}, "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "id": "236602067"}, {"verified": false, "username": "DarkKnight79MX", "name": "Batman: The Dark Knight", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 4041, "tweet_count": 65390, "listed_count": 4}, "location": "Mexico (Gotham) City", "id": "37388435"}, {"verified": false, "username": "Luixcardosooxx", "name": "Cardoso \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 5345, "following_count": 3116, "tweet_count": 30139, "listed_count": 1}, "location": "Guarulhos, Brasil", "id": "951835779445280770"}, {"verified": false, "username": "trassssh", "name": "2006", "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "id": "584385737"}, {"verified": false, "username": "mf_costasilva", "name": "Marquinhos\u270c\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 887, "tweet_count": 3316, "listed_count": 0}, "id": "1107592063644770305"}, {"verified": false, "username": "kliciavalente", "name": "pimentinha", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 274, "tweet_count": 30018, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "id": "56016274"}, {"verified": false, "username": "M_D_E_5", "name": "Mariaades\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 114, "tweet_count": 6355, "listed_count": 0}, "location": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "4910292459"}, {"verified": false, "username": "dcumoviepage", "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "public_metrics": {"followers_count": 15143, "following_count": 5661, "tweet_count": 780256, "listed_count": 311}, "location": "Brasil", "id": "54449164"}, {"verified": false, "username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo", "public_metrics": {"followers_count": 223844, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}, "location": "Brasil", "id": "2255625498"}, {"verified": false, "username": "sorbeman", "name": "Dani Alfonso", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 363, "tweet_count": 458, "listed_count": 1}, "location": "Valencia", "id": "2438678071"}, {"verified": false, "username": "leo_veritas", "name": "\ud835\ude13\ud835\ude26\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude30\ud835\ude33\ud83d\udcd6\ud83c\udf93#Dolorcr\u00f3nico #PacientesqCuentan", "public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 867, "tweet_count": 31710, "listed_count": 64}, "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "id": "570806997"}, {"verified": false, "username": "nerovanser", "name": "nerovanser", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 86, "tweet_count": 2202, "listed_count": 0}, "id": "424178394"}, {"verified": false, "username": "santilc", "name": "Santi", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 332, "tweet_count": 2225, "listed_count": 5}, "location": "Madrid", "id": "140706475"}, {"verified": false, "username": "xabanaaaa", "name": "\ud83d\udc9aKen Adams\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 222, "tweet_count": 9640, "listed_count": 0}, "id": "1460772440"}, {"verified": false, "username": "Lusirene79", "name": "Lu \ud83d\udc26 \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 712, "tweet_count": 68707, "listed_count": 1}, "id": "912484300876021761"}, {"verified": false, "username": "aryeumesma", "name": "Mary", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 180, "tweet_count": 9413, "listed_count": 0}, "id": "936600146057547777"}, {"verified": false, "username": "vetwitta", "name": "Vev\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 3422, "following_count": 900, "tweet_count": 44379, "listed_count": 2}, "id": "28405919"}, {"verified": true, "username": "ArthurWeint", "name": "Arthur Weintraub", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "id": "1074209186752413696"}, {"verified": false, "username": "daupe", "name": "Javier Esteban", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1454, "tweet_count": 21209, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "202545864"}, {"verified": false, "username": "babyhairafros", "name": "mundinho juan br", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 174, "tweet_count": 241201, "listed_count": 7}, "location": "rio de janeiro", "id": "328552893"}, {"verified": false, "username": "ribera_ribera", "name": "concepci\u00f3n Ribera", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 445, "tweet_count": 102026, "listed_count": 1}, "id": "901491854"}, {"verified": false, "username": "MareaBlancaCAT", "name": "Marea Blanca CAT", "public_metrics": {"followers_count": 8535, "following_count": 2115, "tweet_count": 89261, "listed_count": 132}, "id": "3131336122"}, {"verified": false, "username": "Goldenmars", "name": "patty \ud83e\udd9c\ud83d\udc26\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 976, "tweet_count": 189114, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "116029176"}, {"verified": false, "username": "caraco_fabii", "name": "Fabi\ud83e\udd9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 441, "tweet_count": 67568, "listed_count": 0}, "id": "987445217057001477"}, {"verified": false, "username": "lautt25", "name": "lau", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 5, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "2385705144"}, {"verified": true, "username": "juanbaaq", "name": "Juan Becerra Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 84280, "following_count": 1231, "tweet_count": 48874, "listed_count": 743}, "location": "M\u00e9xico", "id": "49540008"}, {"verified": false, "username": "morriswood_sp", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 1234, "tweet_count": 148259, "listed_count": 59}, "location": "Grabando audios privados. ", "id": "262293272"}, {"verified": false, "username": "alvaro1488", "name": "\u00c1lvaroWut", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 823, "tweet_count": 108124, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "291449530"}, {"verified": false, "username": "covasanzguti", "name": "Cova", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 854, "tweet_count": 4348, "listed_count": 10}, "location": "Madrid", "id": "289014735"}, {"verified": false, "username": "pedrogallov", "name": "Pedro Gallo \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1599, "tweet_count": 20246, "listed_count": 1}, "location": "General Alvear, Buenos Aires.", "id": "311182923"}, {"verified": true, "username": "fabiojquetglas", "name": "Fabio Quetglas", "public_metrics": {"followers_count": 16275, "following_count": 2634, "tweet_count": 14928, "listed_count": 118}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "50445713"}, {"verified": false, "username": "Teteh_2021", "name": "Teteh \ud83d\ude37\ud83d\udc26\ud83c\udf40\ud83c\udf93", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 2915, "tweet_count": 81963, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "id": "169269670"}, {"verified": false, "username": "Elentejadapsy", "name": "Elen Tejada \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 670, "tweet_count": 10991, "listed_count": 3}, "location": "Colombia- Cali", "id": "184874520"}, {"verified": false, "username": "casadelnino", "name": "Casa del Ni\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 1011, "tweet_count": 3826, "listed_count": 8}, "location": "Cartagena, Colombia", "id": "563129736"}, {"verified": false, "username": "MarisaYoshizane", "name": "Marisa Yoshizane", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 3908, "tweet_count": 120564, "listed_count": 2}, "id": "1125022835175514113"}, {"verified": true, "username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "public_metrics": {"followers_count": 265567, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "location": "Brasil", "id": "342403919"}, {"verified": false, "username": "flor_ecl", "name": "\ud83d\udc9e \ud835\udcd5\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfb \ud835\udcd4\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 800, "tweet_count": 4897, "listed_count": 0}, "id": "1010135430526726145"}, {"verified": true, "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "location": "En todas partes", "id": "33884545"}, {"verified": false, "username": "Lunadeluna23", "name": "Remedios", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1187, "tweet_count": 43505, "listed_count": 0}, "id": "839888733042274308"}, {"verified": false, "username": "chabi13trl", "name": "Chabi", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 980, "tweet_count": 16856, "listed_count": 4}, "location": "Teruel/Arag\u00f3n/Sn\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": "1707547280"}, {"verified": false, "username": "Ramiro150402", "name": "Ramiro Castrill\u00f3n Hurtado.", "public_metrics": {"followers_count": 3460, "following_count": 411, "tweet_count": 1002615, "listed_count": 6}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "872281895664582656"}, {"verified": false, "username": "ELOCCIDENTAL", "name": "EL OCCIDENTAL", "public_metrics": {"followers_count": 32633, "following_count": 1043, "tweet_count": 211747, "listed_count": 349}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "id": "87768305"}, {"verified": false, "username": "viko234248", "name": "V\u00edctor Manuel Romart", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 449, "tweet_count": 1682, "listed_count": 0}, "location": "Fresnillo, Zacatecas", "id": "1148692814"}, {"verified": false, "username": "Juane37805656", "name": "Juane", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 778, "tweet_count": 16206, "listed_count": 0}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "id": "957167374364528640"}, {"verified": false, "username": "immiguelgarcia", "name": "Miguel Garc\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 394, "tweet_count": 8892, "listed_count": 0}, "id": "3096633862"}, {"verified": false, "username": "mathmedeirs", "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 670, "tweet_count": 28661, "listed_count": 1}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "id": "1067349308"}, {"verified": false, "username": "juIietacomromeu", "name": "picol\u00e9 caseiro cariri", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 552, "tweet_count": 12491, "listed_count": 0}, "location": "Cariri ", "id": "1120382635816230913"}, {"verified": false, "username": "TathiMaggi", "name": "Tathiana \ud83e\udd9c", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 494, "tweet_count": 33334, "listed_count": 0}, "id": "988851689850658816"}, {"verified": false, "username": "aestigarribia", "name": "angel estigarribia", "public_metrics": {"followers_count": 6170, "following_count": 4898, "tweet_count": 18020, "listed_count": 11}, "id": "166533413"}, {"verified": false, "username": "EsterBaeza", "name": "Ester Baeza", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 231, "tweet_count": 3608, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "id": "520814399"}, {"verified": false, "username": "vicentematas", "name": "Vicente Matas #Vacuna #Mascarilla #Aireaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 9472, "following_count": 9584, "tweet_count": 110668, "listed_count": 196}, "location": "GRANADA-ANDALUC\u00cdA-ESPA\u00d1A", "id": "248176709"}, {"verified": false, "username": "Virico_", "name": "V\u00edrico", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 2028, "tweet_count": 5300, "listed_count": 28}, "id": "912304662434467841"}, {"verified": false, "username": "LizethLr9612", "name": "Lichita \ud83c\udf48\ud83c\udf48", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 40, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}, "location": "Zapopan, Jalisco", "id": "1110764786801954816"}, {"verified": false, "username": "djrp117", "name": "confused", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 635, "tweet_count": 30374, "listed_count": 2}, "location": "The Void", "id": "3452303534"}, {"verified": false, "username": "dquintanilhaa", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 641, "tweet_count": 16810, "listed_count": 0}, "id": "879087907813941248"}, {"verified": false, "username": "deadstrokepoold", "name": "Jo\u00e3o Caldas", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20443, "listed_count": 0}, "id": "1608507546"}, {"verified": false, "username": "asaladajustica", "name": "Sala da Justi\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 8665, "following_count": 510, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}, "location": "Gotham City", "id": "1106652090246533121"}, {"verified": false, "username": "KauaPaz97", "name": "Kaua \u5e73", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1145, "tweet_count": 8600, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande, Brasil", "id": "916801359579578368"}, {"verified": false, "username": "D10G0_99", "name": "Negroni Sbagliato with Prosecco in it (((O)))", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 4991, "tweet_count": 68081, "listed_count": 0}, "location": "Waystar Royco ", "id": "1445037444"}, {"verified": false, "username": "sabredeluiz", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd9f #Lula2022", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 446, "tweet_count": 5941, "listed_count": 0}, "location": "Recife, PE", "id": "1428876349"}, {"verified": false, "username": "qlf_janderson", "name": "Janderson \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2736, "tweet_count": 16402, "listed_count": 0}, "location": "saracuruna,bxd rj", "id": "1066317120449990661"}, {"verified": false, "username": "annachriis_", "name": "Um Principe", "public_metrics": {"followers_count": 8575, "following_count": 6943, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}, "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "id": "1107301165241384961"}, {"verified": false, "username": "Osornator", "name": "Osornator", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 112, "tweet_count": 10415, "listed_count": 12}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "id": "279156792"}, {"verified": false, "username": "alrero76", "name": "Alejandro Rego", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1062, "tweet_count": 7738, "listed_count": 16}, "location": "Algeciras, C\u00e1diz.", "id": "210225480"}, {"verified": false, "username": "verorn_13", "name": "Vero Ruiz Nava", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1872, "tweet_count": 18256, "listed_count": 4}, "location": "Mexico", "id": "267400302"}, {"verified": true, "username": "brozoxmiswebs", "name": "brozo xmiswebs", "public_metrics": {"followers_count": 7019906, "following_count": 1309, "tweet_count": 73885, "listed_count": 13021}, "id": "107120856"}, {"verified": false, "username": "Josefin11111", "name": "Josefina", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 142, "tweet_count": 2079, "listed_count": 0}, "id": "822561085232476160"}, {"verified": false, "username": "CopMadrid", "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 26849, "following_count": 13388, "tweet_count": 17577, "listed_count": 230}, "location": "Madrid", "id": "2816614800"}, {"verified": false, "username": "Ayla85410410", "name": "Ayla \ud83e\udd9c\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 406, "tweet_count": 59263, "listed_count": 0}, "location": "Araruama, Brasil", "id": "956171398585704448"}, {"verified": false, "username": "Luana_Sophia75", "name": "Luna Sophia \ud83d\udc26 Kakazete Bezerra", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 460, "tweet_count": 59117, "listed_count": 0}, "id": "835135199155482625"}, {"verified": false, "username": "Crion08021", "name": "Stargaze", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 844, "tweet_count": 11794, "listed_count": 0}, "id": "934190866155081729"}, {"verified": false, "username": "Soy_Vivianita", "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}, "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "id": "956024810588524556"}, {"verified": false, "username": "jyatiz", "name": "Master Jedi \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Yatz \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 2102, "tweet_count": 27308, "listed_count": 6}, "location": "Vengo del mar y la angostura\u2026", "id": "47968525"}, {"verified": true, "username": "OACNUDH", "name": "OACNUDH", "public_metrics": {"followers_count": 72607, "following_count": 1099, "tweet_count": 3659, "listed_count": 270}, "location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "id": "361969545"}, {"verified": false, "username": "advigenmurcia", "name": "ONG Advigen Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 426, "tweet_count": 45226, "listed_count": 4}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "id": "712168187517915137"}, {"verified": false, "username": "jemahuja", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "public_metrics": {"followers_count": 8276, "following_count": 5183, "tweet_count": 164291, "listed_count": 66}, "id": "270384395"}, {"verified": false, "username": "miguezmc", "name": "Maria del Carmen M\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 2622, "tweet_count": 4967, "listed_count": 2}, "location": "al norte de lo inconsciente", "id": "2564445096"}, {"verified": false, "username": "mbcomas90", "name": "Mirtha Comas", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 67, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "id": "2245496722"}, {"verified": false, "username": "LeoDan0", "name": "Leonardo S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 522, "tweet_count": 11644, "listed_count": 0}, "id": "708060577"}, {"verified": false, "username": "Miriam_Junne", "name": "Junia", "public_metrics": {"followers_count": 97718, "following_count": 2352, "tweet_count": 125553, "listed_count": 371}, "id": "247844816"}, {"verified": false, "username": "daniemorale", "name": "Xoloitzcuintle Chicloso", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 299, "tweet_count": 12378, "listed_count": 5}, "location": "Mexico", "id": "343711537"}, {"verified": false, "username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "id": "275751639"}, {"verified": false, "username": "C_ALIICE76", "name": "\u0410\u043b\u0438\u0441\u0430 \u0425\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u0441", "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 3241, "tweet_count": 15062, "listed_count": 0}, "id": "183284298"}, {"verified": false, "username": "lzepeda", "name": "\ud83c\udf38\u018e \u0250p\u0259d\u0259Z \u018e \u0250\u0279n\u0250L \uea00\ud83c\udf38 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u00a6 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 15454, "following_count": 11352, "tweet_count": 21657, "listed_count": 14}, "location": "Rep\u00fablica de Fifidonia", "id": "28867948"}, {"verified": false, "username": "armandoc68", "name": "Armando", "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 1612, "tweet_count": 22264, "listed_count": 8}, "id": "234846839"}, {"verified": false, "username": "DrHistrionico", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}, "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "id": "240306295"}, {"verified": false, "username": "araceligutz", "name": "araceli", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 351, "tweet_count": 3107, "listed_count": 1}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "id": "953633119470485504"}, {"verified": false, "username": "HenryGutierrezD", "name": "Henry Gutierrez Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 2174, "tweet_count": 120951, "listed_count": 0}, "location": "ibague,tolima colombia", "id": "486014371"}, {"verified": false, "username": "Monicamoralesj4", "name": "MonikaJimenez", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1267, "tweet_count": 69665, "listed_count": 2}, "location": "Pais de Las Maravillas", "id": "951854255564099584"}, {"verified": false, "username": "DOLARIZADOS1", "name": "DOLARIZADOS", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1386, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}, "location": "Sucre - Venezuela", "id": "1121573502786658304"}, {"verified": false, "username": "RapJor", "name": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 490, "tweet_count": 17281, "listed_count": 0}, "id": "907228719005278208"}, {"verified": false, "username": "Caraco_Caraa", "name": "Zero paci\u00eancia \ud83e\udd9c", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 618, "tweet_count": 49549, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "828981241189896197"}, {"verified": true, "username": "rigotordoc", "name": "Dr Rigoberto Marcano: M\u00e9dico internista", "public_metrics": {"followers_count": 26364, "following_count": 3875, "tweet_count": 427699, "listed_count": 295}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "40703088"}, {"verified": false, "username": "sapientdreams", "name": "Noa", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 792, "tweet_count": 24487, "listed_count": 3}, "location": "Cali", "id": "4818397503"}, {"verified": false, "username": "ShinukiNoHono27", "name": "Llamas del Cielo\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 292, "tweet_count": 23445, "listed_count": 7}, "location": "Colombia", "id": "840023031070244864"}, {"verified": false, "username": "klsndmscn", "name": "Vai ser bonito!", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1773, "tweet_count": 8264, "listed_count": 7}, "location": "Lulaverso", "id": "31447612"}, {"verified": false, "username": "GabrLisboa", "name": "GabrielLisboa", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 605, "tweet_count": 41143, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc26\ud83c\udfb1\ud83d\ude9c", "id": "2884687163"}, {"verified": false, "username": "tassologo", "name": "Diego Marqui\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 616, "tweet_count": 60526, "listed_count": 10}, "location": "Paraguay", "id": "581802614"}, {"verified": false, "username": "Felipao1503", "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 147, "tweet_count": 7409, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "54557179"}, {"verified": false, "username": "Nohe_grande", "name": "Nohe \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 150, "tweet_count": 2371, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "1156196878167486464"}, {"verified": false, "username": "nilfredo1978", "name": "nilfredo1978", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 2325, "tweet_count": 9352, "listed_count": 0}, "location": "Maracay", "id": "564151595"}, {"verified": false, "username": "garga999", "name": "Paco", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1566, "tweet_count": 63889, "listed_count": 2}, "id": "463323814"}, {"verified": false, "username": "antoniojoserey4", "name": "Antonio Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1209, "tweet_count": 8502, "listed_count": 1}, "id": "1132277904"}, {"verified": false, "username": "noticiacadadia", "name": "Noticias Cada D\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 11225, "following_count": 8783, "tweet_count": 11107, "listed_count": 20}, "location": "Zulia, Venezuela", "id": "48816719"}, {"verified": false, "username": "CristinaOrovio1", "name": "Cristina Orovio \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 634, "tweet_count": 14135, "listed_count": 0}, "location": "\u2665Espa\u00f1a", "id": "190774032"}, {"verified": true, "username": "telecincoes", "name": "Telecinco", "public_metrics": {"followers_count": 1758437, "following_count": 1352, "tweet_count": 164226, "listed_count": 3953}, "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "id": "20013148"}, {"verified": false, "username": "enlludi", "name": "ENRIQUE LLUCH D\u00cdAZ", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 2833, "tweet_count": 52440, "listed_count": 24}, "location": "VALENCIA", "id": "380254314"}, {"verified": false, "username": "vitoriapontes", "name": "vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 581, "tweet_count": 4192, "listed_count": 2}, "id": "1128712053844336641"}, {"verified": false, "username": "trismegisto_", "name": "viNick_elback", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 329, "tweet_count": 39075, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil", "id": "4833893135"}, {"verified": false, "username": "434eb0ecb9524b5", "name": "\u3084\u3063\u3061\u3083\u3093", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 18025, "listed_count": 16}, "id": "730990350060244993"}, {"verified": false, "username": "checholigeiro", "name": "S\u00e9rgio Ligeiro \u2693\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f\u265f\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 183, "tweet_count": 650, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2703401751"}, {"verified": false, "username": "OubertE", "name": "Air-TweetMan - \u2708\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1908, "tweet_count": 31017, "listed_count": 3}, "location": "garaje la moncloa", "id": "2764949091"}, {"verified": false, "username": "Maleao", "name": "insta: MefiuLeao 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 1909, "tweet_count": 89783, "listed_count": 19}, "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1", "id": "33927947"}, {"verified": false, "username": "edumasnatta", "name": "eduardo masnatta", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 94, "tweet_count": 279, "listed_count": 1}, "location": "rawson chubut argentina", "id": "191638308"}, {"verified": false, "username": "GuiaSalud", "name": "Gu\u00edaSalud", "public_metrics": {"followers_count": 28302, "following_count": 413, "tweet_count": 5078, "listed_count": 623}, "location": "Zaragoza (Espa\u00f1a - Spain)", "id": "102051912"}, {"verified": false, "username": "_talolcr", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a \ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 3723, "following_count": 1300, "tweet_count": 82408, "listed_count": 3}, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "id": "401473375"}, {"verified": false, "username": "Gema_sanro", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 196, "tweet_count": 8707, "listed_count": 1}, "id": "1053542551"}, {"verified": false, "username": "SalvaMLopez99", "name": "Salvador L\u00f3pez \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 499, "tweet_count": 8177, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "id": "2511215390"}, {"verified": false, "username": "SamirFreitas3", "name": "Samir Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 2310, "tweet_count": 1691, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "899746937179656193"}, {"verified": false, "username": "VickyAlderet3", "name": "V\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 2784, "tweet_count": 61015, "listed_count": 4}, "location": "Escobar, bs as, arg", "id": "147248797"}, {"verified": false, "username": "caaamazonas_", "name": "CAAAM", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 312, "tweet_count": 2294, "listed_count": 1}, "location": "Manaus - Amazonas", "id": "2203676695"}, {"verified": false, "username": "Nineholanda", "name": "Aline \ud83d\udfe51\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udfe5", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 848, "tweet_count": 4660, "listed_count": 1}, "id": "57973613"}, {"verified": false, "username": "edithpastor74", "name": "Edith Pastor", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 888, "tweet_count": 820, "listed_count": 0}, "location": "Dm Nacional, Gustavo A. Madero", "id": "148065219"}, {"verified": false, "username": "alvaromoyat", "name": "alvaro moya tartaj", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 530, "tweet_count": 16986, "listed_count": 2}, "id": "239887952"}, {"verified": false, "username": "lotymar", "name": "leticia martinez san", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 314, "tweet_count": 37832, "listed_count": 15}, "id": "4836794354"}, {"verified": false, "username": "Ensimismada1", "name": "Ensimismada \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 852, "tweet_count": 7534, "listed_count": 0}, "location": "Valdivia, Chile", "id": "1157268028951863296"}, {"verified": false, "username": "miguelbrull", "name": "vaquita brull", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 3725, "tweet_count": 165272, "listed_count": 3}, "location": "Medell\u00edn", "id": "825064309759819776"}, {"verified": false, "username": "CCrocketta", "name": "Chonny Crockett \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4048, "following_count": 3555, "tweet_count": 14952, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "1040661618915463169"}, {"verified": false, "username": "gabb_veiga", "name": "Gabi Veiga \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 157, "tweet_count": 2579, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "3302242023"}, {"verified": false, "username": "valonson", "name": "Vicente Alonso N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 98, "tweet_count": 850, "listed_count": 0}, "id": "277046803"}, {"verified": false, "username": "jvergelesb", "name": "jvergelesb", "public_metrics": {"followers_count": 8030, "following_count": 6163, "tweet_count": 64183, "listed_count": 124}, "location": "Badajoz", "id": "15499059"}, {"verified": false, "username": "caballero_pink", "name": "Caballero de la noche", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1090, "tweet_count": 32725, "listed_count": 1}, "location": "Estoy en todas partes.", "id": "794230564937043968"}, {"verified": false, "username": "Titulares24hrs", "name": "Titulares24hrs", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 702, "tweet_count": 28371, "listed_count": 14}, "location": "CDMX", "id": "721839200673239042"}, {"verified": false, "username": "De_ladito", "name": "Adalberto Vazquez \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 299, "tweet_count": 2485, "listed_count": 0}, "location": "Coatzacoalcos", "id": "3325274178"}, {"verified": false, "username": "Mandeppson", "name": "Zureta das ideias", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 487, "tweet_count": 118752, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "172092952"}, {"verified": false, "username": "azrieIsoul", "name": "lara", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 3151, "tweet_count": 22884, "listed_count": 6}, "location": "and through the pages of that old crimson book I found my home \u2500 and it smelled like rain and night", "id": "804091969345568768"}, {"verified": false, "username": "FabyDiiaz", "name": "Blueberry muffin baby", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 393, "tweet_count": 22725, "listed_count": 0}, "location": "Sinaloa // Sonora, M\u00e9xico ", "id": "225166053"}, {"verified": false, "username": "DraHarleen", "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}, "location": "Arkaham Asylum (consultando)", "id": "872915593891946496"}, {"verified": false, "username": "innocennnt333", "name": "gia", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 114, "tweet_count": 3628, "listed_count": 0}, "id": "1003411808173084672"}, {"verified": false, "username": "gotohornyjail", "name": "Gordivina\ud83d\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 18432, "following_count": 398, "tweet_count": 205795, "listed_count": 61}, "location": "Madrid por desgracia", "id": "1590846835"}, {"verified": false, "username": "Eduardo90813264", "name": "Eduardo L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 979, "tweet_count": 18996, "listed_count": 0}, "location": "Spain.Mar Menor.", "id": "823988861063884800"}, {"verified": false, "username": "jorgetechorea", "name": "jorgetechorea", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1540, "tweet_count": 243476, "listed_count": 0}, "id": "3006504929"}, {"verified": false, "username": "Wellapon69", "name": "Wellapon \ud83e\udd1a", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 894, "tweet_count": 3233, "listed_count": 1}, "id": "4573394728"}, {"verified": false, "username": "RafaeLucaswm", "name": "Rafael Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 115, "tweet_count": 12040, "listed_count": 0}, "location": "Capital do Cear\u00e1", "id": "405569161"}, {"verified": false, "username": "addi4z_", "name": "negra hippie", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 969, "tweet_count": 37128, "listed_count": 18}, "location": "mdp", "id": "3335240451"}, {"verified": false, "username": "euTSUDANI", "name": "Daniel Lima", "public_metrics": {"followers_count": 26021, "following_count": 1620, "tweet_count": 135802, "listed_count": 49}, "location": "Itapema, Brasil", "id": "311167941"}, {"verified": false, "username": "Juandi0808", "name": "Juandi", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 467, "tweet_count": 2754, "listed_count": 0}, "id": "745197259"}, {"verified": false, "username": "Rep_Artran", "name": "Rep S-V", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 424, "tweet_count": 253625, "listed_count": 19}, "location": "Entre las palabras", "id": "1146692928"}, {"verified": false, "username": "HaRagioneNonno", "name": "Ha ragione mio nonno", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 697, "tweet_count": 66479, "listed_count": 17}, "location": "Oramai solo Torino.", "id": "1193947687"}, {"verified": false, "username": "georgerm39", "name": "GEORGE MACHADO\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 4929, "tweet_count": 93576, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "2733144333"}, {"verified": false, "username": "HanaaLoaiza", "name": "Hanaa loaiza pinzon", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 34, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "id": "1164985379835043841"}, {"verified": false, "username": "MiguelMuscari3", "name": "Tito", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 565, "tweet_count": 1663, "listed_count": 0}, "location": "Alta Gracia C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "931938130273492992"}, {"verified": false, "username": "Nicoambrogi", "name": "Nicolas Ambrogi \u2b50 72 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 78013, "following_count": 1125, "tweet_count": 41669, "listed_count": 169}, "id": "298553510"}, {"verified": false, "username": "robertdou6", "name": "Robert", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 86, "tweet_count": 1851, "listed_count": 0}, "id": "294743184"}, {"verified": false, "username": "FrancoPorJames", "name": "Prepinho, Original.", "public_metrics": {"followers_count": 5051, "following_count": 834, "tweet_count": 203975, "listed_count": 14}, "id": "38939777"}, {"verified": false, "username": "glacione", "name": "Francisco Glacione", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 979, "tweet_count": 3281, "listed_count": 0}, "location": "Quixel\u00f4", "id": "44646644"}, {"verified": false, "username": "EspanolPresente", "name": "PatriaEspa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 57, "tweet_count": 3620, "listed_count": 1}, "id": "920005802605367296"}, {"verified": false, "username": "cuadrarodri", "name": "Carlos Cuadrado", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1412, "tweet_count": 12156, "listed_count": 5}, "location": "Zamora", "id": "142984056"}, {"verified": false, "username": "annajamile", "name": "anna jamile \ud83d\ude37 #bolsonarofamil\u00edciaecorjanacadeia", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 2030, "tweet_count": 63399, "listed_count": 1}, "location": "cerro largo, melo, uruguay ", "id": "139742707"}, {"verified": false, "username": "Economia_Polit", "name": "Economia Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 7271, "following_count": 7873, "tweet_count": 208162, "listed_count": 31}, "id": "2827984369"}, {"verified": false, "username": "tribunadovale", "name": "Tribuna do Vale", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 84, "tweet_count": 43828, "listed_count": 19}, "location": "Santo Antonio da Platina, PR", "id": "44412710"}, {"verified": false, "username": "it9lo", "name": "michael \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 895, "tweet_count": 27281, "listed_count": 1}, "location": "Para\u00edba, Brasil", "id": "953316519294926848"}, {"verified": false, "username": "VeroProgreAC", "name": "veronica cifuentes", "public_metrics": {"followers_count": 9942, "following_count": 8067, "tweet_count": 756798, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Varas", "id": "50324949"}, {"verified": false, "username": "Denis_Sota", "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 4997, "tweet_count": 24882, "listed_count": 2}, "id": "705242384263745536"}, {"verified": false, "username": "pakitobas", "name": "Francisco Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1589, "tweet_count": 99567, "listed_count": 3}, "location": "Vigo", "id": "2998451933"}, {"verified": false, "username": "Rikkespain", "name": "Rikke", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 196, "tweet_count": 25619, "listed_count": 4}, "location": "Madrid", "id": "143960838"}, {"verified": false, "username": "robymarki8", "name": "robymarki8", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 171, "tweet_count": 1658, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "id": "1091794813425512450"}, {"verified": false, "username": "marinapiva67", "name": "Marina #antifascista", "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 2147, "tweet_count": 116530, "listed_count": 51}, "location": "Pontevico Brescia Lombardia ", "id": "3227318753"}, {"verified": false, "username": "Federicoo_1980", "name": "Fede", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 596, "tweet_count": 28365, "listed_count": 6}, "id": "1082389718"}, {"verified": false, "username": "eaec2012", "name": "Emilio Esquivel \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 2912, "tweet_count": 219623, "listed_count": 35}, "location": "Fernando de la Mora, Paraguay", "id": "448810631"}, {"verified": true, "username": "Telefuturo", "name": "Telefuturo", "public_metrics": {"followers_count": 890637, "following_count": 88, "tweet_count": 261080, "listed_count": 674}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "id": "124165495"}, {"verified": false, "username": "massiecha", "name": "\ud83d\ude05", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 135, "tweet_count": 22728, "listed_count": 0}, "location": "En La Shit", "id": "983518303"}, {"verified": false, "username": "Andromedamx1", "name": "Yo\ue003", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 658, "tweet_count": 45797, "listed_count": 2}, "id": "83157567"}, {"verified": true, "username": "lajornadaonline", "name": "La Jornada", "public_metrics": {"followers_count": 2770161, "following_count": 288, "tweet_count": 353265, "listed_count": 11776}, "location": "M\u00e9xico", "id": "35977487"}, {"verified": false, "username": "Yamalita3", "name": "Yamalita", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 373, "tweet_count": 2002, "listed_count": 0}, "id": "1159287384346898432"}, {"verified": false, "username": "AsuncionCesar", "name": "Dra. Asunci\u00f3n C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 722, "tweet_count": 20124, "listed_count": 1}, "id": "337829608"}, {"verified": false, "username": "rosinagamboa", "name": "rosinagamboa", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 439, "tweet_count": 31443, "listed_count": 1}, "id": "72435866"}, {"verified": false, "username": "rosy___avila", "name": "Rosy \ud83c\udf19\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 100, "tweet_count": 988, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "id": "965492594494136321"}, {"verified": false, "username": "Benkaipso", "name": "\u1aa3 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd90 \u1aa3", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1395, "tweet_count": 45062, "listed_count": 7}, "location": "CDMX", "id": "915822121720283136"}, {"verified": false, "username": "efranciaa", "name": "nina", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 436, "tweet_count": 22163, "listed_count": 4}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "2200546226"}, {"verified": true, "username": "opsoms", "name": "OPS/OMS", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "location": "Am\u00e9ricas", "id": "22276965"}, {"verified": false, "username": "Yisethromeroc", "name": "Yiseth", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 131, "tweet_count": 19875, "listed_count": 7}, "id": "1499517936"}, {"verified": false, "username": "FabianHCorrea", "name": "Fabi\u00e1n Herrera C.", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 76, "tweet_count": 2070, "listed_count": 0}, "location": "Monteria - Colombia", "id": "318103045"}, {"verified": false, "username": "gigixcolucci", "name": "gigi 13\ud83c\udf1f\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 398, "tweet_count": 19822, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "996470644022890496"}, {"verified": false, "username": "jencerecida", "name": "Jennifer Cerecida", "public_metrics": {"followers_count": 7080, "following_count": 1966, "tweet_count": 9387, "listed_count": 46}, "location": "Lima, Peru", "id": "267775164"}, {"verified": true, "username": "OPSOMSPeru", "name": "OPS/OMS Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 43772, "following_count": 1331, "tweet_count": 20603, "listed_count": 261}, "location": "Lima, Peru", "id": "140670223"}, {"verified": false, "username": "Agusszuniga", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 491, "tweet_count": 43821, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "440164524"}, {"verified": false, "username": "ASELFcomunica", "name": "ASELF", "public_metrics": {"followers_count": 4597, "following_count": 1932, "tweet_count": 88785, "listed_count": 48}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "243607455"}, {"verified": false, "username": "gemmamendezp", "name": "Gemma M\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 323, "tweet_count": 7272, "listed_count": 18}, "id": "2382424471"}, {"verified": false, "username": "qsjose", "name": "Dr. Jos\u00e9 Quispecahuana", "public_metrics": {"followers_count": 3614, "following_count": 2772, "tweet_count": 134156, "listed_count": 45}, "location": "Argentina", "id": "118260001"}, {"verified": false, "username": "twoghostshslt", "name": "\ud835\udd81\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 AS IT WAS", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 370, "tweet_count": 8204, "listed_count": 0}, "id": "3013886043"}, {"verified": false, "username": "WillCast1975", "name": "Will Cast Bolsonaro 2022 \"JB\u00b2\u00b2 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\"", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 2711, "tweet_count": 36872, "listed_count": 0}, "location": "N\u00e3o importa a ningu\u00e9m", "id": "1119901860092157957"}, {"verified": false, "username": "VaaleeAT", "name": "Valerie Ambriz", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 544, "tweet_count": 22778, "listed_count": 2}, "location": "puebla", "id": "299182817"}, {"verified": false, "username": "Ciao_catalufos", "name": "Gustavo Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 609, "tweet_count": 29936, "listed_count": 1}, "id": "981606089539059712"}, {"verified": false, "username": "maxrgot", "name": "leticia", "public_metrics": {"followers_count": 5473, "following_count": 132, "tweet_count": 236479, "listed_count": 26}, "location": "harlivy\u2019s lost child", "id": "1594042002"}, {"verified": false, "username": "bastaveronica_", "name": "VER\u00d3NICA \ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 2469, "tweet_count": 208961, "listed_count": 21}, "location": "Buenos Aires #CityRock", "id": "172444946"}, {"verified": false, "username": "LauraRguez__", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 210, "tweet_count": 6917, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Vall - Mad | \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 DMV - ID", "id": "370639422"}, {"verified": true, "username": "ONUPeru", "name": "Naciones Unidas Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 30913, "following_count": 643, "tweet_count": 7062, "listed_count": 147}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "214543943"}, {"verified": false, "username": "cattbaex", "name": "c \u00e1 t i a \ud83c\udf52\ud80c\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 2057, "tweet_count": 29909, "listed_count": 2}, "location": "na merda, Portugal.", "id": "3433624865"}, {"verified": false, "username": "LeonorRosas4", "name": "Leonor Rosas", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}, "location": "Lisboa, Portugal", "id": "1090581182595637255"}, {"verified": false, "username": "yo14ytu", "name": "The Ganchos \u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 809, "tweet_count": 10908, "listed_count": 0}, "location": "Grove Street", "id": "852160246365769729"}, {"verified": false, "username": "CruzElenaNarva1", "name": "Cruz Elena Narvaez", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 570, "tweet_count": 19874, "listed_count": 1}, "id": "889303268022788097"}, {"verified": true, "username": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 5617544, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854261, "listed_count": 17508}, "location": "Caracas - Venezuela", "id": "15007299"}, {"verified": false, "username": "tantos_uno", "name": "Uno de Tantos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 572, "tweet_count": 30827, "listed_count": 1}, "id": "2562286167"}, {"verified": false, "username": "PriscilianoManu", "name": "Prisciliano", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 162, "tweet_count": 63219, "listed_count": 11}, "location": "Avellaneda, Argentina", "id": "1070771809"}, {"verified": true, "username": "bepocar", "name": "Cardenal Baltazar Porras", "public_metrics": {"followers_count": 44776, "following_count": 46, "tweet_count": 675, "listed_count": 119}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "113656669"}, {"verified": false, "username": "AnaLaterza97", "name": "Nadie", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 430, "tweet_count": 60504, "listed_count": 1}, "location": "Nowhere", "id": "104230611"}, {"verified": false, "username": "lukaisg", "name": "zeca pau gordinho", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 513, "tweet_count": 39805, "listed_count": 3}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "309175547"}, {"verified": false, "username": "CandelaHerrat", "name": "Cande \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 882, "tweet_count": 32847, "listed_count": 0}, "id": "1641833294"}, {"verified": false, "username": "CciDiazVasconez", "name": "Cecilia Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 83, "tweet_count": 10527, "listed_count": 0}, "location": "Ecuador", "id": "225941837"}, {"verified": false, "username": "vadbish", "name": "E.R", "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 938, "tweet_count": 87232, "listed_count": 13}, "location": "Lima, Per\u00fa.", "id": "253378504"}, {"verified": false, "username": "karenciaf", "name": "\ud83c\udf42 K \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1250, "tweet_count": 7347, "listed_count": 0}, "location": "Bah\u00eda de Banderas, Nayarit", "id": "155095892"}, {"verified": false, "username": "BechaNomas", "name": "Betsab\u00e9 pero..", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 441, "tweet_count": 7835, "listed_count": 1}, "location": "San Lorenzo", "id": "529400302"}, {"verified": false, "username": "miiisaaaell", "name": "misael", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 701, "tweet_count": 25413, "listed_count": 4}, "location": "Porto, Portugal", "id": "1109069245403594752"}, {"verified": false, "username": "dalgrev", "name": "Guty Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 472, "tweet_count": 172646, "listed_count": 77}, "location": "La Rioja, Argentina", "id": "17010397"}, {"verified": false, "username": "ecastaneda11", "name": "Eduardo Casta\u00f1eda", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1335, "tweet_count": 64115, "listed_count": 10}, "location": "En Caracas, Venezuela", "id": "117538267"}, {"verified": false, "username": "gtorcat", "name": "T47", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 3449, "tweet_count": 420919, "listed_count": 88}, "location": "Caribbean Sea", "id": "95802678"}, {"verified": false, "username": "SachaRuna3", "name": "Sacha Runa", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 582, "tweet_count": 12858, "listed_count": 0}, "id": "1133200652421566465"}, {"verified": false, "username": "Caioortop1", "name": "Caiossauro", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1467, "tweet_count": 7334, "listed_count": 0}, "location": "Cazaquist\u00e3o  ", "id": "233373927"}, {"verified": false, "username": "GladysMV_07", "name": "Gladys Valbuena", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1497, "tweet_count": 8899, "listed_count": 0}, "location": "Maracay - Venezuela", "id": "2784681257"}, {"verified": false, "username": "pastranaa_", "name": "Valium", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 220, "tweet_count": 10264, "listed_count": 1}, "location": "Barranquilla, Colombia", "id": "1352590514"}, {"verified": false, "username": "josefran208", "name": "Jos\u00e9 Francisco Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 2451, "tweet_count": 17008, "listed_count": 2}, "id": "317309857"}, {"verified": true, "username": "bbcmundo", "name": "BBC News Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 4989071, "following_count": 438, "tweet_count": 424722, "listed_count": 23013}, "location": "Londres, Inglaterra.", "id": "10012122"}, {"verified": false, "username": "ulisesabraham", "name": "abraham lopez", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 229, "tweet_count": 220119, "listed_count": 12}, "id": "381130556"}, {"verified": true, "username": "ABCDigital", "name": "ABC Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1238331, "following_count": 97, "tweet_count": 296658, "listed_count": 1939}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "id": "28191953"}, {"verified": false, "username": "ghxstmono", "name": "\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1645, "tweet_count": 52179, "listed_count": 5}, "location": "134340", "id": "1060735546497138689"}, {"verified": false, "username": "gerenciavisual1", "name": "Marcelo Goncalves", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 482, "tweet_count": 10263, "listed_count": 0}, "location": "Jardins Lisboa, Goi\u00e2nia", "id": "987758295405481990"}, {"verified": false, "username": "SomosPsicGenero", "name": "Programa Psicolog\u00eda Y G\u00e9nero", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 133, "tweet_count": 391, "listed_count": 0}, "location": "Puebla", "id": "1164585057962659844"}, {"verified": false, "username": "comma_no", "name": "Amarilis", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 29, "tweet_count": 1531, "listed_count": 0}, "id": "380596675"}, {"verified": false, "username": "Alcaldiacabuyar", "name": "Alcald\u00eda Cabuyaro", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 1216, "tweet_count": 2448, "listed_count": 4}, "location": "Departamento del Meta", "id": "966990560"}, {"verified": false, "username": "lizzybolanos", "name": "lizaglar", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 753, "tweet_count": 5858, "listed_count": 0}, "id": "588887526"}, {"verified": false, "username": "ibarreche60", "name": "Jos\u00e9 Ibarreche", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 469, "tweet_count": 8578, "listed_count": 12}, "location": "El Blues", "id": "2315660803"}, {"verified": false, "username": "andykayn", "name": "\u2022 Ramona\ud83d\udc0d\ud83c\udf35\ud83c\udf57 \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 44, "tweet_count": 6749, "listed_count": 0}, "id": "1143005065537622016"}, {"verified": false, "username": "folklorelovato", "name": "raquel \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 239, "tweet_count": 48384, "listed_count": 5}, "id": "1234383361"}, {"verified": false, "username": "viruspack", "name": "pacovirus", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1736, "tweet_count": 23343, "listed_count": 4}, "location": "valencia", "id": "289255012"}, {"verified": false, "username": "Cacomixtleeee", "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 210, "tweet_count": 1135, "listed_count": 0}, "id": "816875732437757952"}, {"verified": false, "username": "marcioclebio", "name": "Mc", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 834, "tweet_count": 20865, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "51652541"}, {"verified": false, "username": "porraapa", "name": "\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc52\u0302\ud835\udc60", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 474, "tweet_count": 123180, "listed_count": 0}, "id": "912046673161080833"}, {"verified": false, "username": "Saodionisio", "name": "Saint Denis", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608725, "listed_count": 17}, "location": "Teresina, Brasil", "id": "50613002"}, {"verified": false, "username": "frmuslera", "name": "Fernando \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1045, "tweet_count": 22703, "listed_count": 2}, "location": "Legan\u00e9s-Vigo", "id": "1273641914"}, {"verified": false, "username": "martacoesor", "name": "golondrina jawelin\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 300, "tweet_count": 44743, "listed_count": 2}, "location": "C\u00e1dis, Espanha", "id": "950513180"}, {"verified": false, "username": "Dokhoxin", "name": "\ud83d\udcdc\ud83d\udddd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 268, "tweet_count": 21377, "listed_count": 4}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "id": "1854768914"}, {"verified": false, "username": "DCigdemyuksel", "name": "\u00c7igdem Y\u00fcksel", "public_metrics": {"followers_count": 6425, "following_count": 2674, "tweet_count": 1390, "listed_count": 7}, "location": "Ankara, T\u00fcrkiye", "id": "1050114529961672704"}, {"verified": true, "username": "JornalOGlobo", "name": "Jornal O Globo", "public_metrics": {"followers_count": 7202406, "following_count": 7432, "tweet_count": 481139, "listed_count": 13070}, "id": "54341363"}, {"verified": false, "username": "414Anael", "name": "Ana Labastidas", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 4994, "tweet_count": 102974, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla-Colombia", "id": "301398938"}, {"verified": false, "username": "Ziintetiized", "name": "Jozz", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 167, "tweet_count": 67592, "listed_count": 8}, "location": "CDMX", "id": "95282081"}, {"verified": false, "username": "SevenNgel", "name": "\u2020 Lover from the DoomGr\u00e4ve \u2020", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 939, "tweet_count": 5494, "listed_count": 1}, "location": "Chapel of Burning", "id": "305216097"}, {"verified": false, "username": "AdictionC", "name": "Adiction Comics", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 15, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "location": "Oslo, Noruega", "id": "1165620238160998400"}, {"verified": false, "username": "Oneofma57279074", "name": "Oneofmany", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 95, "tweet_count": 7694, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "1026146359919955968"}, {"verified": false, "username": "pablofdez02", "name": "Pablo Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1234, "tweet_count": 11180, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "id": "914919014794715137"}, {"verified": false, "username": "InblankoT", "name": "Inblanko Terens", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1745, "tweet_count": 57895, "listed_count": 4}, "id": "4449123617"}, {"verified": false, "username": "VictoriaGilad", "name": "Victoria en CRISTO", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 1070, "tweet_count": 168753, "listed_count": 95}, "location": "Ecuador - CRISTIANA", "id": "345112635"}, {"verified": false, "username": "leticia_cardozz", "name": "Leticia Cardozo \ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 140, "tweet_count": 1449, "listed_count": 0}, "id": "978632049044094976"}, {"verified": false, "username": "VRC82", "name": "Trabajador Social K", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 333, "tweet_count": 652, "listed_count": 2}, "location": "Ourense, Spain", "id": "528421456"}, {"verified": false, "username": "antoniodiniz_", "name": "antonio", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 431, "tweet_count": 78628, "listed_count": 20}, "location": "Recife, Brasil", "id": "229916230"}, {"verified": false, "username": "nellylalibelula", "name": "Abelarda \ud83e\udde1\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 225, "tweet_count": 3313, "listed_count": 0}, "id": "954637598"}, {"verified": false, "username": "anamultitasking", "name": "Ana Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 155, "tweet_count": 3185, "listed_count": 1}, "location": "Puerto Rico", "id": "118202786"}, {"verified": false, "username": "ntchile", "name": "Nuevo Tiempo Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9967, "following_count": 640, "tweet_count": 20379, "listed_count": 23}, "location": "Chile", "id": "118536654"}, {"verified": false, "username": "Jerbonauta", "name": "MrDinosaurio (Suzette) \u0d9e", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 184, "tweet_count": 92574, "listed_count": 9}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "id": "555415957"}, {"verified": false, "username": "soibebito", "name": "buha \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 3905, "tweet_count": 33941, "listed_count": 0}, "id": "3887159661"}, {"verified": false, "username": "Viviana_n_n", "name": "\ud83c\udf3f\\^\u2022\ufecc\u2022^/\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 731, "tweet_count": 38917, "listed_count": 1}, "id": "1912807058"}, {"verified": false, "username": "maru_roo20", "name": "Una Petisa Anti-Hero \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1115, "tweet_count": 139977, "listed_count": 5}, "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "id": "232430208"}, {"verified": false, "username": "lauviar_", "name": "Doctora chiquita", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 262, "tweet_count": 6570, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "id": "446611198"}, {"verified": false, "username": "Chinchemannp", "name": "Lo bueno de Ja\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 292, "tweet_count": 2550, "listed_count": 2}, "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "id": "1537009417"}, {"verified": false, "username": "Nebuverso", "name": "Nebulosa-", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1480, "tweet_count": 44398, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "935672912555794432"}, {"verified": false, "username": "GeorgeCandys", "name": "J\u00d8RGE", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 669, "tweet_count": 18088, "listed_count": 1}, "location": "Gij\u00f3n, Spain", "id": "875448422"}, {"verified": false, "username": "MonrealArely33", "name": "La sonrisa de Chen \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 237, "tweet_count": 1174, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "id": "966152595785035777"}, {"verified": false, "username": "DarkSanti97", "name": "Darth Atrius.", "public_metrics": {"followers_count": 8498, "following_count": 8929, "tweet_count": 231771, "listed_count": 72}, "location": "Exegol, Korriban. \ud83d\udc7d", "id": "165286800"}, {"verified": false, "username": "MissCossas", "name": "SorayaP\u00e9rezEst\u00e9banez", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 765, "tweet_count": 5188, "listed_count": 32}, "location": "Madrid, Ponferrada y por ah\u00ed", "id": "1101414175"}, {"verified": false, "username": "SaludMadrid", "name": "Salud Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 116909, "following_count": 125, "tweet_count": 4394, "listed_count": 447}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "id": "953996688670314496"}, {"verified": false, "username": "IgnacioTour", "name": "Igna", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 369, "tweet_count": 16092, "listed_count": 2}, "id": "2362116415"}, {"verified": false, "username": "janisLyn87", "name": "Janis Joplin \ud83e\udd8b\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 176, "tweet_count": 17272, "listed_count": 1}, "location": "Kitchener, Ontario", "id": "516762545"}, {"verified": false, "username": "cubamartiana", "name": "Moises Leonardo Rodr", "public_metrics": {"followers_count": 6971, "following_count": 5899, "tweet_count": 210131, "listed_count": 12}, "location": "Cuba", "id": "487677997"}, {"verified": false, "username": "AnaliaPatrici17", "name": "Analia Patricia", "public_metrics": {"followers_count": 4849, "following_count": 5323, "tweet_count": 58990, "listed_count": 2}, "id": "987770798982254593"}, {"verified": false, "username": "Raulcarlo8", "name": "Raul carlo", "public_metrics": {"followers_count": 5779, "following_count": 6310, "tweet_count": 160425, "listed_count": 2}, "location": "C.a.b.a", "id": "943492711616741381"}, {"verified": false, "username": "kth4you", "name": "\u27ec\u27ed \u1d2e\u1d31 Nady \u7d50\u2077 \u27ed\u27ec \ud81a\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 2513, "tweet_count": 10602, "listed_count": 1}, "location": "bts\u2661txt", "id": "887729757869277184"}, {"verified": false, "username": "yoitamelon", "name": "amalia sanz melon", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 383, "tweet_count": 6828, "listed_count": 5}, "id": "558493922"}, {"verified": false, "username": "Cusuco691", "name": "Cusuco69", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 383, "tweet_count": 3051, "listed_count": 0}, "id": "1006606347830484998"}, {"verified": false, "username": "ElizardoMorales", "name": "Elizardo Morales R.", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 245, "tweet_count": 236712, "listed_count": 10}, "location": "Panam\u00e1", "id": "267423854"}, {"verified": false, "username": "JorgeJesusR", "name": "Dr Jorge Jes\u00fas Rodr\u00edguez S", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 195, "tweet_count": 2398, "listed_count": 6}, "location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "id": "408626423"}, {"verified": false, "username": "Ne27s", "name": "Ne \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 2314, "tweet_count": 6128, "listed_count": 0}, "id": "509133384"}, {"verified": false, "username": "alfonso_cucalon", "name": "Alfonso J. Blanco Cucal\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 4243, "following_count": 4225, "tweet_count": 33297, "listed_count": 0}, "id": "1022330130247680001"}, {"verified": false, "username": "herbinhoyos", "name": "Fundaci\u00f3n Herbin Hoyos", "public_metrics": {"followers_count": 57758, "following_count": 2359, "tweet_count": 29119, "listed_count": 0}, "location": "Atlanta, GA", "id": "150827347"}, {"verified": false, "username": "AhhMauri", "name": "amauri 13", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 556, "tweet_count": 60733, "listed_count": 2}, "location": "Guaruja SP ", "id": "1095940040"}, {"verified": false, "username": "Baptista1560S", "name": "Daniel Godinho \u2744", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 934, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "1952493979"}, {"verified": false, "username": "aylufasito", "name": "\u2606\ua9c1\ud835\udd04\ud835\udd36\ud835\udd29\ud835\udd32 \u02e1\u1d52\u1d5b\u1d49\u02e2 \u2111\ud835\udd2b\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd32\ud835\udd28\ud835\udd22\ua9c2\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 379, "tweet_count": 80937, "listed_count": 11}, "location": "Argentina", "id": "1005912908507832321"}, {"verified": false, "username": "COOKIE693", "name": "RUTH  NOLASCO", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 538, "tweet_count": 39409, "listed_count": 0}, "location": "San Pedro, Los Angeles", "id": "226456467"}, {"verified": true, "username": "AlRojoVivo", "name": "Al Rojo Vivo", "public_metrics": {"followers_count": 938003, "following_count": 649, "tweet_count": 88285, "listed_count": 2146}, "id": "26297176"}, {"verified": false, "username": "maria_argenta", "name": "Agus", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 117, "tweet_count": 4216, "listed_count": 0}, "location": "Polinesia Francesa", "id": "165096189"}, {"verified": false, "username": "Itza8Douva", "name": "Itz\u00e1 Douva", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 251, "tweet_count": 2534, "listed_count": 0}, "location": "En alg\u00fan rinc\u00f3n del planeta", "id": "2694133968"}, {"verified": false, "username": "Mixael80639162", "name": "Mixael", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 135, "tweet_count": 8590, "listed_count": 0}, "id": "1143214720922660867"}, {"verified": false, "username": "kakabolamar", "name": "KakaBoLLLaMar", "public_metrics": {"followers_count": 4526, "following_count": 520, "tweet_count": 54452, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2660349811"}, {"verified": false, "username": "FathomuS", "name": "FathomuS", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 33, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "id": "1414084464"}, {"verified": false, "username": "jumahori42", "name": "Juan Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 33, "tweet_count": 98214, "listed_count": 1}, "location": "Triana, Sevilla", "id": "775284310173777920"}, {"verified": false, "username": "svsv_bk", "name": "susu", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 186, "tweet_count": 1740, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "id": "2576124475"}, {"verified": false, "username": "fjavimarlo", "name": "Marlo", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 872, "tweet_count": 10753, "listed_count": 4}, "id": "350846777"}, {"verified": false, "username": "Rut1980Ruth", "name": "Rut1980", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 197, "tweet_count": 8715, "listed_count": 0}, "id": "1152344118758170625"}, {"verified": false, "username": "SergioPierry", "name": "sergio pierry", "public_metrics": {"followers_count": 24643, "following_count": 25004, "tweet_count": 378366, "listed_count": 51}, "id": "611983411"}, {"verified": false, "username": "ElminaGouveia", "name": "Elmina Gouveia", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 225, "tweet_count": 34937, "listed_count": 1}, "id": "1122882555630559233"}, {"verified": false, "username": "jpardoc2", "name": "jpardoc", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 2240, "tweet_count": 22258, "listed_count": 0}, "id": "1064559310901075968"}, {"verified": false, "username": "EvaMif", "name": "Eva Iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 218, "tweet_count": 9681, "listed_count": 9}, "id": "539003414"}, {"verified": false, "username": "tallerprotegeme", "name": "Taller Protegeme", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 995, "tweet_count": 9365, "listed_count": 7}, "location": "Lima, Peru", "id": "596466458"}, {"verified": false, "username": "pmorosi", "name": "Pablo Morosi", "public_metrics": {"followers_count": 10302, "following_count": 2759, "tweet_count": 26991, "listed_count": 164}, "location": "La Plata; Argentina", "id": "140936655"}, {"verified": false, "username": "videmasi", "name": "Victoria De Masi", "public_metrics": {"followers_count": 13917, "following_count": 1033, "tweet_count": 20288, "listed_count": 80}, "location": "BA, Arg", "id": "190309980"}, {"verified": false, "username": "joancmarch", "name": "joan carles march", "public_metrics": {"followers_count": 42506, "following_count": 41132, "tweet_count": 109974, "listed_count": 1002}, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "id": "195065263"}, {"verified": false, "username": "NaniBoloqui", "name": "Nani Boloqui", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1399, "tweet_count": 20502, "listed_count": 1}, "location": "Mallorca, Espa\u00f1a", "id": "735525094517268480"}, {"verified": false, "username": "NegroUrbizu", "name": "R", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 518, "tweet_count": 43438, "listed_count": 1}, "location": "Carlos Casares, Argentina", "id": "280104533"}, {"verified": false, "username": "jalocu1960", "name": "jalocu1960", "public_metrics": {"followers_count": 15229, "following_count": 14926, "tweet_count": 197110, "listed_count": 30}, "location": "Bilbao", "id": "1628882934"}, {"verified": false, "username": "Dav_Zambrano", "name": "David Zambrano", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 409, "tweet_count": 3322, "listed_count": 5}, "location": "C\u00e1ceres, Espa\u00f1a", "id": "3334556326"}, {"verified": false, "username": "luisotobajas", "name": "Luis Tobajas Belv\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 8537, "following_count": 6261, "tweet_count": 120966, "listed_count": 268}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "211808465"}, {"verified": false, "username": "caloreswife", "name": "Gabi Dallas", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 1560, "tweet_count": 27631, "listed_count": 19}, "id": "939981620844617728"}, {"verified": false, "username": "escandalamx", "name": "Esc\u00e1ndala", "public_metrics": {"followers_count": 193462, "following_count": 2427, "tweet_count": 40372, "listed_count": 249}, "location": "M\u00e9xico", "id": "288376842"}, {"verified": false, "username": "HospitalGPMJ", "name": "ESE Hospital Gabriel Pel\u00e1ez Montoya", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 273, "tweet_count": 2594, "listed_count": 1}, "location": "Jard\u00edn, Colombia", "id": "784420263182098436"}, {"verified": false, "username": "milenaeldan", "name": "Milena Eldan Ors,Gabriel Boric mi presidente,38 %", "public_metrics": {"followers_count": 17813, "following_count": 16635, "tweet_count": 280421, "listed_count": 14}, "location": "Rancagua, Chile", "id": "844610602345615360"}, {"verified": false, "username": "canela1994", "name": "Albanys.", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 196, "tweet_count": 6058, "listed_count": 1}, "id": "3895460357"}, {"verified": false, "username": "_milijl", "name": "Mili", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 470, "tweet_count": 15998, "listed_count": 1}, "id": "403797422"}, {"verified": false, "username": "taliportugal", "name": "CORA\u00c7\u00c3O DE FRANGO", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 397, "tweet_count": 4370, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "229209011"}, {"verified": false, "username": "pogasa", "name": "anpogal", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 211, "tweet_count": 4626, "listed_count": 0}, "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "id": "1228295198"}, {"verified": false, "username": "careagagaby", "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 201, "tweet_count": 493, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "779865095555969024"}, {"verified": false, "username": "natxvfire", "name": "Ve", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 493, "tweet_count": 5163, "listed_count": 0}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "id": "1093251319073308687"}, {"verified": false, "username": "etnocritic", "name": "etnocritic (culturaman)", "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 585, "tweet_count": 29929, "listed_count": 11}, "location": "Cerca de Madrid", "id": "972130946672717824"}, {"verified": false, "username": "todashi", "name": "Todashi Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 662, "tweet_count": 32130, "listed_count": 19}, "location": "El Salvador", "id": "85921670"}, {"verified": false, "username": "psiquiatria_mty", "name": "PsiquiatriaIntegral", "public_metrics": {"followers_count": 3793, "following_count": 190, "tweet_count": 14997, "listed_count": 8}, "location": "Monterrey", "id": "104233369"}, {"verified": false, "username": "Cecilia24858756", "name": "Cecilia Dos Santos", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 472, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "id": "1169064623145934850"}, {"verified": false, "username": "Edu_M3", "name": "Eduardo \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 112, "tweet_count": 30646, "listed_count": 9}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Islas ", "id": "224218902"}, {"verified": false, "username": "sirion73", "name": "Dante Maffei", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 771, "tweet_count": 48523, "listed_count": 34}, "location": "Formia, Lazio", "id": "405418046"}, {"verified": false, "username": "FatimaTorija", "name": "FTC", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1757, "tweet_count": 9560, "listed_count": 1}, "id": "1166226773291540481"}, {"verified": false, "username": "RICHARDALONSO9", "name": "RICARDO ALONSO", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1184, "tweet_count": 7538, "listed_count": 9}, "id": "259700485"}, {"verified": false, "username": "Lolamor68486115", "name": "Lolamora", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 418, "tweet_count": 8809, "listed_count": 0}, "id": "861394776221941760"}, {"verified": true, "username": "todonoticias", "name": "TN - Todo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 5703920, "following_count": 22, "tweet_count": 330862, "listed_count": 9579}, "location": "Argentina", "id": "25992212"}, {"verified": false, "username": "jeannievaz", "name": "Jeannie Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 4974, "tweet_count": 14723, "listed_count": 4}, "id": "345494656"}, {"verified": false, "username": "wasghintonl", "name": "Wasghinton Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 389, "tweet_count": 19205, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "219327857"}, {"verified": false, "username": "gustavonobren", "name": "Gustavo Nobre", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 86, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "78109539"}, {"verified": false, "username": "JuanSanjurjo5", "name": "SANJURJO EL ANALFABETO", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1528, "tweet_count": 30509, "listed_count": 0}, "id": "1076260270513811456"}, {"verified": false, "username": "LuisinJimenezc", "name": "Luisin Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 123028, "following_count": 8053, "tweet_count": 17183, "listed_count": 87}, "location": "Santo Domingo", "id": "819551708"}, {"verified": false, "username": "FundHogares", "name": "FUNDACI\u00d3N HOGARES I.A.P", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 1112, "tweet_count": 5912, "listed_count": 26}, "location": "M\u00e9xico", "id": "384451628"}, {"verified": false, "username": "davee_gs", "name": "Dave", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 715, "tweet_count": 13291, "listed_count": 1}, "location": "Pue", "id": "268486160"}, {"verified": false, "username": "__martinez8", "name": "miaa\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 131, "tweet_count": 3179, "listed_count": 0}, "id": "1131368098630709248"}, {"verified": false, "username": "albaaovv", "name": "Alba", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 521, "tweet_count": 31022, "listed_count": 17}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "487776352"}, {"verified": false, "username": "flilisoffexegol", "name": "Flilis Skywalker \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 445, "tweet_count": 82400, "listed_count": 0}, "location": "Jakku ", "id": "709170071353106432"}, {"verified": false, "username": "Wittgenstein_jm", "name": "Joan Manel #EFTA \ud83d\udca5\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 4201, "following_count": 1464, "tweet_count": 1334473, "listed_count": 238}, "location": "Barcelona - Ulldecona - CAT", "id": "2178339775"}, {"verified": true, "username": "apuntnoticies", "name": "\u00c0 Punt NTC", "public_metrics": {"followers_count": 37637, "following_count": 403, "tweet_count": 103867, "listed_count": 296}, "location": "Comunitat Valenciana", "id": "902871103080718336"}, {"verified": false, "username": "maespoga", "name": "maria espoga", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1215, "tweet_count": 4326, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "183262981"}, {"verified": false, "username": "EsAlexei", "name": "Alex Caride", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 145, "tweet_count": 777, "listed_count": 0}, "id": "1492938308"}, {"verified": false, "username": "mayeaviles", "name": "Maritza Yepez", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 127, "tweet_count": 112639, "listed_count": 39}, "id": "292611905"}, {"verified": false, "username": "CspytiaMecanica", "name": "Mec\u00e1nica\u200e \u200e\u0646\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 3017, "tweet_count": 50551, "listed_count": 20}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "968842650"}, {"verified": false, "username": "FloreesSofi", "name": "S O F I A\ud83c\udf08\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1028, "tweet_count": 59465, "listed_count": 2}, "id": "1513890530"}, {"verified": false, "username": "MarceloTita2", "name": "Marcelo Tita", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 367, "tweet_count": 1613, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "922092462528753665"}, {"verified": true, "username": "eldestapeweb", "name": "El Destape", "public_metrics": {"followers_count": 542173, "following_count": 489, "tweet_count": 149125, "listed_count": 1306}, "location": "Argentina", "id": "2792557771"}, {"verified": false, "username": "xor_p_", "name": "Porfirio Morales", "public_metrics": {"followers_count": 5596, "following_count": 3180, "tweet_count": 36584, "listed_count": 51}, "id": "2900037861"}, {"verified": true, "username": "CINUmexico", "name": "ONU Noticias M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 244025, "following_count": 649, "tweet_count": 46911, "listed_count": 1012}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "37816856"}, {"verified": false, "username": "jessmafl", "name": "Jessica \ud83e\udeb8", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 196, "tweet_count": 20855, "listed_count": 0}, "id": "315812062"}, {"verified": false, "username": "Dadocanales", "name": "Dado Canales", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "location": "D.F M\u00e9xico", "id": "110055082"}, {"verified": false, "username": "breathels", "name": "sah", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 2125, "tweet_count": 27795, "listed_count": 0}, "location": "t r e n c h ", "id": "1080499581375397893"}, {"verified": false, "username": "PauGreziaZatti", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc14\ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 139, "tweet_count": 18895, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "829762786708299776"}, {"verified": false, "username": "MaNi726", "name": "Marcello \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 762, "tweet_count": 9695, "listed_count": 1}, "id": "1231303494"}, {"verified": false, "username": "NonEvoluto", "name": "Alessandro Jacobone - Milanisti NE", "public_metrics": {"followers_count": 34284, "following_count": 865, "tweet_count": 50293, "listed_count": 198}, "id": "1437056107"}, {"verified": false, "username": "samaniel61", "name": "Amet Rubinos", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207444, "listed_count": 26}, "id": "775909384463458305"}, {"verified": false, "username": "yipiyayey1", "name": "Tono Solana", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 669, "tweet_count": 22619, "listed_count": 0}, "id": "527946887"}, {"verified": false, "username": "carlos5483", "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 583, "tweet_count": 1365, "listed_count": 0}, "id": "2240484898"}, {"verified": false, "username": "MaryMar45532754", "name": "Mary Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 18, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "id": "1170143204039122946"}, {"verified": true, "username": "RevistaSemana", "name": "Revista Semana", "public_metrics": {"followers_count": 5166100, "following_count": 41, "tweet_count": 512605, "listed_count": 10847}, "location": "Colombia", "id": "18079284"}, {"verified": false, "username": "Paelarrastre", "name": "Pa'l arrastre", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 4997, "tweet_count": 565985, "listed_count": 127}, "location": "Third rock from the sun.", "id": "371324597"}, {"verified": false, "username": "JuarezDuarteRe2", "name": "Ju\ud83c\udd70\ufe0frez D. Reis", "public_metrics": {"followers_count": 4228, "following_count": 4999, "tweet_count": 36732, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "829123193986281472"}, {"verified": false, "username": "WaBbYmE", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude8b\ud835\ude71\ud835\udea2", "public_metrics": {"followers_count": 7561, "following_count": 968, "tweet_count": 173986, "listed_count": 20}, "location": "Aqu\u00ed y all\u00e1.", "id": "229502027"}, {"verified": false, "username": "Daysa8SB", "name": "Daysa", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 357, "tweet_count": 531, "listed_count": 0}, "id": "898236746789531649"}, {"verified": false, "username": "contraoventoo", "name": "contra o vento #ForaTurco", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 457, "tweet_count": 17454, "listed_count": 0}, "location": "Cidade do Galo", "id": "2818111697"}, {"verified": false, "username": "JuanMZrgz", "name": "Juan M.", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 513, "tweet_count": 15997, "listed_count": 1}, "id": "361802275"}, {"verified": false, "username": "miriamdm1956", "name": "miriam", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1381, "tweet_count": 160313, "listed_count": 1}, "id": "924002420694355969"}, {"verified": false, "username": "1asufridoramas", "name": "Una sufridora m\u00e1s #dolorcr\u00f3nico #EntrePacientes", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 688, "tweet_count": 46225, "listed_count": 0}, "id": "919957386865074176"}, {"verified": false, "username": "PBembibre", "name": "Pablo Bembibre", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 125, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}, "location": "A R\u00faa/Vigo", "id": "1391533177"}, {"verified": false, "username": "Thelma_Felipe", "name": "Thelma  Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 471, "tweet_count": 208767, "listed_count": 22}, "location": "Santiago, Rep. Dom.", "id": "200889793"}, {"verified": false, "username": "buzzeante", "name": "Javier Chamizo", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 496, "tweet_count": 7113, "listed_count": 36}, "location": "Spain", "id": "144793504"}, {"verified": false, "username": "SraAmapola", "name": "Amapola", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 204, "tweet_count": 18848, "listed_count": 0}, "id": "698543219357913088"}, {"verified": false, "username": "BorjaFC12", "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddec Borja \ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1682, "tweet_count": 59986, "listed_count": 4}, "location": "Un rinc\u00f3n de Sevilla", "id": "899686658"}, {"verified": false, "username": "Claudia_GLlG", "name": "Claudia", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 435, "tweet_count": 17827, "listed_count": 7}, "id": "407362124"}, {"verified": false, "username": "LaGaceta_me", "name": "LaGaceta.me", "public_metrics": {"followers_count": 24787, "following_count": 8746, "tweet_count": 54302, "listed_count": 58}, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "id": "724599156"}, {"verified": false, "username": "ZaPerlaAzalhea", "name": "\ud83d\udc96Perla Z. A. Parryo\ud83d\udc96\ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1730, "tweet_count": 12015, "listed_count": 1}, "location": "Cuscatlan, El Salvador", "id": "1145101757682454529"}, {"verified": false, "username": "tchello66", "name": "Marcelo F de Alencar", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 101, "tweet_count": 2124, "listed_count": 1}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "37809156"}, {"verified": false, "username": "Luisa_Lego", "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 395, "tweet_count": 38001, "listed_count": 31}, "location": "Valencia", "id": "382154804"}, {"verified": false, "username": "zhaul80", "name": "Zh@uL", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1325, "tweet_count": 7309, "listed_count": 0}, "location": "Torre\u00f3n, Coah.", "id": "1436365616"}, {"verified": false, "username": "rinconderufo", "name": "Adolfo D\u00edaz \"Rufo\"", "public_metrics": {"followers_count": 43479, "following_count": 28, "tweet_count": 172401, "listed_count": 294}, "location": "CDMX LA GRAN TENOCHTITLAN ", "id": "126445037"}, {"verified": false, "username": "estebancalixtoo", "name": "Esteban Fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 596, "tweet_count": 20315, "listed_count": 10}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "388551766"}, {"verified": false, "username": "Gaboramone", "name": "Gaboramone", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1057, "tweet_count": 50757, "listed_count": 28}, "id": "35727367"}, {"verified": false, "username": "alexandre_sp", "name": "Alexandre Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 217, "tweet_count": 5034, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "51843895"}, {"verified": false, "username": "Tiny_bubu_", "name": "Ero Sennin", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 518, "tweet_count": 6558, "listed_count": 0}, "id": "354009956"}, {"verified": false, "username": "AXGflame", "name": "Flame Krueger \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 731, "tweet_count": 16619, "listed_count": 0}, "location": "031", "id": "1096442520895217664"}, {"verified": false, "username": "Zesala", "name": "Rosa Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1527, "tweet_count": 22801, "listed_count": 2}, "location": "Valdepe\u00f1as, Espa\u00f1a", "id": "104627784"}, {"verified": false, "username": "MPocaterra1", "name": "M. Pocaterra", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 2761, "tweet_count": 149019, "listed_count": 96}, "location": "CANADA", "id": "567652842"}, {"verified": true, "username": "rcnradio", "name": "RCN Radio", "public_metrics": {"followers_count": 3334487, "following_count": 567, "tweet_count": 931856, "listed_count": 7343}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "id": "40533752"}, {"verified": false, "username": "aurigitana", "name": "aurigitana", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 857, "tweet_count": 42935, "listed_count": 2}, "location": "venezuela", "id": "108716440"}, {"verified": false, "username": "saladeinfo", "name": "SALA DE INFORMACION", "public_metrics": {"followers_count": 52974, "following_count": 727, "tweet_count": 239765, "listed_count": 400}, "id": "140296295"}, {"verified": false, "username": "betoxtr", "name": "Luiz Alberto Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 975, "tweet_count": 1344, "listed_count": 2}, "location": "Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro", "id": "1568339868"}, {"verified": false, "username": "lucadrummer", "name": "Luca Reis", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1167, "tweet_count": 7492, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba", "id": "160289338"}, {"verified": false, "username": "SpeakZine", "name": "Answer: Hope", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 12, "tweet_count": 58, "listed_count": 2}, "location": "Mexico", "id": "1128719058788970496"}, {"verified": false, "username": "Samanthadltoro", "name": "Samantha J. Del Toro", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 528, "tweet_count": 8674, "listed_count": 2}, "id": "293198305"}, {"verified": false, "username": "lulucortez_", "name": "char", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1289, "tweet_count": 59365, "listed_count": 4}, "location": "Banda Del Rio Sali - Tucuman", "id": "1713970158"}, {"verified": false, "username": "alvaroadr", "name": "\u00c1lvaro Alexander D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 790, "tweet_count": 12467, "listed_count": 4}, "location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "id": "477196438"}, {"verified": false, "username": "RaulVelascoo", "name": "Raul Velasco", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 747, "tweet_count": 8102, "listed_count": 1}, "id": "411739808"}, {"verified": false, "username": "Sophh416", "name": "soso\ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 610, "tweet_count": 83923, "listed_count": 4}, "id": "204478939"}, {"verified": false, "username": "Joannaa_____", "name": "Joana", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 317, "tweet_count": 4368, "listed_count": 0}, "location": "Fundo do po\u00e7o", "id": "771455117317005312"}, {"verified": true, "username": "edelvallerod", "name": "Emilio del Valle \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 17909, "following_count": 4777, "tweet_count": 65443, "listed_count": 141}, "location": "Santander, Espa\u00f1a", "id": "1122839391096004608"}, {"verified": false, "username": "aloalcantaraa", "name": "cuenta que te avisa si ya es navidad \ud83c\udf84", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 1393, "tweet_count": 136283, "listed_count": 67}, "id": "53800674"}, {"verified": true, "username": "marthadebayle", "name": "marthadebayle", "public_metrics": {"followers_count": 2548991, "following_count": 390, "tweet_count": 147077, "listed_count": 4517}, "location": "Mexico", "id": "14689728"}, {"verified": false, "username": "limonypinguino", "name": "un lim\u00f3n y un ping\u00fcino", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 765, "tweet_count": 23611, "listed_count": 2}, "location": "Montevideo,Uruguay ", "id": "167144445"}, {"verified": false, "username": "eduregueira", "name": "Eduardo Regueira", "public_metrics": {"followers_count": 27635, "following_count": 1233, "tweet_count": 25695, "listed_count": 23}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "163971973"}, {"verified": false, "username": "HectorJosue19", "name": "Hector Melendez", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 439, "tweet_count": 798, "listed_count": 0}, "id": "572009734"}, {"verified": false, "username": "Migueln57767488", "name": "Miguel \u00c1ngel Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 3068, "following_count": 3022, "tweet_count": 12425, "listed_count": 2}, "location": "Pamplona, Spain", "id": "727761065522647040"}, {"verified": false, "username": "ffmateobueno", "name": "Felipe F Mateo Bueno", "public_metrics": {"followers_count": 15644, "following_count": 1993, "tweet_count": 43976, "listed_count": 115}, "location": "Zaragoza", "id": "2175710003"}, {"verified": false, "username": "xdreameryuna", "name": "yuna \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 2292, "tweet_count": 75059, "listed_count": 19}, "id": "926303843440381953"}, {"verified": false, "username": "vayazaber", "name": "ariz", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1985, "tweet_count": 22835, "listed_count": 0}, "location": "AMBA\u00c9", "id": "632452754"}, {"verified": true, "username": "Ambitocom", "name": "\u00c1mbito Financiero", "public_metrics": {"followers_count": 263987, "following_count": 83, "tweet_count": 329815, "listed_count": 2392}, "id": "65463088"}, {"verified": false, "username": "TonySports1998", "name": "Tony \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 1161, "tweet_count": 10936, "listed_count": 0}, "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "id": "1088420411891769346"}, {"verified": false, "username": "Milimazaa", "name": "Mili\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 129, "tweet_count": 18560, "listed_count": 0}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "id": "2163946772"}, {"verified": false, "username": "gelaturcios", "name": "Nancy Cruz Turcios", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 277, "tweet_count": 14847, "listed_count": 4}, "location": "Guatemala", "id": "214285276"}, {"verified": false, "username": "PDVOCACION", "name": "Polic\u00eda de Vocaci\u00f3n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 367, "tweet_count": 4897, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "3035745454"}, {"verified": false, "username": "oap_palacios", "name": "octavio la 9\ud83c\udfc6\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 481, "tweet_count": 7124, "listed_count": 0}, "location": "Guerrero, M\u00e9xico", "id": "967938511126089729"}, {"verified": true, "username": "nicolasmsarries", "name": "Nicol\u00e1s Men\u00e9ndez Sarri\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 11008, "following_count": 3875, "tweet_count": 138373, "listed_count": 354}, "location": "Madrid (por ahora) y Gij\u00f3n", "id": "125993839"}, {"verified": false, "username": "nlopeztrujillo", "name": "Noem\u00ed L\u00f3pez Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 33910, "following_count": 1306, "tweet_count": 97376, "listed_count": 431}, "location": "Madrid", "id": "208219950"}, {"verified": false, "username": "ZoeeNatera", "name": "Z\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 738, "tweet_count": 20445, "listed_count": 1}, "id": "396949648"}, {"verified": false, "username": "artus_lla", "name": "Arturo Llaja", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 1850, "tweet_count": 2363, "listed_count": 0}, "id": "614589022"}, {"verified": false, "username": "lauflowersm", "name": "Lau Flores", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 379, "tweet_count": 848, "listed_count": 1}, "id": "140532774"}, {"verified": false, "username": "cattydahlia", "name": "CGKS", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1155, "tweet_count": 7407, "listed_count": 4}, "location": "New York, New York", "id": "482023024"}, {"verified": false, "username": "alemzc", "name": "Ale\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 172, "tweet_count": 30577, "listed_count": 4}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "id": "465475156"}, {"verified": false, "username": "Laluli77", "name": "Laluli", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 2799, "tweet_count": 209441, "listed_count": 47}, "id": "303782698"}, {"verified": false, "username": "PscFrankZ", "name": "Frank Zen", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1640, "tweet_count": 12035, "listed_count": 14}, "location": "M\u00e9xico DF, Mexico City.", "id": "2598140112"}, {"verified": false, "username": "caritolm2000", "name": "Carol La Rotta M \ud83e\udd17", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 1830, "tweet_count": 13722, "listed_count": 0}, "id": "877178683311738880"}, {"verified": false, "username": "Ngc78", "name": "Natalia", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 199, "tweet_count": 11283, "listed_count": 1}, "id": "610161458"}, {"verified": false, "username": "amandalaterzas", "name": "amanda laterza", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 3886, "tweet_count": 4724, "listed_count": 1}, "id": "53573355"}, {"verified": false, "username": "carluzita", "name": "Carla", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 833, "tweet_count": 15522, "listed_count": 6}, "location": "Santa Fe", "id": "60949237"}, {"verified": false, "username": "UnoAR", "name": "UNO \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 9213, "following_count": 3721, "tweet_count": 18281, "listed_count": 73}, "location": "Argentina", "id": "702867448681385985"}, {"verified": false, "username": "zvivas", "name": "\ud83c\udf0dZVivas\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1132, "tweet_count": 1801, "listed_count": 8}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "id": "151646676"}, {"verified": false, "username": "AnatitiNa", "name": "Ana Saavedra", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 791, "tweet_count": 114667, "listed_count": 86}, "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "id": "38457846"}, {"verified": false, "username": "elapas", "name": "TACAN", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 317, "tweet_count": 6809, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "423889057"}, {"verified": false, "username": "brayan_pal1996", "name": "Brayan Palacios \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 786, "tweet_count": 8105, "listed_count": 0}, "location": "Bogota (colombia)", "id": "396919221"}, {"verified": false, "username": "erosprat", "name": "EDUARD ROS PRAT", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1408, "tweet_count": 5015, "listed_count": 0}, "location": "catalunya", "id": "1222687778"}, {"verified": false, "username": "DaanielaaGP", "name": "Nani", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 209, "tweet_count": 7419, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "id": "1128102058555473920"}, {"verified": false, "username": "inescaetano21", "name": "caetano \ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 319, "tweet_count": 17433, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles, CA", "id": "1000451524647059457"}, {"verified": false, "username": "Bullets010", "name": "\uff91\u2020\u040b\uff91", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 144, "tweet_count": 5070, "listed_count": 0}, "id": "989696384319344640"}, {"verified": false, "username": "BarceloAda2", "name": "@BarceloAda", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 215, "tweet_count": 1908, "listed_count": 0}, "id": "923643444169445381"}, {"verified": false, "username": "Murciasalud", "name": "Murciasalud", "public_metrics": {"followers_count": 24388, "following_count": 139, "tweet_count": 15041, "listed_count": 263}, "location": "Murcia (Espa\u00f1a)", "id": "200064920"}, {"verified": false, "username": "arzuaga55", "name": "Luisa 25", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 653, "tweet_count": 22940, "listed_count": 0}, "id": "743522473"}, {"verified": false, "username": "Ma_maryOL", "name": "Mary O. L.", "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 3271, "tweet_count": 395136, "listed_count": 29}, "id": "4184398168"}, {"verified": false, "username": "merfig", "name": "Mercedes Figueroa +S", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 107, "tweet_count": 4076, "listed_count": 6}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "519699697"}, {"verified": false, "username": "TriunfaEstudios", "name": "Rene Fco. Torres J.", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1396, "tweet_count": 2170, "listed_count": 3}, "location": "Caracas", "id": "52751060"}, {"verified": false, "username": "ballenitapisci", "name": "ROSARIO PISCIOTTI", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 739, "tweet_count": 58442, "listed_count": 0}, "location": "Santa Marta, Colombia", "id": "1513721228"}, {"verified": false, "username": "lIlIllIIl00lI0l", "name": "Venus de Milo", "public_metrics": {"followers_count": 7550, "following_count": 7228, "tweet_count": 77377, "listed_count": 5}, "location": "Singapur", "id": "969006193296445441"}, {"verified": false, "username": "quemirasura", "name": "melinA", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 224, "tweet_count": 9418, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "id": "743101507009122305"}, {"verified": false, "username": "emeneame", "name": "Men\u00e9ame CyT", "public_metrics": {"followers_count": 7462, "following_count": 5, "tweet_count": 70131, "listed_count": 135}, "location": "Mallorca", "id": "435255223"}, {"verified": false, "username": "tafa_batalha", "name": "Tafa", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 201, "tweet_count": 2159, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "id": "1633979965"}, {"verified": false, "username": "ISialer", "name": "Isaac Sialer", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 584015, "listed_count": 78}, "location": "Japon", "id": "535410429"}, {"verified": false, "username": "MaykelNoMichael", "name": "Maykel Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 250, "tweet_count": 57835, "listed_count": 1}, "location": "Santo Domingo", "id": "146255385"}, {"verified": false, "username": "germanda2009", "name": "germanda  yepez", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 363, "tweet_count": 3667, "listed_count": 4}, "id": "77192467"}, {"verified": false, "username": "JevirC", "name": "Jevir Cerezo Ibarra", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 209, "tweet_count": 5418, "listed_count": 0}, "location": "Veracruz", "id": "2280871075"}, {"verified": false, "username": "Luiz_SPFC_", "name": "\u0196\u03c5\u03b9z\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 11666, "following_count": 11209, "tweet_count": 31626, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "id": "3138927682"}, {"verified": false, "username": "FalaAnimalSite", "name": "Fala, Animal!", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1155, "tweet_count": 11502, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1034204589791305734"}, {"verified": true, "username": "MariPiliBarreda", "name": "Mari Pili Barreda", "public_metrics": {"followers_count": 40915, "following_count": 632, "tweet_count": 62661, "listed_count": 117}, "location": "Neverland", "id": "23378828"}, {"verified": false, "username": "mar_ros21", "name": "Marcela Rosales", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1737, "tweet_count": 134781, "listed_count": 3}, "location": "Mexico", "id": "546233187"}, {"verified": false, "username": "yaris180813", "name": "lia", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 729, "tweet_count": 17431, "listed_count": 0}, "id": "116799593"}, {"verified": false, "username": "gustavogallegos", "name": "Gustavo Gallegos", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1688, "tweet_count": 152406, "listed_count": 26}, "location": "Atlixco,Puebla, Mexico", "id": "148846847"}, {"verified": false, "username": "_ZetaCalderon", "name": "Luis Zaldivar", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 810, "tweet_count": 15143, "listed_count": 5}, "location": "Community of Madrid, Spain", "id": "311798800"}, {"verified": false, "username": "Siuxxie", "name": "Siuxie Baxter", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1081, "tweet_count": 13960, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "139550070"}, {"verified": false, "username": "Maieluuu", "name": "Mai\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 329, "tweet_count": 5523, "listed_count": 1}, "id": "554097183"}, {"verified": false, "username": "pigmeocosmico", "name": "morlaco quite\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 4881, "tweet_count": 433819, "listed_count": 15}, "id": "743820166174248961"}, {"verified": false, "username": "xcivb", "name": "bella", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 0, "tweet_count": 9185, "listed_count": 0}, "id": "1016264080766750721"}, {"verified": false, "username": "Moelise4", "name": "Monica \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udff9\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 292, "tweet_count": 1209, "listed_count": 0}, "location": " Argentina", "id": "1111425445424181248"}, {"verified": false, "username": "aguantelabanda", "name": "jorge", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "id": "67619109"}, {"verified": false, "username": "ElGritonDigital", "name": "El Grit\u00f3n Digital Tlaxcala", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 542, "tweet_count": 31527, "listed_count": 24}, "id": "2619610201"}, {"verified": false, "username": "aulamejor", "name": "Aula Mejor", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 133, "tweet_count": 14195, "listed_count": 24}, "location": "aulamejor.com", "id": "403927019"}, {"verified": false, "username": "laluh13879", "name": "\u26ab Laluh13879", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 430, "tweet_count": 13910, "listed_count": 13}, "location": "La \ud83c\udf1b", "id": "2781655485"}, {"verified": false, "username": "ivanlasso", "name": "Iv\u00e1n Lasso", "public_metrics": {"followers_count": 3371, "following_count": 1807, "tweet_count": 36412, "listed_count": 0}, "location": "Quito", "id": "11413712"}, {"verified": false, "username": "Monny_Sttepa", "name": "M\u00f3nica Estepa", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 242, "tweet_count": 3769, "listed_count": 7}, "location": "Calgary, Alberta", "id": "136451332"}, {"verified": false, "username": "Dannyconstellat", "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 424, "tweet_count": 8798, "listed_count": 0}, "id": "1098774668444606465"}, {"verified": false, "username": "jonasoliba", "name": "Jonas Oliba", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 85, "tweet_count": 691, "listed_count": 0}, "id": "200129940"}, {"verified": true, "username": "chico_psol", "name": "Chico Alencar + Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 278083, "following_count": 2019, "tweet_count": 51762, "listed_count": 1298}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "110522807"}, {"verified": false, "username": "elclosetlgbt", "name": "El Cl\u00f3set LGBT", "public_metrics": {"followers_count": 82849, "following_count": 512, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}, "id": "1056499393"}, {"verified": false, "username": "buuns_s", "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 222, "tweet_count": 6811, "listed_count": 3}, "location": "She/Her", "id": "1123070240831631360"}, {"verified": false, "username": "Oliviaulisses", "name": "Olivia Martins", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 605, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}, "id": "1027769799860989952"}, {"verified": false, "username": "MarcosJoanilson", "name": "GATO COMUNISTA", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 922, "tweet_count": 11459, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Vicente ", "id": "927867239537299456"}, {"verified": false, "username": "1gabjr", "name": "Audio e Video \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 1078, "tweet_count": 31110, "listed_count": 3}, "location": "Juazeiiro do Norte - Ce", "id": "59114929"}, {"verified": false, "username": "LolimarCeballos", "name": "Lolimar ceballos", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 117, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}, "id": "1268743026"}, {"verified": false, "username": "nyx0177", "name": "freud maricona", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 0, "tweet_count": 2119, "listed_count": 0}, "id": "1056715964237205505"}, {"verified": false, "username": "Yorch_mge", "name": "red", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 462, "tweet_count": 9215, "listed_count": 0}, "id": "947909193549434880"}, {"verified": false, "username": "Ebtesam00369622", "name": "Ebtesam", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1703, "tweet_count": 583972, "listed_count": 65}, "location": "\u0627\u0644\u0639\u0627\u0635\u0645\u0647, \u062f\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0648\u064a\u062a", "id": "936593675563470849"}, {"verified": false, "username": "j_guetto", "name": "Jay Illescas", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1021, "tweet_count": 37541, "listed_count": 9}, "location": "Hackensack, NJ", "id": "139229122"}, {"verified": false, "username": "MikellMic20", "name": "Sick boy", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1646, "tweet_count": 25496, "listed_count": 2}, "location": "El/ella/ellos/she/he/they/them", "id": "2952551705"}, {"verified": false, "username": "clautrope", "name": "claudio tropeano", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 722, "tweet_count": 31828, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "490919964"}, {"verified": false, "username": "FcAmparo", "name": "Ampi Lee", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1292, "tweet_count": 99379, "listed_count": 14}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "290656008"}, {"verified": false, "username": "SylviaWithY", "name": "silvya :(", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1272, "tweet_count": 22968, "listed_count": 2}, "location": "Ojal\u00e1 aqu\u00ed no ", "id": "431638699"}, {"verified": false, "username": "Zagal_ermitanyo", "name": "Zagal Sempai", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 2146, "tweet_count": 8416, "listed_count": 61}, "location": "Monte Myobokuzan", "id": "127080327"}, {"verified": false, "username": "edinakisa", "name": "edith aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 4463, "tweet_count": 19781, "listed_count": 2}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "989606248889946112"}, {"verified": false, "username": "jbg_maciel", "name": "\ud83c\udd79\ud83c\udd74\ud83c\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 453, "tweet_count": 16872, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Am", "id": "951088460005289986"}, {"verified": false, "username": "Andre_GallardoM", "name": "Andrea Gallardo M.", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 179, "tweet_count": 1815, "listed_count": 0}, "id": "147077716"}, {"verified": false, "username": "jasiague", "name": "Jos\u00e9 A. Sialer", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1218, "tweet_count": 84129, "listed_count": 22}, "location": "Lima Per\u00fa", "id": "273544651"}, {"verified": false, "username": "omaramadors", "name": "Omar Amador", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 424, "tweet_count": 2092, "listed_count": 0}, "location": "Medellin - Colombia", "id": "592453938"}, {"verified": false, "username": "guillexeneiz", "name": "C.A.B.J", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 440, "tweet_count": 4919, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "id": "3354949227"}, {"verified": false, "username": "teresafundora", "name": "TERESA FUNDORA", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 927, "tweet_count": 68311, "listed_count": 5}, "location": "PANAM\u00c1", "id": "173930123"}, {"verified": false, "username": "EagleVLS", "name": "Oil & Gas Offshore", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 952, "tweet_count": 97079, "listed_count": 3}, "id": "132336272"}, {"verified": false, "username": "YesiDuarte01", "name": "Yesi", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 611, "tweet_count": 152688, "listed_count": 1}, "id": "1449281544"}, {"verified": false, "username": "gatefer71", "name": "gabucha", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 997, "tweet_count": 36122, "listed_count": 1}, "id": "109360998"}, {"verified": false, "username": "MatteoFlores10", "name": "Matteo Flores", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 388, "tweet_count": 452, "listed_count": 0}, "id": "1037074280062885888"}, {"verified": false, "username": "Keylapl", "name": "maja", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 136, "tweet_count": 11890, "listed_count": 6}, "location": "Burgos", "id": "277635231"}, {"verified": false, "username": "KaMaza_16", "name": "Ka*\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 482, "tweet_count": 37037, "listed_count": 7}, "location": "Buenos Aires, Argentina \ud83d\udccd", "id": "236955025"}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "id": "958453028323053568"}, {"verified": false, "username": "pjge0888", "name": "pablo j germ\u00e1nico", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1281, "tweet_count": 24299, "listed_count": 7}, "location": "Cualquier lugar", "id": "265480589"}, {"verified": false, "username": "AlexNoTTiP", "name": "Jroucho \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 5319, "following_count": 2701, "tweet_count": 43266, "listed_count": 23}, "location": "Galiza, Espanha", "id": "2918519231"}, {"verified": false, "username": "aparlitaa", "name": "Antonella", "public_metrics": {"followers_count": 5812, "following_count": 437, "tweet_count": 35566, "listed_count": 21}, "id": "2787024584"}, {"verified": false, "username": "malacalidadzanu", "name": "leon rampante \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 747, "tweet_count": 11756, "listed_count": 6}, "location": "Le\u00f3n, Regi\u00f3n Leonesa, Espa\u00f1a ", "id": "624503968"}, {"verified": false, "username": "milozulu", "name": "MiloZulu\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 433, "tweet_count": 80348, "listed_count": 0}, "location": "Cali, Colombia", "id": "187266356"}, {"verified": false, "username": "JordiPuente", "name": "Jordi Puente", "public_metrics": {"followers_count": 30977, "following_count": 15816, "tweet_count": 106414, "listed_count": 716}, "location": "Barcelona", "id": "46402256"}, {"verified": false, "username": "emmasilva555", "name": "JESUS EMMANUEL", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 81, "tweet_count": 4367, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "id": "813116025365528576"}, {"verified": true, "username": "_davidreyes", "name": "David Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 35240, "following_count": 2378, "tweet_count": 22581, "listed_count": 106}, "location": "San Salvador, El Salvador", "id": "92875451"}, {"verified": false, "username": "siles_ruiz", "name": "MARIA RUIZ SILES", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 0, "tweet_count": 3216, "listed_count": 1}, "id": "1930847348"}, {"verified": false, "username": "CAguiler2", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 4931, "tweet_count": 22636, "listed_count": 51}, "location": "Malaga", "id": "579131771"}, {"verified": false, "username": "Sppa_Sistemas", "name": "SppaSistemas", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1394, "tweet_count": 2381, "listed_count": 4}, "location": "Lima - Per\u00fa", "id": "2873419073"}, {"verified": false, "username": "gtornero", "name": "Twisternorte", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 4909, "tweet_count": 1907, "listed_count": 2}, "location": "Universo", "id": "154000021"}, {"verified": false, "username": "michiansiosa", "name": "Andrea \ud83c\udff5\ufe0f (ella/she)", "public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 702, "tweet_count": 47346, "listed_count": 5}, "id": "2184754034"}, {"verified": false, "username": "Nerimasama", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1739, "tweet_count": 48597, "listed_count": 5}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "id": "707609122804535302"}, {"verified": false, "username": "yo_soy_aldo", "name": "yosoyaldo", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1932, "tweet_count": 4952, "listed_count": 0}, "location": "Veracruz, M\u00e9xico.", "id": "473518904"}, {"verified": false, "username": "bjznegra", "name": "Negra Tableta", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1056, "tweet_count": 165218, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Venezuela", "id": "3425973312"}, {"verified": false, "username": "hectoralonso", "name": "H\u00e8ctor Alonso L\u00f2pez", "public_metrics": {"followers_count": 17962, "following_count": 19289, "tweet_count": 48638, "listed_count": 74}, "location": "Caracas-Venezuela.", "id": "54135935"}, {"verified": false, "username": "AymaraCrespoB", "name": "Aymara con i griega", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 689, "tweet_count": 1494, "listed_count": 2}, "location": "Panam\u00e1", "id": "449148135"}, {"verified": false, "username": "eudanjel", "name": "daniel", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 713, "tweet_count": 8869, "listed_count": 0}, "location": "sg", "id": "1027812744098185216"}, {"verified": false, "username": "_gbcosta7", "name": "\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude68.", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 550, "tweet_count": 89370, "listed_count": 1}, "location": "Rj", "id": "854044719474671617"}, {"verified": false, "username": "cahtml", "name": "camile", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 106, "tweet_count": 10389, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "108534864"}, {"verified": false, "username": "LibiaAlvis", "name": "Libia Alvis", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 396, "tweet_count": 2422, "listed_count": 3}, "location": "Valledupar", "id": "357094335"}, {"verified": false, "username": "ASCOFAPSI", "name": "ASCOFAPSI", "public_metrics": {"followers_count": 6118, "following_count": 148, "tweet_count": 5072, "listed_count": 46}, "location": "Colombia", "id": "171948653"}, {"verified": false, "username": "GeriatriaINNSZ", "name": "Geriatr\u00eda INNSZ", "public_metrics": {"followers_count": 16188, "following_count": 99, "tweet_count": 47890, "listed_count": 165}, "location": "Mexico City", "id": "217945249"}, {"verified": true, "username": "SaludSPPS", "name": "Salud SPPS", "public_metrics": {"followers_count": 41718, "following_count": 215, "tweet_count": 15688, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "463014303"}], "tweets": [{"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171537755891032064"}], "author_id": "85220178", "id": "1171539194486951936", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "Cefonsec_77", "id": "907004684925329408"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 185, "probability": 0.9661, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/LRYbj8CAbh", "expanded_url": "https://twitter.com/Cefonsec_77/status/1171537755891032064", "display_url": "twitter.com/Cefonsec_77/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:41:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171539194486951936"], "text": "Acompanho o amigo @Cefonsec_77 nessa.\nE at\u00e9 me entristece que esse caso sobre a substitui\u00e7\u00e3o do membro na comiss\u00e3o tenha que ser t\u00e3o traum\u00e1tica como foi.\nS\u00f3 quem perde com isso \u00e9 o Vasco, que afasta ainda mais uma possibilidade de dialogo e fomenta maior separatismo. https://t.co/LRYbj8CAbh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116"}, {"lang": "es", "author_id": "1548059995", "id": "1171538271316234240", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:37:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 208, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/q30ymvm97O", "expanded_url": "https://twitter.com/cleeeerrrr/status/1171538271316234240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q30ymvm97O", "media_key": "7_1171537011515084800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171538271316234240"], "text": "El suicido S\u00cd puede prevenirse. \nLa ideaci\u00f3n suicida no es para \"llamar la atenci\u00f3n\".\nEl suicidio debe dejar de ser un tab\u00fa.\nSalvemos vidas. Observemos mejor y empaticemos m\u00e1s. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/q30ymvm97O"}, {"lang": "pt", "author_id": "2959459379", "id": "1171518193547931648", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9"}, {"lang": "pt", "author_id": "1043931221796040705", "id": "1170858065698185217", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"], "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171463106028916737"}], "author_id": "37697877", "id": "1171464062711910400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FNN_FakeNews", "id": "819246389116936192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T16:42:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "819246389116936192", "edit_history_tweet_ids": ["1171464062711910400"], "text": "@FNN_FakeNews Algu\u00e9m tem alguma informa\u00e7\u00e3o sobre o garoto ?"}, {"lang": "pt", "author_id": "2161678809", "id": "1171427146075533314", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 256, "probability": 0.393, "type": "Other", "normalized_text": "marlene"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:16:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171427146075533314"], "text": "gente eu nao sei se voc\u00eas sabem mas vamos l\u00e1: hoje mais cedo eu sofri um acidente estou com varias escoria\u00e7\u00f5es pelo corpo estou indo a caminho do hospital agr.. acho q estou com sangramento interno por ter sido ATROPELADA pela prova de microbiologia marlene voc\u00ea me matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "6558552", "id": "1171282996047073280", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\"."}, {"lang": "es", "author_id": "815994028189696004", "id": "1171336245911400456", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?"}, {"lang": "es", "author_id": "1168619407804944385", "id": "1171459242139668492", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.5594, "type": "Person", "normalized_text": "HILO"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 93, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 94, "end": 100, "tag": "10Sep"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:23:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171459242139668492"], "text": "ABRO HILO sobre el suicidio desde el punto de vista psicol\u00f3gico #DiaMundialPrevencionSuicidio #10Sep  \nPrimero, el suicidio est\u00e1 entre las 10 principales causas de muerte en cada pa\u00eds, y es una de las 3 principales causas de muerte dentro de la franja de edad entre 15 y 35 a\u00f1os."}, {"lang": "es", "author_id": "229861927", "id": "1171534439219965953", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.5978, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 220, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:22:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171534439219965953"], "text": "\u201cCada 40 seg una persona se suicida\u201d OMS. Cuando veo este tipo de cifras pienso en la importancia de escuchar a los dem\u00e1s, de interesarnos por sus problemas y unirnos para buscar soluciones. #DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"lang": "es", "author_id": "236602067", "id": "1171534813398020096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:24:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 107, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/DfirXwSUVM", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZW3OY", "display_url": "bit.ly/2ZZW3OY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171534813398020096"], "text": "\ud83c\udd98Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/DfirXwSUVM\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"lang": "pt", "author_id": "584385737", "id": "1171200499540013063", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8"}, {"lang": "pt", "author_id": "56016274", "id": "1039154476853219328", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 1, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 38, "probability": 0.5622, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialdaPrevencaodoSuicidio"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.687, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 39, "tag": "DiaMundialdaPrevencaodoSuicidio"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/u1VQfdsyRd", "expanded_url": "https://twitter.com/kliciavalente/status/1039154476853219328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/u1VQfdsyRd", "media_key": "7_1039154347576315907"}]}, "created_at": "2018-09-10T14:11:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1039154476853219328"], "text": "Hoje \u00e9 #DiaMundialdaPrevencaodoSuicidio segundo pesquisas, 8 a cada 10 pessoas com pensamentos suicida, cometem suic\u00eddio e segundo a OMS cerca de 3 mil pessoas cometem suic\u00eddio por dia em todo o mundo. S\u00e3o n\u00fameros alarmantes e uma de suas principais causa, \u00e9 a depress\u00e3o https://t.co/u1VQfdsyRd"}, {"lang": "pt", "author_id": "2255625498", "id": "1171445384998113281", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 159, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "nazistas"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cxI3CR3l8P", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1171445384998113281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxI3CR3l8P", "media_key": "16_1171445357013659653"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:28:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171445384998113281"], "text": "Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/cxI3CR3l8P"}, {"lang": "es", "author_id": "570806997", "id": "1171495868647632896", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T18:49:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 29, "tag": "neuralgiatrig\u00e9mino"}, {"start": 101, "end": 107, "tag": "dolor"}, {"start": 226, "end": 248, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}, {"start": 250, "end": 270, "tag": "pacientesquecuentan"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sofnTU09aY", "expanded_url": "https://twitter.com/leo_veritas/status/1171495868647632896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sofnTU09aY", "media_key": "16_1171495774959497217"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171495868647632896"], "text": "Si buscas #neuralgiatrig\u00e9mino en la red lo primero que aparece es \"la enfermedad del suicida\" por el #dolor que provoca. \nAfortunadamente hoy hay medicaci\u00f3n que llega a controlarlo, pero es dif\u00edcil que no se quiebre la mente.\n#PrevencionDelSuicidio \n#pacientesquecuentan. https://t.co/sofnTU09aY"}, {"lang": "pt", "author_id": "936600146057547777", "id": "1171537342487781376", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.6237, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 121, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TGHvhXLjEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1171537342487781376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TGHvhXLjEQ", "media_key": "3_1171537331867836416"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TGHvhXLjEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1171537342487781376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TGHvhXLjEQ", "media_key": "3_1171537338528391169"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:34:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537342487781376"], "text": "\"Dona Rania, foi com essa arma que a se senhora matou Aziz?\"\n\nFauze n\u00e3o faz rodeios, vai direto ao ponto \ud83d\ude0d\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/TGHvhXLjEQ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}], "author_id": "1074209186752413696", "id": "1171291005091491840", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "16814640", "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!"}, {"lang": "es", "author_id": "3131336122", "id": "1171445207784538112", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 8, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9jiEEkmwMi", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/326588-oms-persona-suicidarse-mundo-segundos", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/326\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T15:27:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171445207784538112"], "text": "OMS @WHO  : Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/9jiEEkmwMi"}, {"lang": "es", "author_id": "49540008", "id": "1171407584869400576", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-10T12:58:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0MMwwcqMGo", "expanded_url": "https://twitter.com/juanbaaq/status/1171407584869400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MMwwcqMGo", "media_key": "3_1171407578309562369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171407584869400576"], "text": "No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de vivir. \nUrgente elaborar marcos normativos para estrategias de prevenci\u00f3n. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/0MMwwcqMGo"}, {"lang": "es", "author_id": "50445713", "id": "1171502059364876288", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T19:13:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 222, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/4n2HARfglQ", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiojquetglas/status/1171502059364876288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4n2HARfglQ", "media_key": "3_1171502047557894144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502059364876288"], "text": "La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de salud mental y al comportamiento suicida.  \n\n\ud83d\udcde 135 - Centro de Asistencia al Suicida.\n\n#HablemosDeSuicidio \ud83d\udde3#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/4n2HARfglQ"}, {"lang": "es", "author_id": "563129736", "id": "1171512999921643527", "entities": {"mentions": [{"start": 181, "end": 193, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 180, "tag": "Repost"}, {"start": 194, "end": 214, "tag": "PrevenirEsPreguntar"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MTSla7rzQa", "expanded_url": "https://twitter.com/casadelnino/status/1171512999921643527/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTSla7rzQa", "media_key": "3_1171512979306606592"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MTSla7rzQa", "expanded_url": "https://twitter.com/casadelnino/status/1171512999921643527/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTSla7rzQa", "media_key": "3_1171512982108401664"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MTSla7rzQa", "expanded_url": "https://twitter.com/casadelnino/status/1171512999921643527/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTSla7rzQa", "media_key": "3_1171512987670069249"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MTSla7rzQa", "expanded_url": "https://twitter.com/casadelnino/status/1171512999921643527/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTSla7rzQa", "media_key": "3_1171512994636820480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T19:57:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171512999921643527"], "text": "Porque informar tambi\u00e9n ayuda a prevenir, te compartimos las se\u00f1ales que alertan sobre una conducta suicida y qu\u00e9 puedes hacer para ayudar a quienes presenten esas se\u00f1ales.\n#Repost @minsaludcol #PrevenirEsPreguntar\ud83c\udf97 https://t.co/MTSla7rzQa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "author_id": "342403919", "id": "1169247047020613632", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados."}, {"lang": "es", "author_id": "33884545", "id": "1171535591327977474", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T21:27:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 88, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171535591327977474"], "text": "\u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG"}, {"lang": "es", "author_id": "1707547280", "id": "1171443302232518657", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T15:20:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 274, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443302232518657"], "text": "Hoy ha salido un titular en la prensa que realmente es alarmante. Cada dos horas y media se suicida una persona en el estado espa\u00f1ol, diez al d\u00eda. Entre las causas se encuentra la crisis vital que invade a  la juventud \u00bfPero por qu\u00e9 esa crisis vital? \n#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"lang": "es", "author_id": "87768305", "id": "1171536773593235456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/bvTNmsqURu", "expanded_url": "https://www.eloccidental.com.mx/mundo/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-onu-4157809.html", "display_url": "eloccidental.com.mx/mundo/cada-40-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:31:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536773593235456"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio  \nCada 40 segundos una persona se suicida: ONU\nhttps://t.co/bvTNmsqURu"}, {"lang": "es", "author_id": "1148692814", "id": "1171536828253401091", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "ENDOSIG"}, {"start": 207, "end": 214, "probability": 0.6548, "type": "Other", "normalized_text": "CONAPRED"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 96, "tag": "LGBT"}, {"start": 190, "end": 198, "tag": "ENDOSIG"}, {"start": 216, "end": 245, "tag": "D\u00edaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/FlTpyQ1gLx", "expanded_url": "https://twitter.com/viko234248/status/1171536828253401091/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FlTpyQ1gLx", "media_key": "3_1171536820913373185"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:32:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536828253401091"], "text": "Estos datos son alarmante; sobre la pregunta de ideaci\u00f3n e intento suicida de la poblaci\u00f3n #LGBT+ en la Encuesta sobre discriminaci\u00f3n por motivos de Orientaci\u00f3n Sexual e Identidad de G\u00e9nero #ENDOSIG 2018 de CONAPRED #D\u00edaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/FlTpyQ1gLx"}, {"lang": "pt", "author_id": "1120382635816230913", "id": "1171516215925198849", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T20:10:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171516215925198849"], "text": "gente, n\u00e3o divulguem a forma e nem os tu\u00edtes da pessoa que se suicidou, a exposi\u00e7\u00e3o pode ativar gatilhos em mt gente, alertar \u00e9 diferente de expor"}, {"lang": "es", "author_id": "166533413", "id": "1171537131870638083", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 97, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 62, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/kiSAT35aAl", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:33:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171537131870638083"], "text": "Se puede evitar, podemos ayudar. #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/kiSAT35aAl v\u00eda @CNNEE"}, {"lang": "es", "author_id": "912304662434467841", "id": "1171419302383247361", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 48, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 31, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "DiaPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 32, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ougJvdtR8k", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T13:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171419302383247361"], "text": "Hoy es el #DiaPrevencionSuicidio y desde la @WHO han lanzado esta alerta \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/ougJvdtR8k"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171247901122727936"}], "author_id": "3452303534", "id": "1171249776739926018", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LizethLr9612", "id": "1110764786801954816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T02:31:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1110764786801954816", "edit_history_tweet_ids": ["1171249776739926018"], "text": "@LizethLr9612 Pero ha de ser mas desesperante,y con el humo toses feo. Si estas por ejemplo buceando es mas pac\u00edfico todo, o si te quedas atrapado en un submarino es igual de pacifico, pierdes las concienca poco a poco en vez de estar envuelto en llamas, humo y caos."}, {"lang": "pt", "author_id": "1106652090246533121", "id": "1171352870043738113", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9218, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 157, "end": 178, "probability": 0.8074, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.4332, "type": "Other", "normalized_text": "nazistas"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 42, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/I4mUPgGhet", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1171352870043738113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I4mUPgGhet", "media_key": "3_1171352859465719808"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:21:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171352870043738113"], "text": "Saiu a sinopse oficial de #TheSuicideSquad:\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/I4mUPgGhet"}, {"lang": "pt", "author_id": "1428876349", "id": "1171535379754868736", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 275, "end": 278, "probability": 0.7064, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uQgrrFippM", "expanded_url": "https://twitter.com/sabredeluiz/status/1171535379754868736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uQgrrFippM", "media_key": "3_1171535339728433153"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:26:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535379754868736"], "text": "Tava falando hj com meu amigo: n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 crente que odeia gay n\u00e3o, viu? A Igreja Cat\u00f3lica \u00c9 A MESMA que nos matou na Inquisi\u00e7\u00e3o! E em vez de REPARA\u00c7\u00c3O, ela fez o presidente assinar um TERMO DE COMPROMISSO para nos combater. Isso mesmo, TERMO DE COMPROMISSO CONTRA OS DIREITOS LGBT! https://t.co/uQgrrFippM"}, {"lang": "pt", "author_id": "1107301165241384961", "id": "1171481115963449346", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-10T17:50:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171481115963449346"], "text": "N\u00e3o se suicida, pfv!"}, {"lang": "es", "author_id": "107120856", "id": "1171425615012139008", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T14:10:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/OgiexgBtMe", "expanded_url": "http://ow.ly/hHKn50w3QiO", "display_url": "ow.ly/hHKn50w3QiO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425615012139008"], "text": "A pesar de los programas de prevenci\u00f3n, los niveles de suicidio en el mundo se mantienen.\nhttps://t.co/OgiexgBtMe"}, {"lang": "es", "author_id": "2816614800", "id": "1171350512601567233", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}, {"start": 140, "end": 155, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 110, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "Plataforma de Infancia"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cq7WzDpT6w", "expanded_url": "http://plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/#.XXdomzJ_CDo.twitter", "display_url": "plataformadeinfancia.org/anar-senales-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T09:11:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171350512601567233"], "text": ".@FundacionANAR: se\u00f1ales para detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes - Plataforma de Infancia https://t.co/cq7WzDpT6w v\u00eda @platdeinfancia"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "author_id": "956024810588524556", "id": "1171430574520561667", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd"}, {"lang": "es", "author_id": "361969545", "id": "1171347623393079296", "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 125, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 116, "probability": 0.8262, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 59, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wvUOXi0ANU", "expanded_url": "https://twitter.com/OACNUDH/status/1171347623393079296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wvUOXi0ANU", "media_key": "3_1171347621899845632"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T09:00:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171347623393079296"], "text": "En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms nos recuerda que pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos se suicida 1 persona. https://t.co/wvUOXi0ANU"}, {"lang": "es", "author_id": "270384395", "id": "1171284967059599360", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5188, "type": "Place", "normalized_text": "ESPA\u00d1A"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/UCpgfVa2ZJ", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx"}]}, "created_at": "2019-09-10T04:51:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171284967059599360"], "text": "CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas? \n\u2022\n\u2022... https://t.co/UCpgfVa2ZJ"}, {"lang": "es", "author_id": "247844816", "id": "1171464049386672130", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 130, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-10T16:42:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/GcPECNgL9a", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171464049386672130"], "text": "En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\n\nS\u00edntoma de que algo estamos haciendo muy mal como humanidad. \nhttps://t.co/GcPECNgL9a\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"lang": "es", "author_id": "275751639", "id": "1171229730567327744", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda."}, {"lang": "es", "author_id": "28867948", "id": "1171536673294843909", "entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 166, "username": "OPSOMSMexico", "id": "2756279714"}, {"start": 167, "end": 174, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 191, "probability": 0.6255, "type": "Organization", "normalized_text": "MexicoReflexivo"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 192, "tag": "MexicoReflexivo"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/4rtY4o8wmX", "expanded_url": "https://twitter.com/lzepeda/status/1171536673294843909/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4rtY4o8wmX", "media_key": "3_1171536665195626498"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:31:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536673294843909"], "text": "El suicidio figura entre las 20 causas de defunci\u00f3n m\u00e1s importantes a todas las edades a nivel mundial. Cada a\u00f1o se suicida casi un mill\u00f3n de personas.\n\n@OPSOMSMexico\n@opsoms\n\n#MexicoReflexivo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/4rtY4o8wmX"}, {"lang": "es", "author_id": "240306295", "id": "1171495296729108481", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6839, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 207, "end": 221, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 222, "end": 240, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:46:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171495296729108481"], "text": "#HablemosDeSuicidio\nLa poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 tiene hasta 5 veces m\u00e1s riesgo de presentar ideaci\u00f3n suicida y de reportar un intento previo.\nMayores \u00edndices de abuso y bullying, son algunos factores de riesgo.\n#ComandoPsycho\n#SuicidePrevention"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171275800617918470"}], "author_id": "951854255564099584", "id": "1171474690797260801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T17:25:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "174492304", "edit_history_tweet_ids": ["1171474690797260801"], "text": "@DCoronell @elespectador Obvio los colombianos.sabemos que estetestigo.puede.terminar.siendo un buen muerto.o parte de.una masacre aplazada o un.suicida tomando agua saborizada.Bien que lo protejan"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171213410379472896"}], "author_id": "840023031070244864", "id": "1171213669331607554", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T00:07:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "840023031070244864", "edit_history_tweet_ids": ["1171213669331607554"], "text": "La persona que se suicida o contempla dicha opci\u00f3n NO es cobarde, NO es valiente, simplemente es un individuo que est\u00e1 sufriendo tanto y que subjetivamente considera que ha agotado sus opciones y posibles soluciones (+)"}, {"lang": "es", "author_id": "564151595", "id": "1171532372413571072", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "aviorcarloskauffmann"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.701, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.5033, "type": "Organization", "normalized_text": "IT"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.8339, "type": "Person", "normalized_text": "Eddy"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "aviorcarloskauffmann"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:14:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532372413571072"], "text": "#aviorcarloskauffmann \nStanley se suicida porque no cree tener el valor de enfrentar a IT una vez mas Eddy muere a manos del payaso despu\u00e9s de q este lo hiriera de muerte con una lanza que le dio beverly la lanza mata mountros y acaban con it haci\u00e9ndolo peque\u00f1o dici\u00e9ndole payaso"}, {"lang": "es", "author_id": "48816719", "id": "1171485810123669504", "entities": {"mentions": [{"start": 216, "end": 231, "username": "Solidaridadact", "id": "1336553463002652672"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "Pr1meroJusticia", "id": "144164028"}, {"start": 249, "end": 257, "username": "pjzulia", "id": "142099122"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 71, "tag": "pesteroja"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/8ItPzZIIMB", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioMontoya/status/1171485810123669504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ItPzZIIMB", "media_key": "3_1171485804213858306"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T18:09:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171485810123669504"], "text": "Cada minuto una persona se suicida,  en Venezuela la crisis (#pesteroja)a elevado ese numero exponencialmente, habla con tus hijos y demas familiares ,preoc\u00fapate por tus amigos , un abrazo,  una conversa cambia todo @Solidaridadact @Pr1meroJusticia @pjzulia https://t.co/8ItPzZIIMB"}, {"lang": "es", "author_id": "20013148", "id": "1171377781873111045", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 70, "like_count": 17, "quote_count": 15}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Julia Quezada"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5757, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 105, "end": 124, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "JuicioAnaJuliaD\u00eda2AR"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 125, "tag": "JuicioAnaJuliaD\u00eda2AR"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/VX8YBlbBw9", "expanded_url": "http://bit.ly/2m9GLsE", "display_url": "bit.ly/2m9GLsE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/elprogramadeanarosa/ana-julia-suicidio-cartar-asesinato-gabriel_18_2816895097.html"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171377781873111045"], "text": "Ana Julia Quezada asegura que iba a suicidarse el d\u00eda que fue detenida trasladando el cuerpo de Gabriel #JuicioAnaJuliaD\u00eda2AR https://t.co/VX8YBlbBw9"}, {"lang": "es", "author_id": "102051912", "id": "1171302424042250240", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T06:00:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "suicidio"}, {"start": 52, "end": 71, "tag": "DiaMundialSuicidio"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/bGuJsI0O5S", "expanded_url": "http://ow.ly/hFA730pruAz", "display_url": "ow.ly/hFA730pruAz"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/FQ3aQe3sf2", "expanded_url": "https://twitter.com/GuiaSalud/status/1171302424042250240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQ3aQe3sf2", "media_key": "3_1171302422679097344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171302424042250240"], "text": "Algunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio #DiaMundialSuicidio Info para pacientes, familiares y profesionales https://t.co/bGuJsI0O5S https://t.co/FQ3aQe3sf2"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171536995509665793"}], "author_id": "2203676695", "id": "1171536997103677441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:32:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "2203676695", "edit_history_tweet_ids": ["1171536997103677441"], "text": "\ud83c\udf97 Cada suic\u00eddio \u00e9 uma trag\u00e9dia que afeta fam\u00edlias, comunidades e pa\u00edses inteiros e tem efeitos duradouros sobre as pessoas deixadas para tr\u00e1s. Suic\u00eddios s\u00e3o evit\u00e1veis. H\u00e1 uma s\u00e9rie de medidas que podem ser tomadas junto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o."}, {"lang": "pt", "author_id": "2203676695", "id": "1171536981265829889", "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 85, "username": "OPASOMSBrasil", "id": "1009084690333085696"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/GUanFzgtHI", "expanded_url": "https://twitter.com/caaamazonas_/status/1171536981265829889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GUanFzgtHI", "media_key": "3_1171536973363892225"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:32:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171536981265829889"], "text": "10 de Setembro \u00e9 o Dia Internacional de Combate ao Suic\u00eddio. Segundo a @OPASOMSBrasil, cerca de 800 mil pessoas morrem por suic\u00eddio todos os anos. O suic\u00eddio \u00e9 a segunda principal causa de morte entre jovens com idade entre 15 e 29 anos. Segue thread! https://t.co/GUanFzgtHI"}, {"lang": "es", "author_id": "15499059", "id": "1171262233831251970", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/4auEAqL6RM", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T03:20:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171262233831251970"], "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/4auEAqL6RM"}, {"lang": "es", "author_id": "721839200673239042", "id": "1171516600840675335", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:11:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "TomaNota"}, {"start": 27, "end": 56, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/n4lZJQRKUg", "expanded_url": "https://joveneshacerpolitica.tv/2019/09/10/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms/", "display_url": "joveneshacerpolitica.tv/2019/09/10/cad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171516600840675335"], "text": "\u26a0\ufe0f #TomaNota \u26a0\ufe0f\n\nHoy en el #DiaMundialPrevencionSuicidio se busca reducir y prevenir la cifras del suicidio.\n\nhttps://t.co/n4lZJQRKUg"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171214752611217420"}], "author_id": "804091969345568768", "id": "1171291803120783362", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 267, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "created_at": "2019-09-10T05:18:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1046107639640444936", "edit_history_tweet_ids": ["1171291803120783362"], "text": "@PedrolvaroCabr1 gente, ele se matou. eu s\u00f3 pe\u00e7o que orem pela alma dele.\n\u00c1lvaro foi uma das melhores pessoas q eu tive o prazer de conhecer e eu vou ama-lo pelo resto de meus dias.\nE pfvr, se vc estiver passando por um problema assim, fale com um adulto ou com seus pais."}, {"lang": "es", "author_id": "872915593891946496", "id": "1171454395357126656", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho"}, {"lang": "es", "author_id": "1590846835", "id": "1171395425229840384", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 1, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:10:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395425229840384"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171496804375879684"}], "author_id": "4573394728", "id": "1171501721740140544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lilidepe", "id": "4493415735"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T19:12:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "4493415735", "edit_history_tweet_ids": ["1171501721740140544"], "text": "@lilidepe @XxX_ReActivada @mauriciomacri Que ordinaria...cuanta educaci\u00f3n falta del otro lado de la grieta \ud83d\ude14"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552", "id": "1171281952990814208", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "author_id": "298553510", "id": "1171462317042622464", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 215, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells - Central"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:35:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171462317042622464"], "text": "Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526395656200200"}], "author_id": "2827984369", "id": "1171534094296944646", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:21:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "54341363", "edit_history_tweet_ids": ["1171534094296944646"], "text": "@JornalOGlobo Que absurdo, o cara matou um jovem negro desarmado que iria se entregar."}, {"lang": "es", "author_id": "705242384263745536", "id": "1171384030832578560", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.8346, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IJsLSqJFRf", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171384030832578560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IJsLSqJFRf", "media_key": "3_1171384023530295296"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:24:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171384030832578560"], "text": "#PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/IJsLSqJFRf"}, {"lang": "it", "author_id": "3227318753", "id": "1171463417200119809", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T16:40:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/DREm2Q5wuj", "expanded_url": "https://twitter.com/marinapiva67/status/1171463417200119809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DREm2Q5wuj", "media_key": "3_1171463413614043137"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171463417200119809"], "text": "#ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Generale Augusto Pinochet, golpe \"segretamente\" appoggiato dalla CIA e dall'amministrazione del Presidente USA Nixon. https://t.co/DREm2Q5wuj"}, {"lang": "es", "author_id": "124165495", "id": "1171400442762407936", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.7099, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 275, "tag": "TelefuturoPy"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/LftbDBSsCC", "expanded_url": "https://bit.ly/2A30Q7D", "display_url": "bit.ly/2A30Q7D"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/VpETaXEGSb", "expanded_url": "https://twitter.com/Telefuturo/status/1171400442762407936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VpETaXEGSb", "media_key": "3_1171400435934142467"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:30:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400442762407936"], "text": "Hoy se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio.\n\nCada 40 segundos alguien se suicida. Todos tenemos un papel importante a la hora de prevenir el suicidio, todos podemos dar un mano al que necesita ayuda.\n\nM\u00e1s detalles \u27a1 https://t.co/LftbDBSsCC\n\n#TelefuturoPy https://t.co/VpETaXEGSb"}, {"lang": "es", "author_id": "35977487", "id": "1171523606603390980", "entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 161, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.6977, "type": "Other", "normalized_text": "Salvemos Vidas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 121, "end": 129, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/mtJaIvrQP5", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZQIRkh", "display_url": "bit.ly/2ZQIRkh"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T20:39:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523606603390980"], "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio | Por medio del programa \u201cSalvemos Vidas\u201d se ha logrado contener a 90 personas con intento #suicida en instalaciones del @MetroCDMX en lo que va del  2019.\n\nhttps://t.co/mtJaIvrQP5"}, {"lang": "es", "author_id": "33884545", "id": "1171527530458673154", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T20:55:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/dZLJjCLruB", "expanded_url": "https://cnn.it/34ARYEn", "display_url": "cnn.it/34ARYEn", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171527530458673154"], "text": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.co/dZLJjCLruB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171491040718540801"}], "author_id": "915822121720283136", "id": "1171527301349036034", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "expanded_url": "https://twitter.com/Benkaipso/status/1171527301349036034/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wj6Uo2Y2lC", "media_key": "7_1171527138752618497"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-10T20:54:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "3243658266", "edit_history_tweet_ids": ["1171527301349036034"], "text": "@pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo o la escuela, trauma psicol\u00f3gico por la muerte de un ser querido o un divorcio, alcoholismo, drogas, cambios bruscos de humor, son rasgos para que suene la alarma. https://t.co/wj6Uo2Y2lC"}, {"lang": "es", "author_id": "22276965", "id": "1171475926842040320", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV"}, {"lang": "es", "author_id": "318103045", "id": "1171433718713446406", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 222, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "ManosALaVida"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 223, "tag": "ManosALaVida"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:42:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171433718713446406"], "text": "\"El sufrimiento emocional que tiene el suicida, no es voluntario, no es suficiente tener la fuerza de voluntad para superarlo. Requiere la atenci\u00f3n de un profesional\" D\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio. #ManosALaVida."}, {"lang": "es", "author_id": "140670223", "id": "1171528450160508928", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 167, "probability": 0.556, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/pMSECDYY1U", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/iFzznmh1bU", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1171528450160508928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iFzznmh1bU", "media_key": "3_1171528444007464961"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:58:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528450160508928"], "text": "El #suicidio es prevenible.\n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\n  Realiza nuestro curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate AHORA: https://t.co/pMSECDYY1U https://t.co/iFzznmh1bU"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "author_id": "6558552", "id": "1171526267381796866", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116"}, {"lang": "pt", "author_id": "1090581182595637255", "id": "1171159426042081282", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL"}, {"lang": "es", "author_id": "15007299", "id": "1171265790743646208", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}]}, "created_at": "2019-09-10T03:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171265790743646208"], "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE"}, {"lang": "es", "author_id": "113656669", "id": "1171187022037495808", "public_metrics": {"retweet_count": 1003, "reply_count": 29, "like_count": 2126, "quote_count": 18}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 35, "probability": 0.7643, "type": "Other", "normalized_text": "segunda guerra mundial"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 244, "end": 259, "probability": 0.7999, "type": "Place", "normalized_text": "Laiglesiaestuvoz"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 260, "tag": "Laiglesiaestuvoz"}]}, "created_at": "2019-09-09T22:22:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171187022037495808"], "text": "Despu\u00e9s de la segunda guerra mundial, la afluencia ben\u00e9fica de espa\u00f1oles y canarios, portugueses sobre todo de las islas, e italianos dinamizaron con sus aportes nuestra identidad. Que nadie olvide que Venezuela siempre fue tierra de acogida. #Laiglesiaestuvoz"}, {"lang": "es", "author_id": "10012122", "id": "1171531311711830020", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-10T21:10:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/xoEArWXatw", "expanded_url": "https://bbc.in/34wQtXT", "display_url": "bbc.in/34wQtXT", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564824484653285376/kcruz7j9?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 576}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564824484653285376/kcruz7j9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Prevenci\u00f3n del suicidio: c\u00f3mo hablarle a alguien que est\u00e1 pensando en quitarse la vida - BBC News Mundo", "description": "Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser querido que est\u00e9 pensando en hacerlo no es tarea f\u00e1cil. Los expertos aconsejan abordar el tema as\u00ed.", "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-49647369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171531311711830020"], "text": "Hablar del suicidio es una conversaci\u00f3n dif\u00edcil, pero no va a empeorar una situaci\u00f3n que ya ha llegado a su punto m\u00e1s bajo, dicen los expertos https://t.co/xoEArWXatw"}, {"lang": "es", "author_id": "28191953", "id": "1171506199465881600", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 220, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mendoza"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 246, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/SfYFGnahcE", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/", "display_url": "abc.com.py/especiales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171506199465881600"], "text": "\ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es hablar del tema.\n\n\u261d\ufe0f \u201cLo peor que podemos hacer es guardar silencio\u201d, refiere la Dra. Mirta Mendoza.\n\n#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio \n\nhttps://t.co/SfYFGnahcE"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171428843011231749"}], "author_id": "2315660803", "id": "1171428844269527043", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 205, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 161, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 162, "end": 191, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 192, "end": 206, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:22:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "2315660803", "edit_history_tweet_ids": ["1171428844269527043"], "text": "Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide ayuda, ofrece ayuda. #HablemosDeSuicidio #DiaMundialPrevencionSuicidio #ComandoPsycho"}, {"lang": "pt", "author_id": "1234383361", "id": "1171530241426067456", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 239, "probability": 0.7474, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 240, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/Wjn3KqDOpP", "expanded_url": "https://pequenosdevaneios.com.br/como-combater-o-suicidio/", "display_url": "pequenosdevaneios.com.br/como-combater-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:05:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171530241426067456"], "text": "hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, por isso resolvi escrever um texto com mitos e verdades sobre o tema. tamb\u00e9m escrevi o que falar e o que n\u00e3o falar para uma pessoa suicida. d\u00e1 uma lida! https://t.co/Wjn3KqDOpP #SetembroAmarelo"}, {"lang": "pt", "author_id": "54341363", "id": "1171526395656200200", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 32, "like_count": 190, "quote_count": 32}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.318, "type": "Person", "normalized_text": "Alerj"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.4528, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.6914, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/sqMXxZFcBm", "expanded_url": "https://glo.bo/2N7OqDZ", "display_url": "glo.bo/2N7OqDZ"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/4IyLv55VV7", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1171526395656200200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4IyLv55VV7", "media_key": "3_1171526394091724800"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:50:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526395656200200"], "text": "Alerj aprova homenagem ao sniper que matou sequestrador do \u00f4nibus da Ponte-Rio Niter\u00f3i https://t.co/sqMXxZFcBm https://t.co/4IyLv55VV7"}, {"lang": "es", "author_id": "118536654", "id": "1171459896870522885", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T16:26:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "morir"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "AYUDEMOS"}, {"start": 227, "end": 265, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/cDkpZrmCe2", "expanded_url": "https://twitter.com/ntchile/status/1171459896870522885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDkpZrmCe2", "media_key": "3_1171459895033393154"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171459896870522885"], "text": "\u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3n de que est\u00e1 en un callej\u00f3n sin salida. #AYUDEMOS a aquellos que pasan por este dif\u00edcil momento \ud83d\ude4c\ud83d\udc9d\n\n#D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio \ud83d\udc9b https://t.co/cDkpZrmCe2"}, {"lang": "es", "author_id": "555415957", "id": "1171530189022670848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:05:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/GX3v1eIV2M", "expanded_url": "https://twitter.com/Jerbosaurus/status/1171530189022670848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GX3v1eIV2M", "media_key": "3_1171530036693716998"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/GX3v1eIV2M", "expanded_url": "https://twitter.com/Jerbosaurus/status/1171530189022670848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GX3v1eIV2M", "media_key": "3_1171530180843585539"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/GX3v1eIV2M", "expanded_url": "https://twitter.com/Jerbosaurus/status/1171530189022670848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GX3v1eIV2M", "media_key": "3_1171530184459051008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171530189022670848"], "text": "El t\u00edtulo tiene tanta informaci\u00f3n junta que me he sobrecargado https://t.co/GX3v1eIV2M"}, {"lang": "es", "author_id": "232430208", "id": "1171532379602604033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.7886, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:14:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171532379602604033"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio\nAc\u00e1 les dej\u00f3 la Linea del Centro de Asistencia al Suicida Buenos Aires por si lo necesitan : 135 // (011) 5275-1135 (para todo el pa\u00eds)\nSi est\u00e1n pasando por esto, empiecen por ac\u00e1 y busquen ayuda profesional."}, {"lang": "es", "author_id": "165286800", "id": "1171469434566742017", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 261, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 262, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/axrJSNooHl", "expanded_url": "https://twitter.com/DarkSanti97/status/1171469434566742017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axrJSNooHl", "media_key": "3_1171469413263933440"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:04:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171469434566742017"], "text": "Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Quiz\u00e1 est\u00e9 tweet sea para ti.\n\nDependiendo de d\u00f3nde te encuentres, estos n\u00fameros son para ayudarte.\n\nNo est\u00e1s solo. #WorldSuicidePreventionDay \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/axrJSNooHl"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171449583806734338"}], "author_id": "953996688670314496", "id": "1171469989972336641", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T17:06:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "suicidio"}, {"start": 134, "end": 144, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 215, "end": 247, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 248, "end": 257, "tag": "Tuit\u00datil"}, {"start": 258, "end": 270, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/rkw0jaypX4", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida#introduccion", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/3Eyt73gbeO", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171469989972336641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Eyt73gbeO", "media_key": "3_1171469973253869569"}]}, "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "edit_history_tweet_ids": ["1171469989972336641"], "text": "\ud83d\udcda\ud83d\udcd6 En nuestra web puedes consultar y descargarte nuestras gu\u00edas para profesionales y las de autoayuda sobre prevenci\u00f3n del #suicidio, #depresi\u00f3n y de supervivientes en duelo por suicidio.\n\n\ud83d\udc49https://t.co/rkw0jaypX4\n\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio #Tuit\u00datil #SaludMental https://t.co/3Eyt73gbeO"}, {"lang": "es", "author_id": "33884545", "id": "1171512437561946119", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171512437561946119"], "text": "El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp"}, {"lang": "es", "author_id": "33884545", "id": "1171513775880491017", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.6573, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 131, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/M82GOrw0sB", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMrStn", "display_url": "cnn.it/2UMrStn", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:00:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171513775880491017"], "text": "El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/M82GOrw0sB"}, {"lang": "es", "author_id": "943492711616741381", "id": "1171411924195713024", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T13:15:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171411924195713024"], "text": "Pueblo SUICIDA...le afilo.el HACHA a los VERDUGOS..todavia estan a tiempo de ARREPENTIRSE..APURENSE!!"}, {"lang": "es", "author_id": "408626423", "id": "1171493115355512833", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T18:38:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/pbHN9Opg7j", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeJesusR/status/1171493115355512833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbHN9Opg7j", "media_key": "3_1171493101812076544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171493115355512833"], "text": "Signos\ud83d\udea8Riesgo Suicida:\n\ud83d\udd39Se a\u00edsle\n\ud83d\udd39Irritable\n\ud83d\udd39\ud83d\udcc8Alcohol\n\ud83d\udd39Niegue sus problemas\n\ud83d\udd39Desesperanza e impotencia\n\ud83d\udd39Sentimientos de p\u00e9rdida, culpa o verg\u00fcenza\n\n\u00a1Ali\u00e9ntala a hablar contigo y esc\u00fachala!\nOfrecer la oportunidad de expresar los sentimientos puede reducir el riesgo suicida https://t.co/pbHN9Opg7j"}, {"lang": "es", "author_id": "150827347", "id": "1085981596681932800", "public_metrics": {"retweet_count": 3985, "reply_count": 571, "like_count": 3724, "quote_count": 264}, "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.2933, "type": "Place", "normalized_text": "Santander"}, {"start": 83, "end": 100, "probability": 0.5704, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Aldemar Rojas"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.6468, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.7353, "type": "Place", "normalized_text": "Arauca"}]}, "created_at": "2019-01-17T19:26:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1085981596681932800"], "text": "DATO: El terrorista suicida que condujo el carro bomba a la Escuela Gral Santander Jos\u00e9 Aldemar Rojas estuvo en el frente 10 y luego en el frente 45 de las Farc con Grannobles. Es un disidente que seg\u00fan mi fuente estaba  delinquiendo desde Arauca en alianza tambi\u00e9n para el Eln."}, {"lang": "es", "author_id": "26297176", "id": "1171498574477242368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.4756, "type": "Organization", "normalized_text": "NSPL"}, {"start": 253, "end": 277, "probability": 0.5465, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 133, "tag": "DiaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 208, "end": 219, "tag": "AlRojoVivo"}, {"start": 252, "end": 278, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/JkcneAUFSm", "expanded_url": "https://twitter.com/AlRojoVivo/status/1171498574477242368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JkcneAUFSm", "media_key": "13_1171495624694321154"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171498574477242368"], "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida, esto es devastador para cualquier familia (Fuente: NSPL) Hoy es el #DiaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio y queremos compartir contigo maneras de ayudar a alguien que lo necesite. #AlRojoVivo de lunes a viernes a las 4pm/3C #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/JkcneAUFSm"}, {"lang": "pt", "author_id": "1414084464", "id": "1171508153483059201", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T19:38:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Mt7SbVf7YH", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamFathomuS/status/1171508153483059201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mt7SbVf7YH", "media_key": "3_1171508149481689090"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171508153483059201"], "text": "Homenagem a hoje ser o Dia da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, ligue para 188 se voc\u00ea estiver se sentindo suicida. Sua vida vale muito. https://t.co/Mt7SbVf7YH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171426851945897984"}], "author_id": "190309980", "id": "1171528486718042112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 149, "probability": 0.6427, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario de la Frontera"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Salta"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/aEKbPqgqlU", "expanded_url": "https://twitter.com/UnoAR/status/1171426851945897984", "display_url": "twitter.com/UnoAR/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:58:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528486718042112"], "text": "Los medios de comunicaci\u00f3n masivos informan sobre suicidios si quien se mata es \"famoso\" o cuando se da \"una ola\" de suicidios (Rosario de la Frontera, Salta, 2010). A mi entender, es un tema que debemos abordar porque la mejor manera de prevenir es estar informado. https://t.co/aEKbPqgqlU"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171528083809038336"}], "author_id": "735525094517268480", "id": "1171531137493209088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "1asufridoramas", "id": "919957386865074176"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:09:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "919957386865074176", "edit_history_tweet_ids": ["1171531137493209088"], "text": "@1asufridoramas @joancmarch El suicida no quiere morir, s\u00f3lo quiere dejar de sufrir..."}, {"lang": "es", "author_id": "211808465", "id": "1171131875504640003", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/jFCrIwwXhc", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-09T18:42:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171131875504640003"], "text": "La @WHO alerta de que cada 40 segundos se suicida una persona.  https://t.co/jFCrIwwXhc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171532334513844229"}], "author_id": "972130946672717824", "id": "1171532336183119872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:14:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "972130946672717824", "edit_history_tweet_ids": ["1171532336183119872"], "text": "Todo el mundo quiere paz. Pero tenemos que cambiar que para algunas personas el suicidio sea la \u00fanica forma de conseguirla."}, {"lang": "es", "author_id": "25992212", "id": "1171496329333182464", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 521, "like_count": 170, "quote_count": 57}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Insaurralde"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Axel Kicillof"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/YrgeHJuG5d", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/martin-insaurralde-considero-que-si-evita-viviera-votaria-alberto-fernandez-y-axel-kicillof_993216", "display_url": "tn.com.ar/politica/marti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/martin-insaurralde-considero-que-si-evita-viviera-votaria-alberto-fernandez-y-axel-kicillof_993216/"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:51:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171496329333182464"], "text": "Mart\u00edn Insaurralde consider\u00f3 que \u201csi Evita viviera, votar\u00eda a Alberto Fern\u00e1ndez y a Axel Kicillof\u201d https://t.co/YrgeHJuG5d"}, {"lang": "es", "author_id": "819551708", "id": "1171415760767541248", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 24, "like_count": 69, "quote_count": 9}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 39, "probability": 0.6468, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.796, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:30:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171415760767541248"], "text": "Dice la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud q en el mundo cada\n40 segundos una persona se suicida. Entienden? Si \u00e9ste twitt para escribirlo dura 40 segundos ya va otro suicidio. Me gustar\u00eda q alguien me confirme si esa cifra es real. Si no es error y pasan 40 segundos m\u00e1s va otro."}, {"lang": "ca", "author_id": "902871103080718336", "id": "1171383973441941504", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T11:24:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 75, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 185, "end": 193, "tag": "su\u00efcidi"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/J3YPXNsuAw", "expanded_url": "http://bit.ly/suicidi", "display_url": "bit.ly/suicidi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383973441941504"], "text": "\ud83d\uddd3\ufe0f Hui \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. #SuicidePrevention \n\nMalgrat el silenci medi\u00e0tic, per a evitar el contagi a la poblaci\u00f3 (l'anomenat efecte Werther), la taxa de #su\u00efcidi no para d'incrementar-se i les dades s\u00f3n alarmants.\n\nhttps://t.co/J3YPXNsuAw"}, {"lang": "es", "author_id": "2792557771", "id": "1171254482669322246", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 549, "like_count": 281, "quote_count": 113}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel Pichetto"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/cFdwX4YIAy", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/miguel-angel-pichetto-pidio-debatir-con-cristina-kirchner-2019992380", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/miguel-an\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/miguel-angel-pichetto-pidio-debatir-con-cristina-kirchner-2019992380"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:50:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171254482669322246"], "text": "Miguel \u00c1ngel Pichetto volvi\u00f3 a pedir debatir con Cristina Kirchner\n\nhttps://t.co/cFdwX4YIAy"}, {"lang": "es", "author_id": "37816856", "id": "1171447307843162114", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 148, "probability": 0.7955, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}, {"start": 214, "end": 243, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/kvyKjgJcT6", "expanded_url": "https://bit.ly/2lML2lq", "display_url": "bit.ly/2lML2lq", "status": 200, "unwound_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:36:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171447307843162114"], "text": "#NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud record\u00f3 este lunes que cada 40 segundos se suicida una persona.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio \nhttps://t.co/kvyKjgJcT6"}, {"lang": "es", "author_id": "110055082", "id": "1171504437753368580", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T19:23:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171504437753368580"], "text": "El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesperanza. Por eso, la \u00fanica soluci\u00f3n es q entienda q TODO es temporal, que TODO tiene soluci\u00f3n y q este estado es producto de una enfermedad: la depresion."}, {"lang": "it", "author_id": "1437056107", "id": "1171525861582884865", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T20:48:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "SaharKhodayari"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7W5ByKpW4S", "expanded_url": "https://twitter.com/NonEvoluto/status/1171525861582884865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7W5ByKpW4S", "media_key": "3_1171525817924382725"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171525861582884865"], "text": "#SaharKhodayari 29anni iraniana, morta suicida dopo una condanna per una colpa non colpa, quella di voler da donna, seguire la sua squadra di calcio allo stadio. \nInutile il tentativo di entrare travestendosi di blu, ora colore che unisce tutti in questa ennesima battaglia. \ud83d\ude22 https://t.co/7W5ByKpW4S"}, {"lang": "es", "author_id": "18079284", "id": "1171478442006630400", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-10T17:40:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/6XrGlRQvqn", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q1SMyU", "display_url": "bit.ly/2Q1SMyU"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/y946wSCOSa", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSemana/status/1171478442006630400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y946wSCOSa", "media_key": "3_1171470009702371329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171478442006630400"], "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser querido que est\u00e9 pensando en hacerlo no es tarea f\u00e1cil. Los expertos aconsejan abordar el tema as\u00ed https://t.co/6XrGlRQvqn https://t.co/y946wSCOSa"}, {"lang": "es", "author_id": "919957386865074176", "id": "1171528083809038336", "entities": {"mentions": [{"start": 186, "end": 197, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 253, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/AuUWRaw1jB", "expanded_url": "https://www.granadadigital.es/se-suicido-no-lo-pudimos-prevenir-ni-evitar-y-despues-de-sentirnos-fatal-lo-hablamos-nos-ayudamos-apoyamos-y-lo-trabajamos/", "display_url": "granadadigital.es/se-suicido-no-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.granadadigital.es/se-suicido-no-lo-pudimos-prevenir-ni-evitar-y-despues-de-sentirnos-fatal-lo-hablamos-nos-ayudamos-apoyamos-y-lo-trabajamos/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:57:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528083809038336"], "text": "\u201cDetr\u00e1s de un intento de suicidio existe desesperaci\u00f3n...Hablar de suicidio es hablar de dolor. No es una huida f\u00e1cil o ego\u00edsta, es la percepci\u00f3n de q es la \u00fanica salida al sufrimiento\u201d @joancmarch\nHay que vivirlo para entenderlo\ud83d\ude14\n#DiaPrevencionSuicidio \n https://t.co/AuUWRaw1jB"}, {"lang": "es", "author_id": "724599156", "id": "1171465101980753922", "entities": {"mentions": [{"start": 137, "end": 144, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 145, "end": 158, "username": "OPSOMSMexico", "id": "2756279714"}, {"start": 159, "end": 175, "username": "saludsinaloagob", "id": "306381476"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 135, "tag": "D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/sdLmKRDjBw", "expanded_url": "https://twitter.com/LaGaceta_me/status/1171465101980753922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sdLmKRDjBw", "media_key": "3_1171465094808535041"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T16:46:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171465101980753922"], "text": "Atiende la llamada de auxilio, t\u00fa puedes salvar una vida. Cada 40 segundos se suicida una persona.\n#D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n@opsoms @OPSOMSMexico @saludsinaloagob https://t.co/sdLmKRDjBw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171348025161256961"}], "author_id": "953996688670314496", "id": "1171398610568830976", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "Querido Pepe"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 36, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "SaludMental"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "Salud"}, {"start": 231, "end": 240, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/7DBq41oZuO", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171398610568830976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DBq41oZuO", "media_key": "7_1171398360055582721"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:22:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "edit_history_tweet_ids": ["1171398610568830976"], "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de la ayuda en situaci\u00f3n de riesgo de conducta suicida.\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7\n\n#SaludMental #Salud #Suicidio https://t.co/7DBq41oZuO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171529673156648961"}], "author_id": "126445037", "id": "1171529986617962497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T21:04:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/uTvasdDqMd", "expanded_url": "https://twitter.com/zhaul80/status/1171529673156648961", "display_url": "twitter.com/zhaul80/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171529986617962497"], "text": "No se trata de valor o cobard\u00eda ES UNA ENFERMEDAD!!!!!! https://t.co/uTvasdDqMd"}, {"lang": "es", "author_id": "40533752", "id": "1171082078483623936", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-09T15:24:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/xZk2ov9e0X", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/salud/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-alerta-la-oms", "display_url": "rcnradio.com/salud/cada-40-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171082078483623936"], "text": "Dato preocupante sobre tendencia de suicidios en el mundo https://t.co/xZk2ov9e0X"}, {"lang": "es", "author_id": "140296295", "id": "1171466765391388677", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T16:53:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/uNd6K7fIn9", "expanded_url": "http://elestimulo.com/blog/venezuela-el-pais-feliz-que-ahora-encabeza-las-listas-de-suicidios/", "display_url": "elestimulo.com/blog/venezuela\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572682939015495681/Zu0YaXcL?format=jpg&name=orig", "width": 1100, "height": 618}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572682939015495681/Zu0YaXcL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Venezuela, el pa\u00eds \u201cfeliz\u201d que ahora encabeza las listas de suicidios | El Est\u00edmulo", "description": "En 2008 Venezuela obtuvo el reconocimiento del Guinness World Record como el pa\u00eds \"m\u00e1s feliz\" del mundo, t\u00edtulo que reclam\u00f3 en listas similares durante los", "unwound_url": "https://elestimulo.com/salud-el-estimulo/2019-10-10/venezuela-el-pais-feliz-que-ahora-encabeza-las-listas-de-suicidios/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171466765391388677"], "text": "Quiebre de relaciones interpersonales por la migraci\u00f3n, restricciones migratorias, presi\u00f3n emocional y sentimiento de soledad, golpean con fuerza a quienes se van del pa\u00eds.\nPor eso, cada d\u00eda es mayor el n\u00famero de venezolanos que se suicida en el exterior.\nhttps://t.co/uNd6K7fIn9"}, {"lang": "es", "author_id": "14689728", "id": "1171479345895919616", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 12, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T17:43:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171479345895919616"], "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o castigar solo va a empeorar las cosas.\n-Conversen de esto en familia. \n-El suicidio es un enemigo que ataca desde adentro."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1151470319179370496"}], "author_id": "163971973", "id": "1151470345460887552", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 200, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6405, "type": "Person", "normalized_text": "MORIR"}]}, "created_at": "2019-07-17T12:34:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "163971973", "edit_history_tweet_ids": ["1151470345460887552"], "text": "EL SUICIDA EST\u00c1 DECIDIDO A MORIR:\u274c\n\n\u2705Por el contrario, los suicidas suelen ser ambivalentes acerca de la vida o la muerte. Alguien puede actuar impulsivamente al beber plaguicidas, por ejemplo, y morir unos pocos d\u00edas despu\u00e9s, aunque hubiera preferido seguir viviendo"}, {"lang": "pt", "author_id": "926303843440381953", "id": "1171528301585657858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "Rhys"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:58:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528301585657858"], "text": "Rhys me perdoa que algum dia eu te critiquei, voc\u00ea \u00e9 simplesmente maravilhoso e eu te amo"}, {"lang": "es", "author_id": "65463088", "id": "1171393057645838337", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7045, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "tag": "OMS"}, {"start": 57, "end": 63, "tag": "Salud"}, {"start": 64, "end": 73, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/sQmR3EhkID", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/el9DlsbfEu", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171393057645838337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/el9DlsbfEu", "media_key": "7_1171393025555279873"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:00:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393057645838337"], "text": "Una persona se #suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS\n\n#Salud #Suicidio\n\n https://t.co/sQmR3EhkID https://t.co/el9DlsbfEu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511041466880001"}], "author_id": "6558552", "id": "1171511403271704583", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 346, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:50:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171511403271704583"], "text": "MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es una desgarradora e inconcebible lucha interna, una ambivalencia entre sufrir un dolor insoportable o morir. No es tan simple como se ve desde afuera."}, {"lang": "es", "author_id": "208219950", "id": "1171334715728629760", "entities": {"mentions": [{"start": 190, "end": 198, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/C58fkREzzB", "expanded_url": "https://www.newtral.es/reportajes/un-robot-para-prevenir-el-suicidio-asi-ayuda-la-inteligencia-artificial-en-redes-sociales/", "display_url": "newtral.es/reportajes/un-\u2026"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/AIP9cq9BjA", "expanded_url": "https://twitter.com/nlopeztrujillo/status/1171334715728629760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AIP9cq9BjA", "media_key": "7_1171334658887442432"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T08:08:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171334715728629760"], "text": "Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que podr\u00edan tener ideaci\u00f3n suicida https://t.co/C58fkREzzB\nLo contamos en @Newtral en el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/AIP9cq9BjA"}, {"lang": "es", "author_id": "702867448681385985", "id": "1171426851945897984", "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 68, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/ogpWSsHKT4", "expanded_url": "https://twitter.com/UnoAR/status/1171426851945897984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ogpWSsHKT4", "media_key": "13_1105137608315858944"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-10T14:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171426851945897984"], "text": "\u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes (15-29 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos alguien se suicida\n\nHicimos este video para empezar a romper el tab\u00fa \ud83d\udc47 https://t.co/ogpWSsHKT4"}, {"lang": "es", "author_id": "200064920", "id": "1171411475543597057", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T13:13:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 263, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/tMtwuIVxoa", "expanded_url": "https://twitter.com/Murciasalud/status/1171411475543597057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tMtwuIVxoa", "media_key": "3_1171411467767296000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171411475543597057"], "text": "La conducta suicida no es una enfermedad. Todos tenemos que estar implicados en afrontar el tab\u00fa del silencio y trabajar a fondo en la prevenci\u00f3n para favorecer que quienes pasan por este proceso recuperen las ganas de vivir\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio https://t.co/tMtwuIVxoa"}, {"lang": "es", "author_id": "67619109", "id": "1171483381164412930", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:59:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171483381164412930"], "text": "LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M"}, {"lang": "pt", "author_id": "110522807", "id": "1171261307909267457", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 15, "like_count": 686, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T03:17:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ePBWW2NM1a", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1171218732733140997", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171261307909267457"], "text": "O 02, no seu confuso \"carlux\u00eas\", quer a roda girando fora do eixo pra atropelar nossa d\u00e9bil democracia! https://t.co/ePBWW2NM1a"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171381351150432257"}], "author_id": "431638699", "id": "1171381352433893376", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T11:14:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "431638699", "edit_history_tweet_ids": ["1171381352433893376"], "text": "Muchos de los s\u00edntomas de quienes tienen ideaci\u00f3n suicida coinciden con los s\u00edntomas de la depresi\u00f3n. Lo dif\u00edcil de estas situaciones es que todos podemos llegar a vivirlas por rupturas, traumas o experiencias varias, pero solo unas cuantas personas acaban ideando el suicidio."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171381345924386816"}], "author_id": "431638699", "id": "1171381351150432257", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T11:14:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "431638699", "edit_history_tweet_ids": ["1171381351150432257"], "text": "Quer\u00eda hacer un peque\u00f1o inciso tambi\u00e9n sobre las se\u00f1ales para detectar posibles comportamientos suicidas, ya que se dice que  la mejor manera de enfrentarse a una persona con posible ideaci\u00f3n suicida es pregunt\u00e1ndole directamente sobre ello."}, {"lang": "es", "author_id": "989606248889946112", "id": "1171513008092110851", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.4154, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "ALASKA"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 280, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/nptuV16019", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1171513008092110851/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nptuV16019", "media_key": "3_1171513002253672451"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:57:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171513008092110851"], "text": "Datos duros de OMS: 800 Mil PERSONAS SE SUICIDAN C/A\u00d1O. Entre 15-29 a\u00f1os. La ingesti\u00f3n de qu\u00edmico, ahorcamiento y armas: El M\u00e9todo. SUECIA SUICIDA No. 1\nEN AM\u00c9RICA EL MAYOR \u00cdNDICE SE UBICA EN ALASKA, CANADA Y EU. EL CLIMA CON POCO SOL ES DETERMINANTE\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/nptuV16019"}, {"lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "id": "1171450726398062593", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T15:49:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyO3f9H", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450726398062593"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyO3f9H"}, {"lang": "es", "author_id": "2918519231", "id": "1171488868731736065", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 8, "like_count": 110, "quote_count": 12}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9707, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 165, "end": 178, "probability": 0.9053, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "CulpasYDisculpas"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/aK8i6g8JFl", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexNoTTiP/status/1171488868731736065/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aK8i6g8JFl", "media_key": "7_1171488815690608642"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:21:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171488868731736065"], "text": "#CulpasYDisculpas\nHasta los voceros del PSOE reconocen el error que comete  Pedro S\u00e1nchez a llevarnos a elecciones otra vez y no pactar un gobierno de coalici\u00f3n con Unidas Podemos. https://t.co/aK8i6g8JFl"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}, "author_id": "579131771", "id": "1171525801600114688", "entities": {"mentions": [{"start": 203, "end": 214, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/cMlkoS8Tqa", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y42vd7dv", "display_url": "tinyurl.com/y42vd7dv"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:48:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525801600114688"], "text": "\u201cDetr\u00e1s de un intento de suicidio existe desesperaci\u00f3n y sufrimiento. Hablar de suicidio es hablar de dolor. No es una huida f\u00e1cil o ego\u00edsta, es la percepci\u00f3n de que es la \u00fanica salida al sufrimiento\u201d x @joancmarch https://t.co/cMlkoS8Tqa"}, {"lang": "es", "author_id": "54135935", "id": "1171255697239158787", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-10T02:54:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171255697239158787"], "text": "Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecido."}, {"lang": "pt", "author_id": "854044719474671617", "id": "1171523931456434179", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T20:40:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523931456434179"], "text": "Eu vivi mentiras\nCoisas na vida\nQue ningu\u00e9m nunca poderia imaginar\nCorrer sem sa\u00edda\nMiss\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "171948653", "id": "1171403796150460417", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.449, "type": "Person", "normalized_text": "Ascofapsi"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.616, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "NoticiasAscofapsi"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/jzd1CN2Ak7", "expanded_url": "https://www.ascofapsi.org.co/", "display_url": "ascofapsi.org.co", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ascofapsi.org.co/"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/92g2ij2QHC", "expanded_url": "https://twitter.com/ASCOFAPSI/status/1171403796150460417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/92g2ij2QHC", "media_key": "3_1171403787078197249"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:43:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171403796150460417"], "text": "#NoticiasAscofapsi Ascofapsi  en el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, recuerda la necesidad de  ofrecer ayuda profesional, a las personas con riesgo suicida. Ser escuchado es el prime\u200br paso para buscar soluci\u00f3n a los problemas. \n\nhttps://t.co/jzd1CN2Ak7 https://t.co/92g2ij2QHC"}, {"lang": "es", "author_id": "463014303", "id": "1171471268140343296", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-10T17:11:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 263, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/Z8iOOlN3ni", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSPPS/status/1171471268140343296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z8iOOlN3ni", "media_key": "3_1171471261811085315"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171471268140343296"], "text": "El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el comportamiento suicida, para que las personas no sientan temor, verg\u00fcenza o discriminaci\u00f3n a la hora de pedir o buscar ayuda. #HablemosDeSuicidio https://t.co/Z8iOOlN3ni"}], "places": [{"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Santander, Espa\u00f1a", "id": "590e9f3315ea23a7"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Algeciras, Espa\u00f1a", "id": "f7e89e60ea52207c"}, {"full_name": "Gustavo A. Madero, Distrito Federal", "id": "6f1840cee437e17a"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "819246389116936192", "value": "819246389116936192", "detail": "User has been suspended: [819246389116936192].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171463106028916737", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171463106028916737", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171463106028916737].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "483311651", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [483311651].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "483311651", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171525019047874561", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171525019047874561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171525019047874561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1171539633009831941", "oldest_id": "1171527609600991234", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys4q9ytfiqimb7gwb0eq0uwltp"}}