{"data": [{"id": "1209597232938471424", "text": "Davvero odio lamentarmi di ste cose, ma vedo tutti che fanno i cenoni e stanno con la famiglia, e poi ci sono io che di parenti ho solo la mamma, dopo aver mangiato ci\u00f2 che le ho cucinato si \u00e8 addormentata. Resto della serata passato a piangere. Capisco chi si suicida a Natale", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1153268121551220736", "edit_history_tweet_ids": ["1209597232938471424"], "created_at": "2019-12-24T22:10:28.000Z"}, {"id": "1209597054193950720", "text": "@CasaReal Feliz navidad Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/W138GuKnG2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1007687759945961472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209560445968953345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CasaReal", "id": "2497155462"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.909, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/W138GuKnG2", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseAnt35068103/status/1209597054193950720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W138GuKnG2", "media_key": "3_1209597029493747712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209597054193950720"], "in_reply_to_user_id": "2497155462", "created_at": "2019-12-24T22:09:45.000Z"}, {"id": "1209596579230998528", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "787854812058521600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209596579230998528"], "created_at": "2019-12-24T22:07:52.000Z"}, {"id": "1209595949242150912", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "363339056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209595949242150912"], "created_at": "2019-12-24T22:05:22.000Z"}, {"id": "1209595922272968705", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "870318519338053632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209595922272968705"], "created_at": "2019-12-24T22:05:15.000Z"}, {"id": "1209595785400197121", "text": "e esse doc do cara que diz que matou 600 pessoas e a\u00ed depois: nem matei\nfio nem da tempo de matar tanta gente se n\u00e3o for num ambiente s\u00f3 vei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1052962478072758274", "edit_history_tweet_ids": ["1209595785400197121"], "created_at": "2019-12-24T22:04:43.000Z"}, {"id": "1209594547401043968", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1703018389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209594547401043968"], "created_at": "2019-12-24T21:59:47.000Z"}, {"id": "1209594317716807682", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "39952773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209594317716807682"], "created_at": "2019-12-24T21:58:53.000Z"}, {"id": "1209594198820839424", "text": "se saudade n\u00e3o mata hoje ela quase me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1107753887044460544", "edit_history_tweet_ids": ["1209594198820839424"], "created_at": "2019-12-24T21:58:24.000Z"}, {"id": "1209594140369010691", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1561485906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209594140369010691"], "created_at": "2019-12-24T21:58:10.000Z"}, {"id": "1209594120609652736", "text": "Investiga\u00e7\u00e3o analisa se vazamento causou deslizamento de barreira que matou sete e feriu tr\u00eas. Leia mais...https://t.co/hruDu1bfHb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "863479562", "edit_history_tweet_ids": ["1209594120609652736"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/hruDu1bfHb", "expanded_url": "https://webradioitanema.com/", "display_url": "webradioitanema.com"}]}, "created_at": "2019-12-24T21:58:06.000Z"}, {"id": "1209593913926934529", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/bjnbgi3fvG v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "454015776", "entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/bjnbgi3fvG", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209593913926934529"], "created_at": "2019-12-24T21:57:16.000Z"}, {"id": "1209593882524213249", "text": "comecei a ver esquadr\u00e3o suicida e na metade do filme eu lembrei que j\u00e1 tinha visto, que doidera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1027644463810846721", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209593882524213249"], "created_at": "2019-12-24T21:57:09.000Z"}, {"id": "1209593827557826563", "text": "Minha m\u00e3e t\u00e1 lidando com ele com uma calma t\u00e3o grande, pq ela j\u00e1 lidou com 3 irm\u00e3os alco\u00f3latras, sendo que um j\u00e1 se matou por causa disso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "870695777802362880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209593824781258752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209593827557826563"], "in_reply_to_user_id": "870695777802362880", "created_at": "2019-12-24T21:56:56.000Z"}, {"id": "1209593745194340355", "text": "\"Matheus suicida e Ana Clara desastrada\" kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "992887818513985537", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.4673, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus suicida"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Clara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209593745194340355"], "created_at": "2019-12-24T21:56:36.000Z"}, {"id": "1209593308198178816", "text": "@memetopz precisa apagar pra deixar de ser irrespons\u00e1vel e idolatrar sobreviv\u00eancia suicida como sinal de for\u00e7a, seu animal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3232303876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209355406407016449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "memetopz", "id": "1178709939361140736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209593308198178816"], "in_reply_to_user_id": "1140040111528316928", "created_at": "2019-12-24T21:54:52.000Z"}, {"id": "1209593251969286152", "text": "@jeonsbIog @junggkssi se matou!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "1119298965147738113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209593068950900736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jeonsbIog", "id": "1167659419154485248"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "junggkssi", "id": "3291708405"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209593251969286152"], "in_reply_to_user_id": "1167659419154485248", "created_at": "2019-12-24T21:54:39.000Z"}, {"id": "1209592790432309249", "text": "RT @luisfsanchez6: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "803194944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209556366865637378"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "luisfsanchez6", "id": "803194944"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209592790432309249"], "created_at": "2019-12-24T21:52:49.000Z"}, {"id": "1209592719242354689", "text": "RT @jjggukiexx: Ai ela se suicidou tbm Pq n aguentava o peso da culpa https://t.co/x3iILitghI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138142534037901312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209592250885382144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jjggukiexx", "id": "1138142534037901312"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/x3iILitghI", "expanded_url": "https://twitter.com/jjggukiexx/status/1209592250885382144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x3iILitghI", "media_key": "7_1209592217419034624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209592719242354689"], "created_at": "2019-12-24T21:52:32.000Z"}, {"id": "1209592664590626818", "text": "@MartinVizcarraC GRACIAS POR CERRAR EL ANTRO DEL KRIMEN BLINDAJE Y DELITO Q LO HABIAN CONVERTIDO A NUESTRO CONGRESO LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y  EL APRA DEL SUICIDA AG. FELIZ NAVIDAD SR PRESIDENTE CONSTITUCIONAL DE LA REP\u00daBLICA MARTIN VIZCARRA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\udd17\ud83d\ude04\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1025580083036205058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209529205698039809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMEN BLINDAJE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209592664590626818"], "in_reply_to_user_id": "4825296327", "created_at": "2019-12-24T21:52:19.000Z"}, {"id": "1209592570919182338", "text": "RT @jjggukiexx: E ele se suicidou https://t.co/7xufov7oEb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138142534037901312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209591387475329024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jjggukiexx", "id": "1138142534037901312"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/7xufov7oEb", "expanded_url": "https://twitter.com/jjggukiexx/status/1209591387475329024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7xufov7oEb", "media_key": "7_1209591324082626560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209592570919182338"], "created_at": "2019-12-24T21:51:56.000Z"}, {"id": "1209592567786065920", "text": "Este es el tipo de maje que se suicida si la mujer los deja. https://t.co/Exfc3Wir1b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "131196322", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209568623871897601"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209592567786065920"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Exfc3Wir1b", "expanded_url": "https://twitter.com/TorresMa4/status/1209568623871897601", "display_url": "twitter.com/TorresMa4/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T21:51:55.000Z"}, {"id": "1209592395811213316", "text": "No me da l\u00e1stima el suicida ,asesino a su hijita, pero esas pobres muchachas tienen madres y familias. Respete el dolor y duelo ajeno. https://t.co/Fn2JR6huif", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "959904244731129859", "edit_history_tweet_ids": ["1209592395811213316"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Fn2JR6huif", "expanded_url": "https://twitter.com/Alejandr0Camb/status/1209251092992872451", "display_url": "twitter.com/Alejandr0Camb/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T21:51:14.000Z"}, {"id": "1209592250885382144", "text": "Ai ela se suicidou tbm Pq n aguentava o peso da culpa https://t.co/x3iILitghI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138142534037901312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209592013273866241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209592250885382144"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/x3iILitghI", "expanded_url": "https://twitter.com/jjggukiexx/status/1209592250885382144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x3iILitghI", "media_key": "7_1209592217419034624"}]}, "in_reply_to_user_id": "1138142534037901312", "created_at": "2019-12-24T21:50:40.000Z"}, {"id": "1209592117133266944", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1115657726489587712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209592117133266944"], "created_at": "2019-12-24T21:50:08.000Z"}, {"id": "1209592074296872960", "text": "A \u00fanica coisa boa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 as m\u00fasicas https://t.co/wSFSGGXkTF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "804478558999605248", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/wSFSGGXkTF", "expanded_url": "https://twitter.com/mscsquemelevam/status/1209588737254051846", "display_url": "twitter.com/mscsquemelevam\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209592074296872960"], "created_at": "2019-12-24T21:49:58.000Z"}, {"id": "1209591829622075394", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "231596926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209591829622075394"], "created_at": "2019-12-24T21:48:59.000Z"}, {"id": "1209591499995992064", "text": "meu primo de 5 anos pedindo pra ver esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "721838699831508992", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.7204, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209591499995992064"], "created_at": "2019-12-24T21:47:41.000Z"}, {"id": "1209591387475329024", "text": "E ele se suicidou https://t.co/7xufov7oEb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138142534037901312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209591246399967233"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209591387475329024"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/7xufov7oEb", "expanded_url": "https://twitter.com/jjggukiexx/status/1209591387475329024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7xufov7oEb", "media_key": "7_1209591324082626560"}]}, "in_reply_to_user_id": "1138142534037901312", "created_at": "2019-12-24T21:47:14.000Z"}, {"id": "1209591385755656192", "text": "RT @Tomyymoreno: Salir a la calle con este calor es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2438602436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209577311626039297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tomyymoreno", "id": "1961565140"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209591385755656192"], "created_at": "2019-12-24T21:47:14.000Z"}, {"id": "1209591250917167110", "text": "RT @AlexPeKeaton: @Xileone @palidofuego111 Fue un cobarde? Si, prefiri\u00f3 morir a enfrentar sus delitos.\nFue suicida? Si, se meti\u00f3 un balazo.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138154763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209461789131497477"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlexPeKeaton", "id": "891401336369143808"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "Xileone", "id": "65372761"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209591250917167110"], "created_at": "2019-12-24T21:46:41.000Z"}, {"id": "1209591073145868293", "text": "RT @pietrorami1910: Corrupto y dictador Vizcarra? Locos de mierda. Los corruptos son los fujiapristas uno suicida y la otra libre moment\u00e1ne\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138665585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209575940440940549"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209591073145868293"], "created_at": "2019-12-24T21:45:59.000Z"}, {"id": "1209590951141879809", "text": "@heidi_belikov As\u00ed es por eso en estas fechas se suicida tanta gente!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1020895106923188224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209585312894197761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "heidi_belikov", "id": "725909500801110016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209590951141879809"], "in_reply_to_user_id": "725909500801110016", "created_at": "2019-12-24T21:45:30.000Z"}, {"id": "1209590849950097408", "text": "@aur_su Jajajajaja Do\u00f1a Aurora, ir al super en 24 de diciembre es un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1111139116148764672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209541500981268480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "aur_su", "id": "305222579"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.4407, "type": "Other", "normalized_text": "Do\u00f1a Aurora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209590849950097408"], "in_reply_to_user_id": "305222579", "created_at": "2019-12-24T21:45:06.000Z"}, {"id": "1209590754605195266", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1164915880783962112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209590754605195266"], "created_at": "2019-12-24T21:44:43.000Z"}, {"id": "1209590518256209920", "text": "Uau a minha m\u00e3e est\u00e1 a dizer que quem se suicida \u00e9 egoista\nWatch me sister snap em 5 minutos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000004822194585600", "edit_history_tweet_ids": ["1209590518256209920"], "created_at": "2019-12-24T21:43:47.000Z"}, {"id": "1209590215544836096", "text": "@El_Gripao @EsterRubio2 Suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "974643870460993538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209493404092129281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "El_Gripao", "id": "1079739455244779520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209590215544836096"], "in_reply_to_user_id": "1079739455244779520", "created_at": "2019-12-24T21:42:35.000Z"}, {"id": "1209590004835598336", "text": "RT @javiescobart: Un d\u00eda como hoy, 24 de diciembre, se suicida por una sobredosis, la gran escritora Teresa Wilms Montt, quien vivi\u00f3 en #Iq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1200024760626880512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209540440183234561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "javiescobart", "id": "1061649072346537985"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 118, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Teresa Wilms Montt"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.3755, "type": "Other", "normalized_text": "Iq"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209590004835598336"], "created_at": "2019-12-24T21:41:44.000Z"}, {"id": "1209588941780901888", "text": "Perereca suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "321520263", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209588941780901888"], "created_at": "2019-12-24T21:37:31.000Z"}, {"id": "1209588889570152450", "text": "RT @heartsbazzoli: A GENTE SE SENTE T\u00c3O QUERIDO \ud83e\udd29 E foi assim q @FalconeRemo matou todos os sobrinhos de amor https://t.co/b8a9RH04dA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1152049413587701760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209517205639094273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 76, "username": "FalconeRemo", "id": "1152049413587701760"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/b8a9RH04dA", "expanded_url": "https://twitter.com/chiquititei/status/1209516750016065537", "display_url": "twitter.com/chiquititei/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209588889570152450"], "created_at": "2019-12-24T21:37:19.000Z"}, {"id": "1209588825300713472", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705\n\ne voc\u00eas? https://t.co/3VQs1GhIGO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "835264232459481093", "edit_history_tweet_ids": ["1209588825300713472"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/3VQs1GhIGO", "expanded_url": "https://twitter.com/globalizes/status/1201990499093164032", "display_url": "twitter.com/globalizes/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T21:37:03.000Z"}, {"id": "1209588216329687040", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "633306652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209588216329687040"], "created_at": "2019-12-24T21:34:38.000Z"}, {"id": "1209588170666299393", "text": "ele se matou n\u00e9 na real enfim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2224146811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209588128996102145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209588170666299393"], "in_reply_to_user_id": "2224146811", "created_at": "2019-12-24T21:34:27.000Z"}, {"id": "1209588073278984195", "text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "788787905200267264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209588073278984195"], "created_at": "2019-12-24T21:34:04.000Z"}, {"id": "1209588026575392769", "text": "RT @jcanessal: @jschaulsohn @melnicksergio Una persona que se suicida no muere por sus principios sino al que lo matan. Hay que cuidar los\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1197246041076183041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527752182968321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcanessal", "id": "400975298"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209588026575392769"], "created_at": "2019-12-24T21:33:53.000Z"}, {"id": "1209587993859805184", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "4868589963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209587993859805184"], "created_at": "2019-12-24T21:33:45.000Z"}, {"id": "1209587873894277120", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2438981941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209587873894277120"], "created_at": "2019-12-24T21:33:16.000Z"}, {"id": "1209587870413053957", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "929033701454958592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209587870413053957"], "created_at": "2019-12-24T21:33:16.000Z"}, {"id": "1209587731602513928", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1068683324749692933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209587731602513928"], "created_at": "2019-12-24T21:32:42.000Z"}, {"id": "1209587605978963968", "text": "@LulaOficial Mundo mais justo com STF liberando sua barra. Se o pais  esta nesta  merda foi porque vc roubou , matou muitos brasileiros . Sua fam\u00edlia  inteira beneficiada com os roubos e ainda vem falar em justi\u00e7a.  Lixo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "69461833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209490518096437249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9511, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209587605978963968"], "in_reply_to_user_id": "2670726740", "created_at": "2019-12-24T21:32:12.000Z"}, {"id": "1209587458209439744", "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1097207577803403266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209587458209439744"], "created_at": "2019-12-24T21:31:37.000Z"}, {"id": "1209587348675186689", "text": "@SandraRusso_ok @pabloduggan Simplemente era un fiscal federal que iba a exponer su denuncia en el congreso y justo horas antes se suicida. Lo ensuciaron pegando carteles de sus viajes, c\u00f3mo si fuese pecado. Espero duerma tranquila con su conciencia, si es que la tiene. Feliz navidad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2345827150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209234541216444417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SandraRusso_ok", "id": "1136447375990501376"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209587348675186689"], "in_reply_to_user_id": "1136447375990501376", "created_at": "2019-12-24T21:31:11.000Z"}, {"id": "1209587313640198145", "text": "Podia ser assim com todo filme n\u00e9, inclusive me senti mt ofendido com Esquadr\u00e3o Suicida, warner me pague meu dinheirinho https://t.co/6ar7Nsrjr0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "946722746557456385", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208889751203405826"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.8864, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/6ar7Nsrjr0", "expanded_url": "https://twitter.com/maiconkusterk/status/1208889751203405826", "display_url": "twitter.com/maiconkusterk/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209587313640198145"], "created_at": "2019-12-24T21:31:03.000Z"}, {"id": "1209587187773329411", "text": "ahora entiendo xq dicen q en las fiestas se suicida mucha gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "228756674", "edit_history_tweet_ids": ["1209587187773329411"], "created_at": "2019-12-24T21:30:33.000Z"}, {"id": "1209587127857635328", "text": "La Libertad: Agricultor mata a su mujer y luego se suicida \u25ba https://t.co/GUPjrfCmJS https://t.co/e3fnUIwvme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "204962679", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4544, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/GUPjrfCmJS", "expanded_url": "https://buff.ly/2PR3VjM", "display_url": "buff.ly/2PR3VjM"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/e3fnUIwvme", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1209587127857635328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e3fnUIwvme", "media_key": "3_1209587126439993349"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209587127857635328"], "created_at": "2019-12-24T21:30:18.000Z"}, {"id": "1209587043191447552", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "503477581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209587043191447552"], "created_at": "2019-12-24T21:29:58.000Z"}, {"id": "1209586850991681536", "text": "Se fosse pra beber, viria todo mundo\nQuando aparecer minha foto no jornal falando que a jovem se suic\u00eddou todo mundo vai postar foto com textinho dizendo q me ama\nMas na real ningu\u00e9m se importa com nada al\u00e9m do pr\u00f3prio umbigo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "85783412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209586453606477826"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209586850991681536"], "in_reply_to_user_id": "85783412", "created_at": "2019-12-24T21:29:12.000Z"}, {"id": "1209586716031492096", "text": "@vitoriaajkj diego se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "955603285146308608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209586625925263360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209586716031492096"], "in_reply_to_user_id": "849747487510364163", "created_at": "2019-12-24T21:28:40.000Z"}, {"id": "1209586464096432129", "text": "Quando eu era crian\u00e7a fui p uma ch\u00e1cara com meus pais e eu acho que eu era esquizofr\u00eanica e suic\u00edda pq vi um morro e sai correndo em dire\u00e7\u00e3o a queda. Minha m\u00e3e saiu correndo atr\u00e1s e pra sorte dela (sim sorte dela pois eu deveria ter morrido) tinha um arame farpado que encracou https://t.co/6ptX16jKcD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1031400929197809664", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209585564330217472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209586464096432129"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6ptX16jKcD", "expanded_url": "https://twitter.com/carlacartas/status/1209585564330217472", "display_url": "twitter.com/carlacartas/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T21:27:40.000Z"}, {"id": "1209586412284190720", "text": "@DCM_online Come\u00e7ou o mi mi mi a choradeira \nComo se Fl\u00e1vio Bolsonaro fosse v\u00edtima \nQuem estava na casa 58\nQUEM MANDOU MATAR MARIELLE E PORQUE \nQuem era a terceira pessoa no carro que matou MARIELLE \nQueremos saber", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1123285747430195200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209580540803899392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.5141, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.6288, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209586412284190720"], "in_reply_to_user_id": "43340387", "created_at": "2019-12-24T21:27:28.000Z"}, {"id": "1209586275063349253", "text": "Si el travis escucha lo que hicieron con su cancion se suicida https://t.co/NGyfcPmWzy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "716369323552595968", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.5912, "type": "Person", "normalized_text": "travis"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NGyfcPmWzy", "expanded_url": "https://t.co/NGyfcPmWzy", "display_url": "t.co/NGyfcPmWzy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209586275063349253"], "created_at": "2019-12-24T21:26:55.000Z"}, {"id": "1209586177847808001", "text": "E deixar sobre a p\u00e1gina da vida\nUm verso - essa terr\u00edvel garatuja\nQue parece um bilhete de suicida.\n[Dante Milano]", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "817174686492749828", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 112, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Dante Milano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209586177847808001"], "created_at": "2019-12-24T21:26:32.000Z"}, {"id": "1209586138714968067", "text": "@FolagoR Si una persona se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos ???? Sal\u00fadame pls", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1104441968472530945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209212285077671938"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FolagoR", "id": "272365112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209586138714968067"], "in_reply_to_user_id": "272365112", "created_at": "2019-12-24T21:26:23.000Z"}, {"id": "1209585440547885056", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1199523653471408134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209585440547885056"], "created_at": "2019-12-24T21:23:36.000Z"}, {"id": "1209585317474394112", "text": "RT @moisesgambini: Suicida del hotel Sheraton era colombiana y menor de edad https://t.co/x4Cw5qh9uA via @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1154493973622329344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209585049714266113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "moisesgambini", "id": "1154493973622329344"}, {"start": 105, "end": 113, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.5437, "type": "Place", "normalized_text": "Sheraton"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/x4Cw5qh9uA", "expanded_url": "https://youtu.be/qUQmLaxGsvY", "display_url": "youtu.be/qUQmLaxGsvY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=qUQmLaxGsvY&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209585317474394112"], "created_at": "2019-12-24T21:23:07.000Z"}, {"id": "1209585243218415616", "text": "RT @larepublica_pe: Feminicidio en La Libertad: sujeto mata a golpes a su esposa y luego se suicida\nhttps://t.co/ukQ5s3h8vJ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1412952338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209547448441548805"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7885, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ukQ5s3h8vJ", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/24/feminicidio-la-libertad-otuzco-sujeto-mata-a-golpes-a-su-esposa-y-se-suicida-tomando-veneno-fotos/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/24/feminicidio-la-libertad-otuzco-sujeto-mata-a-golpes-a-su-esposa-y-se-suicida-tomando-veneno-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209585243218415616"], "created_at": "2019-12-24T21:22:49.000Z"}, {"id": "1209585200717586432", "text": "@viniciusdiniz64 Ele n\u00e3o matou ngm, n\u00e3o \u00e9 outro imbecil que decide se ele tem quer morrer ou n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "863825628134551552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209584897859497988"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "viniciusdiniz64", "id": "2846592929"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209585200717586432"], "in_reply_to_user_id": "2846592929", "created_at": "2019-12-24T21:22:39.000Z"}, {"id": "1209585049714266113", "text": "Suicida del hotel Sheraton era colombiana y menor de edad https://t.co/x4Cw5qh9uA via @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1154493973622329344", "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 94, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6515, "type": "Place", "normalized_text": "Sheraton"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/x4Cw5qh9uA", "expanded_url": "https://youtu.be/qUQmLaxGsvY", "display_url": "youtu.be/qUQmLaxGsvY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=qUQmLaxGsvY&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209585049714266113"], "created_at": "2019-12-24T21:22:03.000Z"}, {"id": "1209584932147879939", "text": "Ah\u00e3, o cara casou com uma ex atriz de porn\u00f4 l\u00e9sbico, amiguinho do ped\u00f3filo que \"se suicidou\" na cadeia, vivia em orgias na ilha do amiguinho, tinha cassinos na cidade do pecado, e \u00e9 bancado pelo dono de cassinos Sheldon Adelson, jura que \u00e9 conservador n\u00e9? \nlol https://t.co/svIO1xAHzT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1053061860889628672", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209493817474322438"}], "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 226, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Sheldon Adelson"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/svIO1xAHzT", "expanded_url": "https://twitter.com/kalufama/status/1209493817474322438", "display_url": "twitter.com/kalufama/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209584932147879939"], "created_at": "2019-12-24T21:21:35.000Z"}, {"id": "1209584911977451520", "text": "@blvackswan Eu TB tinha gostado do trailer de esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "733850981193113600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209541063100313602"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.6323, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209584911977451520"], "in_reply_to_user_id": "1141705129240027138", "created_at": "2019-12-24T21:21:30.000Z"}, {"id": "1209584887344308225", "text": "@KaillerLuis @moura_101 Ah\u00e3, o cara casou com uma ex atriz de porn\u00f4 l\u00e9sbico, amiguinho do ped\u00f3filo que \"se suicidou\" na cadeia, vivia em orgias na ilha do amiguinho, tinha cassinos na cidade do pecado, e \u00e9 bancado pelo dono de cassinos Sheldon Adelson, jura que \u00e9 conservador n\u00e9? \nlol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1053061860889628672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209493817474322438"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 250, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Sheldon Adelson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209584887344308225"], "in_reply_to_user_id": "308800617", "created_at": "2019-12-24T21:21:24.000Z"}, {"id": "1209584448473309189", "text": "@sereiapaz N\u00e3o.. ele feriu ela e saiu correndo, a gente t\u00e1 pensando que ele pensou que tinha matado ela e se desesperou, ai se matou..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "423056964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209482618577805318"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sereiapaz", "id": "1283588016049721345"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209584448473309189"], "in_reply_to_user_id": "2735734081", "created_at": "2019-12-24T21:19:40.000Z"}, {"id": "1209584192612376576", "text": "@batatatafritata nao basta ser suicida tem q ser chata\npena q te amo traste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4690477134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209568201648091138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "batatatafritata", "id": "753687868564963328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209584192612376576"], "in_reply_to_user_id": "753687868564963328", "created_at": "2019-12-24T21:18:39.000Z"}, {"id": "1209584058285592576", "text": "Os \u00faltimos dias foram dif\u00edceis. Eu tenho um hist\u00f3rico de depress\u00e3o que vem de anos e eu s\u00f3 comecei a me tratar h\u00e1 pouco tempo. SW tem sido o meu ref\u00fagio h\u00e1 anos. Uma motiva\u00e7\u00e3o para viver para saber o final da saga... E isso, para uma pessoa com pensamento suicida, \u00e9 muita coisa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "866702075710799872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209582201618219008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 128, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "SW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209584058285592576"], "in_reply_to_user_id": "866702075710799872", "created_at": "2019-12-24T21:18:07.000Z"}, {"id": "1209583554499399680", "text": "RT @efeortega: Y fue para navidad cuando Khyron realiz\u00f3 su ataque suicida contra SDF-1... y Rick se dio cuenta que amaba a Lisa y no a MinM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "100594157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209522576768356353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "efeortega", "id": "27620643"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Khyron"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "SDF-1"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "MinM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209583554499399680"], "created_at": "2019-12-24T21:16:07.000Z"}, {"id": "1209583274475036675", "text": "Un joven originario de Ca\u00f1itas de Felipe Pescador, Zacatecas fue detenido y llevado a la prisi\u00f3n preventiva en Fresnillo, por comportamiento agresivo. Se suicid\u00f3. Conoce aqu\u00ed la historia https://t.co/XIIsU6pxQi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "130535653", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Pescador"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "Zacatecas"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "Fresnillo"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/XIIsU6pxQi", "expanded_url": "https://isn.page.link/3Zgc", "display_url": "isn.page.link/3Zgc", "status": 404, "unwound_url": "https://isn.page.link/3Zgc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209583274475036675"], "created_at": "2019-12-24T21:15:00.000Z"}, {"id": "1209582955351412736", "text": "Mi cena es suicida https://t.co/5Zw7Aahd3q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "234816270", "edit_history_tweet_ids": ["1209582955351412736"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/5Zw7Aahd3q", "expanded_url": "https://twitter.com/hansil_diz/status/1209582955351412736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Zw7Aahd3q", "media_key": "3_1209582950771298306"}]}, "created_at": "2019-12-24T21:13:44.000Z"}, {"id": "1209582924745641984", "text": "RT @rocha_luana: Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te dei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "853932196998131714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501050224250880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209582924745641984"], "created_at": "2019-12-24T21:13:36.000Z"}, {"id": "1209582861260644362", "text": "@quevediosa Jajajajaja sorry llegaste en momento del amor y ternura,el momento suicida es peor jajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "946135683923632128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209582481789399040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209582861260644362"], "in_reply_to_user_id": "741010915106127872", "created_at": "2019-12-24T21:13:21.000Z"}, {"id": "1209582767463370752", "text": "RT @Aullidos: James Gunn pretende reinventar el universo de \"Escuadr\u00f3n Suicida\".\nhttps://t.co/P0ce5XizAO", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4826581221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209579502914793474"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/P0ce5XizAO", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/33396/james-gunn-reinventar-universo-escuadron-suicida/", "display_url": "aullidos.com/noticia/33396/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209582767463370752"], "created_at": "2019-12-24T21:12:59.000Z"}, {"id": "1209582677646548995", "text": "@AlanDisavia @EstebanTaek Me pasa todo lo contrario, cuando derivo no quieren ir, dicen que van a quedar bobos x medicaci\u00f3n. A padres les digo preferible tonto y que est\u00e9 vivo. La ideaci\u00f3n suicida no es pavada\ud83d\udc86\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2206305612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209492825890590721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlanDisavia", "id": "317543450"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "EstebanTaek", "id": "195224614"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209582677646548995"], "in_reply_to_user_id": "317543450", "created_at": "2019-12-24T21:12:37.000Z"}, {"id": "1209582571736182785", "text": "\u201cNo tires pirotecnia tirame de mi balc\u00f3n\u201d Ysi qu\u00e9 raro yo siempre siendo suicida https://t.co/yrAxY30xCh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "735332833", "edit_history_tweet_ids": ["1209582571736182785"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/yrAxY30xCh", "expanded_url": "https://t.co/yrAxY30xCh", "display_url": "t.co/yrAxY30xCh"}]}, "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "created_at": "2019-12-24T21:12:12.000Z"}, {"id": "1209582472784166917", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1130994566100922369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209582472784166917"], "created_at": "2019-12-24T21:11:49.000Z"}, {"id": "1209582106155851776", "text": "@caro_ad Esta pel\u00edcula te suicida de una, no te induce un carajo. https://t.co/0mkcV2P5Zd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "128363204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209562836445388800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "caro_ad", "id": "154890414"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/0mkcV2P5Zd", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoBaistrocch/status/1209582106155851776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0mkcV2P5Zd", "media_key": "3_1209582101646991360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209582106155851776"], "in_reply_to_user_id": "154890414", "created_at": "2019-12-24T21:10:21.000Z"}, {"id": "1209581784259842053", "text": "Najebali jsme se s Marou,M\u00e1\u0165ou,Piskym a \u0159idi\u010dem Vl\u010d\u00edkem a je to nice :3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "cs", "author_id": "720585510331289600", "edit_history_tweet_ids": ["1209581784259842053"], "created_at": "2019-12-24T21:09:04.000Z"}, {"id": "1209581682069852162", "text": "o mais engra\u00e7ado do povo que fica discutindo que o ben deveria morrer pq ele matou gente e n\u00e3o sei oq \u00e9 que eu n\u00e3o sou a favor da pena de morte nem na vida real, imagina se eu ia achar esse um bom final pra um personagem fict\u00edcio que ainda por cima se arrependeu????? eu hein", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "988514433348571138", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209581682069852162"], "created_at": "2019-12-24T21:08:40.000Z"}, {"id": "1209581238878658560", "text": "RT @Aullidos: James Gunn pretende reinventar el universo de \"Escuadr\u00f3n Suicida\".\nhttps://t.co/P0ce5XizAO", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "361797779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209579502914793474"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/P0ce5XizAO", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/33396/james-gunn-reinventar-universo-escuadron-suicida/", "display_url": "aullidos.com/noticia/33396/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209581238878658560"], "created_at": "2019-12-24T21:06:54.000Z"}, {"id": "1209581222327996417", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4194311320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209581222327996417"], "created_at": "2019-12-24T21:06:50.000Z"}, {"id": "1209580938323214336", "text": "Mejor jugador: Dar\u00edo Ismael \nPeor jugador: Christian Cellay\nMejor t\u00e9cnico: JCF\nPeor t\u00e9cnico: Guill*rmo\nMejor refuerzo: Orion/Andrada\nPeor refuerzo: Burrito Mart\u00ednez\nMejor equipo (el a\u00f1o): 2011\nPeor equipo (el a\u00f1o): 2013\nPartido m\u00e1s importante: Corinthians y River *se suicida* https://t.co/6LD7IWRns3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "858896755", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209511253565157376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Dar\u00edo Ismael"}, {"start": 43, "end": 58, "probability": 0.7123, "type": "Person", "normalized_text": "Christian Cellay"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.3848, "type": "Organization", "normalized_text": "JCF"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5699, "type": "Organization", "normalized_text": "Orion"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Burrito Mart\u00ednez"}, {"start": 244, "end": 254, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.9638, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6LD7IWRns3", "expanded_url": "https://twitter.com/QuimeyHerrera01/status/1209511253565157376", "display_url": "twitter.com/QuimeyHerrera0\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209580938323214336"], "created_at": "2019-12-24T21:05:43.000Z"}, {"id": "1209580688711802880", "text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "748656633849454592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209580688711802880"], "created_at": "2019-12-24T21:04:43.000Z"}, {"id": "1209580477201424389", "text": "@Manu_zado ah, e pq n\u00e3o se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1100859483683803136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209546041357426689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209580477201424389"], "in_reply_to_user_id": "897408630357676033", "created_at": "2019-12-24T21:03:53.000Z"}, {"id": "1209580212574466048", "text": "RT @rocha_luana: Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te dei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1204043192372469760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501050224250880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209580212574466048"], "created_at": "2019-12-24T21:02:50.000Z"}, {"id": "1209580204655558662", "text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "434970980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209580204655558662"], "created_at": "2019-12-24T21:02:48.000Z"}, {"id": "1209579948672991232", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "572158691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209579948672991232"], "created_at": "2019-12-24T21:01:47.000Z"}, {"id": "1209579859850252290", "text": "RT @PublimetroChile: Incluso falsific\u00f3 una nota suicida: estrangul\u00f3 a su hermana embarazada porque \u201cera una verg\u00fcenza para la familia\u201d http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "371010393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209579500402438144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4047, "type": "Person", "normalized_text": "Incluso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209579859850252290"], "created_at": "2019-12-24T21:01:26.000Z"}, {"id": "1209579777130160142", "text": "Reto suicida:\nFui hoy 24 de Diciembre al centro, que tr\u00e1fico m\u00e1s horrible, que montonera de las montoneras jaja, que solazo carajoooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "316800181", "edit_history_tweet_ids": ["1209579777130160142"], "created_at": "2019-12-24T21:01:06.000Z"}, {"id": "1209579658888523776", "text": "\u2014\u00bfQu\u00e9 opinas del suicidio? \u201c\u2014Existe desde la m\u00e1s remota antig\u00fcedad y nadie ha podido hasta ahora develar el misterio de la atracci\u00f3n del acto suicida\u201d. Entrevista a Juan Pint\u00f3 https://t.co/q1LWRfzfCV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "144982489", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 174, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Pint\u00f3"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/q1LWRfzfCV", "expanded_url": "https://wp.me/p9eKVl-bH", "display_url": "wp.me/p9eKVl-bH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209579658888523776"], "created_at": "2019-12-24T21:00:38.000Z"}, {"id": "1209579608707915776", "text": "Hoje \u00e9 dia de DC!\nO diretor do primeiro filme respondeu de maneira graciosa aos coment\u00e1rios odiosos no Twitter e ainda deu dicas de como ser\u00e1  a trama do pr\u00f3ximo filme. #esquadraosuicida #dccomics\nhttps://t.co/0twC0mchgG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1181644026447060992", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.4639, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.962, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 170, "end": 185, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "esquadraosuicida"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.7839, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/0twC0mchgG", "expanded_url": "http://ow.ly/qWXM50xHib8", "display_url": "ow.ly/qWXM50xHib8"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 186, "tag": "esquadraosuicida"}, {"start": 187, "end": 196, "tag": "dccomics"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209579608707915776"], "created_at": "2019-12-24T21:00:26.000Z"}, {"id": "1209579565045178369", "text": "@wolfgrz @hemmsgrl @poesielmax nao tem nada a ve com o assunto mas esse edit me lembra aquele negocio \u201co amor entre o psicopata e a suicida eh linfo, ele mata por ele e ela morre por ele\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "764144584658153472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209579122239922176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wolfgrz", "id": "995737863655448576"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "hemmsgrl", "id": "1488657664427143176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209579565045178369"], "in_reply_to_user_id": "995737863655448576", "created_at": "2019-12-24T21:00:15.000Z"}, {"id": "1209579502914793474", "text": "James Gunn pretende reinventar el universo de \"Escuadr\u00f3n Suicida\".\nhttps://t.co/P0ce5XizAO", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "43720896", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9219, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/P0ce5XizAO", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/33396/james-gunn-reinventar-universo-escuadron-suicida/", "display_url": "aullidos.com/noticia/33396/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209579502914793474"], "created_at": "2019-12-24T21:00:01.000Z"}, {"id": "1209579500402438144", "text": "Incluso falsific\u00f3 una nota suicida: estrangul\u00f3 a su hermana embarazada porque \u201cera una verg\u00fcenza para la familia\u201d https://t.co/j05R6IvbIy https://t.co/GxSmjZxtYU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "54115409", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3761, "type": "Person", "normalized_text": "Incluso"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/j05R6IvbIy", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/social/2019/12/24/eduardo-arevalo-asesinato-hermana-embarazada-soltera-verguenza-familia-texas-viridiana-areva.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/social/2019\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/GxSmjZxtYU", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1209579500402438144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GxSmjZxtYU", "media_key": "3_1209441188341854209"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209579500402438144"], "created_at": "2019-12-24T21:00:00.000Z"}, {"id": "1209579128422305793", "text": "Vine al centro en una misi\u00f3n suicida de comprar papitas fritas, galletas, pisco sour y r\u00facula. Qu\u00e9 br\u00edgido la gente comprando. O sea yo igual estoy comprando pero con moderaci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1108028717882920960", "edit_history_tweet_ids": ["1209579128422305793"], "created_at": "2019-12-24T20:58:31.000Z"}, {"id": "1209578857138917381", "text": "RT @Tomyymoreno: Salir a la calle con este calor es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1093613409055268865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209577311626039297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tomyymoreno", "id": "1961565140"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209578857138917381"], "created_at": "2019-12-24T20:57:27.000Z"}, {"id": "1209578641480470528", "text": "Como falar pro meu time que s\u00e3o eles unicamente que me mant\u00e9m vivo sem parecer um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1190794021628764160", "edit_history_tweet_ids": ["1209578641480470528"], "created_at": "2019-12-24T20:56:35.000Z"}, {"id": "1209578387540459521", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/1Ngjlm7bX5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1106639755037601792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209553798005440512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209578387540459521"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/1Ngjlm7bX5", "expanded_url": "https://twitter.com/adribarbosaa/status/1209553798005440512", "display_url": "twitter.com/adribarbosaa/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T20:55:35.000Z"}, {"id": "1209578334755213312", "text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "905907986836578304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209549450412097536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209578334755213312"], "created_at": "2019-12-24T20:55:22.000Z"}, {"id": "1209578191616184327", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/duXkvYzMmu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "92141717", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/duXkvYzMmu", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209578191616184327"], "created_at": "2019-12-24T20:54:48.000Z"}, {"id": "1209577311626039297", "text": "Salir a la calle con este calor es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1961565140", "edit_history_tweet_ids": ["1209577311626039297"], "created_at": "2019-12-24T20:51:18.000Z"}, {"id": "1209577259646017537", "text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "785170629758681090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209577259646017537"], "created_at": "2019-12-24T20:51:06.000Z"}, {"id": "1209577136585084931", "text": "\u2714\ufe0f Investiga\u00e7\u00e3o analisa se vazamento causou deslizamento de barreira que matou sete e feriu tr\u00eas\n\ud83d\uddd3 24 Dez de 2019\n\ud83d\udccd Um inqu\u00e9rito policial foi aberto para investigar as causas do deslizamento de uma barreira, nesta\u2026 https://t.co/yggfis5bfA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1135522208728657921", "edit_history_tweet_ids": ["1209577136585084931"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/yggfis5bfA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6eB2tdhLSI/?igshid=1b206heykuawj", "display_url": "instagram.com/p/B6eB2tdhLSI/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T20:50:36.000Z"}, {"id": "1209576702952775683", "text": "RT @agambella: #Siria Oggi una autobomba suicida \u00e8 andata a segno contro soldati siriani nel centro abitato di Jaranaz. I governativi stavo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "379030092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209565304067690502"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Siria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209576702952775683"], "created_at": "2019-12-24T20:48:53.000Z"}, {"id": "1209575940440940549", "text": "Corrupto y dictador Vizcarra? Locos de mierda. Los corruptos son los fujiapristas uno suicida y la otra libre moment\u00e1neamente. Fujirata fan\u00e1tica ! https://t.co/QP5RSUNJsJ", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1035560983715110912", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/QP5RSUNJsJ", "expanded_url": "https://t.co/QP5RSUNJsJ", "display_url": "t.co/QP5RSUNJsJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209575940440940549"], "created_at": "2019-12-24T20:45:51.000Z"}, {"id": "1209575842814316544", "text": "@EduOrigi @3DaysZ Opa, vamo?\nEu que joguei a Week 4 da FNCS com vcs, n sei se c\u00ea lembra\nqnd a gente matou o squad do pulga em craggy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1064568374724886534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209574972940795904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EduOrigi", "id": "792397777095499777"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "3DaysZ", "id": "71903209"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6752, "type": "Organization", "normalized_text": "FNCS"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.3321, "type": "Other", "normalized_text": "craggy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209575842814316544"], "in_reply_to_user_id": "792397777095499777", "created_at": "2019-12-24T20:45:28.000Z"}, {"id": "1209575557148684288", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "134460106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209575557148684288"], "created_at": "2019-12-24T20:44:20.000Z"}, {"id": "1209575357264932865", "text": "@thermolad @SF_Moro Claro que pode, \u00e9 a maior profiss\u00e3o de risco do mundo. Se o policial matou por acidente, ach que foi por querer? J\u00e1 viu um tiroteio? Por favor, pense um pouco, n\u00e3o precisa de muito n\u00e3o. E pra mim eles bem deveriam ser presos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1170475593500110848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209551455834845189"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209575357264932865"], "in_reply_to_user_id": "1061686712227782658", "created_at": "2019-12-24T20:43:32.000Z"}, {"id": "1209575118109847553", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2271834116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209575118109847553"], "created_at": "2019-12-24T20:42:35.000Z"}, {"id": "1209574620510081024", "text": "Esta y \"Midori, la ni\u00f1a de las camelias\" es la dupla depresiva-suicida perfecta para ver en familia. https://t.co/IUr9gB37LQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "791077322505891840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206018791727079430"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.6734, "type": "Other", "normalized_text": "Midori"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IUr9gB37LQ", "expanded_url": "https://twitter.com/urovoros/status/1206018791727079430", "display_url": "twitter.com/urovoros/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209574620510081024"], "created_at": "2019-12-24T20:40:36.000Z"}, {"id": "1209574565904605185", "text": "@wilsonwitzel Canalha! \nLembra do Judas? Se enforcou sozinho! \nA sede de poder adoece e voc\u00ea \u00e9 a prova disso!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1127740851915038720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209541916846698497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209574565904605185"], "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "created_at": "2019-12-24T20:40:23.000Z"}, {"id": "1209574347872112640", "text": "RT @Wahioka: Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le im\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "636035098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209408663473008640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209574347872112640"], "created_at": "2019-12-24T20:39:31.000Z"}, {"id": "1209574143424966658", "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1053411994374729729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209574143424966658"], "created_at": "2019-12-24T20:38:43.000Z"}, {"id": "1209574005176336385", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "563063609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209574005176336385"], "created_at": "2019-12-24T20:38:10.000Z"}, {"id": "1209573585850970112", "text": "RT @TerceraDerivada: @Hugo_Gutierrez_ Oye Huguito, lo confundiste con el Borracho, Cobarde, Suicida de Allende, ese si fue el peor de la Hi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1673647260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209499890449031168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TerceraDerivada", "id": "1115200470"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4909, "type": "Person", "normalized_text": "Huguito"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209573585850970112"], "created_at": "2019-12-24T20:36:30.000Z"}, {"id": "1209573527743062016", "text": "@PatoBullrich Que desastre!! Somos un pa\u00eds suicida , Dios nos ayude nuevamente \ud83e\udd26", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "429011829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209467853906292737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4601, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209573527743062016"], "in_reply_to_user_id": "54414081", "created_at": "2019-12-24T20:36:16.000Z"}, {"id": "1209573018223235072", "text": "@Rex2099 @azaghal @jovemnerd @CancerJack N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, cara. Se voc\u00ea achou esse filme bom eu simplesmente vou desistir de voc\u00ea. Era engra\u00e7ado em BvS e foi engra\u00e7ado em Esquadr\u00e3o Suicida, mas em SW n\u00e3o tem gra\u00e7a nenhuma. T\u00f4 cagando sangue at\u00e9 agora de \u00f3dio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "410484677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209476859035078656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Rex2099", "id": "41858839"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "azaghal", "id": "8521132"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "jovemnerd", "id": "8515492"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 149, "probability": 0.6586, "type": "Other", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 170, "end": 186, "probability": 0.8837, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 196, "end": 197, "probability": 0.6522, "type": "Other", "normalized_text": "SW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209573018223235072"], "in_reply_to_user_id": "41858839", "created_at": "2019-12-24T20:34:14.000Z"}, {"id": "1209573012049186816", "text": "RT @CrspuloEpifani1: @melnicksergio Allende no solo fue un cobarde suicida que no tuvo los cojones para asumir la responsabilidad del treme\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "283542230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209544622575378438"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CrspuloEpifani1", "id": "1039198620585746433"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209573012049186816"], "created_at": "2019-12-24T20:34:13.000Z"}, {"id": "1209572808000450560", "text": "\"Como se suicida un Argentino? Se monta en su ego y salta desde ah\u00ed\" dou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2970929123", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4954, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209572808000450560"], "geo": {"place_id": "0134e9670afa8f32"}, "created_at": "2019-12-24T20:33:24.000Z"}, {"id": "1209572797145604098", "text": "N\u00e3o o mais bosta mas um dos piores, perdi meu av\u00f4, uma das minhas melhores amigas se matou, conheci pessoas q s\u00f3 me fizeram mal e fui um lixo nos estudos https://t.co/cHiIFnUl1T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1068306698996195328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209570594515275777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209572797145604098"], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/cHiIFnUl1T", "expanded_url": "https://twitter.com/laeticix/status/1209570594515275777", "display_url": "twitter.com/laeticix/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T20:33:22.000Z"}, {"id": "1209572747149484034", "text": "@arabellaisaslut @mthidratada S\u00f3 sei que o melhor jogo foi o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "766435806152167424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209489681127280641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "arabellaisaslut", "id": "901604472161480704"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "mthidratada", "id": "1148041385037258755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209572747149484034"], "in_reply_to_user_id": "901604472161480704", "created_at": "2019-12-24T20:33:10.000Z"}, {"id": "1209572623723696128", "text": "@APintos8's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1200251986802872320", "edit_history_tweet_ids": ["1209572623723696128"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 103, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-12-24T20:32:40.000Z"}, {"id": "1209572337902931969", "text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1189636668195778562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209572337902931969"], "created_at": "2019-12-24T20:31:32.000Z"}, {"id": "1209571819180756992", "text": "@alexand81556206 @0tavio0 @vaGABRlELinHeLL Rapaz!!! Assim to nos assusta! Como assim ele n\u00e3o foi morto? Ele morreu de causa natural? Ele se suicidou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "276516176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209507923132592132"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexand81556206", "id": "895315036750696449"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "0tavio0", "id": "1206365832063922184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209571819180756992"], "in_reply_to_user_id": "895315036750696449", "created_at": "2019-12-24T20:29:29.000Z"}, {"id": "1209571745499353089", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1056556251721674755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209571745499353089"], "created_at": "2019-12-24T20:29:11.000Z"}, {"id": "1209571738008399877", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000783780209217537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209571738008399877"], "created_at": "2019-12-24T20:29:09.000Z"}, {"id": "1209571430788222978", "text": "RT @andres________1: @pia2gc @melnicksergio Un m\u00e1rtir no se suicida... muere luchando con las botas puestas. \nVivir con honor o morir con g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1465791979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209555599530319877"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andres________1", "id": "600314727"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209571430788222978"], "created_at": "2019-12-24T20:27:56.000Z"}, {"id": "1209571428091203585", "text": "RT @rocha_luana: Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te dei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1071540514539888640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501050224250880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209571428091203585"], "created_at": "2019-12-24T20:27:55.000Z"}, {"id": "1209571005510893568", "text": "RT @miguelrnuno: ...\nEs dif\u00edcil ser mujer en este mundo. T\u00fa lo sabes mejor que nadie. Viv\u00ed intensamente cada respiro y cada instante de mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1133796092540260352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209404023037734912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209571005510893568"], "created_at": "2019-12-24T20:26:15.000Z"}, {"id": "1209570945469485056", "text": "\"-\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino?\n- Se sube a su ego y salta de el\"\nThe two popes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "270526906", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.748, "type": "Other", "normalized_text": "The two popes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209570945469485056"], "geo": {"place_id": "0125e2c6210e06c0"}, "created_at": "2019-12-24T20:26:00.000Z"}, {"id": "1209570758156009472", "text": "ontem n\u00e3o tive nenhum pensamento suicida, n\u00e3o tomei nem 1 comprimido de rem\u00e9dio e hoje j\u00e1 tomei 5 comprimidos e n\u00e3o paro de chorar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1203421709375856640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209570643496382464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209570758156009472"], "in_reply_to_user_id": "1203421709375856640", "created_at": "2019-12-24T20:25:16.000Z"}, {"id": "1209570746520997889", "text": "sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu sempre tenho que lembrar do trecho da m\u00fasica do Racionais Mc's pra lembrar que foi Caim que matou Abel \n\"quem n\u00e3o se lembra que Abel foi morto por Caim?\" https://t.co/PJiuaZnNEu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "915791351333179392", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209323390399602695"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 104, "probability": 0.7137, "type": "Organization", "normalized_text": "Racionais Mc's"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.3744, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/PJiuaZnNEu", "expanded_url": "https://twitter.com/netoii/status/1209323390399602695", "display_url": "twitter.com/netoii/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209570746520997889"], "created_at": "2019-12-24T20:25:13.000Z"}, {"id": "1209570666288222208", "text": "@Adru1003 \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\nY ahora q @alferdez y la Kretina q te suicida, les llenaron la heladera, que van a hacer.?? Ah grupos electr\u00f3genos gratis no..??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "211027928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209443546245292032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 50, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "Kretina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209570666288222208"], "in_reply_to_user_id": "1166286791768498176", "created_at": "2019-12-24T20:24:54.000Z"}, {"id": "1209570511254171649", "text": "@Hugo_Gutierrez_ Nop...el borracho suicida es el peor.\nBien muerto esta ese cobarde malnacido, que mas encima es tu idolo, como ser\u00e1s de poca cosa, comunista ql", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "337454680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181189925474305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209570511254171649"], "in_reply_to_user_id": "169979854", "created_at": "2019-12-24T20:24:17.000Z"}, {"id": "1209570492614619137", "text": "E a atual dele ainda filma isso, vsf KKKKKKKK ELE TEM UMA ATUAL AAAAAA E F\u00c3S AAAAAAAA, n\u00e9 poss\u00edvel, devem ter se esquecido que ele matou a Elisa s\u00f3 pq ela queria q ele assumisse o filho PUTA Q PARIU QUE BANDO DE FDP, TOMAR NO CU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2726420685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209569823295971328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.7825, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209570492614619137"], "in_reply_to_user_id": "2726420685", "created_at": "2019-12-24T20:24:12.000Z"}, {"id": "1209570420740902912", "text": "Aquele discurso que o Erwin d\u00e1 pra  incentivar os soldados a irem naquela miss\u00e3o suicida com ele \u00e9 t\u00e3o bom mas t\u00e3o bom que se eu estivesse l\u00e1 eu ia junto s\u00f3 pra morrer com ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "716356654892232704", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7208, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209570420740902912"], "created_at": "2019-12-24T20:23:55.000Z"}, {"id": "1209570200879845376", "text": "@ShitpostingAr JAJAJAJAJAJA es una misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3655489283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209547738851037184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209570200879845376"], "in_reply_to_user_id": "881591230697754624", "created_at": "2019-12-24T20:23:03.000Z"}, {"id": "1209569958885240833", "text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1729899751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209569958885240833"], "created_at": "2019-12-24T20:22:05.000Z"}, {"id": "1209569844221370368", "text": "@baltassauro Mas n\u00e3o se pode dizer que ele matou o rapaz, ora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "273442951", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209569279164788737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209569844221370368"], "in_reply_to_user_id": "2977576295", "created_at": "2019-12-24T20:21:38.000Z"}, {"id": "1209569712050515970", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "103348104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209569712050515970"], "created_at": "2019-12-24T20:21:06.000Z"}, {"id": "1209569679213244416", "text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1008397659152027650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209569679213244416"], "created_at": "2019-12-24T20:20:58.000Z"}, {"id": "1209569644098596870", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3866246793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209569644098596870"], "created_at": "2019-12-24T20:20:50.000Z"}, {"id": "1209569473839153152", "text": "RT @andres________1: @pia2gc @melnicksergio Un m\u00e1rtir no se suicida... muere luchando con las botas puestas. \nVivir con honor o morir con g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1951681771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209555599530319877"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andres________1", "id": "600314727"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209569473839153152"], "created_at": "2019-12-24T20:20:09.000Z"}, {"id": "1209569366129418243", "text": "@anneblle esse homem n \u00e9 nem da fam\u00edlia, \u00e9 um chato que se diz da igreja mas matou meu gato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1228068686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209566524345851905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anneblle", "id": "1442258118302318596"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209569366129418243"], "in_reply_to_user_id": "1041315680837021696", "created_at": "2019-12-24T20:19:44.000Z"}, {"id": "1209569275914149890", "text": "RT @CrspuloEpifani1: @melnicksergio Allende no solo fue un cobarde suicida que no tuvo los cojones para asumir la responsabilidad del treme\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15625229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209544622575378438"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CrspuloEpifani1", "id": "1039198620585746433"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209569275914149890"], "created_at": "2019-12-24T20:19:22.000Z"}, {"id": "1209569265189376000", "text": "me qued\u00e9 en la mitad de Los Dos Papas y hasta ahora me va gustando\nCosas a destacar \n1.Bergoglio silbando Dancing Queen en el ba\u00f1o del vaticano\n2.Decir el t\u00edpico chiste de como se suicida los argentinos\n3.Muy buena actuaci\u00f3n\n4. La escena de Bergoglio en el bar viendo el mundial", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4050413655", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.7541, "type": "Other", "normalized_text": "Los Dos Papas"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.7095, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.5846, "type": "Other", "normalized_text": "Dancing Queen"}, {"start": 241, "end": 249, "probability": 0.8603, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209569265189376000"], "created_at": "2019-12-24T20:19:20.000Z"}, {"id": "1209569098000207872", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1192436880564015104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209569098000207872"], "created_at": "2019-12-24T20:18:40.000Z"}, {"id": "1209569006413385728", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "712038380620611584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209569006413385728"], "created_at": "2019-12-24T20:18:18.000Z"}, {"id": "1209568629806784512", "text": "Una pastora brasile\u00f1a de la iglesia Asambleas de Dios en R\u00edo de Janeiro, tom\u00f3 la fatal decisi\u00f3n de quitarse la vida, lo que ha consternado a la comuni...... https://t.co/NDP9iuG2Tk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3073616019", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo de Janeiro"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/NDP9iuG2Tk", "expanded_url": "https://www.acontecercristiano.net/2019/06/pastora-de-asambleas-de-dios-se-suicida-causa-depresion.html", "display_url": "acontecercristiano.net/2019/06/pastor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209568629806784512"], "created_at": "2019-12-24T20:16:48.000Z"}, {"id": "1209568508637569031", "text": "@juniosousabh Melhor que esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1007721626543251456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209297356451143680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juniosousabh", "id": "257240512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209568508637569031"], "in_reply_to_user_id": "257240512", "created_at": "2019-12-24T20:16:19.000Z"}, {"id": "1209568452572307462", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2758177535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209568452572307462"], "created_at": "2019-12-24T20:16:06.000Z"}, {"id": "1209568206639288320", "text": "@wilsonwitzel Visitou onde Judas se enforcou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "852278529781878785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209541916846698497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209568206639288320"], "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "created_at": "2019-12-24T20:15:07.000Z"}, {"id": "1209568094533894144", "text": "Asesina de un escopetazo a su ex pareja y se suicida en una casa de Berazategui https://t.co/0NlNOewwJ1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "118150998", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.5454, "type": "Person", "normalized_text": "Berazategui"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/0NlNOewwJ1", "expanded_url": "https://diario5dias.com.ar/noticia/asesinan-escopetazo-ex-pareja-Berazategui#.XgJxoh8sipM.facebook", "display_url": "diario5dias.com.ar/noticia/asesin\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209568094533894144"], "created_at": "2019-12-24T20:14:41.000Z"}, {"id": "1209568023478198274", "text": "Asesina de un escopetazo a su ex pareja y se suicida en una casa de #Berazategui https://t.co/KTnFQnQsgN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "118150998", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.4324, "type": "Person", "normalized_text": "Berazategui"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/KTnFQnQsgN", "expanded_url": "https://diario5dias.com.ar/noticia/asesinan-escopetazo-ex-pareja-Berazategui#.XgJxhEo0XVg.twitter", "display_url": "diario5dias.com.ar/noticia/asesin\u2026"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 80, "tag": "Berazategui"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209568023478198274"], "created_at": "2019-12-24T20:14:24.000Z"}, {"id": "1209567883682037761", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1192238122718945281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209567883682037761"], "created_at": "2019-12-24T20:13:50.000Z"}, {"id": "1209567875729690626", "text": "@0igr35 Lo peor es que la mam\u00e1 se r\u00ede en lugar de decirle algo tipo \"no seas pendeja y hazlo bien\"\nSi sigue as\u00ed, esa ni\u00f1a crecer\u00e1 con la idea de que el mundo debe ser como ella quiere y no como es y a lo mejor hasta se suicida por la presi\u00f3n de los ex\u00e1menes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2468781698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209274350391697408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "0igr35", "id": "145797928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209567875729690626"], "in_reply_to_user_id": "145797928", "created_at": "2019-12-24T20:13:48.000Z"}, {"id": "1209567541909164032", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "293025448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209567541909164032"], "created_at": "2019-12-24T20:12:29.000Z"}, {"id": "1209567260660174849", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1148732064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209567260660174849"], "created_at": "2019-12-24T20:11:22.000Z"}, {"id": "1209567218624815105", "text": "@LF_Brinques Naquelas \nVai e oferece 15 milh\u00f5es ao Fabio d Cru p ver se \u00f1 vem\nPS: estou sentindo q vamos errar no goleiro.   \nPS2: os torcedores d Flamerda queriam tirar o Diego d gol, s\u00f3 \u00f1 saiu pq o Abel matou no peito. Pra mim o Flamerda conquistou tudo q conquistou, muito p causa dele tbm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "562882256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209551216075821056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio d Cru"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.6944, "type": "Organization", "normalized_text": "PS2"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "Flamerda"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Flamerda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209567218624815105"], "in_reply_to_user_id": "1199566132547670016", "created_at": "2019-12-24T20:11:12.000Z"}, {"id": "1209567051628634112", "text": "Esse v\u00eddeo matou me juro, afinal lembram se dos amigos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3189673313", "edit_history_tweet_ids": ["1209567051628634112"], "created_at": "2019-12-24T20:10:32.000Z"}, {"id": "1209567037753823234", "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1176665205000036353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209567037753823234"], "created_at": "2019-12-24T20:10:29.000Z"}, {"id": "1209566974273036289", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4230770417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209566974273036289"], "created_at": "2019-12-24T20:10:13.000Z"}, {"id": "1209566900998549504", "text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1923967994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209566900998549504"], "created_at": "2019-12-24T20:09:56.000Z"}, {"id": "1209566844090298368", "text": "@Jomohi65 Lol pero eso es to suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1172884403200110592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209566630361079810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209566844090298368"], "in_reply_to_user_id": "949674868148195328", "created_at": "2019-12-24T20:09:42.000Z"}, {"id": "1209566762301370368", "text": "@3Aggy @gcfdetaiI Isso deve ser pq deus viu q ele errou quando matou o gugu, ai agr ele se desesperou e tento arrumar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1182662585889501186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209566468075130880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "3Aggy", "id": "1463961797359190024"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.4114, "type": "Other", "normalized_text": "gugu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209566762301370368"], "in_reply_to_user_id": "741309947699466240", "created_at": "2019-12-24T20:09:23.000Z"}, {"id": "1209566353541214208", "text": "RT @CrspuloEpifani1: @melnicksergio Allende no solo fue un cobarde suicida que no tuvo los cojones para asumir la responsabilidad del treme\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2718499289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209544622575378438"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CrspuloEpifani1", "id": "1039198620585746433"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209566353541214208"], "created_at": "2019-12-24T20:07:45.000Z"}, {"id": "1209566263422394368", "text": "o pia que mora na esquina atr\u00e1s de casa se enforcou to em choque at\u00e9 agr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1610716350", "edit_history_tweet_ids": ["1209566263422394368"], "created_at": "2019-12-24T20:07:24.000Z"}, {"id": "1209566257051250695", "text": "planejando viajar escondido da minha m\u00e3e, se eu conseguir e nunca mais aparecer aqui eh pq ela me matou rs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3174226328", "edit_history_tweet_ids": ["1209566257051250695"], "created_at": "2019-12-24T20:07:22.000Z"}, {"id": "1209566155431649282", "text": "RT @crazytogheter1: E SE QUANDO O MIKE LIGOU PRO STANLEY ELE LEMBROU DISSO E FICOU COM MEDO DE QUE O PENNYWISE MATASSE ELE PRIMEIRO E POR I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "837467258465157120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209537092071690240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "MIKE"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "STANLEY"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "PENNYWISE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209566155431649282"], "created_at": "2019-12-24T20:06:58.000Z"}, {"id": "1209566132279087105", "text": "RT @kryptxnearp: mesmo n\u00e3o sendo a nossa alex, a alex da kara, esse aqui se tornou uns dos meus momentos danvers sisters favs, a kara dizen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1004528727714336769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1073415461017145344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kryptxnearp", "id": "1062155403205713925"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4651, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.4801, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7819, "type": "Person", "normalized_text": "kara"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.3776, "type": "Other", "normalized_text": "danvers sisters"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.6505, "type": "Person", "normalized_text": "kara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209566132279087105"], "created_at": "2019-12-24T20:06:53.000Z"}, {"id": "1209565976267808769", "text": "RT @andres________1: @pia2gc @melnicksergio Un m\u00e1rtir no se suicida... muere luchando con las botas puestas. \nVivir con honor o morir con g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2718499289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209555599530319877"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andres________1", "id": "600314727"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209565976267808769"], "created_at": "2019-12-24T20:06:16.000Z"}, {"id": "1209565942428184579", "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3110642747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209565942428184579"], "created_at": "2019-12-24T20:06:07.000Z"}, {"id": "1209565717554704385", "text": "RT @andres________1: @pia2gc @melnicksergio Un m\u00e1rtir no se suicida... muere luchando con las botas puestas. \nVivir con honor o morir con g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1177870493296320512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209555599530319877"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andres________1", "id": "600314727"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209565717554704385"], "created_at": "2019-12-24T20:05:14.000Z"}, {"id": "1209565654157856768", "text": "Minha sobrinha foi ler pra minha mae um texto ai minha mae tomando caf\u00e9 com a boca cheia se segurando pra nao rir kkk quando ve cuspiu em todo mundo e se matou rindo(nao julgo tava muito engra\u00e7ado mesmo parecia q tava lendo um texto em ingles) kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1149499519161262080", "edit_history_tweet_ids": ["1209565654157856768"], "created_at": "2019-12-24T20:04:59.000Z"}, {"id": "1209565526365757442", "text": "@b_sant210 Self Destruct, o sea tu fox suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "746414427713396740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209536112106061827"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "b_sant210", "id": "482929647"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.5823, "type": "Other", "normalized_text": "Self Destruct"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209565526365757442"], "in_reply_to_user_id": "482929647", "created_at": "2019-12-24T20:04:28.000Z"}, {"id": "1209565503171256321", "text": "Yo: la navidad me pone feliz pese a ser un invento capitalista, es bonita la chispa de ilusi\u00f3n que parece tener todo el mundo.\n\nMi hermano: *se suicida*\n\nYo: https://t.co/1Tdli1vceO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "955054181752164352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209560139495354368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209565503171256321"], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/1Tdli1vceO", "expanded_url": "https://twitter.com/crisktanas/status/1209560139495354368", "display_url": "twitter.com/crisktanas/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T20:04:23.000Z"}, {"id": "1209565486180114433", "text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "884117196657635328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209565486180114433"], "created_at": "2019-12-24T20:04:19.000Z"}, {"id": "1209565412465270784", "text": "Yo creo que a la damajuana suicida  se  lo serv\u00eda    el  castro. ( no coloco may\u00fasculas a estos infelices. ) https://t.co/AErPOEdIVe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1152352747703951362", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.2532, "type": "Place", "normalized_text": "damajuana"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/AErPOEdIVe", "expanded_url": "https://twitter.com/eljoselitolindo/status/1209547046945988609", "display_url": "twitter.com/eljoselitolind\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209565412465270784"], "created_at": "2019-12-24T20:04:01.000Z"}, {"id": "1209565304067690502", "text": "#Siria Oggi una autobomba suicida \u00e8 andata a segno contro soldati siriani nel centro abitato di Jaranaz. I governativi stavolta si sono lasciati sorprendere; il filmato dell'esplosione catturato da un drone mostra impietosamente attivit\u00e0 di saccheggio.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "128609313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209516529655668736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209565304067690502"], "in_reply_to_user_id": "128609313", "created_at": "2019-12-24T20:03:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Siria"}]}}, {"id": "1209565274346807298", "text": "RT @CrspuloEpifani1: @melnicksergio Allende no solo fue un cobarde suicida que no tuvo los cojones para asumir la responsabilidad del treme\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1177870493296320512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209544622575378438"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CrspuloEpifani1", "id": "1039198620585746433"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209565274346807298"], "created_at": "2019-12-24T20:03:28.000Z"}, {"id": "1209565195741409280", "text": "RT @NTarnopolsky: Astonished by the election pf Argentine president Alberto Fern\u00e1ndez, Nobel Prize-winning writer Mario Vargas Llosa says \"\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1193984553318268934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209126070986924033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NTarnopolsky", "id": "927818520"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9029, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel Prize"}, {"start": 114, "end": 131, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209565195741409280"], "created_at": "2019-12-24T20:03:09.000Z"}, {"id": "1209565146743480320", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1193984553318268934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209565146743480320"], "created_at": "2019-12-24T20:02:58.000Z"}, {"id": "1209565000957870088", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1193984553318268934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209565000957870088"], "created_at": "2019-12-24T20:02:23.000Z"}, {"id": "1209564991357108226", "text": "RT @dtownsyub: O NAMJOON CARA VAI SE FUDE MATOU BILHOES AGORA https://t.co/hBAQyTQMlb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "965985516285030401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492202285654016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dtownsyub", "id": "2298503952"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "NAMJOON"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/hBAQyTQMlb", "expanded_url": "https://t.co/hBAQyTQMlb", "display_url": "t.co/hBAQyTQMlb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209564991357108226"], "created_at": "2019-12-24T20:02:21.000Z"}, {"id": "1209564709252411394", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1189650391232843777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209564709252411394"], "created_at": "2019-12-24T20:01:13.000Z"}, {"id": "1209564624951152641", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "327782378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209564624951152641"], "created_at": "2019-12-24T20:00:53.000Z"}, {"id": "1209564590272647168", "text": "@Hugo_Gutierrez_ El PEOR Huguito fue Allende... no trates de tergiversar la verdad. un presidebte que se suicida por no enfrentar su cagaso habla por s\u00ed solo. Feliz navidad ateo y la ctm....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "957777914803703810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181189925474305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.3049, "type": "Person", "normalized_text": "Huguito"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7468, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209564590272647168"], "in_reply_to_user_id": "169979854", "created_at": "2019-12-24T20:00:45.000Z"}, {"id": "1209564518457729025", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "104636916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209564518457729025"], "created_at": "2019-12-24T20:00:28.000Z"}, {"id": "1209564501122699264", "text": "RT @rocha_luana: Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te dei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2462414884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501050224250880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209564501122699264"], "created_at": "2019-12-24T20:00:24.000Z"}, {"id": "1209564295807275009", "text": "\"No tires pirotecnia t\u00edrame de la casa\"\n\nSiempre suicida https://t.co/M2zR8ItBlA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "310505183", "edit_history_tweet_ids": ["1209564295807275009"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/M2zR8ItBlA", "expanded_url": "https://t.co/M2zR8ItBlA", "display_url": "t.co/M2zR8ItBlA"}]}, "created_at": "2019-12-24T19:59:35.000Z"}, {"id": "1209564249644765185", "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "907080550426578944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209564249644765185"], "created_at": "2019-12-24T19:59:24.000Z"}, {"id": "1209563994278809605", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "928384669917286404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209563994278809605"], "created_at": "2019-12-24T19:58:23.000Z"}, {"id": "1209563600832147456", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3093894322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209563600832147456"], "created_at": "2019-12-24T19:56:49.000Z"}, {"id": "1209563499363483648", "text": "@Mauriciomulder Ya te olvidaste cuando eras el lamebotas y lameculoa de suicida aprista", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "270734124", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209434097262702592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209563499363483648"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-24T19:56:25.000Z"}, {"id": "1209562946688487424", "text": "brigou\u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/6i5pJdR6tw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1120847688931713025", "edit_history_tweet_ids": ["1209562946688487424"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/6i5pJdR6tw", "expanded_url": "https://twitter.com/globalizes/status/1201990499093164032", "display_url": "twitter.com/globalizes/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T19:54:13.000Z"}, {"id": "1209562799317405696", "text": "\ud83d\udd34#ElSurInstante Hombre asesina a su esposa y despu\u00e9s se suicida en Ixcateopan\nEnt\u00e9rate m\u00e1s\ud83d\udc49 https://t.co/XPyczrsh6o\n\nSeg\u00fan testigos, la mujer, identificada como Salma Paola, fue asesinada a balazos por Javier, su pareja, quien despu\u00e9s se quit\u00f3 la vida. https://t.co/VWc7ZmIvuu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "137612440", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.5088, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcateopan"}, {"start": 161, "end": 171, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "Salma Paola"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.6997, "type": "Person", "normalized_text": "Javier"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/XPyczrsh6o", "expanded_url": "https://bit.ly/2tGFih5", "display_url": "bit.ly/2tGFih5"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VWc7ZmIvuu", "expanded_url": "https://twitter.com/elsurdeguerrero/status/1209562799317405696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VWc7ZmIvuu", "media_key": "3_1209562795961962496"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 15, "tag": "ElSurInstante"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209562799317405696"], "created_at": "2019-12-24T19:53:38.000Z"}, {"id": "1209562756099256321", "text": "@luaspfc_ se foi uma cantada nao foi ruim nao kkk\ntriste voce matou o sonho do cara kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1206700478601539587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209489151554392066"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luaspfc_", "id": "1199471529890910209"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209562756099256321"], "in_reply_to_user_id": "1199471529890910209", "created_at": "2019-12-24T19:53:28.000Z"}, {"id": "1209562546153381888", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083050851051229185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209562546153381888"], "created_at": "2019-12-24T19:52:38.000Z"}, {"id": "1209562159111376902", "text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1109035842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209562159111376902"], "created_at": "2019-12-24T19:51:05.000Z"}, {"id": "1209562024247799808", "text": "Na moral se vc acha isso aqui bonito pau no seu cu achou teu gosto no lixo? t\u00f4 nem a\u00ed se vc se incomoda, tem que se incomodar mesmo ter nascido sem o m\u00ednimo de senso aplaudindo e exaltando o que eu chamo uma bela bosta vc \u00e9 o motivo pelo qual esquadr\u00e3o suicida ganhou dinheiro fdp https://t.co/6cokslaK1W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1066096447425339393", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209242984102932481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209562024247799808"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6cokslaK1W", "expanded_url": "https://twitter.com/prazertom/status/1209242984102932481", "display_url": "twitter.com/prazertom/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T19:50:33.000Z"}, {"id": "1209561941473189888", "text": "Mano, a pessoa tem que ser muito sem no\u00e7\u00e3o para mandar uma foto para o meu irm\u00e3o, dizendo que ontem quase se matou por minha causa. S\u00e9rio, n\u00e3o tenho nem o que falar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2867477331", "edit_history_tweet_ids": ["1209561941473189888"], "created_at": "2019-12-24T19:50:14.000Z"}, {"id": "1209561701789638661", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 kkkkk https://t.co/rP8CmLFKoJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1041290571447324672", "edit_history_tweet_ids": ["1209561701789638661"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/rP8CmLFKoJ", "expanded_url": "https://twitter.com/annamouraj/status/1209561019569364998", "display_url": "twitter.com/annamouraj/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T19:49:16.000Z"}, {"id": "1209561426597154817", "text": "Soy demasiado suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1046536938130477057", "edit_history_tweet_ids": ["1209561426597154817"], "created_at": "2019-12-24T19:48:11.000Z"}, {"id": "1209561212142395393", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "421319874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209561212142395393"], "created_at": "2019-12-24T19:47:20.000Z"}, {"id": "1209561038389174272", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "41410242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209561038389174272"], "created_at": "2019-12-24T19:46:38.000Z"}, {"id": "1209560946642997254", "text": "RT @g1pernambuco: Investiga\u00e7\u00e3o analisa se vazamento causou deslizamento de barreira que matou sete e feriu tr\u00eas https://t.co/GZACnTWDbp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "113932939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209558975441784834"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "g1pernambuco", "id": "29448098"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GZACnTWDbp", "expanded_url": "https://glo.bo/2Mr6nM1", "display_url": "glo.bo/2Mr6nM1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209560946642997254"], "created_at": "2019-12-24T19:46:16.000Z"}, {"id": "1209560442198274048", "text": "Que no nos gustase Escuadr\u00f3n Suicida no es excusa para record\u00e1rselo cada d\u00eda a David Ayer, es un tipo bastante majo con mucha paciencia por aqu\u00ed, no le toqu\u00e9is los cojones", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "126392970", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4964, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.7799, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209560442198274048"], "created_at": "2019-12-24T19:44:16.000Z"}, {"id": "1209560363047378944", "text": "@TvCthulhu Ahora si carmelo el crudon suicida la verdad no me llama la atencion ojala sacaran a deathstroke.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4920079375", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209508719647739905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TvCthulhu", "id": "1444821829"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4098, "type": "Person", "normalized_text": "crudon"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.4831, "type": "Other", "normalized_text": "deathstroke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209560363047378944"], "in_reply_to_user_id": "1444821829", "created_at": "2019-12-24T19:43:57.000Z"}, {"id": "1209560310576820225", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sei l\u00e1 kkkkk\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/oM265taEDu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "938604164338388992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209553798005440512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209560310576820225"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/oM265taEDu", "expanded_url": "https://twitter.com/adribarbosaa/status/1209553798005440512", "display_url": "twitter.com/adribarbosaa/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T19:43:45.000Z"}, {"id": "1209560280889470977", "text": "maria eduarda quase se matou na piscina agora \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "939155886056116224", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "maria eduarda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209560280889470977"], "created_at": "2019-12-24T19:43:38.000Z"}, {"id": "1209560146072014851", "text": "@belasilva_ Um amigo de fam\u00edlia se suicidou ontem \ud83d\ude29 minha av\u00f3 tamb\u00e9m t\u00e1 muito mal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1155850574719574017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209553818876338176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "belasilva_", "id": "1477974931"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209560146072014851"], "in_reply_to_user_id": "1477974931", "created_at": "2019-12-24T19:43:06.000Z"}, {"id": "1209560094083555328", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4045324043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209445327054528512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209560094083555328"], "created_at": "2019-12-24T19:42:53.000Z"}, {"id": "1209559698644582405", "text": "Vengo del futuro donde el hijo de Jimena Bar\u00f3n se suicida a los 26 a\u00f1os tras desarrollar un complejo de edipo que le impide gozar de su sexualidad por no poder coger con alguien que tenga un culo como el de su madre https://t.co/1zzFanvUSH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "971992653012193285", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Jimena Bar\u00f3n"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/1zzFanvUSH", "expanded_url": "https://twitter.com/porquetendencia/status/1209537103434059777", "display_url": "twitter.com/porquetendenci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209559698644582405"], "created_at": "2019-12-24T19:41:19.000Z"}, {"id": "1209559450471796736", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1181961000637095938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209559450471796736"], "created_at": "2019-12-24T19:40:20.000Z"}, {"id": "1209559411045404674", "text": "@impactolima quase fez o primo viado se matar por isso que ele quase te matou imitando a bela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1120095732592193544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209534944227270656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "impactolima", "id": "1275289539603566592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209559411045404674"], "in_reply_to_user_id": "1040037056", "created_at": "2019-12-24T19:40:10.000Z"}, {"id": "1209559369517584389", "text": "Yo solo queria un gif suicida https://t.co/ONkFLyKM2A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "715141717", "edit_history_tweet_ids": ["1209559369517584389"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/ONkFLyKM2A", "expanded_url": "https://twitter.com/milizjaria/status/1209559369517584389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONkFLyKM2A", "media_key": "3_1209559359640002560"}]}, "created_at": "2019-12-24T19:40:00.000Z"}, {"id": "1209559225078292481", "text": "N\u00e3o sei pq parei p ler os tweets de uma @ suicida e agora to s\u00f3 o choro e ang\u00fastia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3894823695", "edit_history_tweet_ids": ["1209559225078292481"], "created_at": "2019-12-24T19:39:26.000Z"}, {"id": "1209559130714857472", "text": "@anubibella Ap\u00f3s entregar Jesus, Judas atirou ao longe o saco de moedas e se matou ap\u00f3s a crucifica\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "33377802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209558794096857089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anubibella", "id": "320745203"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209559130714857472"], "in_reply_to_user_id": "33377802", "created_at": "2019-12-24T19:39:03.000Z"}, {"id": "1209559122875682816", "text": "quem n\u00e3o senta no 3 ou \u00e9 assassino ou suicida ou homem https://t.co/3Of5NFO6vO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "884609627853389824", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209445297392361472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209559122875682816"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/3Of5NFO6vO", "expanded_url": "https://twitter.com/euovitinn/status/1209445297392361472", "display_url": "twitter.com/euovitinn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T19:39:02.000Z"}, {"id": "1209559096468344832", "text": "@nytuponi eu acho essa fala do filme T\u00c3O nada a ver sendo q esquadr\u00e3o suicida se passa dps de Batman v Superman onde justamente o Batman tava indo deter ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3636715575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209557513974231041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209559096468344832"], "in_reply_to_user_id": "1033686610213265408", "created_at": "2019-12-24T19:38:55.000Z"}, {"id": "1209559062234443777", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1188198187703635970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209559062234443777"], "created_at": "2019-12-24T19:38:47.000Z"}, {"id": "1209558975441784834", "text": "Investiga\u00e7\u00e3o analisa se vazamento causou deslizamento de barreira que matou sete e feriu tr\u00eas https://t.co/GZACnTWDbp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "29448098", "edit_history_tweet_ids": ["1209558975441784834"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/GZACnTWDbp", "expanded_url": "https://glo.bo/2Mr6nM1", "display_url": "glo.bo/2Mr6nM1"}]}, "created_at": "2019-12-24T19:38:26.000Z"}, {"id": "1209558849784602624", "text": "\"\u00bfSabes c\u00f3mo se suicida un argentino?, se sube a la cima de su ego y se deja caer...\" , cu\u00e1n arrepentido estoy de no haberla ido a ver en el cine. https://t.co/665O8R8ftK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2151730586", "edit_history_tweet_ids": ["1209558849784602624"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/665O8R8ftK", "expanded_url": "https://twitter.com/IsraMaju/status/1209558849784602624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/665O8R8ftK", "media_key": "3_1209558839818936320"}]}, "created_at": "2019-12-24T19:37:56.000Z"}, {"id": "1209558841077227520", "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "130931355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209558841077227520"], "created_at": "2019-12-24T19:37:54.000Z"}, {"id": "1209558794713391107", "text": "RT @crazytogheter1: E SE QUANDO O MIKE LIGOU PRO STANLEY ELE LEMBROU DISSO E FICOU COM MEDO DE QUE O PENNYWISE MATASSE ELE PRIMEIRO E POR I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1184030469932933122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209537092071690240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "MIKE"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "STANLEY"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "PENNYWISE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209558794713391107"], "created_at": "2019-12-24T19:37:43.000Z"}, {"id": "1209558748773146624", "text": "No trabajaras en ayuda al suicida vos? https://t.co/KmilRvDpNj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1438600898", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209552393882484736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209558748773146624"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/KmilRvDpNj", "expanded_url": "https://twitter.com/lucaslauriente/status/1209552393882484736", "display_url": "twitter.com/lucaslauriente\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T19:37:32.000Z"}, {"id": "1209558627817799681", "text": "RT @crazytogheter1: E SE QUANDO O MIKE LIGOU PRO STANLEY ELE LEMBROU DISSO E FICOU COM MEDO DE QUE O PENNYWISE MATASSE ELE PRIMEIRO E POR I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084498574602354688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209537092071690240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "MIKE"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "STANLEY"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "PENNYWISE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209558627817799681"], "created_at": "2019-12-24T19:37:04.000Z"}, {"id": "1209558621601837062", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/pc6UYejEuN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "277118526", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/pc6UYejEuN", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209558621601837062"], "created_at": "2019-12-24T19:37:02.000Z"}, {"id": "1209558371919155202", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "772465295751540737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209558371919155202"], "created_at": "2019-12-24T19:36:03.000Z"}, {"id": "1209558036546752519", "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4459747997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209558036546752519"], "created_at": "2019-12-24T19:34:43.000Z"}, {"id": "1209558012937035777", "text": "RT @crazytogheter1: E SE QUANDO O MIKE LIGOU PRO STANLEY ELE LEMBROU DISSO E FICOU COM MEDO DE QUE O PENNYWISE MATASSE ELE PRIMEIRO E POR I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1101285114380763136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209537092071690240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "MIKE"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "STANLEY"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "PENNYWISE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209558012937035777"], "created_at": "2019-12-24T19:34:37.000Z"}, {"id": "1209557797404381185", "text": "@Jadi_Tabares @aargn_ @KillerCreeper55 Killer tiene una tendencia suicida que hay que curar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "712729213107888128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209557124365180928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jadi_Tabares", "id": "1531503626"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "KillerCreeper55", "id": "597711094"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7375, "type": "Other", "normalized_text": "Killer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209557797404381185"], "in_reply_to_user_id": "1531503626", "created_at": "2019-12-24T19:33:46.000Z"}, {"id": "1209557774071402507", "text": "En Nochebuena, asesina a su esposa y despu\u00e9s se suicida, en #Ixcateopan, #Guerrero https://t.co/LiQRD2ATim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "359619136", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.5694, "type": "Place", "normalized_text": "Nochebuena"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.6822, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcateopan"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8824, "type": "Place", "normalized_text": "Guerrero"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/LiQRD2ATim", "expanded_url": "http://ow.ly/3cor30q4EFA", "display_url": "ow.ly/3cor30q4EFA"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 71, "tag": "Ixcateopan"}, {"start": 73, "end": 82, "tag": "Guerrero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209557774071402507"], "created_at": "2019-12-24T19:33:40.000Z"}, {"id": "1209557688725786629", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1081906503819366401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209557688725786629"], "created_at": "2019-12-24T19:33:20.000Z"}, {"id": "1209557555669811201", "text": "@iTravellzR6 @CmSrn81 @luizeduardo7_ @marcosleao121 @DG_SUCESSO_ Ja tive sim, esse argumento \u00e9 muito ineficaz qnd se vive no rio de janeiro! Matou por prazer, o cara nem apontou a arma pra ele. Uma coisa s\u00e9ria um tiro pra neutralizar, outra coisa \u00e9 um tiro direto na cabe\u00e7a a sangue frio. Isso \u00e9 sadismo! Bate punheta p viol\u00eancia a\u00ed na sua casa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "872660992836153344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209547558340714496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "luizeduardo7_", "id": "1372965432"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "marcosleao121", "id": "462029900"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8161, "type": "Place", "normalized_text": "rio de janeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209557555669811201"], "in_reply_to_user_id": "1015864173522276352", "created_at": "2019-12-24T19:32:48.000Z"}, {"id": "1209557553870446592", "text": "@meufilho1amor @FavelaCaiunoFC Quer aplausos para sua piadinha sem gra\u00e7a? Uma pessoa se matou, isso n\u00e3o \u00e9 nada engra\u00e7ado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "121301261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209551749729726465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "meufilho1amor", "id": "1131729601"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "FavelaCaiunoFC", "id": "1146426160806580225"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209557553870446592"], "in_reply_to_user_id": "1131729601", "created_at": "2019-12-24T19:32:47.000Z"}, {"id": "1209557468084396033", "text": "RT @TvCthulhu: James Gunn pretende reinventar el universo de \"Escuadr\u00f3n Suicida\"\nAs\u00ed lo ha manifestado David Ayer, el director de la primer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "870849183510519809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209508719647739905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TvCthulhu", "id": "1444821829"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209557468084396033"], "created_at": "2019-12-24T19:32:27.000Z"}, {"id": "1209557353961529345", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn convocou uma reinven\u00e7\u00e3o do diretor original David\u00a0Ayer https://t.co/SvWn1bMH95 https://t.co/s9SLAYWlUq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "993814629515186177", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.5451, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/SvWn1bMH95", "expanded_url": "https://replicario.com.br/o-esquadrao-suicida-de-james-gunn-convocou-uma-reinvencao-do-diretor-original-david-ayer/", "display_url": "replicario.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/s9SLAYWlUq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreplicario/status/1209557353961529345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s9SLAYWlUq", "media_key": "3_1209557351776346112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209557353961529345"], "created_at": "2019-12-24T19:32:00.000Z"}, {"id": "1209557340896288769", "text": "(\u201cMuore Francesco, 46 anni, suicida. Gli avevano tolto il figlio per disagi economici. E i 40 euro giornalieri ai migranti?\u201d)  Playhitmusic - https://t.co/nMLHvDiW6k https://t.co/9ICGhdSxI5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "991312050", "edit_history_tweet_ids": ["1209557340896288769"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/nMLHvDiW6k", "expanded_url": "https://www.playhitmusic.it/2019/12/muore-francesco-46-anni-suicida-gli-avevano-tolto-il-figlio-per-disagi-economici-e-i-40-euro-giornalieri-ai-migranti/", "display_url": "playhitmusic.it/2019/12/muore-\u2026"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/9ICGhdSxI5", "expanded_url": "https://twitter.com/Noovyis/status/1209557340896288769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ICGhdSxI5", "media_key": "3_1209557338807525378"}]}, "created_at": "2019-12-24T19:31:57.000Z"}, {"id": "1209556996594262016", "text": "@SoyGaminR15 Yo no bebo sin antes arreglar la cocina.\nRudo pero no suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "150089480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209549830994956290"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209556996594262016"], "in_reply_to_user_id": "937438961164804097", "created_at": "2019-12-24T19:30:35.000Z"}, {"id": "1209556870446366721", "text": "Acabei de descobrir que o desenvolvedor do meu jogo favorito se suicidou em agosto desse ano PQP 2019 me tirou tudo! L\u00e1 se vai minha esperan\u00e7a da continua\u00e7\u00e3o do jogo... \ud83d\ude14\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2945177176", "edit_history_tweet_ids": ["1209556870446366721"], "created_at": "2019-12-24T19:30:05.000Z"}, {"id": "1209556366865637378", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/siOGXttuP9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "803194944", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/siOGXttuP9", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209556366865637378"], "geo": {"place_id": "0121b92345f0e2b4"}, "created_at": "2019-12-24T19:28:04.000Z"}, {"id": "1209556271298482177", "text": "@gemymamedeiros Inclusive, um aluno do meu pai tirou a pr\u00f3pria vida no s\u00e1bado. \u00c9 uma data em que as pessoas ficam mais emotivas, eu acho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "156445507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209555153059221507"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gemymamedeiros", "id": "273196803"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209556271298482177"], "in_reply_to_user_id": "273196803", "created_at": "2019-12-24T19:27:42.000Z"}, {"id": "1209556196031705088", "text": "@RenovaMidia Ele se auto-matou.\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "842925328909635585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209519440099975170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209556196031705088"], "in_reply_to_user_id": "1388402174", "created_at": "2019-12-24T19:27:24.000Z"}, {"id": "1209556128654381056", "text": "@wilsonwitzel Aproveite e reflita sobre aquela cena comemorando a \u00e7\u00e3o da pol\u00edcia que matou um meliante...N\u00e3o estamos discutindo a a\u00e7\u00e3o em si da pol\u00edcia...mas a SUA!!! Se arrepende daquilo sinceramente?!?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "204159079", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209541916846698497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 162, "probability": 0.4996, "type": "Place", "normalized_text": "SUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209556128654381056"], "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "created_at": "2019-12-24T19:27:08.000Z"}, {"id": "1209556124808159238", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2457190477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209556124808159238"], "created_at": "2019-12-24T19:27:07.000Z"}, {"id": "1209556032734797824", "text": "RT @crazytogheter1: E SE QUANDO O MIKE LIGOU PRO STANLEY ELE LEMBROU DISSO E FICOU COM MEDO DE QUE O PENNYWISE MATASSE ELE PRIMEIRO E POR I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1092513248346324992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209537092071690240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "MIKE"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "STANLEY"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "PENNYWISE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209556032734797824"], "created_at": "2019-12-24T19:26:45.000Z"}, {"id": "1209555815969034241", "text": "@azmalfi mano minha fam\u00edlia, tem um familiar meu que se matou \u00e9 um monte de gnt falando que foi pra chamar aten\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105224667634298880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209555600293662721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "azmalfi", "id": "778431091866763264"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209555815969034241"], "in_reply_to_user_id": "778431091866763264", "created_at": "2019-12-24T19:25:53.000Z"}, {"id": "1209555768187531264", "text": "RT @JPBENAVE: Allende fue un suicida cobarde. Abandono a su suerte a todos sus seguidores.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "844723075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209555447176474628"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209555768187531264"], "created_at": "2019-12-24T19:25:42.000Z"}, {"id": "1209555745802350593", "text": "@Mauriciomulder Y los casos de corrupci\u00f3n en los gobiernos de su querido Alan? Mejor c\u00e1llese que se ve mejor. Y como para no ahondar m\u00e1s, en estas elecciones desaparecer\u00e1n como su suicida l\u00edder.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "90877987", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209434097262702592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209555745802350593"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-24T19:25:36.000Z"}, {"id": "1209555599530319877", "text": "@pia2gc @melnicksergio Un m\u00e1rtir no se suicida... muere luchando con las botas puestas. \nVivir con honor o morir con gloria. Ninguna de las dos aplica al Sr. Allende.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "600314727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209550003057909760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 164, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209555599530319877"], "in_reply_to_user_id": "802152040310960128", "created_at": "2019-12-24T19:25:02.000Z"}, {"id": "1209555447176474628", "text": "Allende fue un suicida cobarde. Abandono a su suerte a todos sus seguidores.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "351265295", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209555447176474628"], "created_at": "2019-12-24T19:24:25.000Z"}, {"id": "1209555360652185611", "text": "S\u00f3 caio com cara afk,kiter e suic\u00edda nesse jogo,e a maioria parece que \u00e9 boludo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3295613699", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4073, "type": "Person", "normalized_text": "kiter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209555360652185611"], "created_at": "2019-12-24T19:24:05.000Z"}, {"id": "1209555241219317763", "text": "No se q ponerme tengo una cantidad de ropa y todo me queda hermoso jajajajaj se suicida una milipili", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "211995242", "edit_history_tweet_ids": ["1209555241219317763"], "created_at": "2019-12-24T19:23:36.000Z"}, {"id": "1209555189398683650", "text": "Feliz d\u00eda en que muchisima m\u00e1s gente de la que os imagin\u00e1is se suicida de la tristeza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1642571930", "edit_history_tweet_ids": ["1209555189398683650"], "created_at": "2019-12-24T19:23:24.000Z"}, {"id": "1209555187700031489", "text": "@alexblssd Es un loco suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1164280068786536448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209547078482956289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alexblssd", "id": "996641503018672128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209555187700031489"], "in_reply_to_user_id": "996641503018672128", "created_at": "2019-12-24T19:23:23.000Z"}, {"id": "1209554878424588288", "text": "RT @HenSaCA: &lt;&lt;Casi ninguno de nosotros se suicida, y casi todos nos autodestruimos, de alguna forma, en alguna parte de nuestra vida. Bebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1363095697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209533222582923269"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HenSaCA", "id": "143536731"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209554878424588288"], "created_at": "2019-12-24T19:22:10.000Z"}, {"id": "1209554800741928965", "text": "No digo que vayan a prevenir el suicidio, y que si esa persona se suicida es su culpa. Siento que esa es una forma econ\u00f3mica de verlo, como \"invertir amor pa q no se mate\". Pero cuando unx est\u00e1 hasta el pico, m\u00e1s en este tipo de fechas, el cari\u00f1o te llena caleta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1174365707607400448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209554078822551552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209554800741928965"], "in_reply_to_user_id": "1174365707607400448", "created_at": "2019-12-24T19:21:51.000Z"}, {"id": "1209554446021210112", "text": "Projeto suicida ap\u00f3s a ceia na minha casa vou ceiar na casa de messi preto chegando no cabu\u00e7u com a moto apagada sem alerta ligado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3080244755", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.798, "type": "Person", "normalized_text": "messi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209554446021210112"], "created_at": "2019-12-24T19:20:27.000Z"}, {"id": "1209554418741460992", "text": "@sandonaegui @melnicksergio @sebastianpinera Pi\u00f1era giro a la izquierda y abandono a su electorado, solo un suicida hace semejante cosa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "604832448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209329521008222208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sandonaegui", "id": "118798702"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209554418741460992"], "in_reply_to_user_id": "118798702", "created_at": "2019-12-24T19:20:20.000Z"}, {"id": "1209554243163742214", "text": "@MarDigiovannii Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1202627269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209465298493100040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarDigiovannii", "id": "1064466457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209554243163742214"], "in_reply_to_user_id": "1064466457", "created_at": "2019-12-24T19:19:38.000Z"}, {"id": "1209553927466889216", "text": "Puse la cuenta regresiva de Instagram y ahora s\u00e9 que me voy en 19 horas y 12 minutos jaj jaja dlshshs jajaja **se suicida**", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "74886790", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8951, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209553927466889216"], "created_at": "2019-12-24T19:18:23.000Z"}, {"id": "1209553865001119744", "text": "MANO VAI TOMA NO CU CARALHO, a pessoa SE MATOU e vc acha que \u00e9 pra chamar aten\u00e7\u00e3o???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105224667634298880", "edit_history_tweet_ids": ["1209553865001119744"], "created_at": "2019-12-24T19:18:08.000Z"}, {"id": "1209553798005440512", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sei l\u00e1 kkkkk\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "922854099518939136", "edit_history_tweet_ids": ["1209553798005440512"], "created_at": "2019-12-24T19:17:52.000Z"}, {"id": "1209553782440415234", "text": "RT @caiqueizoton: Complementando, essa cena do 8 \u00e9 a que mais curto deles\n\nRey j\u00e1 sai andando com certeza que Kylo se converteu ao lado del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2172706864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501076375912448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caiqueizoton", "id": "274866209"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.6846, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.678, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209553782440415234"], "created_at": "2019-12-24T19:17:48.000Z"}, {"id": "1209553771728125955", "text": "O pastor que matou era ungido por isso ficou de p\u00e9, e o que morreu era uma boa pessoa e agora esta no c\u00e9u com deus.\nEssa s\u00e3o as desculpas toscas que crentes inventam pra disfar\u00e7ar o odio que ele carregam dentro de si, e a arrog\u00e2ncia de se acharem os... https://t.co/OjGxfQUw6p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "503826525", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.653, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/OjGxfQUw6p", "expanded_url": "https://comunidade.f7noticias.com/2019/12/pastor-mata-outro-pastor-a-facadas-apos-discussao-sobre-a-biblia/", "display_url": "comunidade.f7noticias.com/2019/12/pastor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209553771728125955"], "created_at": "2019-12-24T19:17:46.000Z"}, {"id": "1209553436137709569", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1177241536620314624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209553436137709569"], "created_at": "2019-12-24T19:16:26.000Z"}, {"id": "1209553288837967873", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "78962424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209553288837967873"], "created_at": "2019-12-24T19:15:51.000Z"}, {"id": "1209553261742690311", "text": "RT @larepublica_pe: Feminicidio en La Libertad: sujeto mata a golpes a su esposa y luego se suicida\nhttps://t.co/ukQ5s3h8vJ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "803194944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209547448441548805"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7885, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ukQ5s3h8vJ", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/24/feminicidio-la-libertad-otuzco-sujeto-mata-a-golpes-a-su-esposa-y-se-suicida-tomando-veneno-fotos/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/24/feminicidio-la-libertad-otuzco-sujeto-mata-a-golpes-a-su-esposa-y-se-suicida-tomando-veneno-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209553261742690311"], "created_at": "2019-12-24T19:15:44.000Z"}, {"id": "1209553209070702592", "text": "@leandroruschel @PSMTavares O policial que matou Agata F\u00e9lix no Rio se j\u00e1 tivesse condenado seria beneficiado pelo  indulto?Neste caso com fica a fam\u00edlia que perdeu a menina?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1005310946657669120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209461022718865408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "PSMTavares", "id": "76028020"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Agata F\u00e9lix"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209553209070702592"], "in_reply_to_user_id": "174818242", "created_at": "2019-12-24T19:15:32.000Z"}, {"id": "1209553165357584384", "text": "E se teu pensamento \u00e9 \"matou o \"beb\u00ea\" tem que sofrer/morrer mesmo\", desculpa, ent\u00e3o a morte n\u00e3o \u00e9 a quest\u00e3o aqui, reflita. https://t.co/n9GmUP2XJh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4747950143", "edit_history_tweet_ids": ["1209553165357584384"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/n9GmUP2XJh", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001696463520/posts/2857234191009768/", "display_url": "facebook.com/10000169646352\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T19:15:21.000Z"}, {"id": "1209553053877198851", "text": "@Osiris_Aquino Suena a misi\u00f3n suicida. \ud83d\ude31\n\nQu\u00e9 todos los dioses te amparen...\n\ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "765747026499739648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209548615238197249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Osiris_Aquino", "id": "82826167"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209553053877198851"], "in_reply_to_user_id": "82826167", "created_at": "2019-12-24T19:14:55.000Z"}, {"id": "1209553007878295552", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1044652115703009281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209553007878295552"], "created_at": "2019-12-24T19:14:44.000Z"}, {"id": "1209552933144137728", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "635682565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209552933144137728"], "created_at": "2019-12-24T19:14:26.000Z"}, {"id": "1209552812532744194", "text": "@Hugo_Gutierrez_ El peor fue el borracho suicida de allende, segundo la nefasta de bachelet, y si te doy el tercer lugar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "106924107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181189925474305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8824, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "bachelet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209552812532744194"], "in_reply_to_user_id": "169979854", "created_at": "2019-12-24T19:13:57.000Z"}, {"id": "1209552766592520192", "text": "RT @Wahioka: Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le im\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "358908306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209408663473008640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209552766592520192"], "created_at": "2019-12-24T19:13:46.000Z"}, {"id": "1209552719599611904", "text": "@abrumada_ @sophy_tuetto Selecci\u00f3n natural. Si se suicida por unas cargadas pelotudas no era apto. A otra cosa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1197970228333953024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209541946986942465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "sophy_tuetto", "id": "868793840"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209552719599611904"], "in_reply_to_user_id": "347467271", "created_at": "2019-12-24T19:13:35.000Z"}, {"id": "1209552613521408000", "text": "@zehdeabreu Muitos morreram e outros tantos foram afetados direta ou indiretamente para q possamos ter um sistema democr\u00e1tico. Hoje o direito de ser democrata \u00e9 luta constante, os tempos s\u00e3o outros e  por certo n\u00e3o ser\u00e1s um suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1042064308568567808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208288730064117760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209552613521408000"], "in_reply_to_user_id": "206222507", "created_at": "2019-12-24T19:13:10.000Z"}, {"id": "1209552591849492482", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "230711824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209552591849492482"], "created_at": "2019-12-24T19:13:04.000Z"}, {"id": "1209552579593736192", "text": "RT @dianafr_18: 0 expectativas, o que tiver de acontecer que aconte\u00e7a. se 2019 n\u00e3o me matou, n\u00e3o \u00e9 2020 que o vai fazer. SIGA... https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1096146151882018823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209251891273703424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209552579593736192"], "created_at": "2019-12-24T19:13:02.000Z"}, {"id": "1209552492268273666", "text": "RT @larepublica_pe: Feminicidio en La Libertad: sujeto mata a golpes a su esposa y luego se suicida\nhttps://t.co/ukQ5s3h8vJ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "762368481102790656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209547448441548805"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7885, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ukQ5s3h8vJ", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/24/feminicidio-la-libertad-otuzco-sujeto-mata-a-golpes-a-su-esposa-y-se-suicida-tomando-veneno-fotos/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/24/feminicidio-la-libertad-otuzco-sujeto-mata-a-golpes-a-su-esposa-y-se-suicida-tomando-veneno-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209552492268273666"], "created_at": "2019-12-24T19:12:41.000Z"}, {"id": "1209552459456221186", "text": "@SuperVault Ele nem terminou as de Esquadr\u00e3o Suicida ainda, que ser\u00e1 lan\u00e7ado em 2021. \u00c9 prov\u00e1vel que no fim de 2020 comecem as filmagens de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia Vol. 3 com previs\u00e3o de estreia pra 2023.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "181596209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209544287043624960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SuperVault", "id": "1114844262"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9237, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.5457, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es da"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.4453, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209552459456221186"], "in_reply_to_user_id": "1114844262", "created_at": "2019-12-24T19:12:33.000Z"}, {"id": "1209552413134376961", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "193356806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209552413134376961"], "created_at": "2019-12-24T19:12:22.000Z"}, {"id": "1209552279470247936", "text": "@jxssicasilva E tem uma que eu fiquei pensando quando assisti, n sei se faz sentindo. Mas, tipo assim m\u00e3e dela ficou bastante tempo, ou ao menos parece, sendo uma tirana com os outros.E a Bong Soon usava quase nunca e quando ela usou que matou algu\u00e9m sem querer perdeu os poderes?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1007649882792955909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209287387198689280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 196, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Bong Soon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209552279470247936"], "in_reply_to_user_id": "874010170195677184", "created_at": "2019-12-24T19:11:50.000Z"}, {"id": "1209552251053903880", "text": "@JaqueGiarletti \ud83d\udea9Compa Jaqueline, vc matou a pau. Ser\u00e1 que ele caiu mesmo, ou ser\u00e1 que foi como a fake facada, ou \u00e9 praga dos jornalistas que ele xingou a M\u00e3e e que ele chamou de Gay. Dessa fam\u00edlia pode se esperar de tudo, at\u00e9 n\u00f3s n\u00e3o entendermos como uns e outros n\u00e3o est\u00e3o presos. Ser\u00e1 Meda\ud83d\udea9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "917008998649430016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209545438350716929"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.7261, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209552251053903880"], "in_reply_to_user_id": "1514929962", "created_at": "2019-12-24T19:11:43.000Z"}, {"id": "1209552203012362240", "text": "Comentarista da Globolixo : pressionado pela PM se suicida !!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udcaa\ud83c\udfff\ud83e\udd1d https://t.co/dLKOKZUMub", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1078586436524408833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209519440099975170"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.6287, "type": "Organization", "normalized_text": "Globolixo"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dLKOKZUMub", "expanded_url": "https://twitter.com/TarcisoRenova/status/1209519440099975170", "display_url": "twitter.com/TarcisoRenova/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209552203012362240"], "created_at": "2019-12-24T19:11:32.000Z"}, {"id": "1209552128852803584", "text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1020759311579078658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209552128852803584"], "created_at": "2019-12-24T19:11:14.000Z"}, {"id": "1209551862900367366", "text": "Perd\u00f3n el desarraigo emocional, pero de s\u00f3lo pensar que tengo que pasar las fiestas con mi familia nuclear me desata un instinto suicida descomunal. Lo \u00fanico bueno que rescato es que una fiesta m\u00e1s es, a fin de cuentas, una menos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "885629407", "edit_history_tweet_ids": ["1209551862900367366"], "created_at": "2019-12-24T19:10:11.000Z"}, {"id": "1209551745409531904", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "231766340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209551745409531904"], "created_at": "2019-12-24T19:09:43.000Z"}, {"id": "1209551645065043968", "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2330621977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209551645065043968"], "created_at": "2019-12-24T19:09:19.000Z"}, {"id": "1209551573090787328", "text": "Aix\u00f2 ens porta a fabular sobre altres perfils que tamb\u00e9 podrien haver viscut tan curiosa casualitat. A tall d'exemple i sense voluntat de ser una llista tancada se m'acut: el masturbador, el necr\u00f2fil, l'assass\u00ed a sou, el su\u00efcida o l'alcoh\u00f2lic que s'ofega amb el seu propi v\u00f2mit.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "606394671", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209551570322497537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209551573090787328"], "in_reply_to_user_id": "606394671", "created_at": "2019-12-24T19:09:02.000Z"}, {"id": "1209551528631111680", "text": "como que se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1209505956306046976", "edit_history_tweet_ids": ["1209551528631111680"], "created_at": "2019-12-24T19:08:51.000Z"}, {"id": "1209551511539388417", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105984407263948804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209551511539388417"], "created_at": "2019-12-24T19:08:47.000Z"}, {"id": "1209551399018803200", "text": "Ember Moon shot on Mickie James with a tope suicida at no mercy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Ember Moon"}, {"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Mickie James"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209551399018803200"], "created_at": "2019-12-24T19:08:20.000Z"}, {"id": "1209551156122402816", "text": "RT @blogsuperheroes: La actriz Margot Robbie reconoce que le const\u00f3 comprender la relaci\u00f3n entre Harley Quinn y Joker en Escuadr\u00f3n Suicida:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1577182286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205883509275004931"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.7942, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209551156122402816"], "created_at": "2019-12-24T19:07:22.000Z"}, {"id": "1209551045090611200", "text": "RT @larepublica_pe: Feminicidio en La Libertad: sujeto mata a golpes a su esposa y luego se suicida\nhttps://t.co/ukQ5s3h8vJ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "766047092066443265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209547448441548805"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7885, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ukQ5s3h8vJ", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/24/feminicidio-la-libertad-otuzco-sujeto-mata-a-golpes-a-su-esposa-y-se-suicida-tomando-veneno-fotos/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/24/feminicidio-la-libertad-otuzco-sujeto-mata-a-golpes-a-su-esposa-y-se-suicida-tomando-veneno-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209551045090611200"], "created_at": "2019-12-24T19:06:56.000Z"}, {"id": "1209550982272733184", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "886210188201611264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209550982272733184"], "created_at": "2019-12-24T19:06:41.000Z"}, {"id": "1209550976874635265", "text": "RT @elmananareynosa: #TEXAS \nMexicano en custodia se suicida.\nhttps://t.co/l6GGnG45aX https://t.co/9YspEA4Ino", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "392207766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209549304370749440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elmananareynosa", "id": "211607211"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7708, "type": "Person", "normalized_text": "TEXAS"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/l6GGnG45aX", "expanded_url": "https://www.elmanana.com/mexicano-en-custodia-se-suicida-mexicano-custodia-suicida/4989432", "display_url": "elmanana.com/mexicano-en-cu\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9YspEA4Ino", "expanded_url": "https://twitter.com/elmananareynosa/status/1209549304370749440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9YspEA4Ino", "media_key": "3_1209486490033676290"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "TEXAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209550976874635265"], "created_at": "2019-12-24T19:06:39.000Z"}, {"id": "1209550794879574017", "text": "@entaoalef Corrida suicida o nome, a meta \u00e9 n\u00e3o morrer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2364409432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209550632295784452"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "entaoalef", "id": "332011934"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209550794879574017"], "in_reply_to_user_id": "332011934", "created_at": "2019-12-24T19:05:56.000Z"}, {"id": "1209550679699836930", "text": "RT @Wahioka: Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le im\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4409959960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209408663473008640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209550679699836930"], "created_at": "2019-12-24T19:05:29.000Z"}, {"id": "1209550579200135174", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53499276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209550579200135174"], "created_at": "2019-12-24T19:05:05.000Z"}, {"id": "1209550566709485568", "text": "RT @rocha_luana: Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te dei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1157023007707226112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501050224250880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209550566709485568"], "created_at": "2019-12-24T19:05:02.000Z"}, {"id": "1209550509310435328", "text": "\"Muore Francesco, 46 anni, suicida. Gli avevano tolto il figlio per disagi economici. E i 40 euro giornalieri ai migranti?\" https://t.co/K2SMv6caiC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "27521985", "edit_history_tweet_ids": ["1209550509310435328"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/K2SMv6caiC", "expanded_url": "https://www.bufale.net/muore-francesco-46-anni-suicida-gli-avevano-tolto-il-figlio-per-disagi-economici-e-i-40-euro-giornalieri-ai-migranti/", "display_url": "bufale.net/muore-francesc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bufale.net/muore-francesco-46-anni-suicida-gli-avevano-tolto-il-figlio-per-disagi-economici-e-i-40-euro-giornalieri-ai-migranti/"}]}, "created_at": "2019-12-24T19:04:48.000Z"}, {"id": "1209550480898187265", "text": "La gente que est\u00e1 llorando por meter a Schumacher en la necroporra? Mae m\u00eda ojal\u00e1 el me ponga a mi.\n\n#Necroporra \n-se suicida alg\u00fan youtuber espa\u00f1ol.\n-El Juancar.\n-Isabel II\n-Jordi Hurtado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "266659120", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Schumacher"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.4328, "type": "Other", "normalized_text": "Necroporra"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.4555, "type": "Other", "normalized_text": "El Juancar"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.8686, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel II"}, {"start": 175, "end": 187, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Jordi Hurtado"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 112, "tag": "Necroporra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209550480898187265"], "created_at": "2019-12-24T19:04:41.000Z"}, {"id": "1209550455384297472", "text": "RT @swifftcavill: pena que o idris j\u00e1 est\u00e1 em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/m5ynqQ2n4R", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1462821571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209508847825670149"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "swifftcavill", "id": "1142475287713783808"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "idris"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/m5ynqQ2n4R", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1209504735696433153", "display_url": "twitter.com/UniversoDCnaut\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209550455384297472"], "created_at": "2019-12-24T19:04:35.000Z"}, {"id": "1209550086914469888", "text": "19 a\u00f1os de vida bien vivida bien suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "555418049", "edit_history_tweet_ids": ["1209550086914469888"], "geo": {"place_id": "f1dfc86daf783bfc"}, "created_at": "2019-12-24T19:03:07.000Z"}, {"id": "1209550080669339649", "text": "RT @AlanDisavia: es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edn\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "196362157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492825890590721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlanDisavia", "id": "317543450"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209550080669339649"], "created_at": "2019-12-24T19:03:06.000Z"}, {"id": "1209549966085148672", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1177235204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209549966085148672"], "created_at": "2019-12-24T19:02:38.000Z"}, {"id": "1209549938285305856", "text": "RT @luna_reycano: @alferdez El mismo dijo que salgamos a la calle cada vez que se equivoque. Es el momento para mostrarle que la megamineri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "552030639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209510965739429890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.3969, "type": "Person", "normalized_text": "megamineri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209549938285305856"], "created_at": "2019-12-24T19:02:32.000Z"}, {"id": "1209549895331459074", "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "294906927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209549895331459074"], "created_at": "2019-12-24T19:02:22.000Z"}, {"id": "1209549815555584001", "text": "@Soy_BebeKayni Lo peor corta la canci\u00f3n cuando dice que no existe nada q lo detenga... Ese d\u00eda me hiba hacer la suicida ion \ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1170894976680640512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209546034256449537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209549815555584001"], "in_reply_to_user_id": "1058408571900182529", "created_at": "2019-12-24T19:02:03.000Z"}, {"id": "1209549616749957121", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/8Qu2PSEuUG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1044310970162704384", "edit_history_tweet_ids": ["1209549616749957121"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/8Qu2PSEuUG", "expanded_url": "https://twitter.com/Gyovanna___/status/1209537061033795584", "display_url": "twitter.com/Gyovanna___/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T19:01:15.000Z"}, {"id": "1209549557597638660", "text": "Minha m\u00e3e assistindo Esquadrao Suicida junto cmg :::::::::::::::::::::::\n\nTUUUUDO PRA MIMMMMM  \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1594082690", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9022, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209549557597638660"], "created_at": "2019-12-24T19:01:01.000Z"}, {"id": "1209549506674659328", "text": "O interessante \u00e9 ver a galera chamando ela de \"lenda\" pq \"matou o macho\" por ter tra\u00eddo sendo que quando eles se conheceram ela era prostituta e se relacionou com ele enquanto ele ainda era casado com outra pessoa, tendi\u2026 https://t.co/6I5UrN4S0k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2455459358", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209307202307022848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209549506674659328"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/6I5UrN4S0k", "expanded_url": "https://twitter.com/nvtegrey/status/1209307202307022848", "display_url": "twitter.com/nvtegrey/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T19:00:49.000Z"}, {"id": "1209549450412097536", "text": "\ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u00f1era suicida en Nuevo Le\u00f3n. https://t.co/ZWc0r6AvNJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "23377748", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.7474, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.837, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/ZWc0r6AvNJ", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1209549450412097536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWc0r6AvNJ", "media_key": "13_1209549333277708288"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 18, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209549450412097536"], "created_at": "2019-12-24T19:00:35.000Z"}, {"id": "1209549440371118082", "text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1155182017971216384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209549440371118082"], "created_at": "2019-12-24T19:00:33.000Z"}, {"id": "1209549304370749440", "text": "#TEXAS \nMexicano en custodia se suicida.\nhttps://t.co/l6GGnG45aX https://t.co/9YspEA4Ino", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "211607211", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "TEXAS"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/l6GGnG45aX", "expanded_url": "https://www.elmanana.com/mexicano-en-custodia-se-suicida-mexicano-custodia-suicida/4989432", "display_url": "elmanana.com/mexicano-en-cu\u2026"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/9YspEA4Ino", "expanded_url": "https://twitter.com/elmananareynosa/status/1209549304370749440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9YspEA4Ino", "media_key": "3_1209486490033676290"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "TEXAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209549304370749440"], "created_at": "2019-12-24T19:00:01.000Z"}, {"id": "1209549301552037894", "text": "#TEXAS \nMexicano en custodia se suicida.\nhttps://t.co/IkqMI4nLR8 https://t.co/PiL88BUc21", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "50132431", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "TEXAS"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/IkqMI4nLR8", "expanded_url": "https://www.elmanana.com/mexicano-en-custodia-se-suicida-mexicano-custodia-suicida/4989432", "display_url": "elmanana.com/mexicano-en-cu\u2026"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/PiL88BUc21", "expanded_url": "https://twitter.com/elmananarey/status/1209549301552037894/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PiL88BUc21", "media_key": "3_1209486539467702286"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "TEXAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209549301552037894"], "created_at": "2019-12-24T19:00:00.000Z"}, {"id": "1209549077735714816", "text": "@Angelfrade Envia al escuadron suicida...Lucia Miguel y yo se acabara la musica \ud83d\ude08", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "278043223", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209529243933257728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelfrade", "id": "70761875"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.8172, "type": "Person", "normalized_text": "Lucia Miguel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209549077735714816"], "in_reply_to_user_id": "70761875", "created_at": "2019-12-24T18:59:07.000Z"}, {"id": "1209548880959795200", "text": "RT @ultimatejakuza: \u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; M\u00e9xico.\n\n- L\u00ednea de Ayuda Origen\n\n\u27a2 800 015 16 17 (8 AM a 10 PM)\n\u27a2 55 7334 8556 (Wh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1094008943586635776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209496741139140608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ultimatejakuza", "id": "735506777203212288"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.4365, "type": "Other", "normalized_text": "Origen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209548880959795200"], "created_at": "2019-12-24T18:58:20.000Z"}, {"id": "1209548870687940608", "text": "RT @ultimatejakuza: \u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Chile.\n\n- Tel\u00e9fono de la esperanza\n\n\u27a2 717 003 717\n\n- Todo mejora\n\n\u27a2 https://t.co/bN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1094008943586635776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209494742792323073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ultimatejakuza", "id": "735506777203212288"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209548870687940608"], "created_at": "2019-12-24T18:58:17.000Z"}, {"id": "1209548860596445184", "text": "RT @ultimatejakuza: \u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Uruguay.\n\n- L\u00ednea Vida del ASSE\n\n\u27a2 0800 0767 \n\u27a2 *0767", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1094008943586635776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209491945946566657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ultimatejakuza", "id": "735506777203212288"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9143, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.3553, "type": "Place", "normalized_text": "ASSE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209548860596445184"], "created_at": "2019-12-24T18:58:15.000Z"}, {"id": "1209548854003027969", "text": "RT @ultimatejakuza: \u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Argentina.\n\n- Centro de Asistencia al Suicida (CAS):\n\n\u27a2 135 (l\u00ednea gratuita)\n\u27a2 (011\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1094008943586635776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209490576040767490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ultimatejakuza", "id": "735506777203212288"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "Centro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209548854003027969"], "created_at": "2019-12-24T18:58:13.000Z"}, {"id": "1209548843743940608", "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Perd\u00e3o? Se e um desgracado desse matou ? Se ele se arrependeu ? Problema e dele.... O Pai,que o julgue... Se a pena foi posta a 40 anos... Ela n\u00e3o se paga com 20 ,com 10... Ela se paga... N\u00e3o se volta a tr\u00e1s com justi\u00e7a n\u00e3o.... Todos sabem o que e certo e errado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1208559217617059840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209476779171295232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209548843743940608"], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-12-24T18:58:11.000Z"}, {"id": "1209548786974052353", "text": "Arlequina (Margot Robbie)\nFilme: Esquadr\u00e3o Suicida\nAno: 2016\n\nMargot foi a raz\u00e3o do filme ser considerado bom pelo p\u00fablico. Ela entregou uma perfeita atua\u00e7\u00e3o de arlequina que os f\u00e3s estavam querendo e acabou por influenciar diversos meios a partir disso. https://t.co/h34SKxBRNm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "858522671537152004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209548453686194181"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 11, "end": 23, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.6674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6773, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/h34SKxBRNm", "expanded_url": "https://twitter.com/enzonn_/status/1209548786974052353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h34SKxBRNm", "media_key": "3_1209548784650391554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209548786974052353"], "in_reply_to_user_id": "858522671537152004", "created_at": "2019-12-24T18:57:57.000Z"}, {"id": "1209548522514788357", "text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1181550841452531712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209548522514788357"], "created_at": "2019-12-24T18:56:54.000Z"}, {"id": "1209548406160592896", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "789882231615545346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209548406160592896"], "created_at": "2019-12-24T18:56:27.000Z"}, {"id": "1209548384622841856", "text": "RT @ultimatejakuza: \u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; M\u00e9xico.\n\n- L\u00ednea de Ayuda Origen\n\n\u27a2 800 015 16 17 (8 AM a 10 PM)\n\u27a2 55 7334 8556 (Wh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1101525198866538496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209496741139140608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ultimatejakuza", "id": "735506777203212288"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.4365, "type": "Other", "normalized_text": "Origen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209548384622841856"], "created_at": "2019-12-24T18:56:21.000Z"}, {"id": "1209548382185889793", "text": "RT @larepublica_pe: Feminicidio en La Libertad: sujeto mata a golpes a su esposa y luego se suicida\nhttps://t.co/ukQ5s3h8vJ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "309997837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209547448441548805"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7885, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ukQ5s3h8vJ", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/24/feminicidio-la-libertad-otuzco-sujeto-mata-a-golpes-a-su-esposa-y-se-suicida-tomando-veneno-fotos/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/24/feminicidio-la-libertad-otuzco-sujeto-mata-a-golpes-a-su-esposa-y-se-suicida-tomando-veneno-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209548382185889793"], "created_at": "2019-12-24T18:56:21.000Z"}, {"id": "1209548369934327808", "text": "RT @ultimatejakuza: \u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Chile.\n\n- Tel\u00e9fono de la esperanza\n\n\u27a2 717 003 717\n\n- Todo mejora\n\n\u27a2 https://t.co/bN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1101525198866538496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209494742792323073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ultimatejakuza", "id": "735506777203212288"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209548369934327808"], "created_at": "2019-12-24T18:56:18.000Z"}, {"id": "1209548359003967488", "text": "RT @ultimatejakuza: \u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Uruguay.\n\n- L\u00ednea Vida del ASSE\n\n\u27a2 0800 0767 \n\u27a2 *0767", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1101525198866538496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209491945946566657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ultimatejakuza", "id": "735506777203212288"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9143, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.3553, "type": "Place", "normalized_text": "ASSE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209548359003967488"], "created_at": "2019-12-24T18:56:15.000Z"}, {"id": "1209548348941844481", "text": "RT @ultimatejakuza: \u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Argentina.\n\n- Centro de Asistencia al Suicida (CAS):\n\n\u27a2 135 (l\u00ednea gratuita)\n\u27a2 (011\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1101525198866538496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209490576040767490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ultimatejakuza", "id": "735506777203212288"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "Centro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209548348941844481"], "created_at": "2019-12-24T18:56:13.000Z"}, {"id": "1209548049070149632", "text": "\u201c\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se monta en su ego y salta desde ah\u00ed\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nEl personaje de Jorge Bergoglio en \u201cLos dos papas\u201d \ud83e\udd2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "90565654", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bergoglio"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.9527, "type": "Other", "normalized_text": "Los dos papas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209548049070149632"], "created_at": "2019-12-24T18:55:01.000Z"}, {"id": "1209547902835679234", "text": "@melnicksergio O sea que cuando alguien se suicida no est\u00e1 muerto?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1100224642780971008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209526926181904386"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209547902835679234"], "geo": {"place_id": "0152999e2d96f6ca"}, "in_reply_to_user_id": "622098575", "created_at": "2019-12-24T18:54:27.000Z"}, {"id": "1209547827979923456", "text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1186654627325984776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209547827979923456"], "created_at": "2019-12-24T18:54:09.000Z"}, {"id": "1209547781137936384", "text": "@marcelaivette9 @FeldmanPluma @TheRealSrCasual @elhombrepatriot @VeronicadelRea8 El de polera roja dices?\nLa polera que tiene un dibujo con la cara del borracho suicida (Allende) que destruy\u00f3 a Chile en mil d\u00edas, en 1973?\nEse?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3317285073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209187682544504835"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcelaivette9", "id": "1548686360801853442"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "FeldmanPluma", "id": "1213560466619785216"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "elhombrepatriot", "id": "1186472428903501830"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "Veronicadelrea8", "id": "1309997785350057990"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 176, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209547781137936384"], "in_reply_to_user_id": "1139388855860097025", "created_at": "2019-12-24T18:53:57.000Z"}, {"id": "1209547711978053633", "text": "RT @ultimatejakuza: \u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; M\u00e9xico.\n\n- L\u00ednea de Ayuda Origen\n\n\u27a2 800 015 16 17 (8 AM a 10 PM)\n\u27a2 55 7334 8556 (Wh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1160754331651469316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209496741139140608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ultimatejakuza", "id": "735506777203212288"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.4365, "type": "Other", "normalized_text": "Origen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209547711978053633"], "created_at": "2019-12-24T18:53:41.000Z"}, {"id": "1209547698208010240", "text": "RT @ultimatejakuza: \u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Chile.\n\n- Tel\u00e9fono de la esperanza\n\n\u27a2 717 003 717\n\n- Todo mejora\n\n\u27a2 https://t.co/bN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1160754331651469316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209494742792323073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ultimatejakuza", "id": "735506777203212288"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209547698208010240"], "created_at": "2019-12-24T18:53:38.000Z"}, {"id": "1209547684270477312", "text": "RT @larepublica_pe: Feminicidio en La Libertad: sujeto mata a golpes a su esposa y luego se suicida\nhttps://t.co/ukQ5s3h8vJ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "843840738307858432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209547448441548805"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7885, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ukQ5s3h8vJ", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/24/feminicidio-la-libertad-otuzco-sujeto-mata-a-golpes-a-su-esposa-y-se-suicida-tomando-veneno-fotos/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/24/feminicidio-la-libertad-otuzco-sujeto-mata-a-golpes-a-su-esposa-y-se-suicida-tomando-veneno-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209547684270477312"], "created_at": "2019-12-24T18:53:34.000Z"}, {"id": "1209547681082642433", "text": "RT @ultimatejakuza: \u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Uruguay.\n\n- L\u00ednea Vida del ASSE\n\n\u27a2 0800 0767 \n\u27a2 *0767", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1160754331651469316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209491945946566657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ultimatejakuza", "id": "735506777203212288"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9143, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.3553, "type": "Place", "normalized_text": "ASSE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209547681082642433"], "created_at": "2019-12-24T18:53:34.000Z"}, {"id": "1209547674367610880", "text": "RT @ultimatejakuza: \u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Argentina.\n\n- Centro de Asistencia al Suicida (CAS):\n\n\u27a2 135 (l\u00ednea gratuita)\n\u27a2 (011\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1160754331651469316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209490576040767490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ultimatejakuza", "id": "735506777203212288"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "Centro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209547674367610880"], "created_at": "2019-12-24T18:53:32.000Z"}, {"id": "1209547448441548805", "text": "Feminicidio en La Libertad: sujeto mata a golpes a su esposa y luego se suicida\nhttps://t.co/ukQ5s3h8vJ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "66746614", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.7585, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ukQ5s3h8vJ", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/24/feminicidio-la-libertad-otuzco-sujeto-mata-a-golpes-a-su-esposa-y-se-suicida-tomando-veneno-fotos/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/24/feminicidio-la-libertad-otuzco-sujeto-mata-a-golpes-a-su-esposa-y-se-suicida-tomando-veneno-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209547448441548805"], "created_at": "2019-12-24T18:52:38.000Z"}, {"id": "1209547299644485634", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "253125144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209547299644485634"], "created_at": "2019-12-24T18:52:03.000Z"}, {"id": "1209547173492330498", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4263557847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209445327054528512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209547173492330498"], "created_at": "2019-12-24T18:51:33.000Z"}, {"id": "1209547051995779072", "text": "Servidora Publica de Baixa Grande se suicida https://t.co/cYwkReqh0O https://t.co/rxpm26vEvt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "733626304432640003", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3021, "type": "Other", "normalized_text": "Servidora"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7825, "type": "Place", "normalized_text": "Baixa Grande"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/cYwkReqh0O", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLt5vT", "display_url": "dlvr.it/RLt5vT"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/rxpm26vEvt", "expanded_url": "https://twitter.com/bgr_news/status/1209547051995779072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rxpm26vEvt", "media_key": "3_1209547045599498240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209547051995779072"], "created_at": "2019-12-24T18:51:04.000Z"}, {"id": "1209546885972811776", "text": "RT @GeraldoSccp1910: @SCCPFutFeminino Vc guase me matou mais tudo bem mais amanh\u00e3 lan\u00e7a 3 braba Tamires \u00c9rika e Zanotti se vira nos trinta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "778447381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209297674094166016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GeraldoSccp1910", "id": "946899122287767562"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "SCCPFutFeminino", "id": "1082823415717920773"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 108, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "Tamires \u00c9rika"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.6252, "type": "Person", "normalized_text": "Zanotti"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209546885972811776"], "created_at": "2019-12-24T18:50:24.000Z"}, {"id": "1209546814535286784", "text": "@JazaelAbddallah @Captain_Salomon @LoganPaul Pero pues igual que con lo del bosque suicida es un esc\u00e1ndalo para llamar la atenci\u00f3n jajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1019699507041357824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209546201210769408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JazaelAbddallah", "id": "712063191233261568"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "LoganPaul", "id": "410409666"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209546814535286784"], "in_reply_to_user_id": "712063191233261568", "created_at": "2019-12-24T18:50:07.000Z"}, {"id": "1209546659098742785", "text": "RT @AlanDisavia: es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edn\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "204903673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492825890590721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlanDisavia", "id": "317543450"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209546659098742785"], "created_at": "2019-12-24T18:49:30.000Z"}, {"id": "1209546455175835650", "text": "RT @Elenara_Lobato: Suzane Richthofen recebeu o indulto de Natal para comemorar com a fam\u00edlia.\n\nCom a fam\u00edlia de quem, se matou a dela???\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2239046845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209109332396302342"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Elenara_Lobato", "id": "124828487"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209546455175835650"], "created_at": "2019-12-24T18:48:41.000Z"}, {"id": "1209546298157912064", "text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1107382089043898369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209546298157912064"], "created_at": "2019-12-24T18:48:04.000Z"}, {"id": "1209546232001171457", "text": "https://t.co/rZO5mZFDbU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "491805816", "edit_history_tweet_ids": ["1209546232001171457"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rZO5mZFDbU", "expanded_url": "http://www.pulsopolitico.com.mx/2019/12/hombre-mata-esposa-se-suicida/#more-1678472", "display_url": "pulsopolitico.com.mx/2019/12/hombre\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T18:47:48.000Z"}, {"id": "1209546176846020609", "text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1122574463298678784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209546176846020609"], "created_at": "2019-12-24T18:47:35.000Z"}, {"id": "1209546085678698502", "text": "@melnicksergio Y el que se suicida no muere? Tonto bruto!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "367557636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209526926181904386"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209546085678698502"], "in_reply_to_user_id": "622098575", "created_at": "2019-12-24T18:47:13.000Z"}, {"id": "1209545789892177920", "text": "RT @miguelrnuno: ...\nEs dif\u00edcil ser mujer en este mundo. T\u00fa lo sabes mejor que nadie. Viv\u00ed intensamente cada respiro y cada instante de mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3232046517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209404023037734912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209545789892177920"], "created_at": "2019-12-24T18:46:03.000Z"}, {"id": "1209545747970117633", "text": "RT @ultimatejakuza: \u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Uruguay.\n\n- L\u00ednea Vida del ASSE\n\n\u27a2 0800 0767 \n\u27a2 *0767", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "332036602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209491945946566657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ultimatejakuza", "id": "735506777203212288"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9143, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.3553, "type": "Place", "normalized_text": "ASSE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209545747970117633"], "created_at": "2019-12-24T18:45:53.000Z"}, {"id": "1209545659226955776", "text": "RT @ultimatejakuza: \u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Argentina.\n\n- Centro de Asistencia al Suicida (CAS):\n\n\u27a2 135 (l\u00ednea gratuita)\n\u27a2 (011\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1136616098865041409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209490576040767490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ultimatejakuza", "id": "735506777203212288"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "Centro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209545659226955776"], "created_at": "2019-12-24T18:45:32.000Z"}, {"id": "1209545634254114821", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3012602445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209445327054528512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209545634254114821"], "created_at": "2019-12-24T18:45:26.000Z"}, {"id": "1209545200353325058", "text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1167167857094012928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209545200353325058"], "created_at": "2019-12-24T18:43:42.000Z"}, {"id": "1209544969196847105", "text": "RT @dianafr_18: 0 expectativas, o que tiver de acontecer que aconte\u00e7a. se 2019 n\u00e3o me matou, n\u00e3o \u00e9 2020 que o vai fazer. SIGA... https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024987827292045312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209251891273703424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209544969196847105"], "created_at": "2019-12-24T18:42:47.000Z"}, {"id": "1209544893116436481", "text": "M\u00e3e se matou rindo de mim por que eu tirei uma foto de calcinha e suti\u00e3 na loja kkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "955832981490425861", "edit_history_tweet_ids": ["1209544893116436481"], "created_at": "2019-12-24T18:42:29.000Z"}, {"id": "1209544762958761988", "text": "RT @juancarreno_: brother que horrible el tr\u00e1fico, la gente y todo, literal ir a un centro comercial ahorita es un crimen suicida fdj que e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1198612684771676162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209211380106178561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juancarreno_", "id": "3461958627"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209544762958761988"], "created_at": "2019-12-24T18:41:58.000Z"}, {"id": "1209544622575378438", "text": "@melnicksergio Allende no solo fue un cobarde suicida que no tuvo los cojones para asumir la responsabilidad del tremendo fracaso de su modelo comunista, sino que adem\u00e1s, fue un traidor borracho, mujeriego y ladr\u00f3n. Pedacito de imb\u00e9cil que gobern\u00f3 Chlie... ojal\u00e1 no sea digno de ripley.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1039198620585746433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209526926181904386"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "Chlie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209544622575378438"], "in_reply_to_user_id": "622098575", "created_at": "2019-12-24T18:41:24.000Z"}, {"id": "1209544484524085252", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "144996911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209544484524085252"], "created_at": "2019-12-24T18:40:52.000Z"}, {"id": "1209544348821544965", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2849948703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209544348821544965"], "created_at": "2019-12-24T18:40:19.000Z"}, {"id": "1209544317368451072", "text": "RT @JUAN_ARAMIS: Necesito el video del p\u00e1jaro suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @DelosMares_ @JosephIsHotter", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1027344308716949505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209543372324642826"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JUAN_ARAMIS", "id": "443300911"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "DelosMares_", "id": "1027344308716949505"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "JosephIsHotter", "id": "2173438923"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209544317368451072"], "created_at": "2019-12-24T18:40:12.000Z"}, {"id": "1209544088221036544", "text": "@dallvaolliver @neomauriciojr @rogermooore @SF_Moro Esquerdista? Gosta de lenin Stalin  ou pol pot, che guevara? Mao tse? Defende  animais? Ah sim n importa se o socialismo  matou ne, a ideologia foi aplicada errado  tlg, entendi.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1540078946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209530610483634176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "neomauriciojr", "id": "1074095030749548544"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "rogermooore", "id": "136309186"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7798, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5602, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209544088221036544"], "in_reply_to_user_id": "61354036", "created_at": "2019-12-24T18:39:17.000Z"}, {"id": "1209544058554728449", "text": "@travatrovadora E piora. Tentou se suicidar por n\u00e3o suportar mais ser violentada. E disse que s\u00f3 n\u00e3o se matou porque viu Jesus Cristo l\u00e1 de cima. Fizeram chacota dela por isso tbm. Esconderam a idade que ela tinha na \u00e9poca e trataram como se tudo isso tivesse acontecido com ela j\u00e1 adulta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "15893931", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208915732760875008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "travatrovadora", "id": "1272138391052783616"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 132, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209544058554728449"], "in_reply_to_user_id": "131239572", "created_at": "2019-12-24T18:39:10.000Z"}, {"id": "1209544012593586177", "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "859948965294428161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209544012593586177"], "created_at": "2019-12-24T18:38:59.000Z"}, {"id": "1209543773098795008", "text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2824680242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209543773098795008"], "created_at": "2019-12-24T18:38:02.000Z"}, {"id": "1209543648725090305", "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "899671101747408898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209543648725090305"], "created_at": "2019-12-24T18:37:32.000Z"}, {"id": "1209543599148412928", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "405792460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209543599148412928"], "created_at": "2019-12-24T18:37:20.000Z"}, {"id": "1209543561559101440", "text": "RT @efeortega: Y fue para navidad cuando Khyron realiz\u00f3 su ataque suicida contra SDF-1... y Rick se dio cuenta que amaba a Lisa y no a MinM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "31030377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209522576768356353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "efeortega", "id": "27620643"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Khyron"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "SDF-1"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "MinM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209543561559101440"], "created_at": "2019-12-24T18:37:11.000Z"}, {"id": "1209543492256620546", "text": "3 anos depois e hj que To assistindo esquadr\u00e3o suicida e achando blabla..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "847570570069909504", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.571, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209543492256620546"], "created_at": "2019-12-24T18:36:55.000Z"}, {"id": "1209543428247293953", "text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1172162893493821440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209543428247293953"], "created_at": "2019-12-24T18:36:40.000Z"}, {"id": "1209543372324642826", "text": "Necesito el video del p\u00e1jaro suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @DelosMares_ @JosephIsHotter", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "443300911", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 53, "username": "DelosMares_", "id": "1027344308716949505"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "JosephIsHotter", "id": "2173438923"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209543372324642826"], "created_at": "2019-12-24T18:36:26.000Z"}, {"id": "1209543206297317377", "text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1131705133581131777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209543206297317377"], "created_at": "2019-12-24T18:35:47.000Z"}, {"id": "1209543168502484998", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2243859831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209543168502484998"], "created_at": "2019-12-24T18:35:38.000Z"}, {"id": "1209543131483516928", "text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "712761661027971072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209543131483516928"], "created_at": "2019-12-24T18:35:29.000Z"}, {"id": "1209542874204794880", "text": "Tocan a mi familia me convertir\u00eda en suicida m\u00e1s letal q el pinche sida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2516172702", "edit_history_tweet_ids": ["1209542874204794880"], "created_at": "2019-12-24T18:34:28.000Z"}, {"id": "1209542694265131009", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "212056192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209542694265131009"], "created_at": "2019-12-24T18:33:45.000Z"}, {"id": "1209542630293594112", "text": "RT @MecheRamrez2: @Hugo_Gutierrez_ El peor que tuvimos es el BORRACHO SUICIDA Y COBARDE, que no pudo terminar su mandato porque el pueblo c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "84732683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209189998395895810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MecheRamrez2", "id": "1194635580216266752"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209542630293594112"], "created_at": "2019-12-24T18:33:29.000Z"}, {"id": "1209542547036606469", "text": "@aloneibar @martinvars @Tel_Esperanza Es casi imposible clasificar suicidios por motivo de forma rigurosa. No suele haber una causa \u00fanica y al suicida ya no se me puede preguntar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18822034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209525275849089030"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aloneibar", "id": "326652270"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "martinvars", "id": "781293"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209542547036606469"], "in_reply_to_user_id": "326652270", "created_at": "2019-12-24T18:33:10.000Z"}, {"id": "1209542527566721030", "text": "O marido da vizinha matou ela e tentou se matar\nfeliz natal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3646956617", "edit_history_tweet_ids": ["1209542527566721030"], "created_at": "2019-12-24T18:33:05.000Z"}, {"id": "1209542407815086081", "text": "gente inauguramos la semana en la que la mayor parte de depresivos se suicida bienvenidos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2891336939", "edit_history_tweet_ids": ["1209542407815086081"], "created_at": "2019-12-24T18:32:36.000Z"}, {"id": "1209542184409673731", "text": "Retomar una relaci\u00f3n en la cual no eres feliz es un acto suicida. Es quedarte en la adici\u00f3n de creer que necesitas de algo o de alguien para estar bien, aunque en el fondo sepas que est\u00e1s perdiendo el tiempo. \ud83d\udcab", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2474120346", "edit_history_tweet_ids": ["1209542184409673731"], "created_at": "2019-12-24T18:31:43.000Z"}, {"id": "1209542124380860416", "text": "@doxsoul001 @osidius @albertocalmeida Na verdade, ele \u201cse matou\u201d a\u00ed. \u201cExercendo a minha\u201d, para que o outro n\u00e3o exer\u00e7a a sua pr\u00f3pria. Discurso de silenciamento \u00e9 justamente movimento CONTRA a liberdade de express\u00e3o, e n\u00e3o a favor. E \u00e9 bem mais agressivo na pr\u00e1tica que qualquer \u201cespecial de natal\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "89438989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209461008605044737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "doxsoul001", "id": "201138435"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "osidius", "id": "14649317"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209542124380860416"], "in_reply_to_user_id": "201138435", "created_at": "2019-12-24T18:31:29.000Z"}, {"id": "1209541998245490689", "text": "Ao menos esse tirou a pr\u00f3pria vida... https://t.co/NHqH3aylfq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "161452876", "edit_history_tweet_ids": ["1209541998245490689"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/NHqH3aylfq", "expanded_url": "https://observatoriomanaus.com/2019/12/homem-nao-aceita-fim-de-relacionamento-e-comete-suicidio-no-amazonas/", "display_url": "observatoriomanaus.com/2019/12/homem-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T18:30:59.000Z"}, {"id": "1209541695722991617", "text": "RT @efeortega: Y fue para navidad cuando Khyron realiz\u00f3 su ataque suicida contra SDF-1... y Rick se dio cuenta que amaba a Lisa y no a MinM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "12092942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209522576768356353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "efeortega", "id": "27620643"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Khyron"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "SDF-1"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "MinM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209541695722991617"], "created_at": "2019-12-24T18:29:47.000Z"}, {"id": "1209541018158292993", "text": "El que va al gym hoy es un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1004590044617891840", "edit_history_tweet_ids": ["1209541018158292993"], "created_at": "2019-12-24T18:27:05.000Z"}, {"id": "1209540887744786432", "text": "Mata su esposa a balazos y despu\u00e9s se suicida, en el municipio de Ixcateopan de\u00a0Cuauht\u00e9moc https://t.co/JkwyC4MagK https://t.co/x7H4M7qfRy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145183708", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8821, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcateopan"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/JkwyC4MagK", "expanded_url": "https://agenciadenoticiasmexico.com/mata-su-esposa-a-balazos-y-despues-se-suicida-en-el-municipio-de-ixcateopan-de-cuauhtemoc/", "display_url": "agenciadenoticiasmexico.com/mata-su-esposa\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/x7H4M7qfRy", "expanded_url": "https://twitter.com/ANoticiasMexico/status/1209540887744786432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x7H4M7qfRy", "media_key": "3_1209540885819645953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209540887744786432"], "created_at": "2019-12-24T18:26:34.000Z"}, {"id": "1209540490628083712", "text": "@palidofuego111 Lo corrupto se le desarrollo a lo largo de su propia mentira: el apra...\nno creyo ni en el mismo...\nsuicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "812145990543245312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209183851668484096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209540490628083712"], "in_reply_to_user_id": "281913797", "created_at": "2019-12-24T18:24:59.000Z"}, {"id": "1209540440183234561", "text": "Un d\u00eda como hoy, 24 de diciembre, se suicida por una sobredosis, la gran escritora Teresa Wilms Montt, quien vivi\u00f3 en #Iquique entre 1911 y 1914.\n\nMaestra de maestra. Escritoras chilenas y feministas \u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffe https://t.co/tV8tuLAGcV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1061649072346537985", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 100, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Teresa Wilms Montt"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.6574, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/tV8tuLAGcV", "expanded_url": "https://twitter.com/javiescobart/status/1209540440183234561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tV8tuLAGcV", "media_key": "3_1209540436731273217"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 126, "tag": "Iquique"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209540440183234561"], "created_at": "2019-12-24T18:24:47.000Z"}, {"id": "1209540360281763840", "text": "o fato de um suicida ser al\u00edvio c\u00f4mico em little miss sunshine me da vontade de viver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2371429292", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 61, "probability": 0.8813, "type": "Other", "normalized_text": "little miss sunshine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209540360281763840"], "created_at": "2019-12-24T18:24:28.000Z"}, {"id": "1209540090365652992", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "976394426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209540090365652992"], "created_at": "2019-12-24T18:23:24.000Z"}, {"id": "1209540032152973319", "text": "Jaj Angelici ve esto y se suicida. https://t.co/PMJheanXNo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "276731539", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209537903451398144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "Angelici"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/PMJheanXNo", "expanded_url": "https://twitter.com/VarskySports/status/1209537903451398144", "display_url": "twitter.com/VarskySports/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209540032152973319"], "created_at": "2019-12-24T18:23:10.000Z"}, {"id": "1209539965371043840", "text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "19300543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209539965371043840"], "created_at": "2019-12-24T18:22:54.000Z"}, {"id": "1209539896379097089", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/1hE9NhIelr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3131316519", "edit_history_tweet_ids": ["1209539896379097089"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/1hE9NhIelr", "expanded_url": "https://twitter.com/Gyovanna___/status/1209537061033795584", "display_url": "twitter.com/Gyovanna___/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T18:22:38.000Z"}, {"id": "1209539652224475138", "text": "@abstrusivo @sarekinha Baratas suicida, claramente o Tom Hooper n\u00e3o conhece baratas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "786557118761439234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209536176119570434"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "abstrusivo", "id": "2324661942"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "sarekinha", "id": "864645620895809536"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Hooper"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209539652224475138"], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "in_reply_to_user_id": "2324661942", "created_at": "2019-12-24T18:21:39.000Z"}, {"id": "1209539598965248000", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1071586141097377793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209539598965248000"], "created_at": "2019-12-24T18:21:27.000Z"}, {"id": "1209539546821607424", "text": "\u00c0s vezes, dar a algu\u00e9m uma segunda chance, \u00e9 como querer receber outro tiro, porque o primeiro n\u00e3o matou.... Certas amizades de mulher q se diz mission\u00e1ria t\u00f4 fora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1196160451090014219", "edit_history_tweet_ids": ["1209539546821607424"], "created_at": "2019-12-24T18:21:14.000Z"}, {"id": "1209539478055985152", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1145155468547022849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209539478055985152"], "created_at": "2019-12-24T18:20:58.000Z"}, {"id": "1209539475128410113", "text": "@papuchogiovanny Dios. Lo lamento mucho. Cuando fui yo la suicida, nadie me acompa\u00f1\u00f3, me juzgaron, me maltrataron y usaron eso en mi contra. No quiero ser injusta con algunos miembros de mi familia, pero quien deb\u00eda protegerme ten\u00eda miedo de mostrarme afecto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "213638275", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209538347644928000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "papuchogiovanny", "id": "92592541"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209539475128410113"], "in_reply_to_user_id": "92592541", "created_at": "2019-12-24T18:20:57.000Z"}, {"id": "1209539361798275080", "text": "RT @TerceraDerivada: @Hugo_Gutierrez_ Oye Huguito, lo confundiste con el Borracho, Cobarde, Suicida de Allende, ese si fue el peor de la Hi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1011766180594495488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209499890449031168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TerceraDerivada", "id": "1115200470"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4909, "type": "Person", "normalized_text": "Huguito"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209539361798275080"], "created_at": "2019-12-24T18:20:30.000Z"}, {"id": "1209538921815846912", "text": "O irm\u00e3o da esposa do meu tio se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "757284637525893120", "edit_history_tweet_ids": ["1209538921815846912"], "created_at": "2019-12-24T18:18:45.000Z"}, {"id": "1209538912722522112", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "4704918501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209538912722522112"], "created_at": "2019-12-24T18:18:43.000Z"}, {"id": "1209538790768939013", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "981542665991933955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209538790768939013"], "created_at": "2019-12-24T18:18:14.000Z"}, {"id": "1209538727153983488", "text": "@oxenzoo Povo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1131780055527493637", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209478391558279175"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "oxenzoo", "id": "1455203469988487177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209538727153983488"], "in_reply_to_user_id": "1078161156802523136", "created_at": "2019-12-24T18:17:59.000Z"}, {"id": "1209538370801717249", "text": "melhores: \nTDKR\nCoringa\nAquaman\nWW\n\npiores:\nJL\nBvS\nEsquadr\u00e3o Suicida\n\nShazam eu acho ruinzinho mas comparado com os piores ele \u00e9 bom, ent fica um meio termo ae https://t.co/1h3fB9JO77", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057425296033497088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209269636723818502"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6069, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.4996, "type": "Other", "normalized_text": "JL"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/1h3fB9JO77", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1209269636723818502", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209538370801717249"], "created_at": "2019-12-24T18:16:34.000Z"}, {"id": "1209538364346634243", "text": "RT @efeortega: Y fue para navidad cuando Khyron realiz\u00f3 su ataque suicida contra SDF-1... y Rick se dio cuenta que amaba a Lisa y no a MinM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1934422650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209522576768356353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "efeortega", "id": "27620643"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Khyron"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "SDF-1"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "MinM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209538364346634243"], "created_at": "2019-12-24T18:16:32.000Z"}, {"id": "1209538254984355846", "text": "RT @_Lucas_LF_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o.. que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3078452918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209252236724973575"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_Lucas_LF_", "id": "1005984440105996288"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209538254984355846"], "created_at": "2019-12-24T18:16:06.000Z"}, {"id": "1209538066047733760", "text": "RT @MecheRamrez2: @Hugo_Gutierrez_ El peor que tuvimos es el BORRACHO SUICIDA Y COBARDE, que no pudo terminar su mandato porque el pueblo c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1090737153930342401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209189998395895810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MecheRamrez2", "id": "1194635580216266752"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209538066047733760"], "created_at": "2019-12-24T18:15:21.000Z"}, {"id": "1209537782978363394", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2431170081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209537782978363394"], "created_at": "2019-12-24T18:14:14.000Z"}, {"id": "1209537759544782848", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "213491734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209537759544782848"], "created_at": "2019-12-24T18:14:08.000Z"}, {"id": "1209537716939116545", "text": "parece que a filha de algum cara ai se matou?? n\u00e3o entendi essa parte da conversa\n\npai, seja mais claro da pr\u00f3xima vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "567726602", "edit_history_tweet_ids": ["1209537716939116545"], "created_at": "2019-12-24T18:13:58.000Z"}, {"id": "1209537663876898821", "text": "RT @gibrasilll: @Lets_Dex Direitista que se diz conservador indo contra manifesta\u00e7\u00e3o de religiosos q reagem contra vilip\u00eandio de ativistas,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1106990578791788544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209239454218674177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gibrasilll", "id": "816236342434791424"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209537663876898821"], "created_at": "2019-12-24T18:13:45.000Z"}, {"id": "1209537467646382080", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "483051922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209537467646382080"], "created_at": "2019-12-24T18:12:59.000Z"}, {"id": "1209537437556449280", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "49631017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209537437556449280"], "created_at": "2019-12-24T18:12:51.000Z"}, {"id": "1209537283738808324", "text": "\u00a1AS\u00cd PAS\u00d3! El toma y dame entre 2 periodistas sobre video en el que un padre lanza a su hija y despu\u00e9s se suicida https://t.co/7ztJerLesq. https://t.co/6jUNdXSg89", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "816285077432844289", "edit_history_tweet_ids": ["1209537283738808324"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/7ztJerLesq", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1J76", "display_url": "wp.me/paYvV0-1J76"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/6jUNdXSg89", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1209537283738808324/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6jUNdXSg89", "media_key": "3_1209537281398362114"}]}, "created_at": "2019-12-24T18:12:15.000Z"}, {"id": "1209537256547074056", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "963882449418838016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209537256547074056"], "created_at": "2019-12-24T18:12:08.000Z"}, {"id": "1209537092071690240", "text": "E SE QUANDO O MIKE LIGOU PRO STANLEY ELE LEMBROU DISSO E FICOU COM MEDO DE QUE O PENNYWISE MATASSE ELE PRIMEIRO E POR ISSO ELE SE MATOU PQ ELE SABIA QUE ELE N QUERIA SER ABANDONADO PELOS LOSERS E IRIA FAZER O SACRIF\u00cdCIO PRA TUDO FUNCIONAR NINGU\u00c9M ME TOCA EU TO SENSIVEL", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1172160279762931714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209455686335291393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8399, "type": "Person", "normalized_text": "MIKE"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "STANLEY"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "PENNYWISE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209537092071690240"], "in_reply_to_user_id": "1172160279762931714", "created_at": "2019-12-24T18:11:29.000Z"}, {"id": "1209537023767392256", "text": "Uccide moglie e si suicida, era disperato per malattia della donna https://t.co/i30tvKA1MX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1209537023767392256"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/i30tvKA1MX", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/37131D37-88D3-4D65-8F51-340B80B9085C/Uccide-moglie-e-si-suicida-era-disperato-per-malattia-della-donna", "display_url": "informazione.it/a/37131D37-88D\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T18:11:13.000Z"}, {"id": "1209536953345101831", "text": "Que neste Natal, a gente aprenda de uma vez por todas que se um cara hetero matou, bateu ou ofendeu um gay... \u00c9 porque ele \u00e9 um HETERO HOMOF\u00d3BICO DESGRA\u00c7ADO, e n\u00e3o um gay enrustido. \nParem de colocar a culpa da homofobia em n\u00f3s!\nFeliz Natal :)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3429616005", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5983, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209536953345101831"], "created_at": "2019-12-24T18:10:56.000Z"}, {"id": "1209536794943008768", "text": "Se eu formar um grupo de pessoas no mesmo estado que eu, somos considerados o Esquadr\u00e3o Suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062869736906723328", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.7686, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209536794943008768"], "created_at": "2019-12-24T18:10:18.000Z"}, {"id": "1209536685362614272", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "208768095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209536685362614272"], "created_at": "2019-12-24T18:09:52.000Z"}, {"id": "1209536647181881344", "text": "2 s\u00f3 se for suicida https://t.co/OMqU2futLy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1050937209275203585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209445297392361472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209536647181881344"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/OMqU2futLy", "expanded_url": "https://twitter.com/euovitinn/status/1209445297392361472", "display_url": "twitter.com/euovitinn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T18:09:43.000Z"}, {"id": "1209536463056056323", "text": "RT @efeortega: Y fue para navidad cuando Khyron realiz\u00f3 su ataque suicida contra SDF-1... y Rick se dio cuenta que amaba a Lisa y no a MinM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "813205194515300353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209522576768356353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "efeortega", "id": "27620643"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Khyron"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "SDF-1"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "MinM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209536463056056323"], "created_at": "2019-12-24T18:08:59.000Z"}, {"id": "1209536341039624192", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "478420141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209445327054528512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209536341039624192"], "created_at": "2019-12-24T18:08:30.000Z"}, {"id": "1209536044959510533", "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104559741974573056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209536044959510533"], "created_at": "2019-12-24T18:07:19.000Z"}, {"id": "1209535973387853824", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1036635611040497664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209535973387853824"], "created_at": "2019-12-24T18:07:02.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "vielgetrunken", "name": "Lau~fermacarte che respira poco", "id": "1153268121551220736", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 111, "tweet_count": 417, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JoseAnt35068103", "name": "Jose Antonio", "id": "1007687759945961472", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 51, "tweet_count": 3578, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "CasaReal", "name": "Casa de S.M. el Rey", "id": "2497155462", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1104944, "following_count": 16, "tweet_count": 9101, "listed_count": 2381}}, {"verified": false, "username": "Murriatus", "name": "Ricardo", "id": "787854812058521600", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 167, "tweet_count": 9689, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "soofidashi", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "id": "821869276252532737", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jcoreixas", "name": "JJ Coreixas", "id": "363339056", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 4879, "tweet_count": 245271, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Jouberth19", "name": "Jouberth Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "350476403", "location": "Vale do a\u00e7o-MG, ", "public_metrics": {"followers_count": 229286, "following_count": 2074, "tweet_count": 45574, "listed_count": 223}}, {"verified": false, "username": "fenicelettrice", "name": "Lafenicelettrice", "id": "870318519338053632", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1229, "tweet_count": 29624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "radio_zek", "name": "radio_zek", "id": "550416702", "location": "Under the rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 10526, "following_count": 973, "tweet_count": 14496, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "0hserenna", "name": "daenerys da deepweb \ud83c\udf49\ud83d\udc07\ud83e\udd5d", "id": "1052962478072758274", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 869, "tweet_count": 13278, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "JubVasconcelos", "name": "\u1d0a\u1d1c\u0299s \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc37", "id": "1703018389", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3736, "following_count": 999, "tweet_count": 332796, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "carlottarumori", "name": "Always....\u266b \u2669", "id": "39952773", "location": "Florence", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1975, "tweet_count": 53501, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "Cartolina18", "name": "Carol\ud83e\udd0d", "id": "1107753887044460544", "location": "Joa\u00e7aba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 209, "tweet_count": 6874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vince88Io", "name": "vins", "id": "1561485906", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 580, "tweet_count": 5385, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MHomeoffice", "name": "Homeoffice", "id": "863479562", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 36, "tweet_count": 13752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carloseduarhern", "name": "carlos hernandez", "id": "454015776", "location": "Pto La Cruz-Venezuela-Anz", "public_metrics": {"followers_count": 4398, "following_count": 4000, "tweet_count": 462866, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "candomil_", "name": "Candomil", "id": "1027644463810846721", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 399, "tweet_count": 12747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_dannalima", "name": "donuts\ud83c\udf69", "id": "870695777802362880", "location": "Cotia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 133, "tweet_count": 1753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_aninks", "name": "aninks\ud83d\udc8b", "id": "992887818513985537", "location": "\ud835\udc68\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85, \ud835\udc76\ud835\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 908, "tweet_count": 5156, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_dicklaurent", "name": "elho", "id": "3232303876", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 383, "tweet_count": 94361, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "memedepressivos", "name": "memes para pessoas tristes", "id": "1140040111528316928", "public_metrics": {"followers_count": 743148, "following_count": 72, "tweet_count": 3928, "listed_count": 546}}, {"verified": false, "username": "yoohigs", "name": "\u0aee bia .", "id": "1119298965147738113", "location": "\u2014 you saved me in my hardest times and taught me what love is, i love you all my life and beyond infinity.", "public_metrics": {"followers_count": 9300, "following_count": 8419, "tweet_count": 48522, "listed_count": 15}}, {"verified": true, "username": "luisfsanchez6", "name": "Luis F. S\u00e1nchez", "id": "803194944", "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 414, "tweet_count": 119673, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "jjggukiexx", "name": "'", "id": "1138142534037901312", "location": "\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 478, "tweet_count": 5988, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "MartinVizcarraC", "name": "Mart\u00edn Vizcarra", "id": "4825296327", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1363345, "following_count": 483, "tweet_count": 1918, "listed_count": 1069}}, {"verified": false, "username": "Maggy_Iglesias", "name": "\ud83d\udc30", "id": "131196322", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 589, "tweet_count": 79717, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "TorresMa4", "name": "Mauro", "id": "560922561", "location": "Shangri-La", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 1088, "tweet_count": 42248, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Virgini32721238", "name": "Virginia Morrison", "id": "959904244731129859", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 218, "tweet_count": 10973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Imprestvel4", "name": "Pepe popo", "id": "1115657726489587712", "location": "Chernoblyat", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 512, "tweet_count": 9046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Gminski_", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd90\ud835\udd8e", "id": "804478558999605248", "location": "067", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 601, "tweet_count": 6369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cardeste", "name": "C_H_D", "id": "231596926", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 437, "tweet_count": 53669, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "santosjorgeh", "name": "jorge h\u00e9ctor santos", "id": "213840361", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 54727, "following_count": 557, "tweet_count": 135996, "listed_count": 308}}, {"verified": false, "username": "jucarvalhx", "name": "juliana", "id": "721838699831508992", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 359, "tweet_count": 17992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alitac_", "name": "alexia.", "id": "2438602436", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 872, "tweet_count": 62310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tomyymoreno", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud83d\udc0d", "id": "1961565140", "location": "R\u00edo Tercero -", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 369, "tweet_count": 11929, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Juan1003", "name": "Juan Salvador", "id": "138154763", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1746, "tweet_count": 91407, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlexPeKeaton", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc65 \ud835\udc43. \ud835\udc3e\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5b \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "891401336369143808", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 476, "tweet_count": 58581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jwvilleguez_cr", "name": "Juan VILLEGUEZ Jr.", "id": "138665585", "location": "San Jose, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1767, "tweet_count": 58664, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami", "id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"followers_count": 5582, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "francesdoux", "name": "lumi", "id": "1020895106923188224", "location": "Le plateau de la vie.", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 2353, "tweet_count": 21859, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "heidi_belikov", "name": "\ud835\udd73\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8e \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd90\ud835\udd94\ud835\udd9b", "id": "725909500801110016", "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 11598, "following_count": 636, "tweet_count": 85298, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "tlacuache_sr", "name": "Sr. Tlacuache", "id": "1111139116148764672", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 390, "tweet_count": 1390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnneliseFrigeri", "name": "frigeri_annelise", "id": "1164915880783962112", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 172, "tweet_count": 32863, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lolelimia", "name": "\ud80c\udcba", "id": "1000004822194585600", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 408, "tweet_count": 24571, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Charlio_Valey", "name": "Charlio //*//", "id": "974643870460993538", "location": "Sants, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 418, "tweet_count": 3521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maxi80728380", "name": "Hija de la Resistencia 38,14% \ud83d\ude0a\ud83e\udd70\ud83d\udc15\ud83d\udc22\ud83d\udc3e\ud83c\udf35\ud83c\udf3b\ud83d\udc1d", "id": "1200024760626880512", "public_metrics": {"followers_count": 5616, "following_count": 5618, "tweet_count": 165360, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "javiescobart", "name": "Javiera Escobar", "id": "1061649072346537985", "location": "Iquique, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 110, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bv_taati", "name": "Tati", "id": "321520263", "location": "021 ", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 715, "tweet_count": 19257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FalconeRemo", "name": "Remo Falcone", "id": "1152049413587701760", "location": "Las Vegas, NV", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 62, "tweet_count": 2241, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sworninbIood", "name": "It's Maya, Bitch - #RENAISSANCE", "id": "4107249628", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1879, "tweet_count": 9071, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "VittinhoCr", "name": "Vt", "id": "835264232459481093", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 137, "tweet_count": 13201, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "franspirit65", "name": "Dicen las estrellas que los fugaces somos nosotros", "id": "633306652", "location": "Uranus", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 401, "tweet_count": 8682, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "FreddyGuevaraC", "name": "Freddy Guevara", "id": "53678101", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1361741, "following_count": 2583, "tweet_count": 54549, "listed_count": 2798}}, {"verified": false, "username": "yeonwjunx", "name": "juli", "id": "2224146811", "location": "Ren Zha Fanpai Zijiu Xitong \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 441, "tweet_count": 182292, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "_cigrodrigues", "name": "Catarina Rodrigues", "id": "788787905200267264", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 542, "tweet_count": 1780, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "constanca_reis", "name": "*constan\u00e7a*", "id": "878988151368372224", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 82, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Capulli98755041", "name": "Capullito", "id": "1197246041076183041", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1278, "tweet_count": 20497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jcanessal", "name": "jorge canessa l", "id": "400975298", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 41, "tweet_count": 17070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "iamlostinme", "name": "Chiara", "id": "4868589963", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 106, "tweet_count": 1285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaugustoasantos", "name": "augusto santos", "id": "2438981941", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1036, "tweet_count": 10799, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jeanpie41133445", "name": "jeanpierre", "id": "929033701454958592", "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 4986, "tweet_count": 28172, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "edufeiok", "name": "Eduardo Feinmann", "id": "748259155849416706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}}, {"verified": false, "username": "jacintamonteir1", "name": "jacinta monteiro", "id": "1068683324749692933", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 153, "tweet_count": 139030, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mgodois", "name": "Querem proibir apontar canalhice dos pol\u00edticos!!", "id": "69461833", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 129, "tweet_count": 3769, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "LulaOficial", "name": "Lula 13", "id": "2670726740", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 5050646, "following_count": 2818, "tweet_count": 27981, "listed_count": 4243}}, {"verified": false, "username": "outhewoodzz", "name": "Carol", "id": "1097207577803403266", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1033, "tweet_count": 79136, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "netoii", "name": "netoii \ud83d\udc12", "id": "100335259", "location": "votuporanga sp", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 140, "tweet_count": 17138, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "eitan24javi", "name": "javiergesell", "id": "2345827150", "location": "Villa Gesell, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 473, "tweet_count": 6727, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SandraRusso_ok", "name": "Sandra Russo", "id": "1136447375990501376", "location": "ciudad buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 25954, "following_count": 391, "tweet_count": 2238, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "Ped_oBrien", "name": "P\u00ea", "id": "946722746557456385", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 359, "tweet_count": 8655, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "maiconkusterk", "name": "Maicon K\u00fcster", "id": "3120745861", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "public_metrics": {"followers_count": 1920508, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}}, {"verified": false, "username": "NanuTassara", "name": "Nanu \ud83d\udc9b\ud83d\udda4", "id": "228756674", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 233, "tweet_count": 13067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "id": "204962679", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 109183, "following_count": 967, "tweet_count": 317252, "listed_count": 378}}, {"verified": false, "username": "strkliam", "name": "apipias", "id": "503477581", "location": "Turin, Piedmont", "public_metrics": {"followers_count": 6345, "following_count": 6620, "tweet_count": 112032, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "Iceonsummer", "name": "K", "id": "85783412", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 107, "tweet_count": 36280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "diegotlgx", "name": "atrevido \ud83d\ude20", "id": "955603285146308608", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5454, "following_count": 2121, "tweet_count": 60721, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rrraele", "name": "Rae", "id": "1031400929197809664", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 456, "tweet_count": 23108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlacartas", "name": "carla", "id": "151105730", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 61254, "following_count": 662, "tweet_count": 235989, "listed_count": 150}}, {"verified": false, "username": "Nina56915595", "name": "Nina \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1123285747430195200", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 3338, "tweet_count": 31129, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "DCM_online", "name": "DCM ONLINE", "id": "43340387", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 311630, "following_count": 1175, "tweet_count": 244820, "listed_count": 1312}}, {"verified": false, "username": "_Maicaceres", "name": "Mail\u00e9n", "id": "716369323552595968", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 230, "tweet_count": 43405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GilmarAlexSilva", "name": "Gilmar Alexandre \ud83d\udcfd\ufe0f", "id": "817174686492749828", "location": "Ituiutaba/MG", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 551, "tweet_count": 3273, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Iaki88092903", "name": "I\u00f1aki_07", "id": "1104441968472530945", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 17, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "FolagoR", "name": "Yoel Ram\u00edrez", "id": "272365112", "location": "Yi sii di Midrid", "public_metrics": {"followers_count": 696636, "following_count": 423, "tweet_count": 52986, "listed_count": 461}}, {"verified": false, "username": "elbarranqueno77", "name": "elbarranque\u00f1o", "id": "1199523653471408134", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 384, "tweet_count": 33348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "moisesgambini", "name": "moises aza\u00f1ero gambini", "id": "1154493973622329344", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 493, "tweet_count": 4634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yovannyacaro21", "name": "YOVANNY ALBERTO ACARO CRUZ", "id": "1412952338", "location": "TALARA-PERU", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 414, "tweet_count": 69604, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "larepublica_pe", "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823166, "following_count": 876, "tweet_count": 711433, "listed_count": 5390}}, {"verified": false, "username": "dudap_andradee", "name": "Duda Andrade\u2728", "id": "863825628134551552", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 180, "tweet_count": 8259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "viniciusdiniz64", "name": "vinicius diniz", "id": "2846592929", "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 211, "tweet_count": 3449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mairegoldstein", "name": "maire goldstein", "id": "1053061860889628672", "location": "Brasil, col\u00f4nia de banqueiros - Gustavo Barroso", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1211, "tweet_count": 29067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kalufama", "name": "Tangamandapiano", "id": "308800617", "location": "Tangamand\u00e1pio - MG", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 440, "tweet_count": 9161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TuzisMiranda", "name": "Solu\u00e7o", "id": "733850981193113600", "location": "Salgueiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 135, "tweet_count": 1538, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mudeidett25", "name": "Maur\u00edcio Reid", "id": "423056964", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 746, "tweet_count": 3618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sereiaIuz", "name": "Marvi", "id": "2735734081", "location": "@eternasereia", "public_metrics": {"followers_count": 5936, "following_count": 5027, "tweet_count": 59229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vitoriarpaivaa", "name": "darma", "id": "4690477134", "location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 568, "tweet_count": 29787, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "batatatafritata", "name": "eco", "id": "753687868564963328", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 2529, "tweet_count": 20997, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elfahba", "name": "Tina", "id": "866702075710799872", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 803, "tweet_count": 14212, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Balnor", "name": "Pedro Dur\u00e1n", "id": "100594157", "location": "Valparaiso", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 965, "tweet_count": 2919, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "efeortega", "name": "Francisco Ortega", "id": "27620643", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 55321, "following_count": 3019, "tweet_count": 218540, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "soldezacatecas", "name": "El Sol de Zacatecas", "id": "130535653", "location": "Zacatecas, Zacatecas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 16548, "following_count": 1234, "tweet_count": 176022, "listed_count": 286}}, {"verified": false, "username": "hansil_diz", "name": "Hansil", "id": "234816270", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 101, "tweet_count": 2741, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lellibang", "name": "lelli", "id": "853932196998131714", "location": "seoul ", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 346, "tweet_count": 28041, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rocha_luana", "name": "Luana Rocha", "id": "1085235566394966016", "public_metrics": {"followers_count": 11759, "following_count": 334, "tweet_count": 26285, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "YazminMaskoff1", "name": "Yaz \ud83e\udd0d", "id": "946135683923632128", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 524, "tweet_count": 25278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucducatibcn", "name": "Luc Ducati Bcn", "id": "4826581221", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4997, "tweet_count": 165318, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "Aullidos", "name": "Aullidos.COM", "id": "43720896", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 69801, "following_count": 1786, "tweet_count": 126149, "listed_count": 1178}}, {"verified": false, "username": "NataliaBugio", "name": "\u0274\u1d00\u1d1b\u1d00\u029f\u026a\u1d00", "id": "2206305612", "location": "Mar de las Pampas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 222, "tweet_count": 2412, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "AlanDisavia", "name": "Alan", "id": "317543450", "location": "Nova Zel\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 70246, "following_count": 1134, "tweet_count": 5318, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "onlytlbrave", "name": "lula ooms -45", "id": "735332833", "location": "she/they\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 (NO BZZ)", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 461, "tweet_count": 29109, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Ritantifa", "name": "Rita #antifascista", "id": "1130994566100922369", "location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2860, "tweet_count": 2701, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GuidoBaistrocch", "name": "Guido Baistrocchi", "id": "128363204", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 5000, "following_count": 2737, "tweet_count": 23051, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "caro_ad", "name": "Carol (\u03a8)", "id": "154890414", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15308, "following_count": 690, "tweet_count": 114889, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "username": "shoutyval", "name": "SHOUTy", "id": "720585510331289600", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 957, "tweet_count": 4603, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jjuliasw", "name": "julia \ud83e\udd8b", "id": "988514433348571138", "location": "ela/dela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 she/her", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 275, "tweet_count": 12050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OctavioJGon", "name": "Octavio Pacheco Gonz\u00e1lez", "id": "361797779", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 3568, "tweet_count": 39292, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "Karida1969", "name": "Karina", "id": "4194311320", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 916, "tweet_count": 10931, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "capcentral", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1281596280", "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "ManuSanMartin01", "name": "Manu", "id": "858896755", "location": "Lanus Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 571, "tweet_count": 29261, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "QuimeyHerrera01", "name": "Quimey Herrera", "id": "1081914993535270912", "public_metrics": {"followers_count": 73629, "following_count": 553, "tweet_count": 45710, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "itzdannys", "name": "Danny \u26a1\ufe0f", "id": "748656633849454592", "location": "Cani\u00e7o , Madeira", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 387, "tweet_count": 50013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarosRafinha", "name": "Rafinha", "id": "1100859483683803136", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 207, "tweet_count": 1105, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "neopsychx", "name": "nana \u00e9 ratinho de laborat\u00f3rio", "id": "1204043192372469760", "location": "\u060c \u53cb\u60c5 \u00bb mimi", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 66, "tweet_count": 1089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "i7e6vFoEU9QKjr", "name": "\u041d\u0415\u0422 \u0412\u041e\u0419\u041d\u0415!!! \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u2764\ufe0f \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "434970980", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 324, "tweet_count": 24597, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "takiedelaru", "name": "\u0422\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0414\u0435\u043b\u0430", "id": "3303482865", "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 14146, "following_count": 125, "tweet_count": 18541, "listed_count": 173}}, {"verified": false, "username": "luzilda99", "name": "luzilda", "id": "572158691", "location": "buenos aires argentina", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 209, "tweet_count": 14955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "grace_cortes", "name": "grace cortes", "id": "371010393", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 536, "tweet_count": 22674, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "PublimetroChile", "name": "Publimetro", "id": "54115409", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1284379, "following_count": 12425, "tweet_count": 1195937, "listed_count": 3980}}, {"verified": false, "username": "helenveronica1", "name": "helen \ud83c\udf19", "id": "316800181", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 408, "tweet_count": 3794, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "extremadamentep", "name": "LuisPerozoCervantes", "id": "144982489", "location": "Maracaibo, Rep\u00fablica del Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 1441, "tweet_count": 103310, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "corvodobico", "name": "Bico do Corvo", "id": "1181644026447060992", "location": "Matrix", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 54, "tweet_count": 3797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kyungojou", "name": "liazinha", "id": "764144584658153472", "location": "only exo ", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 536, "tweet_count": 14007, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "wolfgrz", "name": "k", "id": "995737863655448576", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1129, "tweet_count": 2777, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GabrielazcanoC", "name": "Gabriela Lazcano", "id": "1108028717882920960", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 444, "tweet_count": 14450, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TaniaGeisbuhler", "name": "Tania", "id": "1093613409055268865", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 297, "tweet_count": 6284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcerebrozz", "name": "kbe\u00e7a", "id": "1190794021628764160", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1234, "tweet_count": 16169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "imemillymendes", "name": "mendez\u00e3o", "id": "1106639755037601792", "location": "Zsul ", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 162, "tweet_count": 4645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adribarbosaa", "name": "\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd5a\ud835\udd5a", "id": "922854099518939136", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 906, "tweet_count": 18259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ivonne61259158", "name": "Ivonne", "id": "905907986836578304", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 38, "tweet_count": 3482, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "AztecaNoticias", "name": "Azteca Noticias", "id": "23377748", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 805710, "following_count": 909, "tweet_count": 394885, "listed_count": 3004}}, {"verified": false, "username": "MelysGarcia", "name": "Melys Garc\u00eda", "id": "92141717", "public_metrics": {"followers_count": 10207, "following_count": 6276, "tweet_count": 61994, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "bronze_soul", "name": "\u0431\u0440\u043e\u043d\u0437\u0443\u0448\u043a\u0430-\u0447\u0430\u043d\ud83d\udcae", "id": "785170629758681090", "location": "\u043a\u0430\u0447\u0435\u043b\u0438", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 96, "tweet_count": 110749, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "PPernambucana", "name": "Pol\u00edtica Pernambucana", "id": "1135522208728657921", "location": "Av. Navegantes, Boa Viagem, PE", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 32, "tweet_count": 10194, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CCKKI", "name": "Cinzia", "id": "379030092", "public_metrics": {"followers_count": 5278, "following_count": 3955, "tweet_count": 280948, "listed_count": 196}}, {"verified": false, "username": "agambella", "name": "Angelo Gambella", "id": "128609313", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 15341, "following_count": 1029, "tweet_count": 35603, "listed_count": 154}}, {"verified": false, "username": "ALMIGHTZ", "name": "Khalil 'ALMIGHTZ'", "id": "1064568374724886534", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, PB, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 432, "tweet_count": 14899, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EduOrigi", "name": "Carlos Eduardo", "id": "792397777095499777", "public_metrics": {"followers_count": 15482, "following_count": 253, "tweet_count": 56801, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "LucianeLazzarin", "name": "Luciane Lazzarin", "id": "134460106", "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 1560, "tweet_count": 558232, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "vilma18658513", "name": "Vilma", "id": "1170475593500110848", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 72, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fabio_Lemos55", "name": "Fabio Lemos", "id": "2271834116", "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 4949, "tweet_count": 306126, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "AGAMARJE", "name": "Jes\u00fas Omar \u262d\u24b6\ud83d\udea9\ud83c\udff4", "id": "791077322505891840", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1351, "tweet_count": 23536, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "urovoros", "name": "\u27f3", "id": "20958304", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 153603, "following_count": 3886, "tweet_count": 85089, "listed_count": 278}}, {"verified": false, "username": "lobotosasha", "name": "sasha", "id": "1127740851915038720", "public_metrics": {"followers_count": 39832, "following_count": 3374, "tweet_count": 31508, "listed_count": 70}}, {"verified": true, "username": "wilsonwitzel", "name": "Wilson Witzel", "id": "971110539169591298", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 227467, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}}, {"verified": false, "username": "MariaLFV", "name": "Mar\u00eda Fr\u00edas", "id": "636035098", "location": "Marbella", "public_metrics": {"followers_count": 5771, "following_count": 5841, "tweet_count": 363817, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "Wahioka", "name": "Antonio Fr\u00edas", "id": "125015475", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 11681, "following_count": 10904, "tweet_count": 59961, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "amarult", "name": "letelha", "id": "1053411994374729729", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1203, "tweet_count": 75826, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "FerTingus", "name": "Francisco", "id": "563063609", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 462, "tweet_count": 8801, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "grancocolio", "name": "Manuel Arias Mu\u00f1oz", "id": "3587524456", "public_metrics": {"followers_count": 46101, "following_count": 32005, "tweet_count": 183789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GboLibnocon", "name": "#PDG #ParisiRegresa", "id": "1673647260", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3701, "following_count": 288, "tweet_count": 25710, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TerceraDerivada", "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1115200470", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 413, "tweet_count": 44914, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "maqu2407", "name": "Mariela Quintero", "id": "429011829", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 489, "tweet_count": 2559, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "PatoBullrich", "name": "Patricia Bullrich", "id": "54414081", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1412168, "following_count": 1903, "tweet_count": 30505, "listed_count": 2024}}, {"verified": false, "username": "Thiago_Idalgo", "name": "Muralha, C\u00e1ssio\u2122", "id": "410484677", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1582, "tweet_count": 288450, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Rex2099", "name": "Rex", "id": "41858839", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 90708, "following_count": 81, "tweet_count": 5938, "listed_count": 122}}, {"verified": false, "username": "mjveram", "name": "Marcelo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #Rechazo", "id": "283542230", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 3184, "tweet_count": 17666, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CrspuloEpifani1", "name": "Cr\u00edspulo Epifanio", "id": "1039198620585746433", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10169, "following_count": 8567, "tweet_count": 5383, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MaiFloresss", "name": "Mailen", "id": "2970929123", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 164, "tweet_count": 20393, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pobre_burra", "name": "Esther", "id": "1068306698996195328", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 175, "tweet_count": 11702, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laeticix", "name": "let\u00edcia", "id": "358360589", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 688, "tweet_count": 324698, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "joleno_", "name": "\ud80c\udd8f", "id": "766435806152167424", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 476, "tweet_count": 14963, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arabellaisaslut", "name": "julia l\u00e6t", "id": "901604472161480704", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1039, "tweet_count": 10950, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "APintos8", "name": "", "id": "1200251986802872320", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 276, "tweet_count": 15693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LeonorFigueira1", "name": "Leonor Figueira", "id": "1189636668195778562", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 92, "tweet_count": 3201, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "capivarademo", "name": "Capiroto", "id": "276516176", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 308, "tweet_count": 2212, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "redvjper", "name": "Apocalypse\u26c8\ufe0f", "id": "1056556251721674755", "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 2247, "tweet_count": 19549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alaskadax", "name": "lay\u2077 \ud83d\udc99", "id": "1000783780209217537", "location": " \u00d7 \u035c \u00d7 ", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 191, "tweet_count": 3007, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bumkeystar", "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "id": "1010632780022255618", "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "FHolistico", "name": "FERNANDO.\u262d\u20e0. \u270c\ufe0f", "id": "1465791979", "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 4312, "tweet_count": 52913, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "andres________1", "name": "Librepensante", "id": "600314727", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 314, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sol86926904", "name": "Sol", "id": "1071540514539888640", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 36, "tweet_count": 1164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MSaltillero", "name": "@Orate", "id": "1133796092540260352", "location": "Saltillo de los Orates, Coah.", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 2450, "tweet_count": 33983, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "miguelrnuno", "name": "Miguel R. Nu\u00f1o", "id": "3232046517", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 869, "tweet_count": 27158, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "claretmd", "name": "Rebeca Asuaje", "id": "270526906", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 115, "tweet_count": 2379, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "thienzomiguel", "name": "thienzo", "id": "1203421709375856640", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 1644, "tweet_count": 7694, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "raqo0", "name": "kels", "id": "915791351333179392", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 293, "tweet_count": 12655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "capitanphantom", "name": "AiBaLaBalaAbarajala\ud83d\udd2b", "id": "211027928", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 2052, "tweet_count": 44881, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FernandoSouto0k", "name": "Fer", "id": "1166286791768498176", "public_metrics": {"followers_count": 7343, "following_count": 5784, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cesar_A_RR", "name": "C\u00e9sar RR \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u270c\ufe0f \ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36 #RechazoDeSalida2022", "id": "337454680", "location": "Palco en Plurilandia \ud83c\udf7f\ud83c\udf7f", "public_metrics": {"followers_count": 4652, "following_count": 5111, "tweet_count": 48152, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "Hugo_Gutierrez_", "name": "Hugo Guti\u00e9rrez G.", "id": "169979854", "location": "Iquique, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 139447, "following_count": 6667, "tweet_count": 27669, "listed_count": 602}}, {"verified": false, "username": "luuhcoimbra03", "name": "Luminha", "id": "2726420685", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 435, "tweet_count": 44655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kingstaehy", "name": "Ana \u2077", "id": "716356654892232704", "location": "Med 2/12 \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 693, "tweet_count": 77008, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "LauttPaalacio_", "name": "perezlindo", "id": "3655489283", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 419, "tweet_count": 59481, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Alex_Wragge", "name": "Alex Wragge", "id": "881591230697754624", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8782, "following_count": 826, "tweet_count": 42826, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "luisasab031", "name": "Lu\u00edsa S\u00e1", "id": "1729899751", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 397, "tweet_count": 8127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "benjadisraeli", "name": "B. Disraeli", "id": "273442951", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1323, "tweet_count": 19956, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rbalthzar", "name": "renan", "id": "2977576295", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 532, "tweet_count": 47327, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rogeliodiaz21", "name": "Rogelio Diaz", "id": "103348104", "location": "\u00dcT: 10.654866,-71.61958", "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 3954, "tweet_count": 135345, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "mafaldaasilva01", "name": "Mafalda", "id": "1008397659152027650", "location": "Funchal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 110, "tweet_count": 22630, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LilyMarchueta", "name": "Liliana", "id": "3866246793", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 358, "tweet_count": 33781, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CarlosR_MorenoH", "name": "Consultor TI", "id": "1951681771", "location": "Chile, Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 4226, "following_count": 4903, "tweet_count": 46513, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "aiucugtcel", "name": "aicitel", "id": "1228068686", "location": "onde o Gr\u00eamio estiver", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 219, "tweet_count": 31374, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anneb_ll", "name": "anne vota 13 \u2b50", "id": "1041315680837021696", "location": "sp zl ", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 780, "tweet_count": 44188, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cristian100", "name": "cristian100", "id": "15625229", "public_metrics": {"followers_count": 5995, "following_count": 6592, "tweet_count": 236182, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "The_Little_PAri", "name": "Sireno Trans \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "4050413655", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 579, "tweet_count": 4845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Polo_Marzia", "name": "MarziaPolo\ud83c\udf08", "id": "1192436880564015104", "location": "Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 77, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kinguty7789", "name": "Misa", "id": "712038380620611584", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 439, "tweet_count": 71085, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "religioncrimen", "name": "Crimenes de la", "id": "3073616019", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1691, "tweet_count": 15406, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Suevit_sol", "name": "Bi with mental issues \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1007721626543251456", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 365, "tweet_count": 24089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juniosousabh", "name": "Junio", "id": "257240512", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 129, "tweet_count": 6467, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "ValerioErnane", "name": "Ernane Valerio", "id": "2758177535", "location": "Feira de Santana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 4996, "tweet_count": 62728, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sacer2022", "name": "@samdias2019", "id": "852278529781878785", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 606, "tweet_count": 14465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JHperiodista", "name": "Jose Haro", "id": "118150998", "location": "Quilmes, Bs.As., Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3737, "following_count": 1574, "tweet_count": 39832, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "cosmicbullshitx", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd88 | SF9 GANHOU O 1ST E 2ND WIN", "id": "1192238122718945281", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 51, "tweet_count": 814, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ink_Orrecto", "name": "Dr Pijama", "id": "2468781698", "location": "donde me leas", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 556, "tweet_count": 47344, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AFerreyro", "name": "Gustavo A. Ferreyro", "id": "293025448", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 923, "tweet_count": 38226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pajara_12", "name": "\u00a1Una Argentina mejor es posible!", "id": "2931174211", "public_metrics": {"followers_count": 50417, "following_count": 35699, "tweet_count": 23684, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "oskyernet", "name": "oscar", "id": "1148732064", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 201, "tweet_count": 3822, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SantiCis3010", "name": "Santi \u303d\ufe0f", "id": "721867242242228224", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 10386, "following_count": 5143, "tweet_count": 25016, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "MGPGremio", "name": "Eddu Feij\u00f3", "id": "562882256", "location": "Arena do Gr\u00eamio", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1200, "tweet_count": 40565, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "tatymatias10", "name": "TATIANA", "id": "3189673313", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 181, "tweet_count": 15532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anicmoraes", "name": "ani", "id": "1176665205000036353", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 138, "tweet_count": 1556, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isabellecba1", "name": "Isabellecba", "id": "4230770417", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 371, "tweet_count": 20058, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "LANACION", "name": "LA NACION", "id": "33989170", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3876167, "following_count": 226, "tweet_count": 479975, "listed_count": 10903}}, {"verified": false, "username": "verhovnaya_a", "name": "\u0437\u043b\u0430 \u0441\u0443\u043a\u0430 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1923967994", "location": "Czech Republic", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 289, "tweet_count": 26040, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "danieeeelgb", "name": "el ni\u00f1o", "id": "1172884403200110592", "location": "L'Hospitalet de Llobregat, Esp", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 150, "tweet_count": 18309, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joelmo65", "name": "joel", "id": "949674868148195328", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 344, "tweet_count": 32134, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alexlolyzinha69", "name": "\u2728flutter\u2728- estou com conta nova", "id": "1182662585889501186", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 131, "tweet_count": 2807, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mbligre", "name": "Mbligre", "id": "2718499289", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 2706, "tweet_count": 223670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kah_Piz", "name": "karol", "id": "1610716350", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 319, "tweet_count": 7278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mcnaline", "name": "ah! line", "id": "3174226328", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 165, "tweet_count": 6824, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "iovefeb", "name": "\u0618", "id": "837467258465157120", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 996, "tweet_count": 49053, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "mercuryaeris", "name": "elis \u26a3\ufe0e \ud83c\udf38", "id": "1172160279762931714", "location": "thousand sunny", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 948, "tweet_count": 18198, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lmjprincee", "name": "hanna", "id": "1004528727714336769", "location": "SCCP", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1469, "tweet_count": 83631, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "kryptxnearp", "name": "gabs", "id": "1062155403205713925", "location": "belgium with penelope", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 193, "tweet_count": 16000, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "vitzrodriguess", "name": "victoria", "id": "3110642747", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 689, "tweet_count": 25850, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Guillermohisto1", "name": "Guillermo historiador", "id": "1177870493296320512", "public_metrics": {"followers_count": 11724, "following_count": 12896, "tweet_count": 104278, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Pk_Mendess", "name": "Pattrick Mendes", "id": "1149499519161262080", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 310, "tweet_count": 6978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Snow_Dragons_", "name": "Snow Dragons e-Sports", "id": "746414427713396740", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 174, "tweet_count": 230, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "b_sant210", "name": "Betancourt | Sant#697", "id": "482929647", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 513, "tweet_count": 7936, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "munaesuna", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd99", "id": "955054181752164352", "location": "Madriz ", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 388, "tweet_count": 45932, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "crisktanas", "name": "Cris", "id": "320479897", "location": "Barcelona ", "public_metrics": {"followers_count": 3044, "following_count": 455, "tweet_count": 88929, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "beatriizpimenta", "name": "Piments", "id": "884117196657635328", "location": "Funchal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 488, "tweet_count": 74387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vero02184620", "name": "Vero ( \u2022_\u2022) \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\u2618\u270c", "id": "1152352747703951362", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 3152, "tweet_count": 191581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edu_florio", "name": "Edu Florio", "id": "1193984553318268934", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1441, "tweet_count": 40891, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "NTarnopolsky", "name": "Noga Tarnopolsky", "id": "927818520", "location": "Jerusalem", "public_metrics": {"followers_count": 48848, "following_count": 5554, "tweet_count": 122959, "listed_count": 1230}}, {"verified": true, "username": "infobae", "name": "infobae", "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326153, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}}, {"verified": false, "username": "dearjkoo", "name": "carol e lune perfil de casal \ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f", "id": "965985516285030401", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 161, "tweet_count": 118929, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "dtownsyub", "name": "null", "id": "2298503952", "location": "ela/dela \u2022 22", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 394, "tweet_count": 78309, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Claudia68748066", "name": "NO a la INVASI\u00d3N de Rusia\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa a Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1189650391232843777", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 451, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MRicar1753", "name": "MR", "id": "327782378", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 13, "tweet_count": 44246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BGM109_Tomahawk", "name": "MacArthur", "id": "957777914803703810", "location": "En mi B\u00fanker - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5223, "following_count": 5735, "tweet_count": 106727, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "sinpelos2010", "name": "Sin PELOS en la \ud83d\udc45", "id": "104636916", "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 521, "tweet_count": 12198, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Shiyuru99", "name": "Shiyuru99", "id": "2462414884", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 5002, "tweet_count": 5583, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josedr0990", "name": "\u2654\u2654", "id": "310505183", "location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 786, "tweet_count": 21703, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "carioccat", "name": "Rodinei 22", "id": "907080550426578944", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 546, "tweet_count": 74156, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gafersilva4", "name": "Gabriel Fernandes", "id": "928384669917286404", "location": "Natal,RN", "public_metrics": {"followers_count": 5180, "following_count": 3839, "tweet_count": 60907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CevilerioCelso", "name": "Padma Choden", "id": "3093894322", "location": "Varj\u00e3o, Pira\u00ed - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 5004, "tweet_count": 180976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "walteriomano", "name": "\u2119\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd5d\u00f3\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd58\ud835\udd60 \ud83d\udc14", "id": "270734124", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1202, "tweet_count": 69554, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"verified": false, "username": "jkpaidepet", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a\u2077", "id": "1120847688931713025", "location": "\u029c\u1d07\u028f \u0262\u1d07\u0274\u1d1b\u029f\u1d07\u1d0d\u1d00\u0274, \u1d21\u1d00\u026a\u1d1b \u1d00 \u1d0d\u026a\u0274\u1d1c\u1d1b\u1d07. \u028f\u1d0f\u1d1c \u1d18\u0280\u1d00\u028f \u0493\u1d0f\u0280 \u1d0d\u028f \u0493\u1d00\u026a\u029f\u1d1c\u0280\u1d07, s\u1d0f\u0280\u0280\u028f. \u026a \u029c\u1d00\u1d20\u1d07 \u0274\u1d0f \u1d18\u0280\u1d0f\u0299\u029f\u1d07\u1d0d, s\u029c\u026a\u1d1b. \u1d0d\u1d0f \u1d0d\u1d0f\u0274\u1d07\u028f, \u1d0d\u1d0f \u1d18\u0280\u1d0f\u0299\u029f\u1d07\u1d0d, s\u029c\u026a\u1d1b.", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1161, "tweet_count": 10692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elsurdeguerrero", "name": "El Sur peri\u00f3dico de Guerrero", "id": "137612440", "location": "Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 47139, "following_count": 19, "tweet_count": 125637, "listed_count": 342}}, {"verified": false, "username": "ImortalUnico", "name": "O unico Imortal", "id": "1206700478601539587", "location": "viamao rs", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 2210, "tweet_count": 59677, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luaspfc_", "name": "lua \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1199471529890910209", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 2248, "tweet_count": 11216, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "werb_1", "name": ".", "id": "1083050851051229185", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 119, "tweet_count": 52376, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "777hjr", "name": "\u0421\u0415\u0420\u0413\u0415\u0419 .", "id": "1109035842", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 328, "tweet_count": 432188, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "osignodocaos", "name": "sim\u00e3o", "id": "1066096447425339393", "location": "Brasile", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 291, "tweet_count": 8545, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "prazertom", "name": "tom filho", "id": "1091678023198359558", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136068, "following_count": 260, "tweet_count": 25398, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "username": "HoneyRogers32", "name": "Mel \ud83c\udf08\ud83d\udcda", "id": "2867477331", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 481, "tweet_count": 15398, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "suiannedacosta", "name": "susu", "id": "1041290571447324672", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 699, "tweet_count": 11857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SaraGuidens", "name": "Cara Delevingne", "id": "1046536938130477057", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 96, "tweet_count": 12801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrunoMaggi", "name": "bruno maggi", "id": "421319874", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 4420, "tweet_count": 260865, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "username": "salseira", "name": "salseira", "id": "41410242", "location": "London UK and Sao Paulo Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2764, "following_count": 916, "tweet_count": 175321, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "cncricardo", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\udf40\ud83d\udc4d\ud83d\udeeb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9Ricardo\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83d\udeec\ud83c\udf40\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "id": "113932939", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1512, "tweet_count": 46900, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "g1pernambuco", "name": "g1 Pernambuco", "id": "29448098", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 515601, "following_count": 1, "tweet_count": 67559, "listed_count": 782}}, {"verified": false, "username": "Vinnikun", "name": "Vinnikun", "id": "126392970", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 933, "tweet_count": 31126, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "ShinChan191286", "name": "Eliass Shin-Chan", "id": "4920079375", "location": "currently making it happen ", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 42, "tweet_count": 4222, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "TvCthulhu", "name": "CthulhuTv", "id": "1444821829", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 68, "tweet_count": 13622, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "ops_bia1", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\u2076\u2079", "id": "938604164338388992", "location": "Zsul ", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 583, "tweet_count": 35653, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lauren_k124", "name": "\u2022\u2112\ud835\udcb6\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcc3 \ud835\udcae\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc9\ud835\udc5c\ud835\udcc8\u2022", "id": "939155886056116224", "location": "Eldorado do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 554, "tweet_count": 31358, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aboutagirljr", "name": "juju", "id": "1155850574719574017", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 260, "tweet_count": 10672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "belasilva_", "name": "Isabela Silva\u2728", "id": "1477974931", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 319, "tweet_count": 13973, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ja_gonzalez49", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "id": "4045324043", "location": "Madrid y Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4465, "tweet_count": 232813, "listed_count": 395}}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "Vxel14", "name": "Axel", "id": "971992653012193285", "location": "Capital de la Invencible", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 159, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MariaNo45241274", "name": "Maria Nog", "id": "1181961000637095938", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 541, "tweet_count": 8675, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "trevosow", "name": "trevo \u2606", "id": "1120095732592193544", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1587, "tweet_count": 29676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "romerocauine", "name": "FAZ O L", "id": "1040037056", "location": "22\u00ba 43' 51\" S 45\u00ba 07' 29\" W", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 793, "tweet_count": 45149, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "milizjaria", "name": "mili", "id": "715141717", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 835, "tweet_count": 32359, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "ibagmood", "name": "iBag", "id": "3894823695", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 775, "tweet_count": 36622, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "fightingforbr", "name": "Christian and Leftist", "id": "33377802", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1271, "tweet_count": 47234, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "jeonjjkbam", "name": "azaradora\u2077", "id": "884609627853389824", "location": "only army ot7", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1100, "tweet_count": 34683, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "euovitinn", "name": "Trouxinha", "id": "952230533769187330", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2324206, "following_count": 32136, "tweet_count": 20527, "listed_count": 434}}, {"verified": false, "username": "_natitan", "name": "natan", "id": "3636715575", "location": "psico ufpr", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1615, "tweet_count": 93882, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LuizaRa04585565", "name": "Luiza Raquel", "id": "1188198187703635970", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 395, "tweet_count": 15427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IsraMaju", "name": "Israel Martinez", "id": "2151730586", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 204, "tweet_count": 859, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VerTomazCampos", "name": "Tomaz Campos \ud83c\udf39", "id": "130931355", "location": "Itapuranga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 2771, "tweet_count": 48835, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "apyus", "name": "Marlos \u00c1pyus", "id": "14579710", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59588, "following_count": 5636, "tweet_count": 234495, "listed_count": 422}}, {"verified": false, "username": "tetecuddly", "name": "gabe", "id": "1184030469932933122", "public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 2703, "tweet_count": 18741, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "_Lukkk", "name": "Maguii harto de la vida\ud83d\udc8d", "id": "1438600898", "location": "Avellaneda", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 701, "tweet_count": 86683, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "lucaslauriente", "name": "Lucas Lauriente", "id": "388619554", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 186668, "following_count": 997, "tweet_count": 30439, "listed_count": 111}}, {"verified": false, "username": "Lokiturn", "name": "lili* \ud83c\udf38\ud83d\udc9c", "id": "1084498574602354688", "location": "Jikooknation", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 2407, "tweet_count": 32535, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pepagz", "name": "pepa gomez", "id": "277118526", "location": "Dos Hermanas", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 259, "tweet_count": 13562, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "PacoRegoG", "name": "Paco Rego Gutierrez", "id": "772465295751540737", "location": "Jerez Fra.,C\u00e1diz,Andalucia,Esp", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 2707, "tweet_count": 32427, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DudaGutterres1", "name": "Bela angel\ud83d\udc95\u2728", "id": "4459747997", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 501, "tweet_count": 10244, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fairyarlert", "name": "bella\u6c37\u8f2a", "id": "1101285114380763136", "location": "ravenclaw", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 1581, "tweet_count": 6842, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "DatosUHCEspana", "name": "Datos (UHC Espa\u00f1a)", "id": "712729213107888128", "location": "UHC ESPA\u00d1A XI ??/??", "public_metrics": {"followers_count": 9305, "following_count": 38, "tweet_count": 3916, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Jadi_Tabares", "name": "AdrianT10Fi", "id": "1531503626", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 231, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "90gradosmx", "name": "Noventa Grados", "id": "359619136", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 8682, "following_count": 1185, "tweet_count": 170616, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "username": "daisy_petal_", "name": "Giusy \ud83d\udc8c", "id": "1081906503819366401", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 279, "tweet_count": 14894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carolin4hh", "name": "carol \u2728", "id": "872660992836153344", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 906, "tweet_count": 79329, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "TravellzZ", "name": "TrvKing", "id": "1015864173522276352", "public_metrics": {"followers_count": 5174, "following_count": 254, "tweet_count": 2788, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "HotBlood_RJ", "name": "HotBlood \ud83d\udd34\u26ab", "id": "121301261", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 222, "tweet_count": 5378, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "meufilho1amor", "name": "@jaqueline", "id": "1131729601", "location": "rio", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 522, "tweet_count": 5856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sr_Vomito97", "name": "Se\u00f1or V\u00f3mito", "id": "870849183510519809", "location": "Islas Malvinas (universo alt.)", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 848, "tweet_count": 21687, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "oreplicario", "name": "Replic\u00e1rio", "id": "993814629515186177", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 181, "tweet_count": 88708, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Noovyis", "name": "Playhitmusic", "id": "991312050", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 32, "tweet_count": 252675, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "juanmacombita", "name": "JUANM", "id": "150089480", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 684, "tweet_count": 4831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "doisminique", "name": "fxbi", "id": "2945177176", "location": "Rio claro, SP", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 241, "tweet_count": 9117, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GabriellenCarmo", "name": "Gabriellen Carmo \u270d\ud83c\udffc", "id": "156445507", "location": "Missouri, USA", "public_metrics": {"followers_count": 12803, "following_count": 1558, "tweet_count": 56305, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "gemymamedeiros", "name": "Gemyma Medeiros", "id": "273196803", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 229, "tweet_count": 5801, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RenatoLoureir16", "name": "Renato. Alian\u00e7a Pelo Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "id": "842925328909635585", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 44, "tweet_count": 16041, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TarcisoRenova", "name": "Tarciso Morais", "id": "1388402174", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313541, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}}, {"verified": false, "username": "leocircostarosa", "name": "Leocir Costa Rosa", "id": "204159079", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1410, "tweet_count": 19481, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "srescio", "name": "Simone Rescio \ud83e\udd13", "id": "2457190477", "location": "Roma, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 454, "tweet_count": 24347, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "dorbynsgf", "name": "lela; off", "id": "1092513248346324992", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 945, "tweet_count": 33505, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "isnotjuliaz", "name": "jubs\ud83d\udc1d", "id": "1105224667634298880", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 418, "tweet_count": 24450, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "azmalfi", "name": "gigis", "id": "778431091866763264", "location": "kiss land", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 415, "tweet_count": 22000, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "elchampa1", "name": "el champa", "id": "844723075", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 4739, "tweet_count": 44450, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "11Septiembre73", "name": "\u271e \u24c9\u24b6\u24c0\u24ba \u24c9\u24bd\u24ba \u24c7\u24ba\u24b9 \u24c5\u24be\u24c1\u24c1 \ud83d\udc99 #MAGA #JAK2022 #22%", "id": "351265295", "location": "\ud83c\udd31\ud83c\udd3e\ud83c\udd43 \ud83c\udd33\ud83c\udd34 \ud83c\udd3a\ud83c\udd30\ud83c\udd42\ud83c\udd43 ", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 4922, "tweet_count": 92784, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "jeanfranco21", "name": "jimy", "id": "90877987", "location": "lima peru", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 180, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaBoTqD", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u270c\ufe0fLa Bot q Dibuja y Vota\u270c\ufe0f\ud83d\ude0e \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "802152040310960128", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4694, "following_count": 3550, "tweet_count": 34858, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "johann_burk", "name": "Johann \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "3295613699", "location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 894, "tweet_count": 46801, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "ccarlinoguera", "name": "carli", "id": "211995242", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 199, "tweet_count": 3441, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pyreable", "name": "Pyreable", "id": "1642571930", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 245, "tweet_count": 24740, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "uriefps", "name": "uRie -", "id": "1164280068786536448", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 329, "tweet_count": 8991, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "alexblssd", "name": "alexx\ud83e\udd76", "id": "996641503018672128", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 579, "tweet_count": 5600, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "evedecolores", "name": "Eve \ud83d\udc31\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udc3a\ud83e\uddd9\u2764\ufe0f\u2728", "id": "1363095697", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10969, "following_count": 7132, "tweet_count": 64576, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "HenSaCA", "name": "Henry", "id": "143536731", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 7704, "following_count": 8100, "tweet_count": 69133, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "hastacuandoalme", "name": "Alme", "id": "1174365707607400448", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 849, "tweet_count": 13723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tursiqueira", "name": "Artur", "id": "3080244755", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 1788, "tweet_count": 121213, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "franfcz", "name": "FCZ", "id": "604832448", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 406, "tweet_count": 2394, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sandonaegui", "name": "Sof\u00eda Andonaegui J. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "118798702", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 23578, "following_count": 9023, "tweet_count": 42773, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "_javimanzano", "name": "Javier Manzano", "id": "1202627269", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 166, "tweet_count": 8788, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MarDigiovannii", "name": "\u028d\u0251\u0280\u2601\ufe0f", "id": "1064466457", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 337, "tweet_count": 38603, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "agustinadeforel", "name": "femicuti", "id": "74886790", "location": "siempre + amor", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 450, "tweet_count": 36768, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Luiz_lemberck", "name": "Lui\ud83d\udca4", "id": "2172706864", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1760, "tweet_count": 5778, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "caiqueizoton", "name": "Caique Izoton", "id": "274866209", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 619, "tweet_count": 5161, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "koiotyekianda", "name": "Koioty & Kianda (Capoeira HZ)", "id": "503826525", "location": "Parnamirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 13, "tweet_count": 8164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NivaldoThimoteo", "name": "nivaldo thimoteo", "id": "1177241536620314624", "location": "Avar\u00e9-S.P", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1978, "tweet_count": 4483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Thi_thunderson", "name": "Thiago Teixeira", "id": "78962424", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 361, "tweet_count": 5729, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Si1Davide", "name": "Davi Gomes", "id": "1005310946657669120", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 2423, "tweet_count": 2643, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leandroruschel", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 857558, "following_count": 528, "tweet_count": 635, "listed_count": 1435}}, {"verified": false, "username": "nataliahvieiira", "name": "natalia vieira", "id": "4747950143", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 32, "tweet_count": 2181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lupita04237", "name": "Lupita Carrasco", "id": "765747026499739648", "location": "Asteroide B-612", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 2348, "tweet_count": 7168, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Osiris_Aquino", "name": "Cazador de Lunas", "id": "82826167", "location": "San Crist\u00f3bal de Las Casas", "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 2204, "tweet_count": 229736, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "ercio_santoss", "name": "Ercio Santos - JB 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1044652115703009281", "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14292, "following_count": 9429, "tweet_count": 162392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VinceCaroNapoli", "name": "Vincenzo Carotenuto", "id": "635682565", "location": "Castellammare di Stabia", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 310, "tweet_count": 3511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jorgeatapia", "name": "TORNADO58 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "106924107", "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 3682, "following_count": 4434, "tweet_count": 52476, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "mxvai", "name": "mxvai #NoALaGuerra \ud83d\udd3b", "id": "358908306", "public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 5402, "tweet_count": 457730, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "ludwingVonMenem", "name": "Ludwing Von Menem \ud83d\udd5b", "id": "1197970228333953024", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 482, "tweet_count": 6311, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "4brumada", "name": "fsociety \ud83c\udf83", "id": "347467271", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 497, "tweet_count": 1894, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ClaudioOtavioV1", "name": "Claudio Otavio Vieira", "id": "1042064308568567808", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 5001, "tweet_count": 36988, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TiaoMarreta13", "name": "tiao marreta", "id": "206222507", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 509089, "following_count": 6294, "tweet_count": 585254, "listed_count": 1086}}, {"verified": false, "username": "nah_sabba", "name": "Sinceric\u00eddia.", "id": "230711824", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 477, "tweet_count": 197204, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Baa0311", "name": "B\u00e1 \ud83d\udda4", "id": "1096146151882018823", "location": "vialonga", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 477, "tweet_count": 18861, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dianaribeiro_18", "name": "dii \u30b7", "id": "1098673359699759110", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 100, "tweet_count": 14191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Zeisane78520962", "name": "Zeisane", "id": "762368481102790656", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 90, "tweet_count": 60770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "baphofinho", "name": "Baphofinho do Stitch\ud83e\uddf8\u20e4", "id": "181596209", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 467, "tweet_count": 33683, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "xlikeskyscraper", "name": "25 || strong.", "id": "193356806", "location": "Ancona, Marche", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 2402, "tweet_count": 101075, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "karolnalinha", "name": "meu nome tem k off", "id": "1007649882792955909", "location": "\u6c38\u91ce\u82bd\u90c1 my little meow meow", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 432, "tweet_count": 14305, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "gomes_faim", "name": "Antonio Gomes Faim", "id": "917008998649430016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4353, "following_count": 4925, "tweet_count": 15298, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JaqueVenturini1", "name": "Jaque Venturini \ud83d\udea9\ud83c\udf44", "id": "1514929962", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25399, "following_count": 24087, "tweet_count": 127064, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "francis99007146", "name": "Francis", "id": "1078586436524408833", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 0, "tweet_count": 8979, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jessicacnobrega", "name": "J\u00e9ssica N\u00f3brega", "id": "1020759311579078658", "location": "Funchal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 163, "tweet_count": 2033, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dontsayit3time", "name": "Beetlejuice", "id": "885629407", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 609, "tweet_count": 23667, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "rother2009", "name": "Juan MA 41%", "id": "231766340", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 2629, "tweet_count": 77445, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ajuliacmps", "name": "J\u00fa", "id": "2330621977", "location": "Triunfo, Rio Grande Do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 197, "tweet_count": 23877, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LopezCasanovas", "name": "Jordi L\u00f3pez", "id": "606394671", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 692, "tweet_count": 7857, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "bellastilinsk", "name": "bella \ud83e\udd0d", "id": "1209505956306046976", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 42, "tweet_count": 244, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OP_1971", "name": "Osvaldo B22", "id": "1105984407263948804", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 2361, "tweet_count": 36903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "takemepower", "name": "The Loneliest \u2602\ufe0f", "id": "1577182286", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 4912, "tweet_count": 46720, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "blogsuperheroes", "name": "Blog de Superh\u00e9roes #SpiderManNoWayHome #Hawkeye", "id": "108919585", "location": "Sevilla, Barcelona, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 38532, "following_count": 351, "tweet_count": 62337, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arcoiris1413", "name": "Arcoiris", "id": "766047092066443265", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1073, "tweet_count": 102940, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "racheell_mayer", "name": "Racheell Mayer", "id": "886210188201611264", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 203, "tweet_count": 45307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rock_steadee", "name": "Despierta Mexico", "id": "392207766", "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 2395, "tweet_count": 139339, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "elmananareynosa", "name": "El Ma\u00f1ana de Reynosa", "id": "211607211", "location": "Reynosa,Tamaulipas; M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 19657, "following_count": 316, "tweet_count": 111863, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "luguim_", "name": "Turco de Taubat\u00e9", "id": "2364409432", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 124, "tweet_count": 10413, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "entaoalef", "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd20\ud835\udd20", "id": "332011934", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1000, "tweet_count": 146293, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "chulita1212", "name": "Chus", "id": "4409959960", "public_metrics": {"followers_count": 3050, "following_count": 3674, "tweet_count": 256731, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "WILTORRESINI", "name": "Will Torres", "id": "53499276", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 794, "tweet_count": 15845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ToryKarionce", "name": "TORY", "id": "1157023007707226112", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 325, "tweet_count": 36839, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "olivieromaggi", "name": "Oliviero Maggi", "id": "27521985", "location": "Stradella", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 624, "tweet_count": 1949, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "fuckarella", "name": "E D E N A H R U H\ud83c\udf3e", "id": "266659120", "location": "Laugh Tale", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 941, "tweet_count": 74647, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "WilliamsHenriq", "name": "\\W/illiams Targaryen #HouseOfTheDragon", "id": "1462821571", "location": "Santa Rita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 358, "tweet_count": 90064, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "swifftcavill", "name": "bruno #lula13", "id": "1142475287713783808", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 357, "tweet_count": 21014, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "olafmauricio24", "name": "Mau", "id": "555418049", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 297, "tweet_count": 9325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "martinnagomez_", "name": "Martina", "id": "196362157", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 212, "tweet_count": 24484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FrancoPourcel", "name": "Rey Leonidas", "id": "1177235204", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5416, "following_count": 4805, "tweet_count": 183368, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Juan_c33", "name": "Juan", "id": "552030639", "location": "Trelew, Chubut, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 221, "tweet_count": 44232, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "nalu_cano", "name": "la luna", "id": "4756437089", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 270, "tweet_count": 4351, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "St0nehengee", "name": "Mi", "id": "294906927", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 576, "tweet_count": 43354, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "snownattawin", "name": "\u0e2b\u0e34\u0e21\u0e30\u200b\ud83d\udcabSnow! \u2728", "id": "1170894976680640512", "location": "#Mileapo #Biblebuild & ) :) ", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 197, "tweet_count": 6537, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sincerileti", "name": "\u1d18\u1d00\u1d1b\u028f\u0262\u0280\u026a\u0274\u0262\u1d00", "id": "1044310970162704384", "location": "Vieira\u2019s House \ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 329, "tweet_count": 12240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eiimirella", "name": "\ud83e\udd94", "id": "1594082690", "location": "\ud83d\udc8d\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1615, "tweet_count": 98054, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mourastronaut", "name": "13 \u2b50 meia noite eu te como em segredo", "id": "2455459358", "location": "\ud83c\udfdc\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 698, "tweet_count": 78049, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nvtegrey", "name": "wes @maridowebdivatl", "id": "72499921", "location": "Krakoa", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 799, "tweet_count": 24430, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "luciaateles", "name": "l\u00facia \ud83d\udd77", "id": "1155182017971216384", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 120, "tweet_count": 8711, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elmananarey", "name": "El Ma\u00f1ana de Reynosa", "id": "50132431", "location": "Reynosa, Tamaulipas; M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 40732, "following_count": 2101, "tweet_count": 174757, "listed_count": 246}}, {"verified": false, "username": "RicardoEsBa", "name": "Ricardo Estevez", "id": "278043223", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 2450, "tweet_count": 30930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Angelfrade", "name": "Angel Frade", "id": "70761875", "location": "M\u00f3stoles, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7074, "following_count": 944, "tweet_count": 109409, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "OnlyNoth", "name": "Noth", "id": "1094008943586635776", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 218, "tweet_count": 6377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ultimatejakuza", "name": "\u2606; jaku", "id": "735506777203212288", "location": "parawhy", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 77, "tweet_count": 128408, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Antonio26546835", "name": "Antonio Augusto santos", "id": "1208559217617059840", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 416, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3564734, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2636}}, {"verified": false, "username": "rugggeri_", "name": "miss ruggeri", "id": "858522671537152004", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1144, "tweet_count": 12099, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_duda_16", "name": "duda", "id": "1181550841452531712", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 74, "tweet_count": 24328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MabeAlves", "name": "Giselia Alves", "id": "789882231615545346", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 2743, "tweet_count": 57632, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EvelynArtistic", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ud83d\udc99 \u2022 Spook-eve \u2022 \ud83d\udc9b\ud83d\udd78\ud83c\udf83", "id": "1101525198866538496", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 136, "tweet_count": 45084, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ElCronicante", "name": "Cronicante", "id": "309997837", "location": "Lima, Per\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 752, "tweet_count": 87969, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "vasquezdaniela", "name": "Dani", "id": "90565654", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1208, "tweet_count": 68128, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "laum1au", "name": "Launerys Targaryen", "id": "1100224642780971008", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 489, "tweet_count": 4068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "melnicksergio", "name": "Sergio I. Melnick", "id": "622098575", "public_metrics": {"followers_count": 309571, "following_count": 46617, "tweet_count": 282296, "listed_count": 517}}, {"verified": false, "username": "margaridasous27", "name": "magui", "id": "1186654627325984776", "location": "Funchal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 325, "tweet_count": 2527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CL_de_verdad", "name": "Jos\u00e9 Kramm", "id": "3317285073", "location": "LaSerena", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1385, "tweet_count": 2571, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lewilton369", "name": "Lewis \ud83e\udd66\ud83c\udf54", "id": "1160754331651469316", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 451, "tweet_count": 3721, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jorge110982", "name": "Julio", "id": "843840738307858432", "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 162, "tweet_count": 9623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ppatriciapagani", "name": "ppatricia", "id": "253125144", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 42, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pilarescritora", "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "id": "4263557847", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 26234, "following_count": 23200, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "bgr_news", "name": "Baixa Grande News", "id": "733626304432640003", "location": "Baixa Grande do Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 47, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarinDW", "name": "No universo existe a lei do retorno", "id": "778447381", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 3762, "tweet_count": 37471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GeraldoSccp1910", "name": "Geraldo sccp\ud83e\udd85", "id": "946899122287767562", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 2435, "tweet_count": 25929, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LeonardoMTorre2", "name": "Leonardo Torres", "id": "1019699507041357824", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 342, "tweet_count": 861, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JazaelAbddallah", "name": "Jazael CO", "id": "712063191233261568", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 99, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EugeeniaB", "name": "Velvet thunder\u26a1\ud83d\udc9a", "id": "204903673", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 356, "tweet_count": 10746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mnicola_stgo", "name": "Mauro Nicola", "id": "2239046845", "location": "Santiago, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 241, "tweet_count": 27115, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Elenara_Lobato", "name": "Elenara Lobato 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "124828487", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10047, "following_count": 10669, "tweet_count": 97948, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "martim_moniz", "name": "moniz", "id": "1107382089043898369", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 787, "tweet_count": 4435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MXPulsoPolitico", "name": "Pulso Pol\u00edtico", "id": "491805816", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 34, "tweet_count": 94026, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "ines_freitas86", "name": "In\u00eas Freitas", "id": "1122574463298678784", "location": "Funchal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 184, "tweet_count": 518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claudia_Eliza85", "name": "Clau_Eliza", "id": "367557636", "location": "Libourne, France", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 403, "tweet_count": 1782, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Geelyon_", "name": "S\u1d00\u1d0d\u1d1c\u1d07\u029f \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udf83", "id": "332036602", "location": "ig: geelyon26", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1658, "tweet_count": 107225, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "SinniKaoru_", "name": "@Karol. | Under Sail \u26f5", "id": "1136616098865041409", "location": "18 y/o || She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 705, "tweet_count": 10176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manalvgah", "name": "maran", "id": "3012602445", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 721, "tweet_count": 243797, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "constancatf03", "name": "Constan\u00e7a Figueira", "id": "1167167857094012928", "location": "Funchal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 143, "tweet_count": 4708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "matiilde_a", "name": "matilde", "id": "1024987827292045312", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 148, "tweet_count": 15085, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Thaissasilveir", "name": "\u00cdndiazinha \ud83c\udf3b", "id": "955832981490425861", "location": "Alvorada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 699, "tweet_count": 9654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alexmoreiraj", "name": "Alexander Moreira", "id": "1198612684771676162", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 299, "tweet_count": 5254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juancarreno_", "name": "Juanito", "id": "3461958627", "location": "Felicilandia", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 1114, "tweet_count": 120740, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mobrickles", "name": "#ElLiderEsMacri #CristinaQuiereCaosParaSalvarse", "id": "144996911", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 1790, "tweet_count": 128067, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "slytherin_qveen", "name": "Rori\ud83d\udda4\ud83d\udc09\ud83d\udc51 RHAENYRA LOYALIST", "id": "2849948703", "location": "Dorne", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 1084, "tweet_count": 91188, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "DelosMares_", "name": "Lolita del Mar", "id": "1027344308716949505", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 481, "tweet_count": 15578, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JUAN_ARAMIS", "name": "Aramis", "id": "443300911", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 559, "tweet_count": 4003, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HerbertJos1", "name": "Herbert Jos\u00e9", "id": "1540078946", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 322, "tweet_count": 6522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dalvaolyver", "name": "Dalva Olyver\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "61354036", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4863, "following_count": 5305, "tweet_count": 33337, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "albertobarbosa", "name": "Alberto", "id": "15893931", "location": "Fortaleza, CE Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 807, "tweet_count": 2312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EsterrVitali", "name": "i x t e r", "id": "859948965294428161", "location": "027 ", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 172, "tweet_count": 13767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carolinamendr", "name": "Carolina Rodrigues", "id": "2824680242", "location": "Funchal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 207, "tweet_count": 106112, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sh1nj1kinnie", "name": "lucas", "id": "899671101747408898", "location": "@satanickys\u2019s boyfriend .", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 3468, "tweet_count": 18121, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "safosativa", "name": "\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \ud835\udfed\ud835\udfef", "id": "818101623507615744", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 535, "tweet_count": 20883, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "1ettoreb", "name": "Ettore B.", "id": "405792460", "location": "in giro", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 2361, "tweet_count": 135258, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "PanchoEstrada", "name": "Francisco Estrada", "id": "31030377", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9605, "following_count": 6624, "tweet_count": 141376, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "brunudepaula", "name": "br\u00fcbs", "id": "847570570069909504", "location": "Na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 231, "tweet_count": 5500, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alexpscosta", "name": "+", "id": "1172162893493821440", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 119, "tweet_count": 13103, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marta_ornelass", "name": "Marta", "id": "1131705133581131777", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 303, "tweet_count": 1714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarcelaArce16", "name": "Marcela Arce", "id": "2243859831", "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1304, "tweet_count": 12212, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "biabetencourt", "name": "Bia", "id": "712761661027971072", "location": "Funchal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 276, "tweet_count": 16719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JoseOvidio69", "name": "jose ovidio", "id": "2516172702", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 202, "tweet_count": 2567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sampfan", "name": "Samantha Lara Cresta \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "id": "212056192", "location": "Amsterdam", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 2366, "tweet_count": 115026, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "username": "NolascoNavarro", "name": "Chileno de Coraz\u00f3n", "id": "84732683", "location": "Chile Chico, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8229, "following_count": 8926, "tweet_count": 111663, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MecheRamrez2", "name": "Meche Ram\u00edrez", "id": "1194635580216266752", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 7220, "following_count": 7824, "tweet_count": 61599, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "fernando", "name": "Fernando Gutierrez", "id": "18822034", "location": "Switzerland", "public_metrics": {"followers_count": 6277, "following_count": 1174, "tweet_count": 6455, "listed_count": 271}}, {"verified": false, "username": "aloneibar", "name": "Alberto Alonso", "id": "326652270", "location": "Guipuzcoa, Basque Country", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 463, "tweet_count": 52829, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "dusky98_", "name": "mediafire.com/dusky98_", "id": "3646956617", "location": "V\u00e1rzea Paulista - SP", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 545, "tweet_count": 13252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "p_complement", "name": "leben", "id": "2891336939", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 390, "tweet_count": 82032, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "yullirivera", "name": "\ud835\udce8\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcf2 \ud835\udce1\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud83d\udc95", "id": "2474120346", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 42, "tweet_count": 872, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "tracotracoponto", "name": "D\u00ea Tel\u00e9grafe", "id": "89438989", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 148, "tweet_count": 41480, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "doxsoul001", "name": "Doxsoul", "id": "201138435", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 126, "tweet_count": 11087, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jotta83", "name": "Joaquim Oliveira", "id": "161452876", "location": "Manaus - Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 207, "tweet_count": 28356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paolosoto", "name": "Paolo Soto", "id": "12092942", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1127, "tweet_count": 11337, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "M_artinvictoria", "name": "Tinvic\u26a1", "id": "1004590044617891840", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 334, "tweet_count": 1643, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ANoticiasMexico", "name": "Noticias de M\u00e9xico", "id": "145183708", "location": "Chilpancingo, Gro.", "public_metrics": {"followers_count": 17074, "following_count": 891, "tweet_count": 82038, "listed_count": 125}}, {"verified": false, "username": "Mipais1021", "name": "Miranda Be.", "id": "812145990543245312", "location": "Bre\u00f1a, Lima-Per\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 57, "tweet_count": 35598, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "palidofuego111", "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "id": "281913797", "location": "New York / Lima", "public_metrics": {"followers_count": 37962, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}}, {"verified": false, "username": "nextlevelmaria", "name": "macla \ud83d\udd70", "id": "2371429292", "location": "direito uerj", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 816, "tweet_count": 121909, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "justrunawayH", "name": "Alessia", "id": "976394426", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1109, "tweet_count": 34764, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "nicosalem1", "name": "Nico Salem", "id": "276731539", "location": "Republica De La Boca", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 477, "tweet_count": 28719, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "VarskySports", "name": "VarskySports", "id": "131967942", "location": "Desde Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1967890, "following_count": 142183, "tweet_count": 179900, "listed_count": 6395}}, {"verified": false, "username": "border555", "name": "rusborder", "id": "19300543", "location": "WorldWide", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 382, "tweet_count": 326051, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "Thayvargas77", "name": "Thayn\u00e1 \ud83d\udc06", "id": "3131316519", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 2079, "tweet_count": 42731, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "neuromanso", "name": "Mugen Glider", "id": "786557118761439234", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 1424, "tweet_count": 276914, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "rosa32693044", "name": "rosa", "id": "1071586141097377793", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 188, "tweet_count": 6459, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Eliandr92651888", "name": "Eliandra", "id": "1196160451090014219", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 950, "tweet_count": 628, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danyc4230", "name": "Daniela", "id": "1145155468547022849", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 104, "tweet_count": 1356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NennyAHN", "name": "Changualover ))OO/M((", "id": "213638275", "public_metrics": {"followers_count": 12552, "following_count": 1922, "tweet_count": 130485, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AndreaH23557312", "name": "Andrea H", "id": "1011766180594495488", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 351, "tweet_count": 32091, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bad_blood_nine", "name": "isa", "id": "757284637525893120", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 929, "tweet_count": 33719, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "93allthislov", "name": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "4704918501", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 1207, "tweet_count": 102184, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Marcelo74057456", "name": "Marcelo Guerreiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "981542665991933955", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4025, "following_count": 4724, "tweet_count": 254123, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RochaVinicinho", "name": "terror do detran", "id": "1131780055527493637", "location": "Na casa de carai (Jo\u00e3o Pessoa)", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 414, "tweet_count": 19891, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kengacampinense", "name": "\u2728", "id": "1078161156802523136", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 969, "tweet_count": 26287, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "swpacepirate", "name": "kali", "id": "1057425296033497088", "location": "CORUSCANT", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 655, "tweet_count": 25417, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39795, "following_count": 1067, "tweet_count": 47930, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "Rudaycanela", "name": "\ud83c\udf40Pame\ud83c\udf05", "id": "1934422650", "location": "Cerquita del mar \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 2390, "tweet_count": 69214, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Batmandasraves", "name": "Sypriani\u2122\ufe0f", "id": "3078452918", "location": "La por Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 3557, "tweet_count": 12848, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_Lucas_LF_", "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd3c\u211d\u211d\ud835\udd3c\ud835\udd40\u211d\ud835\udd38", "id": "1005984440105996288", "location": "Ituporanga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 53, "tweet_count": 352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Patriciotaibe", "name": "mariataibe@ soloyo", "id": "1090737153930342401", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 4189, "tweet_count": 159617, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "httpjungk", "name": "auri;", "id": "2431170081", "location": "bts, svt, txt, ateez, stayc", "public_metrics": {"followers_count": 6822, "following_count": 5233, "tweet_count": 55793, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "marwinmarwin", "name": "marwin", "id": "213491734", "location": "San Pedro de la Paz", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 1316, "tweet_count": 38230, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ihtaejin", "name": "\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80 \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d43\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57", "id": "567726602", "public_metrics": {"followers_count": 5799, "following_count": 5040, "tweet_count": 278532, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "BernadeteWinkl4", "name": "Bernadete Winkler", "id": "1106990578791788544", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 490, "tweet_count": 229266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gibrasilll", "name": "Giovana Brasil", "id": "816236342434791424", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10770, "following_count": 264, "tweet_count": 52142, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "paolocol1", "name": "Paolo Colombo #facciamorete", "id": "483051922", "location": "Torino", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 664, "tweet_count": 73136, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PAULOPARMM", "name": "PAULO MIRANDA", "id": "49631017", "location": "Washington, USA", "public_metrics": {"followers_count": 6054, "following_count": 5483, "tweet_count": 844697, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "QPEV_", "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "id": "816285077432844289", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10728, "following_count": 3192, "tweet_count": 772323, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "AndyPhir", "name": "Andy Phirv \u200d\u2642 \ud83d\udc97\ud83d\udc99", "id": "963882449418838016", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 516, "tweet_count": 24181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "infoitinterno", "name": "informazione interno", "id": "317671787", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767899, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "username": "MauricioThomazC", "name": "Maur\u00edcio Thomaz", "id": "3429616005", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 213, "tweet_count": 2802, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "2001Tiagopires", "name": "Tiago", "id": "1062869736906723328", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 118, "tweet_count": 10235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "monipast", "name": "monica pas", "id": "208768095", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 312, "tweet_count": 8164, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Winston_Dunhill", "name": "Winston", "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 180651, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}}, {"verified": false, "username": "littlecaxx", "name": "camilinha", "id": "1050937209275203585", "location": "srs ", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 244, "tweet_count": 1564, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MomentoRobotech", "name": "Momentos Robotech", "id": "813205194515300353", "location": "SDF-3", "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 2115, "tweet_count": 3112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BoopDesy", "name": "Desir\u00e9e Peris Perez \ud83d\udcd6 \u270d", "id": "478420141", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 8301, "following_count": 6877, "tweet_count": 131550, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "username": "marcos81015111", "name": "Charles Bronson Paulista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1104559741974573056", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1481, "tweet_count": 87461, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mdiegfb", "name": "MDiego", "id": "1036635611040497664", "location": "Asgard", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 386, "tweet_count": 653, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1209560445968953345", "text": "Gracias de coraz\u00f3n a todos los que atend\u00e9is, cuid\u00e1is y proteg\u00e9is esta noche a los dem\u00e1s y no pod\u00e9is estar ahora junto a vuestras familias.", "public_metrics": {"retweet_count": 2644, "reply_count": 264, "like_count": 13952, "quote_count": 65}, "lang": "es", "author_id": "2497155462", "edit_history_tweet_ids": ["1209560445968953345"], "created_at": "2019-12-24T19:44:17.000Z"}, {"id": "1208217020849958913", "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "lang": "es", "author_id": "821869276252532737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z"}, {"id": "1209534520552235008", "text": "Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 93, "like_count": 624, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "author_id": "350476403", "edit_history_tweet_ids": ["1209534520552235008"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "created_at": "2019-12-24T18:01:16.000Z"}, {"id": "1209393257874112513", "text": "Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge inglese nel 1952 alla castrazione chimica perch\u00e9 gay e morto suicida nel 1954. Un gesto che non cancella la vergogna dell\u2019omofobia di Stato https://t.co/39hhTZimuL", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 7, "like_count": 902, "quote_count": 8}, "lang": "it", "author_id": "550416702", "edit_history_tweet_ids": ["1209393257874112513"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/39hhTZimuL", "expanded_url": "https://twitter.com/radio_zek/status/1209393257874112513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/39hhTZimuL", "media_key": "3_1209393253373685761"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "24dicembre"}, {"start": 69, "end": 80, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T08:39:56.000Z"}, {"id": "1209355406407016449", "text": "est\u00e3o falando pra eu apagar pq t\u00e1 dando gatilho...devo apagar?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 149, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1140040111528316928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209301315093970945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209355406407016449"], "in_reply_to_user_id": "1140040111528316928", "created_at": "2019-12-24T06:09:32.000Z"}, {"id": "1209556366865637378", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/siOGXttuP9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "803194944", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/siOGXttuP9", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209556366865637378"], "geo": {"place_id": "0121b92345f0e2b4"}, "created_at": "2019-12-24T19:28:04.000Z"}, {"id": "1209592250885382144", "text": "Ai ela se suicidou tbm Pq n aguentava o peso da culpa https://t.co/x3iILitghI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138142534037901312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209592013273866241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209592250885382144"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/x3iILitghI", "expanded_url": "https://twitter.com/jjggukiexx/status/1209592250885382144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x3iILitghI", "media_key": "7_1209592217419034624"}]}, "in_reply_to_user_id": "1138142534037901312", "created_at": "2019-12-24T21:50:40.000Z"}, {"id": "1209529205698039809", "text": "Celebremos esta Navidad con nuestras familias recordando con cari\u00f1o a las personas que no est\u00e1n a nuestro lado y, como peruanos, comprometi\u00e9ndonos en actuar con honestidad pensando en el bien del pr\u00f3jimo y del pa\u00eds. Juntos por \u00a1#ElPer\u00faQueQueremos!\u00a1Feliz Navidad!", "public_metrics": {"retweet_count": 1208, "reply_count": 1416, "like_count": 9343, "quote_count": 176}, "lang": "es", "author_id": "4825296327", "edit_history_tweet_ids": ["1209529205698039809"], "created_at": "2019-12-24T17:40:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 246, "tag": "ElPer\u00faQueQueremos"}]}}, {"id": "1209591387475329024", "text": "E ele se suicidou https://t.co/7xufov7oEb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138142534037901312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209591246399967233"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209591387475329024"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/7xufov7oEb", "expanded_url": "https://twitter.com/jjggukiexx/status/1209591387475329024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7xufov7oEb", "media_key": "7_1209591324082626560"}]}, "in_reply_to_user_id": "1138142534037901312", "created_at": "2019-12-24T21:47:14.000Z"}, {"id": "1209568623871897601", "text": "@lilly_lg Nosotros las mantenemos, lo menos que pueden hacer ustedes es ser buenas amas de casa \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 19, "like_count": 20, "quote_count": 42}, "lang": "es", "author_id": "560922561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209568188431777800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lilly_lg", "id": "319169067"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209568623871897601"], "in_reply_to_user_id": "319169067", "created_at": "2019-12-24T20:16:47.000Z"}, {"id": "1209592013273866241", "text": "E ela ficou mto triste e arrependida Pq ela n\u00e3o tinha contado pra ele antes https://t.co/VGOF6iMsEr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138142534037901312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209591817978691584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209592013273866241"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/VGOF6iMsEr", "expanded_url": "https://twitter.com/jjggukiexx/status/1209592013273866241/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGOF6iMsEr", "media_key": "7_1209591958705967112"}]}, "in_reply_to_user_id": "1138142534037901312", "created_at": "2019-12-24T21:49:43.000Z"}, {"id": "1208874488726724613", "text": "En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, porque se sabe que todos los problemas actuales de ese pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/IQ50hRTT1D", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 4, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "213840361", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6842, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/IQ50hRTT1D", "expanded_url": "https://twitter.com/santosjorgeh/status/1208874488726724613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQ50hRTT1D", "media_key": "3_1208874482124742656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874488726724613"], "created_at": "2019-12-22T22:18:32.000Z"}, {"id": "1209591246399967233", "text": "Ai ele entro em depresso Pq ela n\u00e3o queria ele https://t.co/BJIx0GFS00", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138142534037901312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209589954835361796"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "depresso"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/BJIx0GFS00", "expanded_url": "https://twitter.com/jjggukiexx/status/1209591246399967233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BJIx0GFS00", "media_key": "3_1209591237738684421"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209591246399967233"], "in_reply_to_user_id": "1138142534037901312", "created_at": "2019-12-24T21:46:40.000Z"}, {"id": "1209577311626039297", "text": "Salir a la calle con este calor es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1961565140", "edit_history_tweet_ids": ["1209577311626039297"], "created_at": "2019-12-24T20:51:18.000Z"}, {"id": "1209461789131497477", "text": "@Xileone @palidofuego111 Fue un cobarde? Si, prefiri\u00f3 morir a enfrentar sus delitos.\nFue suicida? Si, se meti\u00f3 un balazo.\nFue corrupto y delincuente? Si, Ya esta probado, si estuviera vivo estar\u00eda preso.\nDonde esta la difamaci\u00f3n???", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "891401336369143808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209313767579893761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209461789131497477"], "in_reply_to_user_id": "65372761", "created_at": "2019-12-24T13:12:15.000Z"}, {"id": "1209575940440940549", "text": "Corrupto y dictador Vizcarra? Locos de mierda. Los corruptos son los fujiapristas uno suicida y la otra libre moment\u00e1neamente. Fujirata fan\u00e1tica ! https://t.co/QP5RSUNJsJ", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1035560983715110912", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/QP5RSUNJsJ", "expanded_url": "https://t.co/QP5RSUNJsJ", "display_url": "t.co/QP5RSUNJsJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209575940440940549"], "created_at": "2019-12-24T20:45:51.000Z"}, {"id": "1209585312894197761", "text": "Recuerden que no todos est\u00e1n rodeados de familias grandes, unidas y maravillosas. Algunos tienen problemas. Otros se sienten vencidos por una gran tristeza al recordar seres queridos que ya no est\u00e1n con ellos. Y muchos no tienen a nadie con quien festejar. Los abrazo a todos.", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 20, "like_count": 192, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "725909500801110016", "edit_history_tweet_ids": ["1209585312894197761"], "created_at": "2019-12-24T21:23:06.000Z"}, {"id": "1209540440183234561", "text": "Un d\u00eda como hoy, 24 de diciembre, se suicida por una sobredosis, la gran escritora Teresa Wilms Montt, quien vivi\u00f3 en #Iquique entre 1911 y 1914.\n\nMaestra de maestra. Escritoras chilenas y feministas \u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffe https://t.co/tV8tuLAGcV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1061649072346537985", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 100, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Teresa Wilms Montt"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.6574, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/tV8tuLAGcV", "expanded_url": "https://twitter.com/javiescobart/status/1209540440183234561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tV8tuLAGcV", "media_key": "3_1209540436731273217"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 126, "tag": "Iquique"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209540440183234561"], "created_at": "2019-12-24T18:24:47.000Z"}, {"id": "1209517205639094273", "text": "A GENTE SE SENTE T\u00c3O QUERIDO \ud83e\udd29 E foi assim q @FalconeRemo matou todos os sobrinhos de amor https://t.co/b8a9RH04dA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4107249628", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 57, "username": "FalconeRemo", "id": "1152049413587701760"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/b8a9RH04dA", "expanded_url": "https://twitter.com/chiquititei/status/1209516750016065537", "display_url": "twitter.com/chiquititei/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209517205639094273"], "created_at": "2019-12-24T16:52:28.000Z"}, {"id": "1207843146866085888", "text": "La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley. Espero que esto ayude a que entren en raz\u00f3n aquellos que siguen con la tesis suicida de \u201chay que cambiar a Guaido o destruir la AN\u201d. Uni\u00f3n y pa Lante.", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 935, "like_count": 3416, "quote_count": 252}, "lang": "es", "author_id": "53678101", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843146866085888"], "created_at": "2019-12-20T02:00:21.000Z"}, {"id": "1209588128996102145", "text": "akaza morreu.......", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "2224146811", "edit_history_tweet_ids": ["1209588128996102145"], "created_at": "2019-12-24T21:34:17.000Z"}, {"id": "1209527192771874818", "text": "Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "878988151368372224", "edit_history_tweet_ids": ["1209527192771874818"], "created_at": "2019-12-24T17:32:09.000Z"}, {"id": "1209527752182968321", "text": "@jschaulsohn @melnicksergio Una persona que se suicida no muere por sus principios sino al que lo matan. Hay que cuidar los conceptos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "400975298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209493716160974848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209527752182968321"], "in_reply_to_user_id": "20594284", "created_at": "2019-12-24T17:34:22.000Z"}, {"id": "1209124198360199169", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}, "lang": "es", "author_id": "748259155849416706", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z"}, {"id": "1209490518096437249", "text": "Neste Natal vamos todos valorizar a solidariedade, a amizade, a constru\u00e7\u00e3o de um mundo mais justo e a defesa dos mais pobres como nos ensinou Jesus Cristo. Agrade\u00e7o ao carinho que recebi esse ano, quando poderei de novo passar o Natal com a minha fam\u00edlia.", "public_metrics": {"retweet_count": 1868, "reply_count": 1607, "like_count": 14463, "quote_count": 154}, "lang": "pt", "author_id": "2670726740", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 153, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.6097, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209490518096437249"], "created_at": "2019-12-24T15:06:25.000Z"}, {"id": "1209323390399602695", "text": "sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO07ie5j", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 4, "like_count": 298, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "author_id": "100335259", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209298119193743361"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7677, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GcuO07ie5j", "expanded_url": "https://twitter.com/brunasantini/status/1209298119193743361", "display_url": "twitter.com/brunasantini/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209323390399602695"], "created_at": "2019-12-24T04:02:19.000Z"}, {"id": "1209234541216444417", "text": "Revocan prisi\u00f3n preventiva a Cristina por el memor\u00e1ndum. Nunca voy a olvidar la marcha del 18f y a los odiadores que quer\u00edan hacer de Nisman un h\u00e9roe. Ni era un h\u00e9roe ni lo hab\u00edan matado. Y siempre fue obvio.", "public_metrics": {"retweet_count": 633, "reply_count": 60, "like_count": 1734, "quote_count": 31}, "lang": "es", "author_id": "1136447375990501376", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209234541216444417"], "created_at": "2019-12-23T22:09:15.000Z"}, {"id": "1208889751203405826", "text": "ok agr esse filme me ofendeu https://t.co/RQN3vu4Tkr", "public_metrics": {"retweet_count": 15874, "reply_count": 618, "like_count": 55037, "quote_count": 2861}, "lang": "pt", "author_id": "3120745861", "edit_history_tweet_ids": ["1208889751203405826"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/RQN3vu4Tkr", "expanded_url": "https://twitter.com/maiconkusterkkk/status/1208889751203405826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RQN3vu4Tkr", "media_key": "3_1208889721256136705"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:19:11.000Z"}, {"id": "1209586453606477826", "text": "Eu n\u00e3o tenho amigo nenhum\nEu to no auge da depressao, n\u00e3o levanto dessa cama a uma semana, todo mundo sabe e ningu\u00e9m tem coragem de vir me ver por 5minutos\nNINGU\u00c9M\nOu seja, eu n\u00e3o tenho amigo real nessa vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "85783412", "edit_history_tweet_ids": ["1209586453606477826"], "created_at": "2019-12-24T21:27:38.000Z"}, {"id": "1209585564330217472", "text": "eu tenho um raladinho na costela pq um mlk no fundamental veio \"chutar a bola\" :) pesei o role mals.. mas aff sempre que passam a mao ali fico meio :/ https://t.co/y0Or2YJ8fa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "151105730", "edit_history_tweet_ids": ["1209585564330217472"], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/y0Or2YJ8fa", "expanded_url": "https://twitter.com/ellipthic/status/1208799972256309251", "display_url": "twitter.com/ellipthic/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T21:24:06.000Z"}, {"id": "1209580540803899392", "text": "Bolsonaro diz que Globo persegue Fl\u00e1vio e que emissora tentou \u2018jogar caso Marielle em seu colo\u2019 https://t.co/eFBnW4ZkQ2", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "43340387", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/eFBnW4ZkQ2", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/bolsonaro-diz-que-globo-persegue-flavio-e-que-emissora-tentou-jogar-caso-marielle-em-seu-colo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/bols\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/bolsonaro-diz-que-globo-persegue-flavio-e-que-emissora-tentou-jogar-caso-marielle-em-seu-colo/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209580540803899392"], "created_at": "2019-12-24T21:04:08.000Z"}, {"id": "1209212285077671938", "text": "#PreguntasYoel\n\nVenga dadle chavules.", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 947, "like_count": 1350, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "272365112", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.4853, "type": "Person", "normalized_text": "PreguntasYoel"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PreguntasYoel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209212285077671938"], "created_at": "2019-12-23T20:40:49.000Z"}, {"id": "1209585049714266113", "text": "Suicida del hotel Sheraton era colombiana y menor de edad https://t.co/x4Cw5qh9uA via @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1154493973622329344", "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 94, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6515, "type": "Place", "normalized_text": "Sheraton"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/x4Cw5qh9uA", "expanded_url": "https://youtu.be/qUQmLaxGsvY", "display_url": "youtu.be/qUQmLaxGsvY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=qUQmLaxGsvY&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209585049714266113"], "created_at": "2019-12-24T21:22:03.000Z"}, {"id": "1209547448441548805", "text": "Feminicidio en La Libertad: sujeto mata a golpes a su esposa y luego se suicida\nhttps://t.co/ukQ5s3h8vJ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "66746614", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.7585, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ukQ5s3h8vJ", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/24/feminicidio-la-libertad-otuzco-sujeto-mata-a-golpes-a-su-esposa-y-se-suicida-tomando-veneno-fotos/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/24/feminicidio-la-libertad-otuzco-sujeto-mata-a-golpes-a-su-esposa-y-se-suicida-tomando-veneno-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209547448441548805"], "created_at": "2019-12-24T18:52:38.000Z"}, {"id": "1209584897859497988", "text": "@dudap_andradee Dps um desses mata seu pai quero ver se vc vai ficar defendendo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2846592929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209584451958607872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dudap_andradee", "id": "863825628134551552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209584897859497988"], "in_reply_to_user_id": "863825628134551552", "created_at": "2019-12-24T21:21:27.000Z"}, {"id": "1209493817474322438", "text": "@moura_101 Enquanto isso, nos EUA, o Trump vai aos poucos transformando uma suprema corte progressista em conservadora. \nN\u00e3o precisaria nem ser o Moro. H\u00e1 o Ives Gandra Filho e Marcelo Bretas, por exemplo. Mas n\u00e3o, o presidente prefere a cria do Toffoli.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "308800617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209458410405736449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "Ives Gandra Filho"}, {"start": 177, "end": 190, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Bretas"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.8648, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209493817474322438"], "in_reply_to_user_id": "3318337402", "created_at": "2019-12-24T15:19:32.000Z"}, {"id": "1209482618577805318", "text": "@qlfoimauricio Ele se matou na frente dela? Que horror", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2735734081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209480935680425984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "qlfoimauricio", "id": "1345503381280927744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209482618577805318"], "in_reply_to_user_id": "423056964", "created_at": "2019-12-24T14:35:02.000Z"}, {"id": "1209582201618219008", "text": "A internet \u00e9 dif\u00edcil. N\u00e3o adianta voc\u00ea pensar que tem seu espa\u00e7o seguro para se expressar pq n\u00e3o tem. Voc\u00ea nunca tem. Tem sempre uma brecha, tem sempre um v\u00e3o e \u00e9 ali que surge o problema.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "866702075710799872", "edit_history_tweet_ids": ["1209582201618219008"], "created_at": "2019-12-24T21:10:44.000Z"}, {"id": "1209522576768356353", "text": "Y fue para navidad cuando Khyron realiz\u00f3 su ataque suicida contra SDF-1... y Rick se dio cuenta que amaba a Lisa y no a MinMey #NavidadMacross https://t.co/koTzOQtWyG", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 11, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "27620643", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7609, "type": "Person", "normalized_text": "Khyron"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "SDF-1"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "MinMey"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.9348, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadMacross"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/koTzOQtWyG", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6dpC98BKdn/?igshid=19km3kz970cs9", "display_url": "instagram.com/p/B6dpC98BKdn/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 142, "tag": "NavidadMacross"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209522576768356353"], "created_at": "2019-12-24T17:13:48.000Z"}, {"id": "1209501050224250880", "text": "Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te deixarmos viva, h\u00e1 uma chance de voc\u00ea poder eliminar outro membro da Akatsuki para n\u00f3s.\u201d https://t.co/Q3yJT9tiLT", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 5, "like_count": 166, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1085235566394966016", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7808, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.4042, "type": "Person", "normalized_text": "Akatsuki"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Q3yJT9tiLT", "expanded_url": "https://twitter.com/rocha_luana/status/1209501050224250880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q3yJT9tiLT", "media_key": "3_1209501039705165825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209501050224250880"], "created_at": "2019-12-24T15:48:16.000Z"}, {"id": "1209579502914793474", "text": "James Gunn pretende reinventar el universo de \"Escuadr\u00f3n Suicida\".\nhttps://t.co/P0ce5XizAO", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "43720896", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9219, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/P0ce5XizAO", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/33396/james-gunn-reinventar-universo-escuadron-suicida/", "display_url": "aullidos.com/noticia/33396/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209579502914793474"], "created_at": "2019-12-24T21:00:01.000Z"}, {"id": "1209492825890590721", "text": "es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edntomas de ataque de p\u00e1nico DIARIOS. Hasta he tenido casos as\u00ed con ideaci\u00f3n suicida y despersonalizaci\u00f3n. Atenci\u00f3n a esto. \u26a0\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/WoGw04tJU4", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 8, "like_count": 187, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "317543450", "edit_history_tweet_ids": ["1209492825890590721"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/WoGw04tJU4", "expanded_url": "https://twitter.com/EstebanTaek/status/1209127836394696705", "display_url": "twitter.com/EstebanTaek/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:15:35.000Z"}, {"id": "1209562836445388800", "text": "Pel\u00edculas que inducen al suicidio para ver esta noche. Empiezo yo: https://t.co/Zugiq7TxWl", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 43, "like_count": 124, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "154890414", "edit_history_tweet_ids": ["1209562836445388800"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Zugiq7TxWl", "expanded_url": "https://twitter.com/caro_ad/status/1209562836445388800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zugiq7TxWl", "media_key": "3_1209562828111273984"}]}, "created_at": "2019-12-24T19:53:47.000Z"}, {"id": "1208807863008796677", "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "lang": "es", "author_id": "1281596280", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z"}, {"id": "1209511253565157376", "text": "No se si ya lo hicieron pero me chupa un huevo, hacelo con tu club en esta d\u00e9cada:\n\nMejor jugador:\nPeor jugador:\nMejor t\u00e9cnico:\nPeor t\u00e9cnico:\nMejor refuerzo:\nPeor refuerzo:\nMejor equipo (el a\u00f1o):\nPeor equipo (el a\u00f1o):\nPartido m\u00e1s importante:", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 270, "like_count": 263, "quote_count": 689}, "lang": "es", "author_id": "1081914993535270912", "edit_history_tweet_ids": ["1209511253565157376"], "created_at": "2019-12-24T16:28:49.000Z"}, {"id": "1209436747702116353", "text": "\u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0440\u043e\u043a\n\nhttps://t.co/b8LZ6jbMOO", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 3, "like_count": 240, "quote_count": 3}, "lang": "ru", "author_id": "3303482865", "edit_history_tweet_ids": ["1209436747702116353"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/b8LZ6jbMOO", "expanded_url": "https://takiedela.ru/news/2019/12/24/uslovno-za-popytku-suicida/", "display_url": "takiedela.ru/news/2019/12/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://takiedela.ru/news/2019/12/24/uslovno-za-popytku-suicida/"}]}, "created_at": "2019-12-24T11:32:45.000Z"}, {"id": "1209579500402438144", "text": "Incluso falsific\u00f3 una nota suicida: estrangul\u00f3 a su hermana embarazada porque \u201cera una verg\u00fcenza para la familia\u201d https://t.co/j05R6IvbIy https://t.co/GxSmjZxtYU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "54115409", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3761, "type": "Person", "normalized_text": "Incluso"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/j05R6IvbIy", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/social/2019/12/24/eduardo-arevalo-asesinato-hermana-embarazada-soltera-verguenza-familia-texas-viridiana-areva.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/social/2019\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/GxSmjZxtYU", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1209579500402438144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GxSmjZxtYU", "media_key": "3_1209441188341854209"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209579500402438144"], "created_at": "2019-12-24T21:00:00.000Z"}, {"id": "1209553798005440512", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sei l\u00e1 kkkkk\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "922854099518939136", "edit_history_tweet_ids": ["1209553798005440512"], "created_at": "2019-12-24T19:17:52.000Z"}, {"id": "1209549450412097536", "text": "\ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u00f1era suicida en Nuevo Le\u00f3n. https://t.co/ZWc0r6AvNJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "23377748", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.7474, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.837, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/ZWc0r6AvNJ", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1209549450412097536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWc0r6AvNJ", "media_key": "13_1209549333277708288"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 18, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209549450412097536"], "created_at": "2019-12-24T19:00:35.000Z"}, {"id": "1209565304067690502", "text": "#Siria Oggi una autobomba suicida \u00e8 andata a segno contro soldati siriani nel centro abitato di Jaranaz. I governativi stavolta si sono lasciati sorprendere; il filmato dell'esplosione catturato da un drone mostra impietosamente attivit\u00e0 di saccheggio.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "128609313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209516529655668736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209565304067690502"], "in_reply_to_user_id": "128609313", "created_at": "2019-12-24T20:03:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Siria"}]}}, {"id": "1209574972940795904", "text": "Eu e o @3DaysZ estamos procurando um terceiro player para futuros campeonatos trios\n\nComenta a\u00ed quem t\u00e1 solo, de prefer\u00eancia algu\u00e9m que eu conhe\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "792397777095499777", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 14, "username": "3DaysZ", "id": "71903209"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209574972940795904"], "created_at": "2019-12-24T20:42:01.000Z"}, {"id": "1206018791727079430", "text": "#S\u00e1badoSad \n\"\u00a1Es s\u00f3lo un anime; no puede hacerte da\u00f1o!\"\nEl anime: https://t.co/fbdYowb192", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 18, "like_count": 581, "quote_count": 11}, "lang": "es", "author_id": "20958304", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e1badoSad"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/fbdYowb192", "expanded_url": "https://twitter.com/urovoros/status/1206018791727079430/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fbdYowb192", "media_key": "3_1206018790263275521"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "S\u00e1badoSad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206018791727079430"], "created_at": "2019-12-15T01:11:01.000Z"}, {"id": "1209541916846698497", "text": "1-Quando estive na Terra Santa, em Jerusal\u00e9m, passei por lugares em que foi materializado o sacrif\u00edcio de Jesus Cristo por n\u00f3s.Em Israel,orei no Muro das Lamenta\u00e7\u00f5es,local sagrado que \u00e9 o s\u00edmbolo da alian\u00e7a de Deus com o povo de Israel.Uma emo\u00e7\u00e3o que eu nunca havia sentido antes. https://t.co/KCQwFQXve8", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1608, "like_count": 918, "quote_count": 81}, "lang": "pt", "author_id": "971110539169591298", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8122, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9412, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.6237, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KCQwFQXve8", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1209541916846698497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KCQwFQXve8", "media_key": "3_1209541905228484610"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209541916846698497"], "created_at": "2019-12-24T18:30:39.000Z"}, {"id": "1209408663473008640", "text": "Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le impide trabajar y, en funci\u00f3n de una ley infame, la despiden. Le quiebran el futuro y se suicida: Ayer es tarde, ma\u00f1ana es la muerte\nhttps://t.co/zeifgHLPuG", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "125015475", "edit_history_tweet_ids": ["1209408663473008640"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zeifgHLPuG", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/mierdajobs/2019/12/23/despedida-durante-el-periodo-de-prueba-tras-sufrir-un-accidente-a-la-empresa-no-le-hacia-ninguna-gracia-mi-baja/", "display_url": "blogs.publico.es/mierdajobs/201\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T09:41:09.000Z"}, {"id": "1209096294574239745", "text": "Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso cuando iban a desahuciarla de su casa. V\u00edctima del capitalismo por no poder pagar el precio abusivo del alquiler. https://t.co/Z7WQdtCKIt", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 12, "like_count": 226, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "3587524456", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Z7WQdtCKIt", "expanded_url": "https://twitter.com/grancocolio/status/1209096294574239745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z7WQdtCKIt", "media_key": "3_1209096284440842241"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209096294574239745"], "created_at": "2019-12-23T12:59:55.000Z"}, {"id": "1209499890449031168", "text": "@Hugo_Gutierrez_ Oye Huguito, lo confundiste con el Borracho, Cobarde, Suicida de Allende, ese si fue el peor de la Historia!!\n\n#rechazonuevaconstituci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1115200470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181189925474305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5587, "type": "Person", "normalized_text": "Huguito"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5734, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 153, "tag": "rechazonuevaconstituci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209499890449031168"], "in_reply_to_user_id": "169979854", "created_at": "2019-12-24T15:43:39.000Z"}, {"id": "1209467853906292737", "text": "Consagran los derechos de los criminales. Victimas y FFSS, desamparadas. Derogan el buen uso de las armas de fuego, Taser, la regla contra ofensores en trenes y el  S C\u00edvico en Valores.\nVuelve Zaffaroni recargado: el mundo al rev\u00e9s, ladrones con derechos y polic\u00edas estigmatizados", "public_metrics": {"retweet_count": 10531, "reply_count": 2383, "like_count": 25146, "quote_count": 805}, "lang": "es", "author_id": "54414081", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.5161, "type": "Organization", "normalized_text": "FFSS"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.4098, "type": "Place", "normalized_text": "Taser"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "S C\u00edvico"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.719, "type": "Place", "normalized_text": "Valores"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Zaffaroni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209467853906292737"], "created_at": "2019-12-24T13:36:21.000Z"}, {"id": "1209476859035078656", "text": "Dizem por a\u00ed, que eu falei muito bem de um filme muito esperado, para participar de um podcast muito famoso s\u00f3 para enganar meus grandes amigos @azaghal e @jovemnerd na sele\u00e7\u00e3o dos participantes! Mas j\u00e1 adianto que \u00e9 uma calunia esse tipo de atitude! @CancerJack acredita em mim!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 32, "like_count": 895, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "41858839", "entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 152, "username": "azaghal", "id": "8521132"}, {"start": 155, "end": 165, "username": "jovemnerd", "id": "8515492"}, {"start": 251, "end": 262, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.523, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209476859035078656"], "created_at": "2019-12-24T14:12:08.000Z"}, {"id": "1209544622575378438", "text": "@melnicksergio Allende no solo fue un cobarde suicida que no tuvo los cojones para asumir la responsabilidad del tremendo fracaso de su modelo comunista, sino que adem\u00e1s, fue un traidor borracho, mujeriego y ladr\u00f3n. Pedacito de imb\u00e9cil que gobern\u00f3 Chlie... ojal\u00e1 no sea digno de ripley.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1039198620585746433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209526926181904386"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "Chlie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209544622575378438"], "in_reply_to_user_id": "622098575", "created_at": "2019-12-24T18:41:24.000Z"}, {"id": "1209570594515275777", "text": "2019 foi o ano mais bosta da minha vida, absolutamente nada deu certo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "358360589", "edit_history_tweet_ids": ["1209570594515275777"], "created_at": "2019-12-24T20:24:37.000Z"}, {"id": "1209489681127280641", "text": "@mthidratada @joleno_ sim sim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "901604472161480704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209489153869721602"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mthidratada", "id": "1148041385037258755"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "joleno_", "id": "766435806152167424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209489681127280641"], "in_reply_to_user_id": "1148041385037258755", "created_at": "2019-12-24T15:03:05.000Z"}, {"id": "1206627268723970053", "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "lang": "pt", "author_id": "1010632780022255618", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z"}, {"id": "1209555599530319877", "text": "@pia2gc @melnicksergio Un m\u00e1rtir no se suicida... muere luchando con las botas puestas. \nVivir con honor o morir con gloria. Ninguna de las dos aplica al Sr. Allende.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "600314727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209550003057909760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 164, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209555599530319877"], "in_reply_to_user_id": "802152040310960128", "created_at": "2019-12-24T19:25:02.000Z"}, {"id": "1209404023037734912", "text": "...\nEs dif\u00edcil ser mujer en este mundo. T\u00fa lo sabes mejor que nadie. Viv\u00ed intensamente cada respiro y cada instante de mi vida. Destil\u00e9 mujer.\n...\n\nEl 24 del 12 de 1921 se suicida en Par\u00eds con 28 a\u00f1os la poetisa chilena #TeresaWilmsMontt de vida y obra tan corta como apasionada. https://t.co/DEMrXYxxOJ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3232046517", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 187, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 221, "end": 236, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "TeresaWilmsMontt"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DEMrXYxxOJ", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1209404023037734912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DEMrXYxxOJ", "media_key": "3_1209404017572487168"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DEMrXYxxOJ", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1209404023037734912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DEMrXYxxOJ", "media_key": "3_1209404017576759302"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 237, "tag": "TeresaWilmsMontt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209404023037734912"], "created_at": "2019-12-24T09:22:43.000Z"}, {"id": "1209570643496382464", "text": "ontem eu tava bem, alegre, n\u00e3o tive nenhum surto, nenhuma crise, tava rindo at\u00e9 pro vento e hoje eu t\u00f4 de cama, sem vontade at\u00e9 de respirar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1203421709375856640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209570233364688896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209570643496382464"], "in_reply_to_user_id": "1203421709375856640", "created_at": "2019-12-24T20:24:48.000Z"}, {"id": "1209181189925474305", "text": "El peor presidente de la historia de Chile ya puso su rubrica en el inicio de proceso constituyente y ser\u00e1 el que promulgue la Nueva Constituci\u00f3n, sino fuera para la risa, me pondr\u00eda a llorar\nhttps://t.co/bk0mqhUpmx", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 916, "like_count": 579, "quote_count": 117}, "lang": "es", "author_id": "169979854", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 127, "end": 144, "probability": 0.4196, "type": "Organization", "normalized_text": "Nueva Constituci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/bk0mqhUpmx", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/noticias/pais/2019/12/23/sillas-vacias-tension-en-la-derecha-y-ausencia-de-detractores-marca-promulgacion-del-plebiscito-constituyente/", "display_url": "m.elmostrador.cl/noticias/pais/\u2026", "unwound_url": "https://m.elmostrador.cl/noticias/pais/2019/12/23/sillas-vacias-tension-en-la-derecha-y-ausencia-de-detractores-marca-promulgacion-del-plebiscito-constituyente/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209181189925474305"], "created_at": "2019-12-23T18:37:15.000Z"}, {"id": "1209569823295971328", "text": "N\u00e3o \u00e9 pq \u00e9 ex goleiro do Flamengo que esse homem deveria ser tratado como \u00eddolo, porraaaaa, ele \u00e9 um assassino ASSASSINO CARALHO, merece morrer foda-se", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2726420685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209569513936769026"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9775, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209569823295971328"], "in_reply_to_user_id": "2726420685", "created_at": "2019-12-24T20:21:33.000Z"}, {"id": "1209297356451143680", "text": "O PROCESSO VEM \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/C1KoZAaVl9", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 897, "like_count": 16068, "quote_count": 2993}, "lang": "pt", "author_id": "257240512", "edit_history_tweet_ids": ["1209297356451143680"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/C1KoZAaVl9", "expanded_url": "https://twitter.com/juniosousabh/status/1209297356451143680/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1KoZAaVl9", "media_key": "7_1209297138167025665"}]}, "created_at": "2019-12-24T02:18:52.000Z"}, {"id": "1208968672481611778", "text": "Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\". \u00bfQue tan de acuerdo est\u00e1s con Vargas Llosa? Vota, d\u00e9janos tus comentarios y Rt", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2931174211", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208968672481611778"], "created_at": "2019-12-23T04:32:47.000Z"}, {"id": "1208800151168520192", "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n\nhttps://t.co/TXDV4UGsyL", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 17, "like_count": 449, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "721867242242228224", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TXDV4UGsyL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800151168520192"], "created_at": "2019-12-22T17:23:09.000Z"}, {"id": "1208867696177082369", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "lang": "es", "author_id": "33989170", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z"}, {"id": "1209537092071690240", "text": "E SE QUANDO O MIKE LIGOU PRO STANLEY ELE LEMBROU DISSO E FICOU COM MEDO DE QUE O PENNYWISE MATASSE ELE PRIMEIRO E POR ISSO ELE SE MATOU PQ ELE SABIA QUE ELE N QUERIA SER ABANDONADO PELOS LOSERS E IRIA FAZER O SACRIF\u00cdCIO PRA TUDO FUNCIONAR NINGU\u00c9M ME TOCA EU TO SENSIVEL", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1172160279762931714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209455686335291393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8399, "type": "Person", "normalized_text": "MIKE"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "STANLEY"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "PENNYWISE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209537092071690240"], "in_reply_to_user_id": "1172160279762931714", "created_at": "2019-12-24T18:11:29.000Z"}, {"id": "1073415461017145344", "text": "mesmo n\u00e3o sendo a nossa alex, a alex da kara, esse aqui se tornou uns dos meus momentos danvers sisters favs, a kara dizendo que a alex dela n\u00e3o esconde quem ela \u00e9, que alex dela quer esposa e filhos, a kara me matou de orgulho nesse momento https://t.co/grCXy9shrx", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062155403205713925", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5824, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5701, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.725, "type": "Person", "normalized_text": "kara"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.3578, "type": "Other", "normalized_text": "danvers"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.6683, "type": "Person", "normalized_text": "kara"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.4917, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.565, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.5447, "type": "Person", "normalized_text": "kara"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/grCXy9shrx", "expanded_url": "https://twitter.com/thearptype/status/1073414326311096321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/grCXy9shrx", "media_key": "7_1073412880412872704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1073415461017145344"], "created_at": "2018-12-14T03:12:43.000Z"}, {"id": "1209536112106061827", "text": "@Snow_Dragons_ Sd?\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "482929647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209494489435459587"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Snow_Dragons_", "id": "746414427713396740"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209536112106061827"], "in_reply_to_user_id": "746414427713396740", "created_at": "2019-12-24T18:07:35.000Z"}, {"id": "1209560139495354368", "text": "La puta navidad me pone de todo menos feliz de verdad que \u00e9poca tan innecesaria psicol\u00f3gicamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "320479897", "edit_history_tweet_ids": ["1209560139495354368"], "created_at": "2019-12-24T19:43:04.000Z"}, {"id": "1209516529655668736", "text": "#Siria Dopo una pausa nei combattimenti, per costruire fortificazioni nei villaggi riconquistati ed avanzare i pezzi di artiglieria pesante, l'esercito siriano ha ripreso a colpire le posizioni del miliziani. L'area riconquistata \u00e8 di circa 320kmq e comprende oltre 35 localit\u00e0.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "lang": "it", "author_id": "128609313", "edit_history_tweet_ids": ["1209516529655668736"], "created_at": "2019-12-24T16:49:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Siria"}]}}, {"id": "1209126070986924033", "text": "Astonished by the election pf Argentine president Alberto Fern\u00e1ndez, Nobel Prize-winning writer Mario Vargas Llosa says \"Argentinians have an extraordinary vocation for suicide.\" https://t.co/nVh8fDePRS", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "927818520", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel Prize"}, {"start": 96, "end": 113, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/nVh8fDePRS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209126070986924033"], "created_at": "2019-12-23T14:58:14.000Z"}, {"id": "1208835886647062534", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 53, "like_count": 718, "quote_count": 20}, "lang": "es", "author_id": "69416519", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "expanded_url": "https://ibae.am/2MljmyN", "display_url": "ibae.am/2MljmyN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208835886647062534"], "created_at": "2019-12-22T19:45:09.000Z"}, {"id": "1209492202285654016", "text": "O NAMJOON CARA VAI SE FUDE MATOU BILHOES AGORA https://t.co/hBAQyTQMlb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2298503952", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "NAMJOON"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/hBAQyTQMlb", "expanded_url": "https://t.co/hBAQyTQMlb", "display_url": "t.co/hBAQyTQMlb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209492202285654016"], "created_at": "2019-12-24T15:13:06.000Z"}, {"id": "1209434097262702592", "text": "Es evidente que Vizcarra esta aterrado y quiere un Congreso d\u00e9bil y genuflexo que no investigue, ni interpele ni pida cuentas sobre la corrupci\u00f3n de su gobierno. Los ingenuos que hablan de eliminar la inmunidad son sus sobones.", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 643, "like_count": 2044, "quote_count": 31}, "lang": "es", "author_id": "235139317", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7677, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209434097262702592"], "created_at": "2019-12-24T11:22:13.000Z"}, {"id": "1209489151554392066", "text": "o menino na rua perguntou se eu queria ele de presente de natal, eu falei \"n\u00e3o\" ele ficou todo sem gra\u00e7a kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1199471529890910209", "edit_history_tweet_ids": ["1209489151554392066"], "created_at": "2019-12-24T15:00:59.000Z"}, {"id": "1209242984102932481", "text": "uma quest\u00e3o de \u00e2ngulo mesmo https://t.co/4XQ9ZQQnVy", "public_metrics": {"retweet_count": 517, "reply_count": 129, "like_count": 7401, "quote_count": 318}, "lang": "pt", "author_id": "1091678023198359558", "edit_history_tweet_ids": ["1209242984102932481"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/4XQ9ZQQnVy", "expanded_url": "https://twitter.com/prazertom/status/1209242984102932481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4XQ9ZQQnVy", "media_key": "3_1209242585526669319"}, {"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/4XQ9ZQQnVy", "expanded_url": "https://twitter.com/prazertom/status/1209242984102932481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4XQ9ZQQnVy", "media_key": "3_1209242817060655105"}]}, "created_at": "2019-12-23T22:42:48.000Z"}, {"id": "1209558975441784834", "text": "Investiga\u00e7\u00e3o analisa se vazamento causou deslizamento de barreira que matou sete e feriu tr\u00eas https://t.co/GZACnTWDbp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "29448098", "edit_history_tweet_ids": ["1209558975441784834"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/GZACnTWDbp", "expanded_url": "https://glo.bo/2Mr6nM1", "display_url": "glo.bo/2Mr6nM1"}]}, "created_at": "2019-12-24T19:38:26.000Z"}, {"id": "1209508719647739905", "text": "James Gunn pretende reinventar el universo de \"Escuadr\u00f3n Suicida\"\nAs\u00ed lo ha manifestado David Ayer, el director de la primera entrega, cuya continuaci\u00f3n dirigir\u00e1 Gunn\n#SuicideSquad https://t.co/muOWezJChw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1444821829", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9343, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.7557, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 168, "end": 179, "probability": 0.8301, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/muOWezJChw", "expanded_url": "https://twitter.com/TvCthulhu/status/1209508719647739905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/muOWezJChw", "media_key": "3_1209508708658667520"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 180, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209508719647739905"], "created_at": "2019-12-24T16:18:45.000Z"}, {"id": "1209445327054528512", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/pSHshzyRMa", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/pSHshzyRMa", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1209445327054528512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pSHshzyRMa", "media_key": "7_1209445202982817792"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "ebook"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "thriller"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209445327054528512"], "created_at": "2019-12-24T12:06:51.000Z"}, {"id": "1209534944227270656", "text": "Eu era a favor do aborto, tinha um pensamento super machista, era homof\u00f3bica, eu dava serm\u00e3o de acordo a B\u00edblia Kkkkk \u00e9 irm\u00e3os eu sou a universal o resto \u00e9 balela https://t.co/nbXkVoTqHB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1040037056", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.6113, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/nbXkVoTqHB", "expanded_url": "https://t.co/nbXkVoTqHB", "display_url": "t.co/nbXkVoTqHB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209534944227270656"], "geo": {"place_id": "c0a81876c24a9df2"}, "created_at": "2019-12-24T18:02:57.000Z"}, {"id": "1209558794096857089", "text": "@anubibella Na verdade um grande articulador pol\u00edtico foi o sacerdote Caifas. Por pura inveja de Jesus fez intrigas com Pilatos. Quanto a Judas, errou por amor a Jesus: queria que o Mestre mostrasse seu poder e destru\u00edsse os inimigos quando os soldados romanos chegaram.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "33377802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209556709368315904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anubibella", "id": "320745203"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "Caifas"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8436, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "Pilatos"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.8192, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209558794096857089"], "in_reply_to_user_id": "320745203", "created_at": "2019-12-24T19:37:43.000Z"}, {"id": "1209445297392361472", "text": "gente uma pesquisa aqui \n\nquando voc\u00eas pegam o uber/ algo do tipo voc\u00eas sentam em qual poltrona ????? https://t.co/skEOXyNtrq", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 1093, "like_count": 2586, "quote_count": 1645}, "lang": "pt", "author_id": "952230533769187330", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9627, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/skEOXyNtrq", "expanded_url": "https://twitter.com/euotrouxa/status/1209445297392361472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/skEOXyNtrq", "media_key": "3_1209445276496347139"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209445297392361472"], "created_at": "2019-12-24T12:06:43.000Z"}, {"id": "1208866262387953664", "text": "O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, portanto, conhecia o n\u00f3.\nhttps://t.co/tgM2Jxg02r", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 730, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14579710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208866258848014338"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208866262387953664"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/tgM2Jxg02r", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254", "display_url": "epoca.globo.com/assalto-sofrid\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=orig", "width": 631, "height": 338}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "title": "Assalto sofrido por Bolsonaro em 1995 culminou com a morte misteriosa de um bandido e de sua fam\u00edlia", "description": "O fato aproximou o deputado do general linha-dura Nilton de Albuquerque Cerqueira, que comandou o DOI-Codi - \u00f3rg\u00e3o de repress\u00e3o pol\u00edtica da ditadura - no in\u00edcio da d\u00e9cada de 1970", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254"}]}, "in_reply_to_user_id": "14579710", "created_at": "2019-12-22T21:45:51.000Z"}, {"id": "1209552393882484736", "text": "mi m\u00e1s sentido abrazo a todas esas personas que hoy por alg\u00fan motivo no est\u00e1n de \u00e1nimos para festejar nada. la vida es larga llena de subidas y bajadas, ojal\u00e1 que la bajada que est\u00e1s viviendo hoy sea pasajera y pronto quede atr\u00e1s. salud guachs \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 4221, "reply_count": 68, "like_count": 20195, "quote_count": 157}, "lang": "es", "author_id": "388619554", "edit_history_tweet_ids": ["1209552393882484736"], "created_at": "2019-12-24T19:12:17.000Z"}, {"id": "1209557124365180928", "text": "@DatosUHCEspana @aargn_ @KillerCreeper55 T8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "1531503626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209555278179586048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DatosUHCEspana", "id": "712729213107888128"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "KillerCreeper55", "id": "597711094"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209557124365180928"], "in_reply_to_user_id": "712729213107888128", "created_at": "2019-12-24T19:31:05.000Z"}, {"id": "1209555153059221507", "text": "Natal tem o maior \u00edndice de casos de morte por suic\u00eddio. Voc\u00ea poderia tirar um tempinho e orar por isto?", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 4, "like_count": 228, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "273196803", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209555153059221507"], "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}, "created_at": "2019-12-24T19:23:15.000Z"}, {"id": "1209519440099975170", "text": "#RetrospectivaAbril\n\nO bandido conhecido como \"PQD do Chapad\u00e3o\" foi atingindo enquanto manuseava o pr\u00f3prio fuzil.\n\nhttps://t.co/nzvEa938iQ", "public_metrics": {"retweet_count": 429, "reply_count": 628, "like_count": 3259, "quote_count": 112}, "lang": "pt", "author_id": "1388402174", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.2424, "type": "Other", "normalized_text": "Chapad\u00e3o"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/nzvEa938iQ", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/chefe-do-trafico-no-rio-morre-atingido-pelo-proprio-fuzil/", "display_url": "renovamidia.com.br/chefe-do-trafi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/chefe-do-trafico-no-rio-morre-atingido-pelo-proprio-fuzil/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "RetrospectivaAbril"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209519440099975170"], "created_at": "2019-12-24T17:01:20.000Z"}, {"id": "1209555600293662721", "text": "@juu_zanelato Mano que", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "778431091866763264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209553865001119744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209555600293662721"], "in_reply_to_user_id": "1105224667634298880", "created_at": "2019-12-24T19:25:02.000Z"}, {"id": "1209555447176474628", "text": "Allende fue un suicida cobarde. Abandono a su suerte a todos sus seguidores.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "351265295", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209555447176474628"], "created_at": "2019-12-24T19:24:25.000Z"}, {"id": "1209550003057909760", "text": "@melnicksergio Se mato con lo cual logr\u00f3 q la izquierda se librara de su evidente fracaso socialista y en vez de eso quedaran con un martir.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "802152040310960128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209526926181904386"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209550003057909760"], "in_reply_to_user_id": "622098575", "created_at": "2019-12-24T19:02:47.000Z"}, {"id": "1209547078482956289", "text": "@ohLevii es lil toxic?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "996641503018672128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209546953169735681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "OhLevii", "id": "1541875196142923776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209547078482956289"], "in_reply_to_user_id": "1164280068786536448", "created_at": "2019-12-24T18:51:10.000Z"}, {"id": "1209533222582923269", "text": "&lt;&lt;Casi ninguno de nosotros se suicida, y casi todos nos autodestruimos, de alguna forma, en alguna parte de nuestra vida. Bebemos o fumamos, desestabilizamos un buen empleo, un matrimonio infeliz, pero no son decisiones, son impulsos&gt;&gt; #Aniquilacion #Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "143536731", "entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 260, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "Aniquilacion"}, {"start": 263, "end": 269, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 261, "tag": "Aniquilacion"}, {"start": 262, "end": 270, "tag": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209533222582923269"], "created_at": "2019-12-24T17:56:06.000Z"}, {"id": "1209554078822551552", "text": "Y no solo con la pareja, sino que con todxs lxs seres queridos. No le pregunte weas a su amigx o familiar que pueden hacerle sentir mal. D\u00edganle a su familia, a sus amigos y su pareja que los quieren. Que est\u00e1n aqu\u00ed para ellos (si es que pueden) ante cualquier dificultad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1174365707607400448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209554077257998337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209554078822551552"], "in_reply_to_user_id": "1174365707607400448", "created_at": "2019-12-24T19:18:59.000Z"}, {"id": "1209329521008222208", "text": "En que parte del programa de gobierno de @sebastianpinera se planteaba una nueva Constituci\u00f3n y mas a\u00fan partiendo de 0?", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 42, "like_count": 483, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "118798702", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 57, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209329521008222208"], "created_at": "2019-12-24T04:26:40.000Z"}, {"id": "1209465298493100040", "text": "Haciendo las compras navide\u00f1as el mismo d\u00eda, claro que s\u00ed \ud83d\ude43\ud83e\uddd8\ud83e\udd26", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1064466457", "edit_history_tweet_ids": ["1209465298493100040"], "created_at": "2019-12-24T13:26:12.000Z"}, {"id": "1209501076375912448", "text": "Complementando, essa cena do 8 \u00e9 a que mais curto deles\n\nRey j\u00e1 sai andando com certeza que Kylo se converteu ao lado dela na luta pela Resist\u00eancia, pq ela acha que ele matou Snoke pq de fato mudou\n\nAt\u00e9 que ela v\u00ea o olhar dele p/ o trono e estampa a frustra\u00e7\u00e3o completa no rosto https://t.co/f28YbVf0lp", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "274866209", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.5857, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.4737, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.7326, "type": "Other", "normalized_text": "Snoke"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/f28YbVf0lp", "expanded_url": "https://twitter.com/caiqueizoton/status/1209501076375912448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f28YbVf0lp", "media_key": "16_1209500975997825024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209501076375912448"], "created_at": "2019-12-24T15:48:22.000Z"}, {"id": "1209548615238197249", "text": "Bueno, lo inevitable lleg\u00f3: tengo que ir al s\u00faper y al mercado a comprar las cosas para la cena. \u00c9chenme la bendi https://t.co/i0kjRz47Ps", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "82826167", "edit_history_tweet_ids": ["1209548615238197249"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/i0kjRz47Ps", "expanded_url": "https://twitter.com/Osiris_Aquino/status/1209548615238197249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0kjRz47Ps", "media_key": "16_1209548605423603712"}]}, "created_at": "2019-12-24T18:57:16.000Z"}, {"id": "1208288730064117760", "text": "O pre\u00e7o da liberdade\u2026 etc. https://t.co/u4z1Lv8u5D", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "206222507", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208287675440128001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208288730064117760"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/u4z1Lv8u5D", "expanded_url": "https://twitter.com/AgnaldoLiberat4/status/1208287675440128001", "display_url": "twitter.com/AgnaldoLiberat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:30:56.000Z"}, {"id": "1209251891273703424", "text": "0 expectativas, o que tiver de acontecer que aconte\u00e7a. se 2019 n\u00e3o me matou, n\u00e3o \u00e9 2020 que o vai fazer. SIGA... https://t.co/QyCchTXZDR", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1098673359699759110", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202845199711588352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209251891273703424"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/QyCchTXZDR", "expanded_url": "https://twitter.com/DoromusicGang/status/1202845199711588352", "display_url": "twitter.com/DoromusicGang/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T23:18:12.000Z"}, {"id": "1209545438350716929", "text": "Se \u00e9 que ele caiu mesmo \ud83d\ude02\ud83d\ude2c https://t.co/cxfvVpRAdR", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1514929962", "edit_history_tweet_ids": ["1209545438350716929"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/cxfvVpRAdR", "expanded_url": "https://twitter.com/JaqueGiarletti/status/1209545438350716929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxfvVpRAdR", "media_key": "3_1209545435175673856"}]}, "created_at": "2019-12-24T18:44:39.000Z"}, {"id": "1209551570322497537", "text": "La figura del caganer fascina a petits i grans. Un senyor que en el moment m\u00e9s important de la hist\u00f2ria occidental es troba defecant una quantitat considerable de femta a escassos metres del fet en q\u00fcesti\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "606394671", "edit_history_tweet_ids": ["1209551570322497537"], "created_at": "2019-12-24T19:09:01.000Z"}, {"id": "1205883509275004931", "text": "La actriz Margot Robbie reconoce que le const\u00f3 comprender la relaci\u00f3n entre Harley Quinn y Joker en Escuadr\u00f3n Suicida:\n\n\"La primera pel\u00edcula... su relaci\u00f3n con Joker siempre fue lo que m\u00e1s me confundi\u00f3. Eso fue lo que m\u00e1s me cost\u00f3 entender.\"\nhttps://t.co/hDSzKEaNDe", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "108919585", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.7914, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/hDSzKEaNDe", "expanded_url": "https://bdsuperhero.es/2RPFYL5", "display_url": "bdsuperhero.es/2RPFYL5"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205883509275004931"], "created_at": "2019-12-14T16:13:27.000Z"}, {"id": "1209549304370749440", "text": "#TEXAS \nMexicano en custodia se suicida.\nhttps://t.co/l6GGnG45aX https://t.co/9YspEA4Ino", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "211607211", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "TEXAS"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/l6GGnG45aX", "expanded_url": "https://www.elmanana.com/mexicano-en-custodia-se-suicida-mexicano-custodia-suicida/4989432", "display_url": "elmanana.com/mexicano-en-cu\u2026"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/9YspEA4Ino", "expanded_url": "https://twitter.com/elmananareynosa/status/1209549304370749440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9YspEA4Ino", "media_key": "3_1209486490033676290"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "TEXAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209549304370749440"], "created_at": "2019-12-24T19:00:01.000Z"}, {"id": "1209508847825670149", "text": "pena que o idris j\u00e1 est\u00e1 em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/m5ynqQ2n4R", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1142475287713783808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209504735696433153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6804, "type": "Person", "normalized_text": "idris"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/m5ynqQ2n4R", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1209504735696433153", "display_url": "twitter.com/UniversoDCnaut\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209508847825670149"], "created_at": "2019-12-24T16:19:15.000Z"}, {"id": "1209510965739429890", "text": "@alferdez El mismo dijo que salgamos a la calle cada vez que se equivoque. Es el momento para mostrarle que la megamineria no es una politica de desarrollo, sino suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4756437089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209510608753889280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209510965739429890"], "in_reply_to_user_id": "4756437089", "created_at": "2019-12-24T16:27:40.000Z"}, {"id": "1209307202307022848", "text": "A elize matsunaga servindo simpatia e acenando pra fanbase https://t.co/RwH5Wys9fC", "public_metrics": {"retweet_count": 1921, "reply_count": 308, "like_count": 10529, "quote_count": 1438}, "lang": "pt", "author_id": "72499921", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 16, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "elize matsunaga"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/RwH5Wys9fC", "expanded_url": "https://twitter.com/nvtegrey/status/1209307202307022848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RwH5Wys9fC", "media_key": "7_1209307157080002561"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209307202307022848"], "created_at": "2019-12-24T02:57:59.000Z"}, {"id": "1209529243933257728", "text": "Lo malo de celebrar este a\u00f1o las navidades en mi casa y no en la mis padres es los anormales de los vecinos y su nula educaci\u00f3n poniendo la m\u00fasica altisima. \nCreo que en 2020 me mudo a un chale o finca, como dice mi padre, ser\u00e1 mas caro pero te ahorras mucho en paciencia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70761875", "edit_history_tweet_ids": ["1209529243933257728"], "created_at": "2019-12-24T17:40:18.000Z"}, {"id": "1209496741139140608", "text": "\u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; M\u00e9xico.\n\n- L\u00ednea de Ayuda Origen\n\n\u27a2 800 015 16 17 (8 AM a 10 PM)\n\u27a2 55 7334 8556 (Whatsapp)\n\n- SAPTEL Cruz Roja Mexicana\n\n\u27a2 (55) 5259-8121\n\n- Radio Abierta\n\n\u27a2 54837000 (Ext. 3961)\n\u27a2 +52 1 55 64338395 (Whatsapp)", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "735506777203212288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209494742792323073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9503, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5181, "type": "Other", "normalized_text": "Origen"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.8633, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.6246, "type": "Other", "normalized_text": "SAPTEL"}, {"start": 142, "end": 154, "probability": 0.3873, "type": "Other", "normalized_text": "Roja Mexicana"}, {"start": 177, "end": 189, "probability": 0.4987, "type": "Organization", "normalized_text": "Radio Abierta"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209496741139140608"], "in_reply_to_user_id": "735506777203212288", "created_at": "2019-12-24T15:31:09.000Z"}, {"id": "1209494742792323073", "text": "\u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Chile.\n\n- Tel\u00e9fono de la esperanza\n\n\u27a2 717 003 717\n\n- Todo mejora\n\n\u27a2 https://t.co/bNp7WhrKyl", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "735506777203212288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209491945946566657"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/bNp7WhrKyl", "expanded_url": "https://todomejora.org/contacto/", "display_url": "todomejora.org/contacto/", "status": 404, "unwound_url": "https://todomejora.org/contacto/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209494742792323073"], "in_reply_to_user_id": "735506777203212288", "created_at": "2019-12-24T15:23:12.000Z"}, {"id": "1209491945946566657", "text": "\u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Uruguay.\n\n- L\u00ednea Vida del ASSE\n\n\u27a2 0800 0767 \n\u27a2 *0767", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "735506777203212288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209490576040767490"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9059, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209491945946566657"], "in_reply_to_user_id": "735506777203212288", "created_at": "2019-12-24T15:12:05.000Z"}, {"id": "1209490576040767490", "text": "\u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Argentina.\n\n- Centro de Asistencia al Suicida (CAS):\n\n\u27a2 135 (l\u00ednea gratuita)\n\u27a2 (011) 5275-1135 (desde todo el pa\u00eds)", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "735506777203212288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209489106939580417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5064, "type": "Other", "normalized_text": "Centro"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.5524, "type": "Other", "normalized_text": "al"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209490576040767490"], "in_reply_to_user_id": "735506777203212288", "created_at": "2019-12-24T15:06:39.000Z"}, {"id": "1209476779171295232", "text": "Em substitui\u00e7\u00e3o aos generosos indultos salva-ladr\u00f5es ou salva-corruptos dos anos anteriores, o Governo do PR @jairbolsonaro concedeu indulto humanit\u00e1rio a presos com doen\u00e7as terminais e indulto espec\u00edfico a policiais condenados por crimes N\u00c3O INTENCIONAIS. https://t.co/oKlu9rP1zA", "public_metrics": {"retweet_count": 7017, "reply_count": 2691, "like_count": 41773, "quote_count": 715}, "lang": "pt", "author_id": "1113094855281008641", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 123, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/oKlu9rP1zA", "expanded_url": "http://www.in.gov.br/web/dou/-/decreto-n-10.189-de-23-de-dezembro-de-2019-235216175", "display_url": "in.gov.br/web/dou/-/decr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209476779171295232"], "created_at": "2019-12-24T14:11:49.000Z"}, {"id": "1209548453686194181", "text": "Alan Turing (Benedict Cumberbatch)\nFilme: O Jogo da Imita\u00e7\u00e3o\nAno: 2015\n\nBenedict entrega uma perfeita interpreta\u00e7\u00e3o do g\u00eanio Alan Turing, tanto do seu lado cientista quanto do seu lado pessoal. https://t.co/m6beR30V3P", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "858522671537152004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209548435847884801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Turing"}, {"start": 13, "end": 32, "probability": 0.4786, "type": "Other", "normalized_text": "Benedict Cumberbatch"}, {"start": 44, "end": 59, "probability": 0.5644, "type": "Other", "normalized_text": "Jogo da Imita\u00e7\u00e3o"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Benedict"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Turing"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/m6beR30V3P", "expanded_url": "https://twitter.com/enzonn_/status/1209548453686194181/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6beR30V3P", "media_key": "3_1209548442168631296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209548453686194181"], "in_reply_to_user_id": "858522671537152004", "created_at": "2019-12-24T18:56:38.000Z"}, {"id": "1209526926181904386", "text": "no muri\u00f3 luchando.... se suicid\u00f3 https://t.co/5pjfU9zmaj", "public_metrics": {"retweet_count": 988, "reply_count": 541, "like_count": 3079, "quote_count": 116}, "lang": "es", "author_id": "622098575", "edit_history_tweet_ids": ["1209526926181904386"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/5pjfU9zmaj", "expanded_url": "https://twitter.com/jschaulsohn/status/1209493716160974848", "display_url": "twitter.com/jschaulsohn/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:31:05.000Z"}, {"id": "1209297674094166016", "text": "@SCCPFutFeminino Vc guase me matou mais tudo bem mais amanh\u00e3 lan\u00e7a 3 braba Tamires \u00c9rika e Zanotti se vira nos trinta estagi\u00e1rio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "946899122287767562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209296328557289472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SCCPFutFeminino", "id": "1082823415717920773"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 87, "probability": 0.4839, "type": "Person", "normalized_text": "Tamires \u00c9rika"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Zanotti"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209297674094166016"], "in_reply_to_user_id": "1082823415717920773", "created_at": "2019-12-24T02:20:07.000Z"}, {"id": "1209109332396302342", "text": "Suzane Richthofen recebeu o indulto de Natal para comemorar com a fam\u00edlia.\n\nCom a fam\u00edlia de quem, se matou a dela???\n\nA festa ser\u00e1 em qual cemit\u00e9rio? \ud83d\udc7b\ud83c\udf85\ud83e\udd36\ud83c\udf32\ud83c\udf7e\ud83e\udd42", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "124828487", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6494, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209109332396302342"], "created_at": "2019-12-23T13:51:43.000Z"}, {"id": "1209211380106178561", "text": "brother que horrible el tr\u00e1fico, la gente y todo, literal ir a un centro comercial ahorita es un crimen suicida fdj que es no quererse", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "3461958627", "edit_history_tweet_ids": ["1209211380106178561"], "created_at": "2019-12-23T20:37:13.000Z"}, {"id": "1209543372324642826", "text": "Necesito el video del p\u00e1jaro suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @DelosMares_ @JosephIsHotter", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "443300911", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 53, "username": "DelosMares_", "id": "1027344308716949505"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "JosephIsHotter", "id": "2173438923"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209543372324642826"], "created_at": "2019-12-24T18:36:26.000Z"}, {"id": "1204471969753767936", "text": "\u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem, abrigo LGBTQ+ aqui do Rio de Janeiro. Precisam de ajuda com o vel\u00f3rio porque Renys n\u00e3o tinha contato com a fam\u00edlia.\nAJUDEM UM LGBT A TER UM ENTERRO DECENTE https://t.co/lcfsIjKTvv", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 1, "like_count": 222, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "818101623507615744", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.7019, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.8119, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961734254592"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961717526528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204471969753767936"], "created_at": "2019-12-10T18:44:30.000Z"}, {"id": "1209189998395895810", "text": "@Hugo_Gutierrez_ El peor que tuvimos es el BORRACHO SUICIDA Y COBARDE, que no pudo terminar su mandato porque el pueblo con ayuda de nuestras \"gloriosas FFAA\" lo destituy\u00f3 por violador de DDHH, nos ten\u00eda kgdos de HAMBRE, GIL.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1194635580216266752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181189925474305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 156, "probability": 0.311, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.3348, "type": "Person", "normalized_text": "GIL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209189998395895810"], "in_reply_to_user_id": "169979854", "created_at": "2019-12-23T19:12:15.000Z"}, {"id": "1209525275849089030", "text": "@martinvars @Tel_Esperanza Al menos en Espa\u00f1a se ocultan esas noticias... a no ser de que lleve a otra persona por delante El INE no ofrece ninguna estad\u00edstica desglosada de motivos... https://t.co/SLil9D4UVn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "326652270", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209524477798887424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "martinvars", "id": "781293"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9946, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.9813, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/SLil9D4UVn", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias/2016/04/160330_salud_suicidio_tasa_mas_alta_hombres_lv", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209525275849089030"], "in_reply_to_user_id": "781293", "created_at": "2019-12-24T17:24:32.000Z"}, {"id": "1209461008605044737", "text": "@osidius @albertocalmeida \"Exercendo a minha\".\n\nEle te matou a\u00ed. \n\nA prop\u00f3sito, achei t\u00e3o clara a posi\u00e7\u00e3o do AA. \n\nA prop\u00f3sito 2, a turma da \"lacrosfera\" (termo Bolsominion) n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed para as causas trabalhistas e disse isso antes de toda a pol\u00eamica, em 10/12. https://t.co/uS4Tz7R2lP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "201138435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209449831149686784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "osidius", "id": "14649317"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 110, "probability": 0.4479, "type": "Organization", "normalized_text": "AA"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/uS4Tz7R2lP", "expanded_url": "https://twitter.com/doxsoul001/status/1209461008605044737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uS4Tz7R2lP", "media_key": "3_1209461000895913984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209461008605044737"], "in_reply_to_user_id": "14649317", "created_at": "2019-12-24T13:09:09.000Z"}, {"id": "1209183851668484096", "text": "Nunca voy a se mezquino con Alan Garc\u00eda, y nadie deber\u00eda serlo. El individuo tuvo una mente excepcional para la corrupci\u00f3n, el dise\u00f1o de redes de testaferros, cuentas secretas, doble encriptaci\u00f3n de fondos. Su biograf\u00eda \u2014la verdadera, no las Metabambas\u2014 es un manual para la cutra", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 39, "like_count": 911, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "281913797", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.4256, "type": "Other", "normalized_text": "Metabambas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209183851668484096"], "created_at": "2019-12-23T18:47:50.000Z"}, {"id": "1209537903451398144", "text": "ATENCI\u00d3N! Modificaci\u00f3n important\u00edsima en el Reglamento de la Libertadores: un futbolista podr\u00e1 jugar para dos clubes durante el desarrollo de la competencia. Hab\u00eda sido un pedido de un grupo de entrenadores durante una reuni\u00f3n con dirigentes de la CONMEBOL. https://t.co/4ZJWleGyM5", "public_metrics": {"retweet_count": 1119, "reply_count": 125, "like_count": 4432, "quote_count": 234}, "lang": "es", "author_id": "131967942", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9394, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 248, "end": 255, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "CONMEBOL"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/4ZJWleGyM5", "expanded_url": "https://twitter.com/VarskySports/status/1209537903451398144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ZJWleGyM5", "media_key": "3_1209537897025724416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209537903451398144"], "created_at": "2019-12-24T18:14:42.000Z"}, {"id": "1209478391558279175", "text": "@RochaVinicinho aqui pfvr mo\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1078161156802523136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209388274353156096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RochaVinicinho", "id": "1131780055527493637"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209478391558279175"], "in_reply_to_user_id": "1131780055527493637", "created_at": "2019-12-24T14:18:14.000Z"}, {"id": "1209269636723818502", "text": "A d\u00e9cada j\u00e1 est\u00e1 chegando ao fim.\n\nCom isso, gostar\u00edamos de saber quais foram os melhores filmes da DC Comics desta d\u00e9cada para voc\u00eas. https://t.co/VjFMmM8mNB", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 17, "like_count": 76, "quote_count": 14}, "lang": "pt", "author_id": "1074468328163500033", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.7654, "type": "Other", "normalized_text": "DC Comics"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/VjFMmM8mNB", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1209269636723818502/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjFMmM8mNB", "media_key": "3_1209269603182010369"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/VjFMmM8mNB", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1209269636723818502/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjFMmM8mNB", "media_key": "3_1209269605744676865"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/VjFMmM8mNB", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1209269636723818502/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjFMmM8mNB", "media_key": "3_1209269613483180032"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/VjFMmM8mNB", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1209269636723818502/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjFMmM8mNB", "media_key": "3_1209269616947666945"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209269636723818502"], "created_at": "2019-12-24T00:28:43.000Z"}, {"id": "1209252236724973575", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o.. que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!!!\u270c\ud83c\udffd", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1005984440105996288", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209252236724973575"], "created_at": "2019-12-23T23:19:34.000Z"}, {"id": "1209239454218674177", "text": "@Lets_Dex Direitista que se diz conservador indo contra manifesta\u00e7\u00e3o de religiosos q reagem contra vilip\u00eandio de ativistas, atores... Direitista que se diz conservador fazendo \u201cfogo amigo\u201d p/justificar fala desnecess\u00e1ria... Putz, o amadorismo da Direita \u00e9 suicida!\n\nhttps://t.co/B3DHp97kDN https://t.co/sKP7L3B1jU", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "816236342434791424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209213262581174273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/B3DHp97kDN", "expanded_url": "https://exame.abril.com.br/brasil/se-nao-fosse-pela-missao-do-moro-eu-nao-estaria-aqui-diz-bolsonaro/", "display_url": "exame.abril.com.br/brasil/se-nao-\u2026"}, {"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/sKP7L3B1jU", "expanded_url": "https://twitter.com/gibrasilll/status/1209239454218674177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKP7L3B1jU", "media_key": "3_1209239375206387713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209239454218674177"], "in_reply_to_user_id": "172572824", "created_at": "2019-12-23T22:28:47.000Z"}, {"id": "1209455686335291393", "text": "E se quando a coisa na forma de pintura tivesse engolido a cara do Stanley ele tivesse visto um flasg do futuro onde ele viu todo mundo reunidos novamente s\u00f3 que ele n\u00e3o tava l\u00e1 com eles e por isso e fica gritando \"voc\u00eas me abandonaram\" v\u00e1rias e v\u00e1rias vezes??", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 24, "like_count": 238, "quote_count": 12}, "lang": "pt", "author_id": "1172160279762931714", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.6585, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209455686335291393"], "created_at": "2019-12-24T12:48:00.000Z"}, {"id": "1208802099137527810", "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "1114590254", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z"}], "places": [{"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Merlo, Argentina", "id": "0134e9670afa8f32"}, {"full_name": "Dr. Manuel Belgrano, Argentina", "id": "0125e2c6210e06c0"}, {"full_name": "Miami Beach, FL", "id": "0121b92345f0e2b4"}, {"full_name": "Monclova, Coahuila de Zaragoza", "id": "f1dfc86daf783bfc"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Lo Prado, Chile", "id": "0152999e2d96f6ca"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"value": "1209593824781258752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209593824781258752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209593824781258752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167659419154485248", "value": "1167659419154485248", "detail": "User has been suspended: [1167659419154485248].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209593068950900736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209593068950900736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209593068950900736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "305222579", "value": "305222579", "detail": "User has been suspended: [305222579].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209541500981268480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209541500981268480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209541500981268480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1079739455244779520", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1079739455244779520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1079739455244779520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209493404092129281", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209493404092129281].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209493404092129281", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "849747487510364163", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [849747487510364163].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "849747487510364163", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209586625925263360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209586625925263360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209586625925263360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1141705129240027138", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1141705129240027138].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141705129240027138", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209541063100313602", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209541063100313602].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209541063100313602", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209568201648091138", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209568201648091138].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209568201648091138", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "741010915106127872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [741010915106127872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "741010915106127872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209582481789399040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209582481789399040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209582481789399040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "897408630357676033", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [897408630357676033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "897408630357676033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209546041357426689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209546041357426689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209546041357426689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209579122239922176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209579122239922176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209579122239922176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1061686712227782658", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1061686712227782658].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1061686712227782658", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209551455834845189", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209551455834845189].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209551455834845189", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "895315036750696449", "value": "895315036750696449", "detail": "User has been suspended: [895315036750696449].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209507923132592132", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209507923132592132", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209507923132592132].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1209443546245292032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209443546245292032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209443546245292032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209547738851037184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209547738851037184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209547738851037184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209569279164788737", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209569279164788737", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209569279164788737].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1209566524345851905", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209566524345851905", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209566524345851905].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "145797928", "value": "145797928", "detail": "User has been suspended: [145797928].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209274350391697408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209274350391697408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209274350391697408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1199566132547670016", "value": "1199566132547670016", "detail": "User has been suspended: [1199566132547670016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209551216075821056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209551216075821056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209551216075821056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1209566630361079810", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209566630361079810", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209566630361079810].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "741309947699466240", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [741309947699466240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "741309947699466240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209566468075130880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209566468075130880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209566468075130880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209553818876338176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209553818876338176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209553818876338176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1033686610213265408", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1033686610213265408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1033686610213265408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209557513974231041", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209557513974231041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209557513974231041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209547558340714496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209547558340714496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209547558340714496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209551749729726465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209551749729726465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209551749729726465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "937438961164804097", "value": "937438961164804097", "detail": "User has been suspended: [937438961164804097].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209549830994956290", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209549830994956290", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209549830994956290].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1209461022718865408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209461022718865408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209461022718865408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209541946986942465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209541946986942465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209541946986942465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1114844262", "value": "1114844262", "detail": "User has been suspended: [1114844262].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209544287043624960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209544287043624960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209544287043624960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "874010170195677184", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [874010170195677184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "874010170195677184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209287387198689280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209287387198689280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209287387198689280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209550632295784452", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209550632295784452", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209550632295784452].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058408571900182529", "value": "1058408571900182529", "detail": "User has been suspended: [1058408571900182529].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209546034256449537", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209546034256449537", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209546034256449537].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1139388855860097025", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1139388855860097025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139388855860097025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209187682544504835", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209187682544504835].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209187682544504835", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209546201210769408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209546201210769408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209546201210769408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209530610483634176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209530610483634176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209530610483634176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "131239572", "value": "131239572", "detail": "User has been suspended: [131239572].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208915732760875008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208915732760875008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208915732760875008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2324661942", "value": "2324661942", "detail": "User has been suspended: [2324661942].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209536176119570434", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209536176119570434", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209536176119570434].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "92592541", "value": "92592541", "detail": "User has been suspended: [92592541].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209538347644928000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209538347644928000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209538347644928000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1209597232938471424", "oldest_id": "1209535973387853824", "result_count": 436, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vi1xvycutkkx5upf3dshf71dwu5"}}