{"data": [{"created_at": "2019-09-10T23:17:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171563317229424640"], "id": "1171563317229424640", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267685011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:17:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cleeeerrrr: El suicido S\u00cd puede prevenirse. \nLa ideaci\u00f3n suicida no es para \"llamar la atenci\u00f3n\".\nEl suicidio debe dejar de ser un tab\u00fa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171563306106195968"], "id": "1171563306106195968", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355836216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171538271316234240"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:17:03.000Z", "lang": "es", "text": "@Carfer212Vaz @FrankEsMiNombre @BEATOFICIAL Bomb\u00f3n m\u00e1s bien Suicida! Jajajjj", "edit_history_tweet_ids": ["1171563264385454082"], "in_reply_to_user_id": "1246648009", "id": "1171563264385454082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "67939062", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171559758186237952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Carfer212Vaz", "id": "1246648009"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "FrankEsMiNombre", "id": "378571050"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "BEATOFICIAL", "id": "101898550"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:17:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Acabei de ficar sabendo que meu vizinho de al\u00e9m se suicidou \ud83d\ude22\ud83d\ude22\nE TEM GENTE QUE ACHA QUE \u00c9 BRINCADEIRA", "edit_history_tweet_ids": ["1171563256269410308"], "id": "1171563256269410308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168207551"}, {"created_at": "2019-09-10T23:17:01.000Z", "lang": "es", "text": "@silvaluciam Metamos pacto suicida que tanto", "edit_history_tweet_ids": ["1171563255229308928"], "in_reply_to_user_id": "1409701088", "id": "1171563255229308928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598020340", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171543634942013440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SilvaLuciam", "id": "1472976487057960971"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:16:59.000Z", "lang": "pt", "text": "falei p minha mae do menino q se matou disse q a gnt sofre mt pressao e ela respondeu \"que press\u00e3o? vcs nao sabem oq \u00e9 sofrer na vida\" hahahahajahajjajahahahahahahahahhahahsha vai se foder porra", "edit_history_tweet_ids": ["1171563248598028288"], "id": "1171563248598028288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "741061250"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:16:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171563235713212417"], "id": "1171563235713212417", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174379098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:16:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171563119681921024"], "id": "1171563119681921024", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067086451458887685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:16:15.000Z", "lang": "pt", "text": "O comportamento suicida https://t.co/AaDl18NCKe https://t.co/L6HG5rGFtG", "edit_history_tweet_ids": ["1171563063658668033"], "id": "1171563063658668033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969338220419977218", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/AaDl18NCKe", "expanded_url": "https://www.alouberlandia.com/coluna-sobre-saude/o-comportamento-suicida/", "display_url": "alouberlandia.com/coluna-sobre-s\u2026"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/L6HG5rGFtG", "expanded_url": "https://twitter.com/alo_uberlandia/status/1171563063658668033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L6HG5rGFtG", "media_key": "3_1171563062152839168"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:16:13.000Z", "lang": "pt", "text": "CHOCADAH com o final de 13why, se todo mundo sabia quem matou ent\u00e3o pq caralhossssssss a porra da s\u00e9rie toda eles agiam como se nada tivesse acontecendo vsf t\u00f4 puta perdi praticamente 13 horas DA MJNHA VIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1171563056477999105"], "id": "1171563056477999105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "901225229204295680"}, {"created_at": "2019-09-10T23:16:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171563013456965632"], "id": "1171563013456965632", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3429224211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:16:03.000Z", "lang": "es", "text": "@TheRomous10 Lucrecia empieza a matar con una metralleta y muere Samuel despu\u00e9s de todo Lucrecia se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171563012454588416"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8086, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "Lucrecia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TheRomous10", "id": "1598089362"}]}, "in_reply_to_user_id": "1598089362", "id": "1171563012454588416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "977212677331222528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171558668741074944"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:16:02.000Z", "lang": "es", "text": "@vanguardiacom No creo que esos venecos perezosos buenos para nada tengan las guevas para emprender dicha misi\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171563008113414144"], "in_reply_to_user_id": "76664119", "id": "1171563008113414144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593321008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171519567492857856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vanguardiacom", "id": "76664119"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:15:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @arcticbagtam: \"me perdoa pai... no fim eu sou aquele pivete sujo que seus amigos falavam pra voc\u00ea se afastar ne?\" \nour time pq me matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562986600894465"], "id": "1171562986600894465", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204398238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171217542465097728"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:15:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562958197088256"], "id": "1171562958197088256", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42174719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:15:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562897576779776"], "id": "1171562897576779776", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145498482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 33, "tag": "NoticiasAscofapsi"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6026, "type": "Person", "normalized_text": "Ascofapsi"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6259, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.5908, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ASCOFAPSI", "id": "171948653"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:15:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ASCOFAPSI: #NoticiasAscofapsi Ascofapsi  en el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, recuerda la necesidad de  ofrecer ayuda pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562897438326784"], "id": "1171562897438326784", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194410548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171403796150460417"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:15:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Diretor elogia leitura do roteiro: \u201cMuito talento na mesma\u00a0sala\u201d https://t.co/8Rt0vJMjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171562791955783680"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4897, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8Rt0vJMjsp", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-diretor-elogia-leitura-do-roteiro-muito-talento-na-mesma-sala/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "id": "1171562791955783680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "194665354"}, {"created_at": "2019-09-10T23:15:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562763136708608"], "id": "1171562763136708608", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2995950261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/NL6UaoHKNs", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/muje\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:15:03.000Z", "lang": "es", "text": "#LoM\u00e1sVisto: En un video que circula en redes sociales, se observa a varias personas intentando persuadir a la mujer para no quitarse la vida\n\nhttps://t.co/NL6UaoHKNs", "edit_history_tweet_ids": ["1171562761811353600"], "id": "1171562761811353600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "25401359"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:15:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio En los \u00faltimos 45 a\u00f1os la conducta o el comportamiento suicida ha crecido en un 60 por c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562753447931904"], "id": "1171562753447931904", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3235512008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171561489213403138"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:14:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562729800437762"], "id": "1171562729800437762", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092259290465923072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:14:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562715426504704"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171562715426504704", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254965228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:14:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562653119995906"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171562653119995906", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298562954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Video"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:14:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Benkaipso: @pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562642680504320"], "id": "1171562642680504320", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541394481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527301349036034"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:14:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562500728471555"], "id": "1171562500728471555", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230149184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:14:01.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfReprender al suicida?\nA ver, urgenci\u00f3logos, defiendan a su gremio, porque hay algunos neanderthales que andan dejando graduarse as\u00ed https://t.co/zwlAklBGDd", "edit_history_tweet_ids": ["1171562499042435072"], "id": "1171562499042435072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "872915593891946496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171550715744907264"}], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/zwlAklBGDd", "expanded_url": "https://twitter.com/TovDanUrg/status/1171550715744907264", "display_url": "twitter.com/TovDanUrg/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:14:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562496450334722"], "id": "1171562496450334722", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023374709612847104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:13:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562486719553536"], "id": "1171562486719553536", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369063290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:13:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "edit_history_tweet_ids": ["1171562466037379074"], "id": "1171562466037379074", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492797669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:13:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562430922657792"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "id": "1171562430922657792", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059529654254690311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:13:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562285804007425"], "id": "1171562285804007425", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446537215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:13:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562267760111617"], "id": "1171562267760111617", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156156954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "TomaNota"}, {"start": 42, "end": 71, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:13:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JEPNewsTV: \u26a0\ufe0f #TomaNota \u26a0\ufe0f\n\nHoy en el #DiaMundialPrevencionSuicidio se busca reducir y prevenir la cifras del suicidio.\n\nhttps://t.co/n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562259069321216"], "id": "1171562259069321216", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1633428896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516600840675335"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:12:53.000Z", "lang": "es", "text": "@TovDano @PatolocaMD \u00bfReprender por la conducta tomada? \u00bfToxicidad suicida?\nOye, lamento mucho que tu formaci\u00f3n m\u00e9dica haya sido deficiente y que ignores tant\u00edsimo de psiquiatr\u00eda, pero ser\u00eda mas prudente quw te actualices con gu\u00edas de pr\u00e1ctica cl\u00ednica, en lugar de asumir actitudes tan retr\u00f3gradas", "edit_history_tweet_ids": ["1171562216849625088"], "in_reply_to_user_id": "1135035956069838849", "id": "1171562216849625088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "872915593891946496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550715744907264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "PatolocaMD", "id": "3022235579"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:12:52.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfLos comentarios de \"estar\u00edan mejor sin m\u00ed\" \"pero cuando les falte ...\" \"ya mejor me muero\" por parte de la mam\u00e1 mexicana cuenta como ideaci\u00f3n suicida real o como elemento de la evidente toxicidad del v\u00ednculo materno mexicano?\nEs duda real.", "edit_history_tweet_ids": ["1171562210570555392"], "id": "1171562210570555392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "105999275"}, {"created_at": "2019-09-10T23:12:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Ap\u00f3s receber o cora\u00e7\u00e3o transplantado de 1 suicida, homem se casou com a vi\u00fava do doador e cometeu suic\u00eddio tamb\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1171562207680901121"], "id": "1171562207680901121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "624968514"}, {"created_at": "2019-09-10T23:12:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MujerMaryvilla: Ahora vamos a desmitificar un poco el suicidio:\n- No todos los que se deprimen se suicidan ni todos los suicidas est\u00e1n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562201305550851"], "id": "1171562201305550851", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133507255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550474635550723"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Letamendi"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ8", "id": "325756456"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:12:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Salud_CZ8: Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562156002668544"], "id": "1171562156002668544", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755598237659168768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548473285586945"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:12:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562138923667456"], "id": "1171562138923667456", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3218586214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:12:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MujerMaryvilla: * Pacientes con antecedentes de patolog\u00edas psiqui\u00e1tricas (las m\u00e1s frecuentes):\n- Psic\u00f3ticas (ej. Esquizofrenia): por la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562072280379393"], "id": "1171562072280379393", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133507255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550445027889157"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:12:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171562062239162368"], "id": "1171562062239162368", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1865022386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:12:05.000Z", "lang": "es", "text": "Hacer cambiar de opini\u00f3n a una mujer es un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171562015476846593"], "id": "1171562015476846593", "geo": {"place_id": "002e24c6736f069d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453395344"}, {"created_at": "2019-09-10T23:11:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@sunnydunny @yxmlippe se eu algu\u00e9m te matar eu te ressuscito e mato quem te matou", "edit_history_tweet_ids": ["1171561979384934400"], "in_reply_to_user_id": "423681499", "id": "1171561979384934400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2356420928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171559084337876998"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SunnyDunny", "id": "1434849132577972231"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:11:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561960288247808"], "id": "1171561960288247808", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133018157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "TomaNota"}, {"start": 42, "end": 71, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:11:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JEPNewsTV: \u26a0\ufe0f #TomaNota \u26a0\ufe0f\n\nHoy en el #DiaMundialPrevencionSuicidio se busca reducir y prevenir la cifras del suicidio.\n\nhttps://t.co/n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561952713175040"], "id": "1171561952713175040", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916051892043689984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516600840675335"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 195, "tag": "AfiliA\u015fk"}, {"start": 196, "end": 202, "tag": "AyKer"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "Ay\u015fe"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.502, "type": "Person", "normalized_text": "Kerem"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "volkan"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "AfiliA\u015fk"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.4939, "type": "Person", "normalized_text": "AyKer"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:11:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Se a Ay\u015fe n\u00e3o matou o Kerem pela aquelas coisas que peguete do volkan disse pra ela no epi 8 ela n\u00e3o mata ele mais! \n\nkkkkkkkkk \n\nTadinha da minha filha por isso que quis terminar tudo! #AfiliA\u015fk #AyKer", "edit_history_tweet_ids": ["1171561935982268417"], "id": "1171561935982268417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "960874667102883842"}, {"created_at": "2019-09-10T23:11:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561925253054464"], "id": "1171561925253054464", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1637040260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:11:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @escandalamx: Cada suicidio afecta a familias, comunidades y pa\u00edses y tiene efectos duraderos para las personas allegadas a la del suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561910040453127"], "id": "1171561910040453127", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302588538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171551423298850816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "escandalamx", "id": "288376842"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:11:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561887659675650"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171561887659675650", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458709740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 120, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 119, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GermanLoero", "id": "130428321"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:11:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GermanLoero: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, que pare el dolor \u270c\ud83c\udffb\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/nWf4C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561883100438528"], "id": "1171561883100438528", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341878584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444117605208064"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:11:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561832940785664"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171561832940785664", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458709740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:11:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1171561817073754113"], "id": "1171561817073754113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "882777857478602753"}, {"created_at": "2019-09-10T23:11:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561815853154304"], "id": "1171561815853154304", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491908731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:11:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561806785126400"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171561806785126400", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458709740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:11:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tupsiquiatraa: El suicida es un cobarde (o un valiente).\n\nEl suicidio no tiene nada que ver con la cobard\u00eda o la valent\u00eda, sino con el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561767274725381"], "id": "1171561767274725381", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74878230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171557519342350337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tupsiquiatraa", "id": "831316723"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:10:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @emma_sar: Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, esti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561734882111488"], "id": "1171561734882111488", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350077965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314980739829760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:10:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561710328700928"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171561710328700928", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458709740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:10:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561674169552896"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171561674169552896", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458709740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:10:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561669220347904"], "id": "1171561669220347904", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90783680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:10:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561617257111552"], "id": "1171561617257111552", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151698357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:10:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561614094585863"], "id": "1171561614094585863", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283738588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:10:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171561598042984448"], "id": "1171561598042984448", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377545981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:10:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561597304745995"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171561597304745995", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458709740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:10:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561541071777792"], "id": "1171561541071777792", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2367389382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:10:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561538840403968"], "id": "1171561538840403968", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2223823068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "CulpasYDisculpas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Javierr08137645", "id": "1096833477826236417"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:10:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Javierr08137645: #CulpasYDisculpas  Ha pasado un a\u00f1o de la noticia pero es muy pactante ..Un hombre se suicida durante un desahucio en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561515255848960"], "id": "1171561515255848960", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875353214861938688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171556182802276354"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:10:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561509262114816"], "id": "1171561509262114816", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2311787459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:10:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu acho mt dif\u00edcil tentar ajudar algu\u00e9m com tend\u00eancia suicida, sinceramente. \u00c0s vezes d\u00e1 pra lidar com as pessoas, outras vezes  tu simplesmente *PRECISA* largar de m\u00e3o pelo teu pr\u00f3prio bem pq a pessoa procura e ouve ajuda mas n\u00e3o segue nenhuma. To falando por experi\u00eancia pr\u00f3pria", "edit_history_tweet_ids": ["1171561503587262465"], "in_reply_to_user_id": "35887503", "id": "1171561503587262465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35887503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171561014673969154"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/NUyzszmUYH", "expanded_url": "http://eluni.mx/iqgllrk8vc", "display_url": "eluni.mx/iqgllrk8vc"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/psQnFuA4tq", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1171561489213403138/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/psQnFuA4tq", "media_key": "13_1171457364622360576"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio En los \u00faltimos 45 a\u00f1os la conducta o el comportamiento suicida ha crecido en un 60 por ciento a nivel mundial; en M\u00e9xico va en aumento en poblaci\u00f3n joven y en adultos mayores. Aqu\u00ed algunos puntos importantes a considerar \ud83d\udc47https://t.co/NUyzszmUYH https://t.co/psQnFuA4tq", "edit_history_tweet_ids": ["1171561489213403138"], "id": "1171561489213403138", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "author_id": "16676396"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 102, "tag": "esquadraosuicida"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "arlequina"}, {"start": 114, "end": 125, "tag": "pistoleiro"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "dccomics"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.49, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/UL8b21vSTG", "expanded_url": "https://falaanimal.com.br/2019/09/10/tom-taylor-assume-o-esquadrao-suicida/", "display_url": "falaanimal.com.br/2019/09/10/tom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FalaAnimalSite", "id": "1034204589791305734"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:09:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FalaAnimalSite: Tom Taylor assume o Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nhttps://t.co/UL8b21vSTG\n\n#esquadraosuicida #arlequina #pistoleiro #dccomics #to\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561469374320641"], "id": "1171561469374320641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863408845527420928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171529128807288832"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:09:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561386377453569"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171561386377453569", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2232213336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:09:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561372410425344"], "id": "1171561372410425344", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68498904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:09:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561323940982786"], "id": "1171561323940982786", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914336549885550592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:09:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561320061296641"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171561320061296641", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "637308376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:09:13.000Z", "lang": "es", "text": "No le temo a la muerte si vivo como un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171561292613771271"], "id": "1171561292613771271", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866150930"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:09:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561282333544453"], "id": "1171561282333544453", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3031716492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 53, "end": 62, "tag": "Facebook"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:09:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lajornadaonline: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio | #Facebook no permitir\u00e1 m\u00e1s im\u00e1genes que muestren lesiones autoinfligidas en sus plataf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561279217123328"], "id": "1171561279217123328", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2849145208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171558973889101824"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:08:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561236317782016"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "id": "1171561236317782016", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729123419724390400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:08:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561229405622273"], "id": "1171561229405622273", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214100629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6831, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:08:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio\nLa poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 tiene hasta 5 veces m\u00e1s riesgo de presentar ideaci\u00f3n suicida y de reportar u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561034936705025"], "id": "1171561034936705025", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173682843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495296729108481"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:08:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561018188849152"], "id": "1171561018188849152", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2499527628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:08:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561015525498882"], "id": "1171561015525498882", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966078346420523008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:08:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561013436698625"], "id": "1171561013436698625", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3389248551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:08:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171561010743926784"], "id": "1171561010743926784", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58842528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:07:38.000Z", "lang": "es", "text": "Mira esta noticia https://t.co/0I9SQbzWE5", "edit_history_tweet_ids": ["1171560893303394304"], "id": "1171560893303394304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527252340", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/0I9SQbzWE5", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:07:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560819936649216"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171560819936649216", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491586680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:07:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Feliz dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\nA onde vc \u00e9 suicida, pensou hoje de novo. E as pessoas cagam e andam pra tua situa\u00e7\u00e3o. O/", "edit_history_tweet_ids": ["1171560814525984768"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}]}, "id": "1171560814525984768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32226832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:07:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560761518383111"], "id": "1171560761518383111", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943950153433731074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:06:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560717117534208"], "id": "1171560717117534208", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860116921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:06:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560639015374849"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171560639015374849", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995682868901875713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:06:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560627631984641"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171560627631984641", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924762843001622529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:06:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560615292407814"], "id": "1171560615292407814", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381594294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:06:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560518928293888"], "id": "1171560518928293888", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299216088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:06:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560499940605952"], "id": "1171560499940605952", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010412644879265792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:06:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560492709679104"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "id": "1171560492709679104", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334358066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:05:42.000Z", "lang": "it", "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560407221321728"], "id": "1171560407221321728", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2397844595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 48, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bibliotecacij", "id": "87542992"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:05:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bibliotecacij: #DiaMundialPrevencionSuicidio Una mejor comprensi\u00f3n del fen\u00f3meno suicida encamina a un abordaje m\u00e1s eficaz de intervenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560374354604033"], "id": "1171560374354604033", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165732546153304064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171433641848655872"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:05:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560357514612737"], "id": "1171560357514612737", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165284322393448448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:05:27.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. Esto es serio !\nhttps://t.co/jUEdqPIalQ", "edit_history_tweet_ids": ["1171560346647220224"], "id": "1171560346647220224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379923453", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/jUEdqPIalQ", "expanded_url": "https://youtu.be/g8l3_YsXMBA", "display_url": "youtu.be/g8l3_YsXMBA"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:05:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Em pleno setembro amarelo, uma crian\u00e7a de 13 anos se suicidou hj na minha cidade, foi e estar sendo chocante. Cuide do amigo desanimado, se preocupe, procure, n\u00e3o se afaste, gente POR FAVOR NAO SE AFASTE DOS SEUS AMIGOS https://t.co/yoQrkpZovr", "edit_history_tweet_ids": ["1171560317203177472"], "id": "1171560317203177472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726766850332319752", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yoQrkpZovr", "expanded_url": "https://twitter.com/JanieleCostta/status/1171560317203177472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yoQrkpZovr", "media_key": "3_1171560313243754497"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:05:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pepealavez: El suicidio es prevenible , los m\u00e9dicos debemos sensibilizarnos y evaluar adecuadamente la ideaci\u00f3n y conducta suicida .\n#c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560301118013445"], "id": "1171560301118013445", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173682843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427463580139521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pepealavez", "id": "153140677"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:05:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171560297678737408"], "id": "1171560297678737408", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "615363212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:05:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560281681604608"], "id": "1171560281681604608", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486722203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:05:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tupsiquiatraa: El suicida es un cobarde (o un valiente).\n\nEl suicidio no tiene nada que ver con la cobard\u00eda o la valent\u00eda, sino con el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560268033339392"], "id": "1171560268033339392", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230580606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171557519342350337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tupsiquiatraa", "id": "831316723"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:05:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560253567225861"], "id": "1171560253567225861", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157480434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 223, "tag": "SaludMental"}, {"start": 250, "end": 279, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:05:02.000Z", "lang": "es", "text": "Ni todo deprimido es un potente suicida! Ni todo suicida necesariamente est\u00e1 cursando alguna enfermedad mental!! Siempre hay una luz al final del camino. Se sale. Se puede. Nada es para siempre. Busca ayuda. Su #SaludMental es fundamental. Consulta! #DiaMundialPrevencionSuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171560242414587906"], "id": "1171560242414587906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1965134983"}, {"created_at": "2019-09-10T23:04:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu pai viveu em tempos em que um suicida n\u00e3o podia ser sepultado no cemit\u00e9rio junto dos outros mortos . Teria uma parte separada , n\u00e3o saberia como.\nCerta vez um senhor de semblante triste DE aproximou do meu pai \u00e9... https://t.co/zFWRwnm1ie", "edit_history_tweet_ids": ["1171560223842230274"], "id": "1171560223842230274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64861597", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/zFWRwnm1ie", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=I2iv6SVZcz8&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=I2iv6S\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 240, "tag": "10Septiembre"}, {"start": 241, "end": 270, "tag": "DiaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 52, "probability": 0.8361, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas"}, {"start": 177, "end": 187, "probability": 0.8562, "type": "Organization", "normalized_text": "DIF Central"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/yLnqnWXW4S", "expanded_url": "https://twitter.com/DIFAtizapanZ/status/1171560223485509634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yLnqnWXW4S", "media_key": "3_1171560219068923904"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:04:58.000Z", "lang": "es", "text": "De acuerdo con la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas cada 40 segundos una persona se suicida. Es importante escuchar y apoyar a qui\u00e9n lo necesita, acude a las instalaciones de DIF Central o comun\u00edcate al n\u00famero 9148-4609. \u260e\ufe0f\n\n#10Septiembre #DiaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio \ud83e\udd1d https://t.co/yLnqnWXW4S", "edit_history_tweet_ids": ["1171560223485509634"], "id": "1171560223485509634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073295844944826368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:04:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560192082939904"], "id": "1171560192082939904", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3304394794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:04:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560180271714310"], "id": "1171560180271714310", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1268499517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:04:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560149678481408"], "id": "1171560149678481408", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1268499517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:04:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560132989378560"], "id": "1171560132989378560", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1268499517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:04:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171560047765270535"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "id": "1171560047765270535", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083210359161393153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:03:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171559965657587712"], "id": "1171559965657587712", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12793272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:03:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171559951615090688"], "id": "1171559951615090688", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2281500816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:03:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171559928668073984"], "id": "1171559928668073984", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170062382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:03:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171559861760536576"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171559861760536576", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452210291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:03:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171559838444347392"], "id": "1171559838444347392", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434122265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:03:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171559831519539200"], "id": "1171559831519539200", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963637634743590912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:03:10.000Z", "lang": "es", "text": "@MarlinEstrella2 El suicidio es el final de una serie de sucesos que convergen hasta llegar ahi. El suicida no es mas valiente ni mas cobarde ni mas pecador, es un riesgo que todos corremos.", "edit_history_tweet_ids": ["1171559771880787968"], "in_reply_to_user_id": "2345797428", "id": "1171559771880787968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144391215774932992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171554158991892481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarlinEstrella2", "id": "2345797428"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 129, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:03:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marthadebayle: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171559745439850496"], "id": "1171559745439850496", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1258007370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471682491412481"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:03:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsomsels: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariament\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171559741065183233"], "id": "1171559741065183233", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877610709621907457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509958015209472"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:03:03.000Z", "lang": "es", "text": "@ocram Jajjajaja as\u00ed es mejor que gane Nadine... As\u00ed vemos resucitar al suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1171559739798564865"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.758, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "in_reply_to_user_id": "3369151", "id": "1171559739798564865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62904521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171536218456068097"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:03:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171559729006600192"], "id": "1171559729006600192", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123593185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:02:19.000Z", "lang": "pt", "text": "A primeira vez que eu li sobre \"argumento suicida\" eu pensei:\nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que algu\u00e9m faz isso.\nAdivinha quem est\u00e1 fazendo isso??", "edit_history_tweet_ids": ["1171559556985626627"], "id": "1171559556985626627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3294152229"}, {"created_at": "2019-09-10T23:02:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171559511062188034"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171559511062188034", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204532154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:01:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171559449233895424"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171559449233895424", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216008346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:01:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171559442149756928"], "id": "1171559442149756928", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74642039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:01:36.000Z", "lang": "es", "text": "yo: *tiene un pensamiento suicida cada vez que le va mal en algo*\npsiquiatra: alguna vez pensaste que estar\u00edas mejor si no existieras o que queres morir?\nyo: no no, nada que ver \ud83d\ude07", "edit_history_tweet_ids": ["1171559377343528961"], "id": "1171559377343528961", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1138251785666289665"}, {"created_at": "2019-09-10T23:01:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @belupaternesi_: Hoy arrancan los d\u00edas donde Santa Fe puede ser la ciudad m\u00e1s feliz o m\u00e1s suicida del pa\u00eds, @ColonOficial no hay presi\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171559373811961856"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 124, "username": "ColonOficial", "id": "505347396"}]}, "id": "1171559373811961856", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3063955030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393634127745024"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:01:22.000Z", "lang": "pt", "text": "dia da preven\u00e7\u00e3o contra suicidio e no q eu mais penso eh em como se suicida Amo", "edit_history_tweet_ids": ["1171559319034322945"], "id": "1171559319034322945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524367980"}, {"created_at": "2019-09-10T23:01:17.000Z", "lang": "es", "text": "Los influencers de hoy hacen stories con la estad\u00edstica de que cada 40 segundos una persona se suicida.\nSuben 8 ampliando el tema. \n(8x15s=120s)\n\u00a1Vato mientras sub\u00edas esa mamada ya se te murieron 3!", "edit_history_tweet_ids": ["1171559294803726339"], "id": "1171559294803726339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "151139398"}, {"created_at": "2019-09-10T23:01:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171559257562656770"], "id": "1171559257562656770", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750986584313438208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 46, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:01:04.000Z", "lang": "es", "text": "Con todo esto de #DiaMundialPrevencionSuicidio estoy hasta el orto de escucharlos decir que la gente se suicida por problemas. Ese tedio de estar vivos sinceramente muchas veces no tiene nada que ver con problemas.", "edit_history_tweet_ids": ["1171559243834695690"], "id": "1171559243834695690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "27030284"}, {"created_at": "2019-09-10T23:00:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171559189547798528"], "id": "1171559189547798528", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394434486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:00:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171559187580669952"], "id": "1171559187580669952", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3312893362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:00:38.000Z", "lang": "es", "text": "40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/dBLLXSJm2H  \nLa tendencia aumenta con el uso de redes sociales, donde algunos comentarios pueden ser muy crueles.", "edit_history_tweet_ids": ["1171559134396858368"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.9136, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/dBLLXSJm2H", "expanded_url": "https://www.infobae.com/salud/2019/09/10/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-segun-datos-de-la-oms/", "display_url": "infobae.com/salud/2019/09/\u2026"}]}, "id": "1171559134396858368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966454662361739266"}, {"created_at": "2019-09-10T23:00:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171559100200685569"], "id": "1171559100200685569", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007038635940761606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 60, "tag": "estigma"}, {"start": 86, "end": 111, "tag": "EncefalomielitisMi\u00e1lgica"}, {"start": 114, "end": 138, "tag": "S\u00edndromedeFatigaCr\u00f3nica"}, {"start": 160, "end": 163, "tag": "EM"}, {"start": 164, "end": 168, "tag": "SFC"}, {"start": 185, "end": 193, "tag": "suicida"}, {"start": 195, "end": 198, "tag": "SI"}, {"start": 237, "end": 247, "tag": "depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 137, "probability": 0.5942, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndromedeFatigaCr\u00f3nica"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.6649, "type": "Organization", "normalized_text": "SFC"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QmoxqDeJYl", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/30311972?fbclid=IwAR3mn5qVY4B4ZZNTYOru3m1BqSyZaRw9dEwVTGTFOWLE0LDZ2E2YUQDgghs", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/3031197\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/30311972/?fbclid=IwAR3mn5qVY4B4ZZNTYOru3m1BqSyZaRw9dEwVTGTFOWLE0LDZ2E2YUQDgghs"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:00:22.000Z", "lang": "es", "text": "Efectos de las interacciones sociales sin apoyo, el #estigma y los s\u00edntomas en p. con #EncefalomielitisMi\u00e1lgica y #S\u00edndromedeFatigaCr\u00f3nica\n\nEl 1% de los p. con #EM/#SFC tienen ideaci\u00f3n #suicida (#SI) pero no cumplen con los criterios de #depresi\u00f3n cl\u00ednica\n\nhttps://t.co/QmoxqDeJYl", "edit_history_tweet_ids": ["1171559065765457922"], "id": "1171559065765457922", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "2329330473"}, {"created_at": "2019-09-10T23:00:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171559046144548864"], "id": "1171559046144548864", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50334888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T23:00:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171559043212763137"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171559043212763137", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917291480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:00:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171559038678708224"], "id": "1171559038678708224", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2957040945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:00:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171559015182192642"], "id": "1171559015182192642", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765929372687724544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 32, "end": 41, "tag": "Facebook"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9728, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/m9Dh2zK5k8", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q2firq", "display_url": "bit.ly/2Q2firq"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio | #Facebook no permitir\u00e1 m\u00e1s im\u00e1genes que muestren lesiones autoinfligidas en sus plataformas, en un endurecimiento de su pol\u00edtica sobre contenido suicida y moderaci\u00f3n de contenido violento y peligroso.\n\nhttps://t.co/m9Dh2zK5k8", "edit_history_tweet_ids": ["1171558973889101824"], "id": "1171558973889101824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "35977487"}, {"created_at": "2019-09-10T22:59:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558946433306624"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171558946433306624", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289145957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:59:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558847867236352"], "id": "1171558847867236352", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137754969174622212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:59:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Romiinuu: Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558844465655809"], "id": "1171558844465655809", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890640352834723842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516186917343232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Romiinuu", "id": "1757189066"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:59:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558809166319617"], "id": "1171558809166319617", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942505928397676544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:59:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558780699586561"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171558780699586561", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039032380173033472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:59:04.000Z", "lang": "es", "text": "@fortalezapr @ASSMCAonline No todo suicida tiene una \u201ccondici\u00f3n mental\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1171558740685983744"], "in_reply_to_user_id": "78619678", "id": "1171558740685983744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "87343538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171556917187158017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ASSMCAonline", "id": "723512861159366656"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:58:49.000Z", "lang": "es", "text": "@ZuluagaCamila @LoreBeltran C\u00f3mo ser\u00e1 el estigma que los curas no le hacen misa al que se suicida ah?", "edit_history_tweet_ids": ["1171558676118872064"], "in_reply_to_user_id": "66740100", "id": "1171558676118872064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078045288110190597", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171533233298661376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ZuluagaCamila", "id": "66740100"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LoreBeltran", "id": "30382919"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 84, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 85, "end": 91, "tag": "10sep"}, {"start": 92, "end": 111, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/7lSW0HV8Tb", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:58:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elclosetlgbt: Es importante hablar al respecto...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7lSW0HV8Tb", "edit_history_tweet_ids": ["1171558669823201280"], "id": "1171558669823201280", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979207860910407680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171528775571394561"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:58:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558658137833473"], "id": "1171558658137833473", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3145425973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:58:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AgustinaRosa2: @elcoya1977 Que b\u00e1rbaro, hay cosas que no se puede entender Seremos los \u00fanicos en el mundo con una mentalidad tan suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558637480894464"], "id": "1171558637480894464", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241809193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171558094326902785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AgustinaRosa2", "id": "780674892"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:58:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558634435895296"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171558634435895296", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2767767935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:58:30.000Z", "lang": "es", "text": "@ZuluagaCamila @LoreBeltran C\u00f3mo ser\u00e1 el estigma q los curas no le hacen misa al que se suicida ah?", "edit_history_tweet_ids": ["1171558596687142913"], "in_reply_to_user_id": "66740100", "id": "1171558596687142913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078045288110190597", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171533233298661376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ZuluagaCamila", "id": "66740100"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LoreBeltran", "id": "30382919"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:58:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558590764802049"], "id": "1171558590764802049", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239486395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:58:22.000Z", "lang": "es", "text": "NO PUEDE SER QUE TENIA PLANEADO HACE UN MES IR Y CUANDO LLEGA EL D\u00cdA ME OLVIDO. (Se suicida) https://t.co/5XfSHQgjGb", "edit_history_tweet_ids": ["1171558562683904010"], "id": "1171558562683904010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "285322191", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171539504701804544"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/5XfSHQgjGb", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasMigliozzi1/status/1171539504701804544", "display_url": "twitter.com/LucasMigliozzi\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:58:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Estive em reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio estadual da Habita\u00e7\u00e3o, Fl\u00e1vio Amary, em S\u00e3o Paulo. Apresentei projetos e parcerias com o Governo do Estado na \u00e1rea habitacional. Como a faixa 1 do \"Minha Casa Minha Vida\" praticamente acabou, muitas fam\u00edlias ainda lutam pela casa pr\u00f3pria. https://t.co/SAsnzBUhxV", "edit_history_tweet_ids": ["1171558548486152192"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.5992, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Amary"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/SAsnzBUhxV", "expanded_url": "https://twitter.com/edinhosilva/status/1171558548486152192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SAsnzBUhxV", "media_key": "3_1171558534498136064"}]}, "id": "1171558548486152192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37055387"}, {"created_at": "2019-09-10T22:58:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GhostJacobs: At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 ganhou um Oscar bicho https://t.co/kqJuIAExKS", "edit_history_tweet_ids": ["1171558546573615104"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.846, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/kqJuIAExKS", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899", "display_url": "twitter.com/empiremagazine\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}]}, "id": "1171558546573615104", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4831071491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444857912483840"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:58:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558541695602689"], "id": "1171558541695602689", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966808172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:58:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558533298565127"], "id": "1171558533298565127", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22796785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:58:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558519155437570"], "id": "1171558519155437570", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115921085705400320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:58:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Jophmann: \ud83d\udc49\ud83c\udffcAlguna vez pens\u00e9 en el suicidio y entend\u00ed, que ser\u00eda como elegir rendirme y perder antes de siquiera contestar un ex\u00e1men de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558492982919168"], "id": "1171558492982919168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71896231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171498523809869824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jophmann", "id": "71896231"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:58:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558482115534849"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171558482115534849", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603865078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:58:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558475865849856"], "id": "1171558475865849856", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2175369018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:58:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558474918039553"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171558474918039553", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52242864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:57:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558465078202368"], "id": "1171558465078202368", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491877613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:57:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Isto \u00e9 problema dos Chilenos;Para mim Pinochet \u00e9 um her\u00f3i.Por que voc\u00eas gostam sempre de lembrar de Fidel como o maior do mundo se ele matou 1000 vezes mais que a ditadura chilena? https://t.co/sbNkLphDDj", "edit_history_tweet_ids": ["1171558449806749696"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/sbNkLphDDj", "expanded_url": "https://twitter.com/cartamaior/status/1171441687467450370", "display_url": "twitter.com/cartamaior/sta\u2026"}]}, "id": "1171558449806749696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107100681", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171441687467450370"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:57:51.000Z", "lang": "es", "text": "Me han bajado los seguidores porque ya no soy una sad girl suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171558432626946048"], "id": "1171558432626946048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "698250970745147392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 87, "tag": "BirdBox"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7856, "type": "Other", "normalized_text": "BirdBox"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oAB04Ym6mB", "expanded_url": "https://twitter.com/MoySuarez/status/1082333170182295552/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oAB04Ym6mB", "media_key": "7_1082333043451297792"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MoySuarez", "id": "129934967"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:57:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MoySuarez: Cuando vas manejando y comienza a sonar esa canci\u00f3n suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude30\ud83e\udd23 #BirdBox https://t.co/oAB04Ym6mB", "edit_history_tweet_ids": ["1171558418928283648"], "id": "1171558418928283648", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800521921624305664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1082333170182295552"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atenci\u00f3n"}, {"start": 76, "end": 108, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/XwAyksasc1", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/mexico-la-gente-se-suicida-en-los-estados-donde-se-vive-mejor/316390", "display_url": "lasillarota.com/mexico-la-gent\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:57:46.000Z", "lang": "es", "text": "#Atenci\u00f3n En M\u00e9xico, la gente se suicida en los estados donde se vive mejor #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/XwAyksasc1", "edit_history_tweet_ids": ["1171558410149646336"], "id": "1171558410149646336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "152358615"}, {"created_at": "2019-09-10T22:57:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558406869663744"], "id": "1171558406869663744", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1317503420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:57:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558383071178754"], "id": "1171558383071178754", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235714124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:57:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558355900518402"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171558355900518402", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4484854095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:57:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558325995102209"], "id": "1171558325995102209", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792415208534863873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:57:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @norihna: @patriciajaniot @JavierM57659919 jajaja Ayuden a este ser, capaz y se suicida de tanto fracaso. Se secan, asi lo dijo Chavez!", "edit_history_tweet_ids": ["1171558308710363136"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Chavez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "norihna", "id": "1003369716264652800"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "patriciajaniot", "id": "90558638"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "JavierM57659919", "id": "1113501961255575552"}]}, "id": "1171558308710363136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144972061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514277280149504"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:57:05.000Z", "lang": "es", "text": "@isra_pedroza @rthur013 @ruloprado La depresi\u00f3n es terrible, mi tesis es de eso y me considero un poco conocedor del tema de esta enfermedad multifactorial, pero hay s\u00edmbolos y signos claros de una persona suicida, Robin Williams no di\u00f3 indicios de sus intenciones pero fue m\u00e1s comprensible que AB y Cornell y otros", "edit_history_tweet_ids": ["1171558240846434304"], "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 228, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}, {"start": 295, "end": 296, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "AB"}, {"start": 300, "end": 306, "probability": 0.771, "type": "Person", "normalized_text": "Cornell"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "isra_pedroza", "id": "956166810495172608"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "rthur013", "id": "2669569849"}]}, "in_reply_to_user_id": "956166810495172608", "id": "1171558240846434304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210676883", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171557055196348416"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:57:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UniversoDCnauta: Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558220801945608"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "id": "1171558220801945608", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863408845527420928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445384998113281"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:56:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558195606806528"], "id": "1171558195606806528", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8233232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:56:54.000Z", "lang": "es", "text": "VIDEO: Mujer se suicida en Tijuana, se arroj\u00f3 de la azotea de hotel https://t.co/PWrY9F94OH https://t.co/yPDc4xQ4Yq", "edit_history_tweet_ids": ["1171558194902122498"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5314, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/PWrY9F94OH", "expanded_url": "https://laprensafl.com/2019/09/10/video-mujer-se-suicida-en-tijuana-se-arrojo-de-la-azotea-de-hotel/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568140287", "display_url": "laprensafl.com/2019/09/10/vid\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/yPDc4xQ4Yq", "expanded_url": "https://twitter.com/prensafl/status/1171558194902122498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yPDc4xQ4Yq", "media_key": "3_1171558192351981569"}]}, "id": "1171558194902122498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41407521"}, {"created_at": "2019-09-10T22:56:30.000Z", "lang": "es", "text": "@elcoya1977 Que b\u00e1rbaro, hay cosas que no se puede entender Seremos los \u00fanicos en el mundo con una mentalidad tan suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1171558094326902785"], "in_reply_to_user_id": "4595778255", "id": "1171558094326902785", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "780674892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171546793101934592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:56:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tupsiquiatraa: El suicida es un cobarde (o un valiente).\n\nEl suicidio no tiene nada que ver con la cobard\u00eda o la valent\u00eda, sino con el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558078103392258"], "id": "1171558078103392258", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757229537960878082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171557519342350337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tupsiquiatraa", "id": "831316723"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:56:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558072763977733"], "id": "1171558072763977733", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256591305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:56:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171558039310217216"], "id": "1171558039310217216", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3644916796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "10Sep"}, {"start": 76, "end": 84, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:55:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Valenciasaludab: #10Sep El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento #suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariament\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557933626351616"], "id": "1171557933626351616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64258284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171485994614321152"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:55:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557892518010880"], "id": "1171557892518010880", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863408845527420928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:55:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557803070238722"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171557803070238722", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090902579767402496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:55:18.000Z", "lang": "es", "text": "hice solo una modificacion en las runas y estoy saliendo 12/2 o 14/2 nose q onda pero ta piolita.\nPodria salir perfect pero soy un suicida del orto busca pentas de mierda que no quiere ir a hacer el crangrejito :(", "edit_history_tweet_ids": ["1171557791976382464"], "id": "1171557791976382464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923976726"}, {"created_at": "2019-09-10T22:55:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557764415594497"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171557764415594497", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146236829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:55:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557750226202626"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171557750226202626", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704285113459281920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:55:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557722300538881"], "id": "1171557722300538881", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3912305776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:55:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557715728044032"], "id": "1171557715728044032", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731594555297021952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:54:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557697105252352"], "id": "1171557697105252352", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738810110999433216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:54:52.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cA gente precisa entender que toda pessoa com uma a\u00e7\u00e3o suicida vai se comunicar de alguma forma\u201d, contou a Me. Bruna Chaves Lopes", "edit_history_tweet_ids": ["1171557683360653312"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 128, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Bruna Chaves Lopes"}]}, "id": "1171557683360653312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "30920535"}, {"created_at": "2019-09-10T22:54:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557657196544000"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171557657196544000", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919244875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:54:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557655657275393"], "id": "1171557655657275393", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347315854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:54:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557618005024768"], "id": "1171557618005024768", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703804547387551744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:54:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557617308721152"], "id": "1171557617308721152", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19097468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:54:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557605883482114"], "id": "1171557605883482114", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250448653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:54:25.000Z", "lang": "pt", "text": "assistir reality show de culin\u00e1ria\npessoa A: nossa fulana, voc\u00ea s\u00f3 tirou seus bolos do forno agora?\na fulana: por que n\u00e3o cuida da sua pr\u00f3pria vida? \n\u00f4 pora", "edit_history_tweet_ids": ["1171557566914146304"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5789, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}]}, "id": "1171557566914146304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "99726343"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:54:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557549591674887"], "id": "1171557549591674887", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2212849921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 231, "tag": "Suicidioprevenible"}, {"start": 232, "end": 251, "tag": "hablemosdesuicidio"}, {"start": 252, "end": 258, "tag": "salud"}, {"start": 259, "end": 271, "tag": "saludmental"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:54:13.000Z", "lang": "es", "text": "El suicida es un cobarde (o un valiente).\n\nEl suicidio no tiene nada que ver con la cobard\u00eda o la valent\u00eda, sino con el sufrimiento y la desesperanza. M\u00e1s que juzgar estas conductas hay que ayudar a prevenirlas.\n#Suicidioprevenible #hablemosdesuicidio #salud #saludmental", "edit_history_tweet_ids": ["1171557519342350337"], "id": "1171557519342350337", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "831316723"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 68, "tag": "DIAMUNDIALPREVENCIONDELSUICIDIO"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "JAEN"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.6819, "type": "Person", "normalized_text": "JAEN"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "Javier Monta\u00f1o"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.4496, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n ViVe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Nopasanada16", "id": "1464492807045976067"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:54:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NOPASANADA16: 10 DE SEPTIEMBRE  #DIAMUNDIALPREVENCIONDELSUICIDIO #JAEN ENTREVISTA AL LIC.Javier Monta\u00f1o PSIC\u00d3LOGO DE LA Fundaci\u00f3n ViVe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557504867852298"], "id": "1171557504867852298", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117763519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171477707940515840"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:54:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "edit_history_tweet_ids": ["1171557495275438080"], "id": "1171557495275438080", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007345371809484801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:54:07.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfPorqu\u00e9 se siente tan triste alcanzar todas las metas que te planteabas a\u00f1os atr\u00e1s?\n\u00bfPorqu\u00e9 el fracaso duele tanto, pero tambi\u00e9n es lo que m\u00e1s me anima?\n\u00bfSer\u00e1 que el momento en el que un suicida se siente m\u00e1s vivo en justo antes de apretar el gatillo?", "edit_history_tweet_ids": ["1171557493044056064"], "id": "1171557493044056064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171187019504062464"}, {"created_at": "2019-09-10T22:53:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlosedosorio: Adquirimos un compromiso con la salud mental de los ciudadanos por eso adoptamos la estrategia \u2018\u00c1ngeles Guardianes\u2019, in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557386676506624"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 133, "probability": 0.7847, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngeles Guardianes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlosedosorio", "id": "3188392863"}]}, "id": "1171557386676506624", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566782559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493761265725444"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:53:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Ela chorou na sala\n-\u00c9 drama\nEla se cortou \n-\u00c9 pra chamar aten\u00e7\u00e3o \nEla se matou\n-Vai deixar muita saudade", "edit_history_tweet_ids": ["1171557382557700102"], "id": "1171557382557700102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "973730049311563777"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:53:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557364513812480"], "id": "1171557364513812480", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2385690968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:53:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557345744379905"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171557345744379905", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2740186228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:53:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "edit_history_tweet_ids": ["1171557322897928192"], "id": "1171557322897928192", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049476068925689856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:53:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557320784076802"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171557320784076802", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80473637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:53:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557278605987840"], "id": "1171557278605987840", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88446112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:53:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557258515406849"], "id": "1171557258515406849", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354114136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:53:08.000Z", "lang": "es", "text": "@Gatosylvestre Todo puede pasar...ahora con la pol\u00edtica econ\u00f3mica. El cepo...los aumentos en los servicios y la comida...hay que ser suicida para votarlos", "edit_history_tweet_ids": ["1171557246003810306"], "in_reply_to_user_id": "144801356", "id": "1171557246003810306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169710427472900096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171176589268111360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:53:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "edit_history_tweet_ids": ["1171557242992283648"], "id": "1171557242992283648", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223521564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:53:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557235857723392"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171557235857723392", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3150969467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:52:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557183621861376"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171557183621861376", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223521564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:52:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InjuveCDMX: En los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE) atendemos desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos problemas emocionales,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557168165744640"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 60, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}]}, "id": "1171557168165744640", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173311078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171553444974485511"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:52:42.000Z", "lang": "es", "text": "El suicida... est\u00e1 muerto desde antes de que se mate, o hasta que se muere? Es correcto llamarle suicida? https://t.co/Hkw3BFRF5P", "edit_history_tweet_ids": ["1171557135613865986"], "id": "1171557135613865986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "349302377", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171404435920232450"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Hkw3BFRF5P", "expanded_url": "https://twitter.com/mente_emocional/status/1171404435920232450", "display_url": "twitter.com/mente_emociona\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:52:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bioeticaunam: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nLos suicidios pueden prevenirse, mediante informaci\u00f3n, identificaci\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557102235594754"], "id": "1171557102235594754", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128879865560739840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448427764305921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bioeticaunam", "id": "1282098547"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:52:26.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio es tan un tema tab\u00fa que cuando les cont\u00e9 a mis amigos que tomar\u00eda un curso sobre el suicidio (muy bueno por cierto) me preguntaron si estaba bien, si me hab\u00eda deprimido por algo. Mi inter\u00e9s es saber por qu\u00e9 la gente se suicida \u00bfSe puede prevenir? https://t.co/AAFbLJIBdq", "edit_history_tweet_ids": ["1171557070480596993"], "id": "1171557070480596993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "87322954", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171447307843162114"}], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/AAFbLJIBdq", "expanded_url": "https://twitter.com/CINUmexico/status/1171447307843162114", "display_url": "twitter.com/CINUmexico/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Letamendi"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ8", "id": "325756456"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:52:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Salud_CZ8: Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557069008396293"], "id": "1171557069008396293", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803996874151759874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548473285586945"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:52:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557060233912320"], "id": "1171557060233912320", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495585248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:52:22.000Z", "lang": "pt", "text": "o foda \u00e9 que eu to no fundo do po\u00e7o, n\u00e3o me considero algu\u00e9m suicida, n\u00e3o \u00e9 algo que eu faria, mas eu to exausta pra caralho de estar sempre exausta.", "edit_history_tweet_ids": ["1171557051123847169"], "id": "1171557051123847169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049916076639825923"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:52:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557047588020225"], "id": "1171557047588020225", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2581165532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:52:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171557012905385986"], "id": "1171557012905385986", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967090592181256193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:51:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171556931376467970"], "id": "1171556931376467970", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720690124900720641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:51:42.000Z", "lang": "es", "text": "@Lalodap1 @Gatosylvestre Todo puede pasar... el argentino es muy cambiante..ahora. entre la pol\u00edtica econ\u00f3mica.. el aumento de los servicios..la comida y lo votan...hay que ser suicida... pero hasta octubre no lo sabremos", "edit_history_tweet_ids": ["1171556885171965957"], "in_reply_to_user_id": "1009593660059672576", "id": "1171556885171965957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1169710427472900096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171183649762492417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lalodap1", "id": "1009593660059672576"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:51:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171556871909646336"], "id": "1171556871909646336", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269473711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:51:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171556800333778944"], "id": "1171556800333778944", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19097468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:51:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171556777516617730"], "id": "1171556777516617730", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480925635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:51:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171556763658870784"], "id": "1171556763658870784", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023012201660071938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:50:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171556677004529665"], "id": "1171556677004529665", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068267387173113856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:50:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171556675674869761"], "id": "1171556675674869761", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253099393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:50:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171556618636529664"], "id": "1171556618636529664", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1599605952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 84, "tag": "Salud"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/zflHsd5svK", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/salud/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo", "display_url": "yucatan.com.mx/salud/cada-40-\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vVd34aBxWu", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1171556593961299968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVd34aBxWu", "media_key": "3_1171556591943864322"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:50:33.000Z", "lang": "es", "text": "\u26a1 Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/zflHsd5svK #Salud https://t.co/vVd34aBxWu", "edit_history_tweet_ids": ["1171556593961299968"], "id": "1171556593961299968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112770875"}, {"created_at": "2019-09-10T22:50:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171556485115056128"], "id": "1171556485115056128", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2931232727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:49:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171556436234706944"], "id": "1171556436234706944", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1570549940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Video"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:49:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Benkaipso: @pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171556417553096704"], "id": "1171556417553096704", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531552706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527301349036034"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 137, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:49:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aryeumesma: \"Dona Rania, foi com essa arma que a se senhora matou Aziz?\"\n\nFauze n\u00e3o faz rodeios, vai direto ao ponto \ud83d\ude0d\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171556407407271936"], "id": "1171556407407271936", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1546239234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171537342487781376"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:49:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171556356186431488"], "id": "1171556356186431488", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100581333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 248, "tag": "DiaMundialDaPreven\u00e7\u00e3oDoSuic\u00eddio"}, {"start": 249, "end": 268, "tag": "ProjetoVoc\u00eaImporta"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 188, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Andrew Solomon"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.5634, "type": "Other", "normalized_text": "-Dia"}, {"start": 217, "end": 247, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialDaPreven\u00e7\u00e3oDoSuic\u00eddio"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:49:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Muitos m\u00e9dicos acreditam que, ao tratar a depress\u00e3o com \u00eaxito, trataram o paciente suicida, como se a inclina\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio fosse simplesmente um p\u00e9ssimo efeito da doen\u00e7a.\n\n(Andrew Solomon - O Dem\u00f4nio do Meio-Dia)\n\n#DiaMundialDaPreven\u00e7\u00e3oDoSuic\u00eddio\n#ProjetoVoc\u00eaImporta", "edit_history_tweet_ids": ["1171556332828274689"], "in_reply_to_user_id": "770685932106383360", "id": "1171556332828274689", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "770685932106383360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171556330605338629"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:49:30.000Z", "lang": "pt", "text": "fui falar pra m\u00e3e que amanh\u00e3 n\u00e3o haveria aula por conta da palestra sobre depress\u00e3o/ansiedade/suic\u00eddio, a\u00ed do nada ela vira pra mim e fala que eu tinha que ir, eu acho que m\u00e3e me ver como suicida namoral\ud83e\udd7a", "edit_history_tweet_ids": ["1171556330731180032"], "id": "1171556330731180032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "707211254000128001"}, {"created_at": "2019-09-10T22:49:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Gacela1980: Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171556323680501760"], "id": "1171556323680501760", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022428879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374460424851456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:49:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171556296442699776"], "id": "1171556296442699776", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763558128491388928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:49:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171556225072402433"], "id": "1171556225072402433", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212858923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:48:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Marcos7uniga: Cada 40 segundos se suicida una persona, un ser humano que Dios ama profundamente y por el cual Jes\u00fas vino a morir y paga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171556196316274690"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4768, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.869, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Marcos7uniga", "id": "76963648"}]}, "id": "1171556196316274690", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311227790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454986053513219"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "CulpasYDisculpas"}, {"start": 142, "end": 161, "tag": "EstafaBancoPopular"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 138, "probability": 0.9143, "type": "Place", "normalized_text": "Cornell\u00e0 de Llobregat"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/UDTje4ZW8E", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20180614/suicidio-desalojo-cornella-barcelona-6876807", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:48:55.000Z", "lang": "es", "text": "#CulpasYDisculpas  Ha pasado un a\u00f1o de la noticia pero es muy pactante ..Un hombre se suicida durante un desahucio en Cornell\u00e0 de Llobregat - #EstafaBancoPopular https://t.co/UDTje4ZW8E", "edit_history_tweet_ids": ["1171556182802276354"], "id": "1171556182802276354", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1096833477826236417"}, {"created_at": "2019-09-10T22:48:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LuisinJimenezc: Dice la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud q en el mundo cada\n40 segundos una persona se suicida. Entienden? Si \u00e9ste twit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171556141723201536"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 59, "probability": 0.6353, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}]}, "id": "1171556141723201536", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1924736132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171415760767541248"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:48:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171556070692663296"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171556070692663296", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337229800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:47:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555915729973250"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171555915729973250", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702546299850235904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:47:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555897287557120"], "id": "1171555897287557120", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996128428532359174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:47:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@rainerbarbosa tava bem pensando que seria isso s\u00f3 falta na terceira temporada montarem uma banda pra ver se esquecem quem matou quem", "edit_history_tweet_ids": ["1171555869659664385"], "in_reply_to_user_id": "115405639", "id": "1171555869659664385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "48903136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171555693641510917"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rainerbarbosa", "id": "115405639"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:47:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MetroCDMX: Con \"Salvemos Vidas\" se ha logrado contener a 90 personas con intento suicida en lo que va del 2019. Dicho programa contempl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555858775363584"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6334, "type": "Other", "normalized_text": "Vidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "id": "1171555858775363584", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1320945128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512828202635267"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:47:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555839645237248"], "id": "1171555839645237248", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201474832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:47:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555808733274112"], "id": "1171555808733274112", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458709740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Letamendi"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ8", "id": "325756456"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:47:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Salud_CZ8: Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555802588549121"], "id": "1171555802588549121", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129508137109733376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548473285586945"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:47:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555799547678721"], "id": "1171555799547678721", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458709740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:47:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555791104610318"], "id": "1171555791104610318", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458709740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "TalCual"}, {"start": 94, "end": 107, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 108, "end": 126, "tag": "SuicidasEnAumento"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.391, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:46:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DiarioTalCual: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555660997308418"], "id": "1171555660997308418", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040061535329107968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171268314825408512"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:46:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555658002571264"], "id": "1171555658002571264", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030615640162361344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 67, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:46:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555638108938241"], "id": "1171555638108938241", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2330354066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407982225186816"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:46:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555631825899521"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "id": "1171555631825899521", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4890441634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:46:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555620866199552"], "id": "1171555620866199552", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996856604279656448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:46:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555578298195974"], "id": "1171555578298195974", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2330354066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:46:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555573642465282"], "id": "1171555573642465282", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001292363501920261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:46:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555545444225025"], "id": "1171555545444225025", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823134647693541376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:46:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FiestaLibro: \"A trav\u00e9s de esta relaci\u00f3n amorosa y suicida con los volcanes en Nicaragua fue que encontr\u00e9 el eje de la historia para mi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555532207022085"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FiestaLibro", "id": "51741655"}]}, "id": "1171555532207022085", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40974469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171552488320831488"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:46:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555517837303808"], "id": "1171555517837303808", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275520596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:46:15.000Z", "lang": "es", "text": "@CNNEE Llam\u00e9 a los tel\u00e9fonos que indican para prevenci\u00f3n al suicida, una y mil veces, para pedir ayuda para un ser que amo. Jam\u00e1s me atendieron, jam\u00e1s. Son una mentira.", "edit_history_tweet_ids": ["1171555511805915142"], "in_reply_to_user_id": "33884545", "id": "1171555511805915142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1332834392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171490047935205376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:46:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555494605066241"], "id": "1171555494605066241", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210980914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:45:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555441140256768"], "id": "1171555441140256768", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762818945673928704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:45:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdventistaMiBoN: \ud83d\ude22 El suicida no quiere morir. Simplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3n de que est\u00e1 en un callej\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555407740985345"], "id": "1171555407740985345", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3528793642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171553992926814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdventistaMiBoN", "id": "943500652415717376"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:45:49.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfAlguna vez has tenido alg\u00fan pensamiento suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1171555403571687426"], "id": "1171555403571687426", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "2945840232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "DRVNoticias"}, {"start": 15, "end": 22, "tag": "Canc\u00fan"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.3934, "type": "Other", "normalized_text": "DRVNoticias"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.5935, "type": "Place", "normalized_text": "Benito Ju\u00e1rez"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/GlXaB1MjNp", "expanded_url": "http://bit.ly/2m6aUsI", "display_url": "bit.ly/2m6aUsI"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:45:47.000Z", "lang": "es", "text": "#DRVNoticias | #Canc\u00fan | El 20 por ciento de los mil 200 pacientes que se atienden al mes en el \u00e1rea de psicolog\u00eda del municipio de Benito Ju\u00e1rez, acuden por una idea suicida.\n\n https://t.co/GlXaB1MjNp", "edit_history_tweet_ids": ["1171555394214408192"], "id": "1171555394214408192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890673729897988104"}, {"created_at": "2019-09-10T22:45:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555342670544901"], "id": "1171555342670544901", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1415946565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "DRVNoticias"}, {"start": 15, "end": 22, "tag": "Canc\u00fan"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.3693, "type": "Other", "normalized_text": "DRVNoticias"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.5836, "type": "Place", "normalized_text": "Benito Ju\u00e1rez"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/mX8okETJVv", "expanded_url": "http://bit.ly/2m6aUsI", "display_url": "bit.ly/2m6aUsI"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/d4wE72XClj", "expanded_url": "https://www.drvnoticias.com/2019/09/10/atiende-dif-cancun-mas-de-200-pacientes-al-mes-por-tendencias-suicidas/", "display_url": "drvnoticias.com/2019/09/10/ati\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:45:34.000Z", "lang": "es", "text": "#DRVNoticias | #Canc\u00fan | El 20 por ciento de los mil 200 pacientes que se atienden al mes en el \u00e1rea de psicolog\u00eda del municipio de Benito Ju\u00e1rez, acuden por una idea suicida.\n\nEnt\u00e9rate aqu\u00ed...\u00a0\ud83d\udc49 \ud83d\udc49 https://t.co/mX8okETJVv https://t.co/d4wE72XClj", "edit_history_tweet_ids": ["1171555342326669312"], "id": "1171555342326669312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246839997"}, {"created_at": "2019-09-10T22:45:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@cibxlle quando ele fez o jesse se sentir culpado pela quest\u00e3o do brock, quando ele teve a aud\u00e1cia de abra\u00e7ar a skyler e falar I FORGIVE YOU, quando ele matou o mike por nao ter aguentado os fatos, quando ele@simplesmente nao parou por ego, quando ele bota a culpa no caso da skyler", "edit_history_tweet_ids": ["1171555315646701568"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "brock"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "skyler"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.8125, "type": "Person", "normalized_text": "mike"}, {"start": 276, "end": 281, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "skyler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cibxlle", "id": "383923009"}]}, "in_reply_to_user_id": "383923009", "id": "1171555315646701568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545679194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171554703324405761"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:45:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555285510569984"], "id": "1171555285510569984", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122725888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:45:20.000Z", "lang": "es", "text": "Porque se lo horrible que puede llegar a ser un pensamiento suicida y aunque no soy la persona m\u00e1s amistosa, d\u00e9jenme decirles que no est\u00e1n solos! https://t.co/wcB15PGaD4", "edit_history_tweet_ids": ["1171555283543478272"], "id": "1171555283543478272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2906951812", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171510075489308673"}], "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/wcB15PGaD4", "expanded_url": "https://twitter.com/SEENuniSon/status/1171510075489308673", "display_url": "twitter.com/SEENuniSon/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:45:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555274022445057"], "id": "1171555274022445057", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937539123648360448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:45:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171555254632112129"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171555254632112129", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2613882015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:45:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555250492366848"], "id": "1171555250492366848", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59783903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:45:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555202262024192"], "id": "1171555202262024192", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2669766915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:45:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555201540591616"], "id": "1171555201540591616", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1633171867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Letamendi"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ8", "id": "325756456"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:44:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Salud_CZ8: Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555175875653632"], "id": "1171555175875653632", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2473151420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548473285586945"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:44:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555168808312833"], "id": "1171555168808312833", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2669766915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:44:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555166597853184"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171555166597853184", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920777380603547648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:44:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ZAMENZA: Camila matou o Aziz s\u00f3 pq continuam se cagando de colocar um assassino \u00edntegro em qualquer novela. Tem sempre que ser algum ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555166555987968"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "id": "1171555166555987968", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377026375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171547079925260289"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:44:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Em 1994, um jovem americano de 17 anos, chamado Mike, tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo seu carro amarelo. Os pais de Mike, Dale e Darlene iniciaram a campanha \"fita amarela\". Por esse motivo a cor amarela se tornou s\u00edmbolo do Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, 10 de Setembro.\ud83c\udf97 https://t.co/L8ui58iNWx", "edit_history_tweet_ids": ["1171555130845597698"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.6044, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.639, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.5879, "type": "Person", "normalized_text": "Dale"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.5951, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene"}, {"start": 224, "end": 247, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/L8ui58iNWx", "expanded_url": "https://twitter.com/IOuroeste/status/1171555130845597698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L8ui58iNWx", "media_key": "3_1171555103943405568"}]}, "id": "1171555130845597698", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1152368967916429312"}, {"created_at": "2019-09-10T22:44:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pedrophilippe_: \u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555116882829315"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedrophilippe_", "id": "82920195"}]}, "id": "1171555116882829315", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596951388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520331086909440"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:44:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555051912990720"], "id": "1171555051912990720", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566799280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:44:24.000Z", "lang": "es", "text": "@sxxthsayer q insoportable dios llega a laburar en una carnicer\u00eda y se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171555047555182592"], "in_reply_to_user_id": "2866313158", "id": "1171555047555182592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2893286241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171483902591942657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sxxthsayer", "id": "2866313158"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:44:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555029314150401"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171555029314150401", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075485727360720896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:44:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @guerrerochipres: \u00bfC\u00f3mo apoyamos a una persona en situaci\u00f3n de riesgo suicida? En @elconsejomx apoyamos, escuchamos. Gracias a @PaolaRoj\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171555022112460801"], "id": "1171555022112460801", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1601363761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550174985912325"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:44:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@folha Tem mais que absolver mesmo, ele matou para se defender, ent\u00e3o pronto", "edit_history_tweet_ids": ["1171555016659914752"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "id": "1171555016659914752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192875300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171503367132082179"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 72, "tag": "Hablemosdelsuicidio"}, {"start": 74, "end": 112, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}, {"start": 113, "end": 119, "tag": "mitos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GritaloV", "id": "916360051077648385"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:44:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GritaloV: Cada 40 segundos alguien se suicida.\n\n#Hablemosdelsuicidio\n\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio #mitos https://t.co/2ItVfA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554976562339840"], "id": "1171554976562339840", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081584289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520750714376194"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:44:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554945230888961"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171554945230888961", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703718437365923842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:43:55.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, hablar sobre el suicidio, sobre salud mental, puede salvar vidas. Dejemos el tab\u00fa de lado. Hablemos de esto en redes, en la casa, en el trabajo, en la u, en el colegio, en el\u2026 https://t.co/rcnubXyVzT", "edit_history_tweet_ids": ["1171554924846637056"], "id": "1171554924846637056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100219693749678083", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/rcnubXyVzT", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2P2hBNA3YS/?igshid=1hjwnu4uh9a7e", "display_url": "instagram.com/p/B2P2hBNA3YS/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:43:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554888691703811"], "id": "1171554888691703811", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566825193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:43:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554837055586305"], "id": "1171554837055586305", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923226930824048640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:43:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554823545729025"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171554823545729025", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395173702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:43:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@liberta__depre E a mat\u00e9ria ainda diz que ela se suicidou,ela foi morta pela ignor\u00e2ncia do ser humano que n\u00e3o consegue enxergar igualdade a outro ser de sua pr\u00f3pria esp\u00e9cie, melhor que acabe o futebol l\u00e1 ent\u00e3o e que as entidades competentes tomem as devidas provid\u00eancias.", "edit_history_tweet_ids": ["1171554802976907265"], "in_reply_to_user_id": "3411264202", "id": "1171554802976907265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1032034725483950080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171424177498181633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "liberta__depre", "id": "3411264202"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:43:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554798551871488"], "id": "1171554798551871488", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830160796206391297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:43:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554775797616640"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171554775797616640", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149034062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:43:05.000Z", "lang": "es", "text": "@OrejaDeZumbador @LuisinJimenezc Pero le\u00ed por ah\u00ed (hace poco) que aqu\u00ed se suicida un dominicano cada 13 horas. Casi 2 diarios.", "edit_history_tweet_ids": ["1171554718289682432"], "in_reply_to_user_id": "26726030", "id": "1171554718289682432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "78661969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171542271021522944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OrejaDeZumbador", "id": "26726030"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:43:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554708726718465"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171554708726718465", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789670297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:43:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eliminee: La ideaci\u00f3n suicida es una urgencia psiqui\u00e1trica. Hay que escuchar sin juzgar, apoyar y buscar ayuda profesional. No es para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554696064065537"], "id": "1171554696064065537", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42457598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511005999857664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eliminee", "id": "218716716"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:42:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554690330484739"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171554690330484739", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291835304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:42:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554687755046913"], "id": "1171554687755046913", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032307168832368640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:42:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554625562054657"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171554625562054657", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101471745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:42:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PilarAbrany1: Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171554591667826688"], "id": "1171554591667826688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4563735795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171486095873150978"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PilarAbrany1", "id": "1026179952897613824"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:42:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554575150657536"], "id": "1171554575150657536", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718557129926422529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:42:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554569945571328"], "id": "1171554569945571328", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187229789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:42:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsargentina: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554558205714433"], "id": "1171554558205714433", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150697284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171544084240097281"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 48, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.7411, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:42:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Poss\u00edvel plot de #TheSuicideSquad \n\nAmanda Waller mais uma vez colocar\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida em perigo enquanto eles viajam p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554526664560640"], "id": "1171554526664560640", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499943274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454630296870912"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:42:06.000Z", "lang": "pt", "text": "A sapatao da novela confessa pra namorada que matou algu\u00e9m e se d\u00e1 o seguinte di\u00e1logo :\n- se o pior acontecer eu vou com a consci\u00eancia tranquila \n- isso n\u00e3o pode acontecer, eu demorei pra encontrar o amor da minha vida e n\u00e3o vou te perder. \n\nPSICAGEM FEELINGS FORTE AQUI", "edit_history_tweet_ids": ["1171554468556627968"], "id": "1171554468556627968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "108635310"}, {"created_at": "2019-09-10T22:41:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@marcelabzzz N\u00e3o tem o que interpretar meu anjo, o \"povo\" que tu t\u00e1 falando \u00e9 a fam\u00edlia dela, tenho certeza que se pudessem ir na casa dele gritar isso eles iriam pq \u00e9 o MINIMO q podem fazer e protestar \u00e9 oq eles podem fazer, j\u00e1 que n\u00e3o s\u00e3o burgueses igual o cara que matou ela.", "edit_history_tweet_ids": ["1171554413296738306"], "in_reply_to_user_id": "3623839223", "id": "1171554413296738306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047209718912045056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171553274916458498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcelabzzz", "id": "3623839223"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:41:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554403129745411"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171554403129745411", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90051809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:41:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554364869079046"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171554364869079046", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016754495261421569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:41:28.000Z", "lang": "es", "text": "Toda depresi\u00f3n tiene muchos sufrimientos internos, que pueden ser visibles o palpables como las de cualquier otra enfermedad, desafortunadamente no podemos hacerle a una v\u00edctima suicida ninguna de las preguntas vitales que ayudar.\n10/919 D\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio.", "edit_history_tweet_ids": ["1171554311488311296"], "id": "1171554311488311296", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "794714459411533824"}, {"created_at": "2019-09-10T22:41:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554288142901248"], "id": "1171554288142901248", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2851096216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:40:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErnestoNemer: Al a\u00f1o, en el mundo 1 mill\u00f3n de personas se suicida; en M\u00e9xico, + del 40% de los casos se registra entre j\u00f3venes. No perm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554134081720321"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErnestoNemer", "id": "25128294"}]}, "id": "1171554134081720321", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71302430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445666544939008"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:40:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171554100955140096"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171554100955140096", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487039685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:40:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554067698638848"], "id": "1171554067698638848", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110643487911956480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 174, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.8426, "type": "Other", "normalized_text": "Matou"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "Celebridade"}, {"start": 161, "end": 173, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sitetelevisivo", "id": "789672994138386432"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:40:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@sitetelevisivo Pra mim, particularmente, o formato \"Quem Matou?\", em novela, n\u00e3o vem sendo mto interessante desde Celebridade (2003-04). Mas acho q no caso de #\u00d3rf\u00e3osDaTerra poderia vir a calhar. Pelo menos teria preenchido melhor a enorme barriga q se formou no meio da trama. Mas agora j\u00e1 era.", "edit_history_tweet_ids": ["1171554054754983936"], "in_reply_to_user_id": "789672994138386432", "id": "1171554054754983936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "91904611", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171548399713357824"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:40:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554042742562827"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171554042742562827", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007370128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:40:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@FazendaChernoby @BWave22 S\u00e3o dificeis voces mas ainda sou mais dificil voces n\u00e3o se ofendem de algumas coisas que os portugueses n\u00e3o entendem ... a primeira vez que chamei de rapariga \u00e1 minha nina ela aquase me matou eu sei l\u00e1 de algumas girias vossas", "edit_history_tweet_ids": ["1171554035368943616"], "in_reply_to_user_id": "1063236602179268608", "id": "1171554035368943616", "geo": {"place_id": "d711826ea94c642b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137292978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171553426569924608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FazendaChernoby", "id": "1063236602179268608"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "BWave22", "id": "1093192842405650435"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:40:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554012644216832"], "id": "1171554012644216832", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1952014064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:40:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171554001231515650"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171554001231515650", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271434143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:40:12.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude22 El suicida no quiere morir. Simplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3n de que est\u00e1 en un callej\u00f3n sin salida. \n\ud83d\udc9b Conoc\u00e9 como ayudar a una persona que sufre con pensamientos suicidas en el sitio web https://t.co/ayz10DnLyT https://t.co/ucVS1BPXCX", "edit_history_tweet_ids": ["1171553992926814208"], "id": "1171553992926814208", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "943500652415717376", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/ayz10DnLyT", "expanded_url": "https://quierovidaysalud.com/", "display_url": "quierovidaysalud.com"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ucVS1BPXCX", "expanded_url": "https://twitter.com/AdventistaMiBoN/status/1171553992926814208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucVS1BPXCX", "media_key": "3_1171553991538413568"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:40:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553966402035712"], "id": "1171553966402035712", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012107120295272449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:40:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553965382787078"], "id": "1171553965382787078", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906591113246658560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:40:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553956910309376"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "id": "1171553956910309376", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81577736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:40:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553954305630208"], "id": "1171553954305630208", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1253984346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:39:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553921359392771"], "id": "1171553921359392771", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611142060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:39:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@RamosVivian03 Isso se ele se matou mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1171553875767320576"], "in_reply_to_user_id": "934263858348388352", "id": "1171553875767320576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "725026284523380736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171553760642027520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RamosVivian03", "id": "934263858348388352"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:39:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553873896628226"], "id": "1171553873896628226", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1546619706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:39:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Psiquiatra fala sobre preven\u00e7\u00e3o do comportamento suicida - Secretaria da Sa\u00fade https://t.co/BuRMsnkQEZ", "edit_history_tweet_ids": ["1171553850492370944"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.3031, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.648, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretaria da Sa\u00fade"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/BuRMsnkQEZ", "expanded_url": "https://www.saude.ce.gov.br/2019/09/06/setembro-amarelo-prevencao-ao-suicidio/", "display_url": "saude.ce.gov.br/2019/09/06/set\u2026"}]}, "id": "1171553850492370944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79863723"}, {"created_at": "2019-09-10T22:39:36.000Z", "lang": "es", "text": "Joel Kinnaman confirma su regreso al Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn https://t.co/eSwriDxbv9 v\u00eda @Hobby_Consolas", "edit_history_tweet_ids": ["1171553840694484992"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.4848, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/eSwriDxbv9", "expanded_url": "https://www.hobbyconsolas.com/noticias/joel-kinnaman-confirma-regreso-escuadron-suicida-james-gunn-488025", "display_url": "hobbyconsolas.com/noticias/joel-\u2026"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 112, "username": "hobby_consolas", "id": "538350798"}]}, "id": "1171553840694484992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863181326"}, {"created_at": "2019-09-10T22:39:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553828216422400"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171553828216422400", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720440143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:39:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553818540171264"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "id": "1171553818540171264", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436123213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:39:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RamosVivian03: o mo\u00e7o se matou e eu n\u00e3o t\u00f4 acreditando", "edit_history_tweet_ids": ["1171553814576582660"], "id": "1171553814576582660", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725026284523380736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171553760642027520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RamosVivian03", "id": "934263858348388352"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Video"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:39:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Benkaipso: @pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553798415929344"], "id": "1171553798415929344", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96431969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527301349036034"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:39:17.000Z", "lang": "pt", "text": "o mo\u00e7o se matou e eu n\u00e3o t\u00f4 acreditando", "edit_history_tweet_ids": ["1171553760642027520"], "id": "1171553760642027520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "934263858348388352"}, {"created_at": "2019-09-10T22:39:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553756544163841"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171553756544163841", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "507916290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:39:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553734389878784"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171553734389878784", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1402674072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 100, "tag": "Orf\u00e3osDaTerra"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6998, "type": "Person", "normalized_text": "Vamila"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.7621, "type": "Other", "normalized_text": "Orf\u00e3osDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:39:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Aqui pensando, se Camila matou Aziz ela vai presa e Vamila v\u00e3o se separar, cancela.\n  #Orf\u00e3osDaTerra", "edit_history_tweet_ids": ["1171553711405051909"], "id": "1171553711405051909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1076866072228319232"}, {"created_at": "2019-09-10T22:38:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553679159255040"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171553679159255040", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53655738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:38:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553604567818240"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171553604567818240", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2811150347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:38:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553527832993792"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171553527832993792", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999551521959313408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 39, "tag": "aviorcarloskauffmann"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 38, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "aviorcarloskauffmann"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7437, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.4742, "type": "Person", "normalized_text": "IT"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Eddy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nilfredo1978", "id": "564151595"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:38:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @nilfredo1978: #aviorcarloskauffmann \nStanley se suicida porque no cree tener el valor de enfrentar a IT una vez mas Eddy muere a manos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553471549628416"], "id": "1171553471549628416", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152369467583844355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171532372413571072"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:38:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FiestaLibro: \"A trav\u00e9s de esta relaci\u00f3n amorosa y suicida con los volcanes en Nicaragua fue que encontr\u00e9 el eje de la historia para mi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553462359875584"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FiestaLibro", "id": "51741655"}]}, "id": "1171553462359875584", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157301929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171552488320831488"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 217, "tag": "SuicidePrevention"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 216, "probability": 0.8321, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePrevention"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:38:05.000Z", "lang": "es", "text": "Lo m\u00e1s dif\u00edcil del suicidio no es el suicida, son los peque\u00f1os, profundos y dolorosos vac\u00edos descubiertos y por descubrir que salpica tal hecho; enmarcado con esa inconmensurable pregunta: \u00bfPor qu\u00e9? #SuicidePrevention", "edit_history_tweet_ids": ["1171553460099194880"], "id": "1171553460099194880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "82192487"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 228, "tag": "NubeINJUVE"}, {"start": 229, "end": 258, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.6211, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}, {"start": 218, "end": 227, "probability": 0.8181, "type": "Organization", "normalized_text": "NubeINJUVE"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/qRB70hQM7A", "expanded_url": "https://twitter.com/infobaemexico/status/1171543521259479040", "display_url": "twitter.com/infobaemexico/\u2026"}], "mentions": [{"start": 259, "end": 273, "username": "Bety_Olivares", "id": "243476925"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:38:02.000Z", "lang": "es", "text": "En los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE) atendemos desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos problemas emocionales, familiares, de pareja, y diagn\u00f3sticos como ansiedad, depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida, adicciones.\n#NubeINJUVE\n#DiaMundialPrevencionSuicidio\n@Bety_Olivares https://t.co/qRB70hQM7A", "edit_history_tweet_ids": ["1171553444974485511"], "id": "1171553444974485511", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "59246363", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171543521259479040"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:38:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553438590803970"], "id": "1171553438590803970", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833266031816765441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:37:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553428855762944"], "id": "1171553428855762944", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40679989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:37:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553426175664131"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171553426175664131", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3058133095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:37:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TelevisaPuebla: Diariamente una persona decide quitarse la vida, en el 90% de los casos por ahorcamiento \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Esl6fwE5kV ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553404893589504"], "id": "1171553404893589504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737475071111921664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171552922230034432"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Esl6fwE5kV", "expanded_url": "https://bit.ly/2m8iDGJ", "display_url": "bit.ly/2m8iDGJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TelevisaPuebla", "id": "153454557"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:37:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio: setembro amarelo\n\nhttps://t.co/whUnZvM4K4", "edit_history_tweet_ids": ["1171553388175273985"], "id": "1171553388175273985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159086735", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/whUnZvM4K4", "expanded_url": "https://www.ceara.gov.br/2019/09/06/psiquiatra-fala-sobre-prevencao-do-comportamento-suicida/", "display_url": "ceara.gov.br/2019/09/06/psi\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:37:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553358672535558"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171553358672535558", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362492284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:37:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553317736112130"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "id": "1171553317736112130", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895779955153522688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:37:22.000Z", "lang": "es", "text": "@elespectador Escuadr\u00f3n suicida, vaina pa mala.", "edit_history_tweet_ids": ["1171553277063962624"], "in_reply_to_user_id": "14834302", "id": "1171553277063962624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "153178664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550183659921408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:37:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553229018001408"], "id": "1171553229018001408", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221405058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:36:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Erendiragm: Uno de los obst\u00e1culos en la prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n a la conducta suicida es el Tab\u00fa y estigma que existe en torno a los tras\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553163243130880"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4655, "type": "Place", "normalized_text": "Tab\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "id": "1171553163243130880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240306295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423130545471488"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:36:46.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cEl suicida es el ant\u00edpoda del m\u00e1rtir. El m\u00e1rtir es un hombre que se preocupa a tal punto por lo ajeno, que olvida su propia existencia. El suicida se preocupa tan poco de todo lo que no sea \u00e9l mismo, que desea el\u2026 https://t.co/4m2Wz1Dzs7", "edit_history_tweet_ids": ["1171553125276143616"], "id": "1171553125276143616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3154288378", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/4m2Wz1Dzs7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2P2imcBmFg/?igshid=8yg4vuj37jja", "display_url": "instagram.com/p/B2P2imcBmFg/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:36:46.000Z", "lang": "es", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado...", "edit_history_tweet_ids": ["1171553125183963136"], "id": "1171553125183963136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167169779150536705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 164, "tag": "Mindhunter"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "serial killer"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.9167, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:36:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Procurando aqui na tag mas ningu\u00e9m falando do serial killer que se desenvolveu a 2 season toda mas aparentemente n matou ninguem ainda. quem \u00e9 esse cara #Mindhunter", "edit_history_tweet_ids": ["1171553110814273536"], "id": "1171553110814273536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146618769"}, {"created_at": "2019-09-10T22:36:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553101905424385"], "id": "1171553101905424385", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194308359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:36:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553076072898561"], "id": "1171553076072898561", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2753561164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:36:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: Conoce c\u00f3mo puedes ayudar si est\u00e1s en EE.UU. y tambi\u00e9n a nivel internacional https://t.co/xgWUdvt9LT", "edit_history_tweet_ids": ["1171553047367028736"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xgWUdvt9LT", "expanded_url": "https://cnn.it/34FQTLF", "display_url": "cnn.it/34FQTLF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171553047367028736", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145635079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171542625062719488"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:36:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tveducativamx: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \ud83c\udd98 \n\n\u00a1Mantente pendiente de las se\u00f1ales de alarma! \ud83d\udc40\n\n#D\u00edaMundialPre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171553043680116736"], "id": "1171553043680116736", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395407320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439349369491456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tveducativamx", "id": "1473791870383886337"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:36:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552974763692033"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171552974763692033", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239108941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:36:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552959588683779"], "id": "1171552959588683779", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941528068929347585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:36:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552941842542593"], "id": "1171552941842542593", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038054646001139712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:36:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552933986652161"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171552933986652161", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587533964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:35:57.000Z", "lang": "es", "text": "Diariamente una persona decide quitarse la vida, en el 90% de los casos por ahorcamiento \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Esl6fwE5kV https://t.co/UT46zqYNLU", "edit_history_tweet_ids": ["1171552922230034432"], "id": "1171552922230034432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "153454557", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Esl6fwE5kV", "expanded_url": "https://bit.ly/2m8iDGJ", "display_url": "bit.ly/2m8iDGJ"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/UT46zqYNLU", "expanded_url": "https://twitter.com/TelevisaPuebla/status/1171552922230034432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UT46zqYNLU", "media_key": "3_1171552911173853185"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Letamendi"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ8", "id": "325756456"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:35:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Salud_CZ8: Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552888033816578"], "id": "1171552888033816578", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2266467003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548473285586945"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:35:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552867116822528"], "id": "1171552867116822528", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38897181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:35:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DinaSemsch: Qu\u00e9 opinan que estos temas se \"clasifiquen\" de esta forma por un peri\u00f3dico: \"Kendal Jenner eleva las temperaturas\"... es no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552853615423490"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 105, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Kendal Jenner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DinaSemsch", "id": "306590471"}]}, "id": "1171552853615423490", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975810775725101056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171504180906745857"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:35:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552832685826056"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171552832685826056", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357120731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:35:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552761172963328"], "id": "1171552761172963328", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38897181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:35:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552726767067137"], "id": "1171552726767067137", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260391396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:35:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ETJHILTON: La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552711814406144"], "id": "1171552711814406144", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826018179856134144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171109136580280320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:35:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552699999019009"], "id": "1171552699999019009", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964688223531405312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:34:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552677488136192"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171552677488136192", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625863413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:34:54.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. \n\nhttps://t.co/KsNjaQsPuK", "edit_history_tweet_ids": ["1171552657699430400"], "id": "1171552657699430400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55387749", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/KsNjaQsPuK", "expanded_url": "https://bit.ly/2lH6cla", "display_url": "bit.ly/2lH6cla"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "SalvemosVidas"}, {"start": 55, "end": 61, "tag": "Metro"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8866, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "QuadratinMexico", "id": "1663541358"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:34:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @QuadratinMexico: #SalvemosVidas es un esfuerzo del #Metro para brindar alternativas de apoyo a las personas que durante su estancia en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552650090950656"], "id": "1171552650090950656", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97996043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550184507150337"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:34:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552625264930817"], "id": "1171552625264930817", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991690113997565952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:34:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552607766286336"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171552607766286336", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982252244140572672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:34:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552578414493696"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171552578414493696", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136246531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:34:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Opa olha qm voltou a tend\u00eancia suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171552546244255744"], "id": "1171552546244255744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2649100528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 193, "tag": "Expediciones"}, {"start": 194, "end": 211, "tag": "CulturaCiudadana"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 145, "username": "sabrinaduqueSD", "id": "35889504"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "JaimeAbello", "id": "18786579"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:34:14.000Z", "lang": "es", "text": "\"A trav\u00e9s de esta relaci\u00f3n amorosa y suicida con los volcanes en Nicaragua fue que encontr\u00e9 el eje de la historia para mi libro\", @sabrinaduqueSD en conversaci\u00f3n con @JaimeAbello. #Expediciones #CulturaCiudadana", "edit_history_tweet_ids": ["1171552488320831488"], "in_reply_to_user_id": "51741655", "id": "1171552488320831488", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "51741655", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550564586590211"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:34:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pedrophilippe_: \u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552473334583298"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedrophilippe_", "id": "82920195"}]}, "id": "1171552473334583298", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33487258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520331086909440"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:34:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErnestoNemer: Al a\u00f1o, en el mundo 1 mill\u00f3n de personas se suicida; en M\u00e9xico, + del 40% de los casos se registra entre j\u00f3venes. No perm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552453881401344"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErnestoNemer", "id": "25128294"}]}, "id": "1171552453881401344", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965937692952248320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445666544939008"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:34:04.000Z", "lang": "es", "text": "Tanto pensar hace que mi cabeza estalle, cosas buenas y malas me a tra\u00eddo mi calle, que no le hable, si cuando el oensamiento suicida aparece lo veo como arte, que si soy estable, las barras que cargo pareciera soy como un alien.", "edit_history_tweet_ids": ["1171552447581622272"], "id": "1171552447581622272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1133376065747873792"}, {"created_at": "2019-09-10T22:33:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552383245139971"], "id": "1171552383245139971", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499908180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 109, "tag": "adolescentes"}, {"start": 113, "end": 120, "tag": "M\u00e9xico"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.5968, "type": "Other", "normalized_text": "Rosario Valdez"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9601, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inspmx", "id": "221217886"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:33:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @inspmx: Auditorio lleno en la ponencia de la Dra. Rosario Valdez sobre \"Conducta suicida en #adolescentes de #M\u00e9xico\" dentro del ciclo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552368271482884"], "id": "1171552368271482884", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078646155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453028693499904"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:33:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552353956376577"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171552353956376577", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299686642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:33:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552301695295497"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171552301695295497", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363083841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:33:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552288709730304"], "id": "1171552288709730304", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88120022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:33:25.000Z", "lang": "pt", "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida, voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o de como isso \u00e9 triste?", "edit_history_tweet_ids": ["1171552283718488066"], "in_reply_to_user_id": "790640946199326721", "id": "1171552283718488066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790640946199326721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171552279742337024"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:33:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552282342764544"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171552282342764544", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3292938202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:33:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552276680445954"], "id": "1171552276680445954", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701745393516810240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 50, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 49, "probability": 0.8451, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stephzamsan", "id": "159194303"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:33:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @stephzamsan: Hoy es #WorldSuicidePreventionDay y les recuerdo que el suicidio NUNCA es la soluci\u00f3n, que la gente que se suicida SIEMPRE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552215250739202"], "id": "1171552215250739202", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79799272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171539904922378242"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:33:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Romiinuu: Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552204215468032"], "id": "1171552204215468032", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469879825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516186917343232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Romiinuu", "id": "1757189066"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:33:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansalazartobo: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 maduro puede generar un enfrentamiento b\u00e9lico co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552182694567936"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juansalazartobo", "id": "1465306272"}]}, "id": "1171552182694567936", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026982581169008640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170841347298906112"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:32:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@GhostJacobs Oscar \u00e9 piada, j\u00e1 que Esquadrao Suicida e Pantera Negra ganharam Oscar, mas ganhar como melhor filme ou melhor ator, ser\u00e1 fundamental e \u00e9 a isso que eles se referem. O importante \u00e9 que Joker j\u00e1 ganhou o Le\u00e3o de Ouro.", "edit_history_tweet_ids": ["1171552160259162113"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8892, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7602, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.5472, "type": "Other", "normalized_text": "Pantera Negra"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 216, "end": 227, "probability": 0.9067, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}]}, "in_reply_to_user_id": "101538849", "id": "1171552160259162113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966881855285768194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171444857912483840"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:32:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171552038993453057"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171552038993453057", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1652858882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:32:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloLira_ITZ: Para os frentistas, POBRES DE DIREITA, que votaram em @jairbolsonaro e seus deputados, pra agradar o patr\u00e3o, v\u00e3o receb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551989458714625"], "id": "1171551989458714625", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754127283875680260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527211758735361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloLira_ITZ", "id": "1139597460"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:32:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551981871091713"], "id": "1171551981871091713", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900477681518526464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:32:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551974560620551"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171551974560620551", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060244127529553920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:31:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551866813132800"], "id": "1171551866813132800", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116605261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 139, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludPrimero_Mx", "id": "1017083317491941377"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:31:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SaludPrimero_Mx: Carta de un padre a su hija suicida. El dolor de los padres cuando pierden a un(a) hij@. #DiaMundialPrevencionSuicidio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551844843364354"], "id": "1171551844843364354", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1264789472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171551109963493377"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:31:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551838937763842"], "id": "1171551838937763842", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116605261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:31:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551814489182209"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171551814489182209", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414002407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:31:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tbaader: En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las condu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551801474256896"], "id": "1171551801474256896", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4914192316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548790689792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:31:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551801130323970"], "id": "1171551801130323970", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715650313194192896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:31:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551769006149639"], "id": "1171551769006149639", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138330935261302786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 50, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 49, "probability": 0.8451, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stephzamsan", "id": "159194303"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:31:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @stephzamsan: Hoy es #WorldSuicidePreventionDay y les recuerdo que el suicidio NUNCA es la soluci\u00f3n, que la gente que se suicida SIEMPRE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551703071645696"], "id": "1171551703071645696", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252739023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171539904922378242"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:30:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551668577722370"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171551668577722370", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456024873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:30:48.000Z", "lang": "pt", "text": "-hj \u00e9 o dia do suic\u00eddio , o dia de combater o suic\u00eddio, s\u00f3 que o dia de fazer isso \u00e9 todo dia ... \nSuic\u00eddio se tornou algo t\u00e3o normal  -\"a Fulano suicidou\" \n-\"Nossa s\u00e9rio?, que triste\" \n\n-Mas, n\u00e3o temos que agir assim, temos que fazer nossa parte falando algo ...", "edit_history_tweet_ids": ["1171551624105512970"], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 144, "probability": 0.7324, "type": "Person", "normalized_text": "Fulano"}]}, "id": "1171551624105512970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113554731325112321"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:30:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsomsels: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariament\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551616190832640"], "id": "1171551616190832640", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182014440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509958015209472"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:30:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551611455516675"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171551611455516675", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872460121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:30:33.000Z", "lang": "es", "text": "@FelipeCalderon El proyecto de @lopezobrador_ es el de socavar la dignidad,el prestigio y la personalidad de las fuerzas armadas,no se trata de derechos humanos,si no de hacer valer la ley,esa misma que L\u00f3pez no entiende tanto por imb\u00e9cil como por ignorante.\nLacerar el orden p\u00fablico es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171551563959156736"], "entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "in_reply_to_user_id": "144376833", "id": "1171551563959156736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "816216769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171237851339591685"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:30:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551555247644677"], "id": "1171551555247644677", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771890340253040640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:30:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551553418944517"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171551553418944517", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872460121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:30:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551512314531841"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "id": "1171551512314531841", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858295099960295424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:30:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aparlitaa: el a\u00f1o pasado tuve que pedir ayuda y empezar un tratamiento por este motivo, cuando se lo confes\u00e9 a mi hermano me dijo \"nada\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551480014417923"], "id": "1171551480014417923", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375090765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171528012388388866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aparlitaa", "id": "2787024584"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:30:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551479058042880"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171551479058042880", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872460121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:30:12.000Z", "lang": "pt", "text": "minha irm\u00e3 defendendo o coringa do esquadr\u00e3o suicida chacotah", "edit_history_tweet_ids": ["1171551473039237121"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.7137, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1171551473039237121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039384767148568577"}, {"created_at": "2019-09-10T22:30:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JenBarretoLeyva: Agradezco y TANTO a especialistas como la Psic. Yumary Guerra @destino_amore que educa tanto en el tema que hoy se vis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551461349756933"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "Psic"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6497, "type": "Other", "normalized_text": "Yumary Guerra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JenBarretoLeyva", "id": "37854453"}, {"start": 83, "end": 97, "username": "destino_amore", "id": "1002411391108739072"}]}, "id": "1171551461349756933", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20349330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171547805527224321"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:30:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551442601226240"], "id": "1171551442601226240", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027384446599737345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:30:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551440923451393"], "id": "1171551440923451393", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771094483077177344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:30:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551432295813125"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171551432295813125", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872460121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 269, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8908, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 254, "end": 268, "probability": 0.4742, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/rvLUYNNXuP", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2019/09/800-mil-pessoas-se-suicidam-todos-os-anos-uma-a-cada-40-segundos.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/equilibrioesau\u2026"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/SkrXZoUlax", "expanded_url": "https://twitter.com/senadorarose/status/1171551423873441792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SkrXZoUlax", "media_key": "3_1171495445933129731"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 188, "username": "SenadoraRose", "id": "3092482455"}, {"start": 189, "end": 202, "username": "SenadoMulher", "id": "2499872425"}, {"start": 203, "end": 217, "username": "PodemosSenado", "id": "1222046371"}, {"start": 218, "end": 229, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}, {"start": 230, "end": 244, "username": "OPASOMSBrasil", "id": "1009084690333085696"}, {"start": 245, "end": 251, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:30:00.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83e\udde1Segundo a OMS, 1\u20e3 pessoa se suicida no mundo a cada  4\u20e30\u20e3 segundos. No \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil, mais de 13 mil mortes do tipo ocorreram em 2016. \n\ud83d\udcf0 LEIA na FOLHA: https://t.co/rvLUYNNXuP \n@senadorarose @SenadoMulher @PodemosSenado @CVVoficial @OPASOMSBrasil @folha \n#SetembroAmarelo https://t.co/SkrXZoUlax", "edit_history_tweet_ids": ["1171551423873441792"], "id": "1171551423873441792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092482455"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 155, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 156, "end": 162, "tag": "10sep"}, {"start": 163, "end": 182, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/BazJpXebKV", "expanded_url": "http://bit.ly/SuicidioLGBT", "display_url": "bit.ly/SuicidioLGBT"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/OBEchqQEFI", "expanded_url": "https://twitter.com/escandalamx/status/1171551423298850816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OBEchqQEFI", "media_key": "3_1171479587387138048"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "Cada suicidio afecta a familias, comunidades y pa\u00edses y tiene efectos duraderos para las personas allegadas a la del suicida.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\nhttps://t.co/BazJpXebKV https://t.co/OBEchqQEFI", "edit_history_tweet_ids": ["1171551423298850816"], "id": "1171551423298850816", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "288376842"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/5qKLhBm88w", "expanded_url": "https://bit.ly/2m9XMTA", "display_url": "bit.ly/2m9XMTA"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/K7I5WNrJzs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElTribunoJujuy/status/1171551422716010502/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K7I5WNrJzs", "media_key": "3_1171548749686030336"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "#PrevencionDelSuicidio Cada 40 segundos se suicida una persona\n\nhttps://t.co/5qKLhBm88w https://t.co/K7I5WNrJzs", "edit_history_tweet_ids": ["1171551422716010502"], "id": "1171551422716010502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187673360"}, {"created_at": "2019-09-10T22:29:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@UOLNoticias Seu filho j\u00e1 se \"arrumou\" o resto que espere dois anos. O pr\u00f3ximo suicida vou botar o seu nome.\nLoucos, amadores.", "edit_history_tweet_ids": ["1171551413006143488"], "in_reply_to_user_id": "14594698", "id": "1171551413006143488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621275975", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171549305779433472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:29:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ZAMENZA: Camila matou o Aziz s\u00f3 pq continuam se cagando de colocar um assassino \u00edntegro em qualquer novela. Tem sempre que ser algum ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551382832386049"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "id": "1171551382832386049", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88072641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171547079925260289"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:29:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551372979965952"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1171551372979965952", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872460121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:29:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "edit_history_tweet_ids": ["1171551329879126017"], "id": "1171551329879126017", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101967136027746305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:29:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551272656363520"], "id": "1171551272656363520", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001109559262502912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:29:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pedrophilippe_: \u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551238489595905"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedrophilippe_", "id": "82920195"}]}, "id": "1171551238489595905", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759514915904319488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520331086909440"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:29:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551230801453058"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171551230801453058", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016016794891497472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6831, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:29:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio\nLa poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 tiene hasta 5 veces m\u00e1s riesgo de presentar ideaci\u00f3n suicida y de reportar u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551192297684992"], "id": "1171551192297684992", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582497454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495296729108481"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5565, "type": "Organization", "normalized_text": "ideac"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hospitalesAG", "id": "734686891619028993"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "saludand", "id": "300136823"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:28:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hospitalesAG: En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio, os dejamos la gu\u00eda elaborada por la @saludand para personas con ideac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551162430033920"], "id": "1171551162430033920", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94424228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171311089314881536"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:28:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @armandoc68: No juzgues: Una actitud de aceptaci\u00f3n y no juicio permite que la persona hable y se abra. Una persona c ideaci\u00f3n suicida ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551130826039296"], "id": "1171551130826039296", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613639187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171494251818971141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "armandoc68", "id": "234846839"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:28:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551121866989571"], "id": "1171551121866989571", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883060626343571458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 118, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 117, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/5oqRs4l46a", "expanded_url": "https://saludprimero.mx/2019/09/10/carta-de-un-padre-a-su-hija-suicida/", "display_url": "saludprimero.mx/2019/09/10/car\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:28:45.000Z", "lang": "es", "text": "Carta de un padre a su hija suicida. El dolor de los padres cuando pierden a un(a) hij@. #DiaMundialPrevencionSuicidio  https://t.co/5oqRs4l46a", "edit_history_tweet_ids": ["1171551109963493377"], "id": "1171551109963493377", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1017083317491941377"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:28:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551109413920768"], "id": "1171551109413920768", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171505796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:28:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171551075335376897"], "id": "1171551075335376897", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872859799947534337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:28:31.000Z", "lang": "es", "text": "@ezepem1 @Nicolas99374448 Estoy suicida, hace el primero y lo pruebo :v", "edit_history_tweet_ids": ["1171551049775288322"], "in_reply_to_user_id": "2558055817", "id": "1171551049775288322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015349648423350272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171531514841948160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ezepem1", "id": "2558055817"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:28:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171551040262610944"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171551040262610944", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101967136027746305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:28:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550984943915008"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171550984943915008", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101967136027746305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:28:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550972906283008"], "id": "1171550972906283008", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172372961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Video"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:28:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Benkaipso: @pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550961787133952"], "id": "1171550961787133952", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921145743221641216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527301349036034"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:28:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550945911746562"], "id": "1171550945911746562", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209336345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "SalvemosVidas"}, {"start": 55, "end": 61, "tag": "Metro"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8866, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "QuadratinMexico", "id": "1663541358"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:27:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @QuadratinMexico: #SalvemosVidas es un esfuerzo del #Metro para brindar alternativas de apoyo a las personas que durante su estancia en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550879058681857"], "id": "1171550879058681857", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946948864493412352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550184507150337"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 45, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "rthur013", "id": "2669569849"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:27:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Denis_Sota: @rthur013 #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550827317612544"], "id": "1171550827317612544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777933948483694592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171488037743710208"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:27:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550819071811584"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171550819071811584", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918559813558300672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:27:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550772774883328"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171550772774883328", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737351966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:27:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550771705470984"], "id": "1171550771705470984", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457750233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:27:21.000Z", "lang": "pt", "text": "se a ansiedade nao me matou hoje ta mais q comprovado q ela nao me mata nunca mais", "edit_history_tweet_ids": ["1171550756048121856"], "id": "1171550756048121856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2431137178"}, {"created_at": "2019-09-10T22:27:11.000Z", "lang": "es", "text": "@DraHarleen @PatolocaMD Y a la par o de manera simult\u00e1nea tratar su toxicidad suicida, independientemente de la causa, se tiene que apoyar y ayudar, no estigmatizar ni mucho menos reprender por la conducta tomada....De acuerdo contigo pero no desde tu punto vista, solo miras la salud mental", "edit_history_tweet_ids": ["1171550715744907264"], "in_reply_to_user_id": "1135035956069838849", "id": "1171550715744907264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1135035956069838849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550238760259584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "PatolocaMD", "id": "3022235579"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:27:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@JohnLennonBRA @g1 Respeito tenho por todos, amor por aquele q me matou minha minha mae? Desculpa mas eh impossivel, e sim sou cristao pois creio em cristo. Geral q eh de bem quer ver ladrao se fuder, sendo cristao ou nn.", "edit_history_tweet_ids": ["1171550706404401152"], "in_reply_to_user_id": "1053326145624727552", "id": "1171550706404401152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804060425306460161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171549551674777601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 18, "username": "g1", "id": "8802752"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:27:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550681481777152"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171550681481777152", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836613757363240961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Letamendi"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ8", "id": "325756456"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:26:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Salud_CZ8: Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550627039784962"], "id": "1171550627039784962", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113614067674112000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548473285586945"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:26:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550574283841537"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171550574283841537", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944487127164825605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:26:36.000Z", "lang": "es", "text": "@Aspirar_al_uno @EsterLzaro1 La soledad del suicida est\u00e1 atravesada por un vac\u00edo lleno de angustia ,nadie se suicida ,las circunstancias lo suicidan a uno ,le cierran el paso de la vida ,no dej\u00e1ndole alternativa .\nTodo suicidio es una tragedia", "edit_history_tweet_ids": ["1171550569187729409"], "in_reply_to_user_id": "155894866", "id": "1171550569187729409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1021875017682964483", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171462634966700033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "EsterLzaro1", "id": "1046459087813316613"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:26:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elconsejomx: \"Ya no aguanto m\u00e1s\". \"Estoy desesperad@\"\u26a0 Si has escuchado estas frases de alg\u00fan conocido, podr\u00eda estar en riesgo suicida.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550566876467200"], "id": "1171550566876467200", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080611569728475137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171541181815123968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "DelRio"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.3455, "type": "Other", "normalized_text": "DelRio"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Aduana de Del R\u00edo"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Uf1wT67sIV", "expanded_url": "http://www.imparcialcoahuila.com/2019/09/10/suicida-agente-de-aduana-de-del-rio/", "display_url": "imparcialcoahuila.com/2019/09/10/sui\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ImparcialCoahu1", "id": "1137792174227988480"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "CBPSouthTexas", "id": "331060519"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:26:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ImparcialCoahu1: #DelRio \nSuicida agente de Aduana de Del R\u00edo @CBPSouthTexas https://t.co/Uf1wT67sIV", "edit_history_tweet_ids": ["1171550559192543232"], "id": "1171550559192543232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187611594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548606228135936"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:26:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SaidaCalderon89: \u201cCada 40 seg una persona se suicida\u201d OMS. Cuando veo este tipo de cifras pienso en la importancia de escuchar a los de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550533536157698"], "id": "1171550533536157698", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405946650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171534439219965953"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:26:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @guerrerochipres: \u00bfC\u00f3mo apoyamos a una persona en situaci\u00f3n de riesgo suicida? En @elconsejomx apoyamos, escuchamos. Gracias a @PaolaRoj\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550522567839744"], "id": "1171550522567839744", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080611569728475137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550174985912325"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:26:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RaulReyko: @LaPazColombiani @yumbila @AlvaroUribeVel Por q este paraco de Uribe no tiene la dignidad y hace lo q hizo Alan Garc\u00eda y se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550502313713670"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaulReyko", "id": "1135801226497536000"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "LaPazColombiani", "id": "455152663"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "yumbila", "id": "795797580538068992"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "id": "1171550502313713670", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847658023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171335397743439872"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:26:20.000Z", "lang": "es", "text": "Mi visi\u00f3n del asunto de la guerra es que, Maduro puede pretender conservar el STATUS QUO, as\u00ed como van las cosas, el tiempo pasa, torean sanciones, embargos, etc, o sea, es lo que pretenden,  si llega a lanzarse en una guerra suicida, pues hasta ah\u00ed va a llegar, no s\u00e9, pienso yo!", "edit_history_tweet_ids": ["1171550499151241216"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8447, "type": "Other", "normalized_text": "STATUS"}]}, "id": "1171550499151241216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219631899"}, {"created_at": "2019-09-10T22:26:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: Conoce c\u00f3mo puedes ayudar si est\u00e1s en EE.UU. y tambi\u00e9n a nivel internacional https://t.co/xgWUdvt9LT", "edit_history_tweet_ids": ["1171550483024138240"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xgWUdvt9LT", "expanded_url": "https://cnn.it/34FQTLF", "display_url": "cnn.it/34FQTLF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1171550483024138240", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101967136027746305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171542625062719488"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:26:14.000Z", "lang": "es", "text": "Ahora vamos a desmitificar un poco el suicidio:\n- No todos los que se deprimen se suicidan ni todos los suicidas est\u00e1n deprimidos, algunos act\u00faan por impulsividad.\n- Es mentira que quien se suicida, no avisa. La mayor\u00eda da indicios de querer hacerlo y no se trata de manipulaci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1171550474635550723"], "in_reply_to_user_id": "142152819", "id": "1171550474635550723", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "142152819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550470575443969"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:26:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pepealavez: El suicidio es prevenible , los m\u00e9dicos debemos sensibilizarnos y evaluar adecuadamente la ideaci\u00f3n y conducta suicida .\n#c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550469606510592"], "id": "1171550469606510592", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240306295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427463580139521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pepealavez", "id": "153140677"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:26:07.000Z", "lang": "es", "text": "* Pacientes con antecedentes de patolog\u00edas psiqui\u00e1tricas (las m\u00e1s frecuentes):\n- Psic\u00f3ticas (ej. Esquizofrenia): por la presencia de alucinaciones auditivas tipo fonema imperativo que ordenan hacerse da\u00f1o.\n- Trastornos del \u00e1nimo: por \u00e1nimo triste prolongado e ideaci\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171550445027889157"], "in_reply_to_user_id": "142152819", "id": "1171550445027889157", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "142152819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550438392565762"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:26:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Leonardo Azeredo dos Santos se voc\u00ea t\u00e1 achando ruim a 24 mil hoje \u00e9 o dia do suic\u00eddio aproveita vai no embalo se suicida e a gente fica livre de voc\u00ea o que \u00e9 que um procurador faz eu n\u00e3o sei nunca vi fazer nada por bem", "edit_history_tweet_ids": ["1171550444268773376"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo Azeredo"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.2713, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}]}, "id": "1171550444268773376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078352090232225793"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 74, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.3927, "type": "Other", "normalized_text": "Hispanoamericano de Sui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aracelibs", "id": "79300016"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "hijasdelamx", "id": "1232082733335240704"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "OPSOMSMexico", "id": "2756279714"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:26:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aracelibs: @HijasDeLaMx @OPSOMSMexico #DiaMundialPrevencionDelSuicidio \nC\u00f3mo obtener ayuda en M\u00e9xico:\nInstituto Hispanoamericano de Sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550433980141568"], "id": "1171550433980141568", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422942593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171412675085000709"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:26:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550424886853633"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171550424886853633", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624210308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:25:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550394629185537"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "id": "1171550394629185537", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3882463035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Letamendi"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ8", "id": "325756456"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:25:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Salud_CZ8: Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171550380150468608"], "id": "1171550380150468608", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954354006037495809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548473285586945"}]}], "includes": {"users": [{"location": "La Plata", "username": "Flori_AB", "verified": false, "name": "borge luis jorges", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 955, "tweet_count": 56842, "listed_count": 1}, "id": "1267685011"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "id": "6558552"}, {"location": "Aqu\u00ed no", "username": "akaspellman", "verified": false, "name": "gg", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 307, "tweet_count": 7964, "listed_count": 0}, "id": "355836216"}, {"location": "CDMX", "username": "_psiclaraacv", "verified": false, "name": "Clara \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 489, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "id": "1548059995"}, {"location": "Mexico City", "username": "anysaenz", "verified": false, "name": "\u2728Muss", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 5001, "tweet_count": 25384, "listed_count": 7}, "id": "67939062"}, {"location": "Ciudad de Mexico", "username": "Carfer212Vaz", "verified": false, "name": "Carlos Fernando V\u00e1zquez Olvera", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 5000, "tweet_count": 7070, "listed_count": 1}, "id": "1246648009"}, {"location": "Al\u00e9m P / Juiz de Fora", "username": "marysenra", "verified": false, "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 2753, "following_count": 3086, "tweet_count": 37871, "listed_count": 0}, "id": "168207551"}, {"location": "Tucum\u00e1n", "username": "ivannola__", "verified": false, "name": "gorda tucumana", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 678, "tweet_count": 44023, "listed_count": 3}, "id": "598020340"}, {"username": "_luxias_", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 423, "tweet_count": 37104, "listed_count": 0}, "id": "1409701088"}, {"location": "cora\u00e7\u00e3o do augusto", "username": "lilicedoida", "verified": false, "name": "alice 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\u2764\u2692", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 2153, "tweet_count": 64627, "listed_count": 3}, "id": "741061250"}, {"location": "Atibaia, Brasil", "username": "patrickearaujo", "verified": false, "name": "\u1d18\u1d00\u1d1b\u0280\u026a\u1d04\u1d0b \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 661, "tweet_count": 9053, "listed_count": 3}, "id": "174379098"}, {"location": "Brasil", "username": "FotosDeFatos", "verified": false, "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}, "id": "2959459379"}, {"location": "\uff9f\uff9f\uff65\uff61.\uff61\uff65\uff9f\uff9f\uff65\uff61\u2661.\uff61\uff65\uff9f\uff9f\uff65\uff61.\uff61\uff65\uff9f\uff9f", "username": "lelettis", "verified": false, "name": "rato meu querido rato \u262f\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 286, "tweet_count": 9836, "listed_count": 0}, "id": "1067086451458887685"}, {"username": "trassssh", "verified": false, "name": "2006", "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "id": "584385737"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "alo_uberlandia", "verified": false, "name": "Al\u00f4 Uberl\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 563, "tweet_count": 22598, "listed_count": 3}, "id": "969338220419977218"}, {"location": "porto alegre", "username": "zzlenazz", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 813, "tweet_count": 57158, "listed_count": 0}, "id": "901225229204295680"}, {"username": "__saradiaz", "verified": false, "name": "SARA", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 323, "tweet_count": 12238, "listed_count": 0}, "id": "3429224211"}, {"location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "username": "Soy_Vivianita", "verified": false, "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}, "id": "956024810588524556"}, {"username": "isabelcamacho__", "verified": false, "name": "Isabel Camacho", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 380, "tweet_count": 3207, "listed_count": 0}, "id": "977212677331222528"}, {"location": "Badajoz  (Extremadura)", "username": "TheRomous10", "verified": false, "name": "Romous \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 994, "tweet_count": 41872, "listed_count": 23}, "id": "1598089362"}, {"location": "Macondo", "username": "fasr1983", "verified": false, "name": "fasr83.eth", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2074, "tweet_count": 12019, "listed_count": 0}, "id": "593321008"}, {"location": "Bucaramanga", "username": "vanguardiacom", "verified": true, "name": "Vanguardia", "public_metrics": {"followers_count": 345334, "following_count": 1297, "tweet_count": 316768, "listed_count": 1275}, "id": "76664119"}, {"location": "ss: paansy \u2022 wtt: jjggukw", "username": "sarcasmoflet", "verified": false, "name": "our let\u00edcia\u2077 \ud83c\udff0", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 582, "tweet_count": 33721, "listed_count": 23}, "id": "204398238"}, {"location": "7 | any pronoum ", "username": "yoongsk8", "verified": false, "name": "mandi", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 439, "tweet_count": 24081, "listed_count": 11}, "id": "938050890623340544"}, {"location": "online \u2661 bs as \u2727 lima", "username": "okibesitos", "verified": false, "name": "\u273f \u2740 beibi \ud801\udc2a\u00ef\ud801\udc42 eukarya \u2740 \u273f", "public_metrics": {"followers_count": 3367, "following_count": 1697, "tweet_count": 39280, "listed_count": 6}, "id": "42174719"}, {"location": "Lim\u00f3n gris - Per\u00fa", "username": "SirChinoMercury", "verified": false, "name": "\u1d07\u1d0d\u1d18\u1d07\u0280\u1d00\u1d05\u1d0f\u0280 \ua731\u1d00\u0274\u0262\u1d1c\u1d04\u029c\u026a\u1d1b\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 5543, "following_count": 980, "tweet_count": 154843, "listed_count": 18}, "id": "145498482"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "Infopsicologica", "verified": false, "name": "infopsicologica.com", "public_metrics": {"followers_count": 4068, "following_count": 461, "tweet_count": 6251, "listed_count": 31}, "id": "194410548"}, {"location": "Colombia", "username": "ASCOFAPSI", "verified": false, "name": "ASCOFAPSI", "public_metrics": {"followers_count": 6118, "following_count": 148, "tweet_count": 5072, "listed_count": 46}, "id": "171948653"}, {"location": "Brasil", "username": "ovicio", "verified": false, "name": "O V\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 958, "tweet_count": 108351, "listed_count": 104}, "id": "194665354"}, {"username": "axxxing_", "verified": false, "name": "\ud835\udc82\ud835\udc99\ud835\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 136, "tweet_count": 13848, "listed_count": 0}, "id": "2995950261"}, {"location": "Mexico City", "username": "nmas", "verified": true, "name": "NM\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805518, "listed_count": 10888}, "id": "25401359"}, {"username": "jrobertoguanaj1", "verified": false, "name": "Roberto Arenas", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 2010, "tweet_count": 117385, "listed_count": 458}, "id": "3235512008"}, {"location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "username": "El_Universal_Mx", "verified": true, "name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 7064291, "following_count": 14339, "tweet_count": 1203589, "listed_count": 25149}, "id": "16676396"}, {"location": "Latino", "username": "cirog0d", "verified": false, "name": "ciro", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 1309, "tweet_count": 7577, "listed_count": 0}, "id": "1092259290465923072"}, {"location": "Tierra de conquistadores ", "username": "manugm_10", "verified": false, "name": "manu\u00e9 I", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 328, "tweet_count": 11263, "listed_count": 4}, "id": "254965228"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "PerdigueroASP", "verified": false, "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "id": "815994028189696004"}, {"username": "ZUUKABELEN", "verified": false, "name": "ZUKA", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 826, "tweet_count": 36086, "listed_count": 0}, "id": "298562954"}, {"location": "Venezuela", "username": "aichoron", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Degli Angeli", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1712, "tweet_count": 170936, "listed_count": 14}, "id": "541394481"}, {"location": "CDMX", "username": "Benkaipso", "verified": false, "name": "\u1aa3 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd90 \u1aa3", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1395, "tweet_count": 45062, "listed_count": 7}, "id": "915822121720283136"}, {"location": "Vitoria ES", "username": "JaquesLorenge", "verified": false, "name": "Jaques", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 878, "tweet_count": 87320, "listed_count": 0}, "id": "230149184"}, {"location": "Arkaham Asylum (consultando)", "username": "DraHarleen", "verified": false, "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}, "id": "872915593891946496"}, {"location": "El ocaso de la Historia", "username": "TovDanUrg", "verified": false, "name": "Dan Tovar", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 605, "tweet_count": 2424, "listed_count": 1}, "id": "1135035956069838849"}, {"location": "Guaratinguet\u00e1, Brasil", "username": "Janaina09933411", "verified": false, "name": "Jana\u00edna", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 144, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}, "id": "1023374709612847104"}, {"username": "raphamjesus", "verified": false, "name": "Raphael \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 450, "tweet_count": 10525, "listed_count": 0}, "id": "369063290"}, {"username": "stephanieperea", "verified": false, "name": "stephanie perea", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 780, "tweet_count": 4584, "listed_count": 4}, "id": "492797669"}, {"location": "En todas partes", "username": "CNNEE", "verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "id": "33884545"}, {"location": "EUA", "username": "JacintaToledo", "verified": false, "name": "Jacinta Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1329, "tweet_count": 108659, "listed_count": 1}, "id": "1059529654254690311"}, {"location": "Brasil", "username": "carloscezarcjr", "verified": false, "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 161887, "following_count": 24755, "tweet_count": 54584, "listed_count": 128}, "id": "635764127"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo.", "username": "ChristianowVix", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8 \ud83c\udded \ud83c\uddf7 \ud83c\uddee \ud83c\uddf8 \ud83c\udf1e \ud83c\udf0a \ud83c\udf7b", "public_metrics": {"followers_count": 8688, "following_count": 5872, "tweet_count": 198171, "listed_count": 5}, "id": "446537215"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "username": "carokstel", "verified": false, "name": "Caro Lain", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 754, "tweet_count": 20139, "listed_count": 0}, "id": "156156954"}, {"location": "M\u00e9xico, CDMX", "username": "JEPNews_Cine", "verified": false, "name": "jovenEs_Cine", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 26, "tweet_count": 13217, "listed_count": 2}, "id": "1633428896"}, {"location": "CDMX", "username": "Titulares24hrs", "verified": false, "name": "Titulares24hrs", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 702, "tweet_count": 28371, "listed_count": 14}, "id": "721839200673239042"}, {"location": "Tus introyectos.", "username": "fatimonster", "verified": false, "name": "\ud835\udc39\ud835\udc4e\u0301\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc5a\ud835\udc4e \ud835\udc3f\ud835\udc5c\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc60", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 583, "tweet_count": 44404, "listed_count": 11}, "id": "105999275"}, {"location": "Brasil", "username": "vocesabendo", "verified": false, "name": "Voc\u00ea Sabia?", "public_metrics": {"followers_count": 36458, "following_count": 70, "tweet_count": 243616, "listed_count": 47}, "id": "624968514"}, {"location": "En cualquier lugar del mundo.", "username": "jkarina1378", "verified": false, "name": "Josveli Vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 3598, "tweet_count": 27596, "listed_count": 14}, "id": "133507255"}, {"location": "Maracay, Venezuela.", "username": "MujerMaryvilla", "verified": false, "name": "Maryvilla la gochita coste\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8345, "following_count": 1074, "tweet_count": 53811, "listed_count": 22}, "id": "142152819"}, {"username": "MarietaChacon", "verified": false, "name": "Marieta Chac\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 13, "tweet_count": 5990, "listed_count": 1}, "id": "755598237659168768"}, {"location": "Guayaquil - Ecuador", "username": "Salud_CZ8", "verified": false, "name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 8", "public_metrics": {"followers_count": 31004, "following_count": 461, "tweet_count": 123380, "listed_count": 70}, "id": "325756456"}, {"location": "Green Machine", "username": "flamingte1epath", "verified": false, "name": "Komamura Sajin stan account", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 481, "tweet_count": 9205, "listed_count": 0}, "id": "3218586214"}, {"username": "soybendechu", "verified": false, "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "id": "275751639"}, {"username": "aguitadedurazno", "verified": false, "name": "Alexandra \ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 280, "tweet_count": 3842, "listed_count": 0}, "id": "1865022386"}, {"location": "Debajo del puente mas cercano", "username": "AlbertSnow13", "verified": false, "name": "Telo Metias\ud83e\udd6d", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 729, "tweet_count": 152457, "listed_count": 10}, "id": "453395344"}, {"location": "ela \u2022 dela", "username": "iesca_", "verified": false, "name": "iesca", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 583, "tweet_count": 24187, "listed_count": 0}, "id": "2356420928"}, {"location": "sun", "username": "violetgrdn", "verified": false, "name": "violeta momentos tr\u00e1gicos", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 157, "tweet_count": 3757, "listed_count": 0}, "id": "423681499"}, {"location": "Leon Guanajuato", "username": "RosyPuente", "verified": false, "name": "Pinks", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 920, "tweet_count": 31120, "listed_count": 3}, "id": "133018157"}, {"username": "Miriam_Junne", "verified": false, "name": "Junia", "public_metrics": {"followers_count": 97718, "following_count": 2352, "tweet_count": 125553, "listed_count": 371}, "id": "247844816"}, {"location": "CDMX", "username": "TVconceptos", "verified": false, "name": "TVconceptos", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 35, "tweet_count": 13652, "listed_count": 0}, "id": "916051892043689984"}, {"location": "dreamland", "username": "mariitwita", "verified": false, "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8a ||", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 660, "tweet_count": 43113, "listed_count": 6}, "id": "960874667102883842"}, {"username": "quirina12", "verified": false, "name": "quirina gallangos", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 848, "tweet_count": 39552, "listed_count": 0}, "id": "1637040260"}, {"location": "Al otro lado del sol", "username": "abbylidosa", "verified": false, "name": "Avila", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 888, "tweet_count": 6642, "listed_count": 1}, "id": "302588538"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "escandalamx", "verified": false, "name": "Esc\u00e1ndala", "public_metrics": {"followers_count": 193462, "following_count": 2427, "tweet_count": 40372, "listed_count": 249}, "id": "288376842"}, {"location": "Buenos Aires Argentina", "username": "rochicasado", "verified": false, "name": "Roc\u00edo(pronombres ella y she)", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 159, "tweet_count": 58981, "listed_count": 3}, "id": "1458709740"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "noemasias", "verified": false, "name": "Noelia Masias", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 185, "tweet_count": 5274, "listed_count": 1}, "id": "341878584"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "GermanLoero", "verified": true, "name": "Germ\u00e1n Loero", "public_metrics": {"followers_count": 102386, "following_count": 1675, "tweet_count": 36804, "listed_count": 148}, "id": "130428321"}, {"username": "euthuane__", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7dO\u0336 \u0336c\u0336a\u0336o\u0336s\u0336 \u0336e\u0336 \u0336a\u0336 \u0336p\u0336l\u0336e\u0336n\u0336i\u0336t\u0336u\u0336d\u0336e\u0336 \u0336", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 64, "tweet_count": 3458, "listed_count": 0}, "id": "882777857478602753"}, {"location": "callao", "username": "OyeeOlgaa", "verified": false, "name": "OLGA EMPERATRIZ\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1535, "tweet_count": 46493, "listed_count": 3}, "id": "1491908731"}, {"location": "(Every)(No)(Any)(Else)where", "username": "Medussa_Head", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Miss Malatesta \ud83d\udc69\u200d\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 310, "tweet_count": 61328, "listed_count": 12}, "id": "74878230"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "tupsiquiatraa", "verified": false, "name": "Angelica Aparicio MD MSc \ud83e\udde0\ud83e\udd7c", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 401, "tweet_count": 19567, "listed_count": 25}, "id": "831316723"}, {"username": "IndyHdez", "verified": false, "name": "Indy Hdez", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 2721, "tweet_count": 6257, "listed_count": 1}, "id": "350077965"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "emma_sar", "verified": false, "name": "Emmanuel Sarmiento", "public_metrics": {"followers_count": 6253, "following_count": 564, "tweet_count": 3101, "listed_count": 23}, "id": "450310216"}, {"username": "futboleldeantes", "verified": false, "name": "Zambusseti", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 3345, "tweet_count": 3656, "listed_count": 0}, "id": "90783680"}, {"location": "Santo Domingo, Chile", "username": "PsCristian", "verified": false, "name": "Cristian Bravo Soto", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 2054, "tweet_count": 1703, "listed_count": 1}, "id": "151698357"}, {"location": "Chile", "username": "ntchile", "verified": false, "name": "Nuevo Tiempo Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9967, "following_count": 640, "tweet_count": 20379, "listed_count": 23}, "id": "118536654"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "Ale_lopez03", "verified": false, "name": "Alejandro L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 750, "tweet_count": 7467, "listed_count": 4}, "id": "283738588"}, {"location": "Am\u00e9ricas", "username": "opsoms", "verified": true, "name": "OPS/OMS", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "id": "22276965"}, {"location": "El Ejido, Espa\u00f1a", "username": "Yarina_Hurtado", "verified": false, "name": "Yari\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 692, "tweet_count": 74146, "listed_count": 1}, "id": "2377545981"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "ufdiego", "verified": false, "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 19705, "following_count": 1264, "tweet_count": 2648, "listed_count": 15}, "id": "932066830717513728"}, {"username": "Fun_Ghoul21", "verified": false, "name": "Thais\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 472, "tweet_count": 22260, "listed_count": 0}, "id": "2367389382"}, {"location": "winden", "username": "carlaxcordaro", "verified": false, "name": "the ghost of carla \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1617, "tweet_count": 67849, "listed_count": 7}, "id": "2223823068"}, {"username": "Ljr16015824", "verified": false, "name": "Ljr", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1774, "tweet_count": 127885, "listed_count": 10}, "id": "875353214861938688"}, {"username": "Javierr08137645", "verified": false, "name": "ArruinadoBancoPopular", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 495, "tweet_count": 24721, "listed_count": 1}, "id": "1096833477826236417"}, {"username": "soares_txt", "verified": false, "name": "soares", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 697, "tweet_count": 16407, "listed_count": 1}, "id": "2311787459"}, {"location": "Du Weldenvarden", "username": "Onuki_Yumi", "verified": false, "name": "\u300c \ud835\udcb4\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcb6 \u300d", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 630, "tweet_count": 335559, "listed_count": 107}, "id": "35887503"}, {"username": "miss_nothingO1", "verified": false, "name": "\u2605\u5f61\u0432i\u03b1 \u03b1\u2113\u03b1\u0273\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 952, "tweet_count": 117345, "listed_count": 18}, "id": "863408845527420928"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "FalaAnimalSite", "verified": false, "name": "Fala, Animal!", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1155, "tweet_count": 11502, "listed_count": 0}, "id": "1034204589791305734"}, {"username": "Stone1_0", "verified": false, "name": "Newton Stone", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 305, "tweet_count": 101229, "listed_count": 72}, "id": "2232213336"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, SP, BR", "username": "Cururubas", "verified": false, "name": "Cururubas_LowProfile \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 350, "tweet_count": 47725, "listed_count": 2}, "id": "68498904"}, {"location": "Asteroide B612", "username": "cossmica22", "verified": false, "name": "Una bad bitch, girl de los 90\u2019s", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 332, "tweet_count": 8430, "listed_count": 0}, "id": "914336549885550592"}, {"location": "spain", "username": "maria6tata", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 48456, "following_count": 17145, "tweet_count": 357831, "listed_count": 159}, "id": "637308376"}, {"location": "WestSide", "username": "edbxbebo", "verified": false, "name": "bebo", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 601, "tweet_count": 28509, "listed_count": 0}, "id": "866150930"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "username": "Emma_BOOM14", "verified": false, "name": "\ud80c\udd8f Taenia Solium \ud80c\udd8f", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 798, "tweet_count": 9560, "listed_count": 0}, "id": "3031716492"}, {"username": "angeldelfinfm", "verified": false, "name": "angelfm", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 318, "tweet_count": 63767, "listed_count": 17}, "id": "2849145208"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "lajornadaonline", "verified": true, "name": "La Jornada", "public_metrics": {"followers_count": 2770161, "following_count": 288, "tweet_count": 353265, "listed_count": 11776}, "id": "35977487"}, {"username": "LauraReJB38", "verified": false, "name": "Laura Regina 22", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1603, "tweet_count": 65537, "listed_count": 0}, "id": "729123419724390400"}, {"location": "Belo Horizonte\u2014 MG", "username": "alves_reynaldo", "verified": false, "name": "Rein\ud83c\udd70\ufe0fldo \ud83c\udd70\ufe0falves", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 597, "tweet_count": 7375, "listed_count": 2}, "id": "214100629"}, {"location": "\ud83d\udccdP A R A G U A Y \u2661", "username": "lizpa_ap", "verified": false, "name": "\u2022Lizpa \u2606\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 4983, "tweet_count": 125423, "listed_count": 4}, "id": "1173682843"}, {"location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "username": "DrHistrionico", "verified": false, "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}, "id": "240306295"}, {"username": "rodrigoff2014", "verified": false, "name": "Guigo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 354, "tweet_count": 10937, "listed_count": 1}, "id": "2499527628"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "bloodwein", "verified": false, "name": "\u2606\u2606\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 69, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}, "id": "966078346420523008"}, {"username": "aldanatejada8", "verified": false, "name": "Aldana", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 172, "tweet_count": 7598, "listed_count": 0}, "id": "3389248551"}, {"location": "Itabirito, Brasil", "username": "luc_lustosa", "verified": false, "name": "Luci\ud83c\udd70\ufe0fno Lustos\ud83c\udd70\ufe0f\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 540, "tweet_count": 12475, "listed_count": 0}, "id": "58842528"}, {"location": "Talavera de la Reina (Toledo)", "username": "Yacoriki", "verified": false, "name": "YacoRiki", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 32, "tweet_count": 3578, "listed_count": 2}, "id": "527252340"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "TroyanoTroya", "verified": false, "name": "Troyano De Troya", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 404, "tweet_count": 23642, "listed_count": 0}, "id": "491586680"}, {"location": "EG & PTBR", "username": "artkmary", "verified": false, "name": "\u22c8 \u0166 mary \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 838, "tweet_count": 38292, "listed_count": 25}, "id": "32226832"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jaoThunder", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o \"Thunder\" Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 456, "tweet_count": 6668, "listed_count": 1}, "id": "943950153433731074"}, {"username": "27edualipa", "verified": false, "name": "\u273fElo\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a King in Pink", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1257, "tweet_count": 290956, "listed_count": 3}, "id": "860116921"}, {"location": "Murcia", "username": "ElenaSc1982", "verified": false, "name": "ElenaSC1982 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a #SiguemeYTeSigoVOX", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 2565, "tweet_count": 1481, "listed_count": 0}, "id": "995682868901875713"}, {"username": "emilio03073666", "verified": false, "name": "emilio.", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 185, "tweet_count": 3194, "listed_count": 0}, "id": "924762843001622529"}, {"location": "S\u00e3o Paulo , Brazil", "username": "eduardojnlima", "verified": false, "name": "Eduardo Lima. \ud83d\ude4c\ud83d\udcd6\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1089, "tweet_count": 21469, "listed_count": 8}, "id": "381594294"}, {"location": "Jandira SP", "username": "JClaudiano", "verified": false, "name": "JClaudiano", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 287, "tweet_count": 25407, "listed_count": 1}, "id": "299216088"}, {"location": "champagne supernova", "username": "marrttoscano", "verified": false, "name": "mar", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 264, "tweet_count": 8797, "listed_count": 0}, "id": "1010412644879265792"}, {"location": "BARRADOJACUIPE  BA", "username": "aeciofaraujo", "verified": false, "name": "@TerrorismoNuncaMais", "public_metrics": {"followers_count": 49380, "following_count": 46097, "tweet_count": 503473, "listed_count": 87}, "id": "334358066"}, {"location": "Rome, Lazio", "username": "annalisapanello", "verified": false, "name": "Annalisa", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 697, "tweet_count": 307940, "listed_count": 16}, "id": "2397844595"}, {"location": "Pontevico Brescia Lombardia ", "username": "marinapiva67", "verified": false, "name": "Marina #antifascista", "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 2147, "tweet_count": 116530, "listed_count": 51}, "id": "3227318753"}, {"location": "Gonz\u00e1lez Ortega N\u00b0277, ", "username": "GdlJov", "verified": false, "name": "JovGdlAA", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 58, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "id": "1165732546153304064"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "bibliotecacij", "verified": false, "name": "Biblioteca CIJ", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 2095, "tweet_count": 3193, "listed_count": 35}, "id": "87542992"}, {"username": "OscarJPerez6", "verified": false, "name": "Oscar J. Perez", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 140, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}, "id": "1165284322393448448"}, {"location": "Santo Domingo", "username": "Dracarmenadames", "verified": false, "name": "Dra. Carmen Adames \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 1384, "tweet_count": 20169, "listed_count": 7}, "id": "379923453"}, {"username": "JanieleCostta", "verified": false, "name": "Frases e Cita\u00e7\u00f5es \ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1245, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}, "id": "726766850332319752"}, {"location": "CDMX", "username": "pepealavez", "verified": false, "name": "Sue\u00f1o pand\u00e9mico", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 699, "tweet_count": 2733, "listed_count": 5}, "id": "153140677"}, {"location": "Salamanca", "username": "luismatillaa", "verified": false, "name": "\u2625\ud835\udd04\ud835\udd2b\ud835\udd32\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd30\u2625", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 136, "tweet_count": 18346, "listed_count": 0}, "id": "615363212"}, {"username": "fed_buzz", "verified": false, "name": "O Escolhido", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 127, "tweet_count": 3905, "listed_count": 0}, "id": "486722203"}, {"location": "Sanctum Sanctorum", "username": "DraExtrana", "verified": false, "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3815, "following_count": 3787, "tweet_count": 74062, "listed_count": 36}, "id": "230580606"}, {"location": "Ning\u00fan lado", "username": "agustinacai7", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 2290, "tweet_count": 49726, "listed_count": 9}, "id": "2157480434"}, {"location": "COLOMBIA", "username": "LigiaRosa_LM", "verified": false, "name": "Ligia\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 623, "tweet_count": 95202, "listed_count": 7}, "id": "1965134983"}, {"location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "username": "calixtasp", "verified": false, "name": "maria calixta", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 1505, "tweet_count": 16024, "listed_count": 3}, "id": "64861597"}, {"location": "Atizap\u00e1n de Zaragoza, M\u00e9xico", "username": "DIFAtizapanZ", "verified": false, "name": "Sistema Municipal DIF Atizap\u00e1n de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 47, "tweet_count": 2549, "listed_count": 6}, "id": "1073295844944826368"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Lukas2819", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1834, "tweet_count": 2545, "listed_count": 1}, "id": "3304394794"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "MaleNiz_", "verified": false, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd52 \u2727*", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 344, "tweet_count": 90974, "listed_count": 4}, "id": "1268499517"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DaDomenech", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Eduardo Domenech da Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2948, "following_count": 3619, "tweet_count": 151053, "listed_count": 1}, "id": "1083210359161393153"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "emegaston", "verified": false, "name": "gast\u00f3n m.", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 1940, "tweet_count": 185269, "listed_count": 48}, "id": "12793272"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "GiuliCanizzo", "verified": false, "name": "Giuli \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 320, "tweet_count": 14326, "listed_count": 1}, "id": "2281500816"}, {"username": "IgorBaptiista", "verified": false, "name": "Baptista", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 569, "tweet_count": 42480, "listed_count": 2}, "id": "170062382"}, {"location": "Hell\u00edn (Albacete)", "username": "Miiriiam18h", "verified": false, "name": "Miriam Mar\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 411, "tweet_count": 2483, "listed_count": 1}, "id": "452210291"}, {"location": "739 / LISBOA \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "alvxsndre", "verified": false, "name": "where is dypt \u2020", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 348, "tweet_count": 58292, "listed_count": 0}, "id": "434122265"}, {"username": "BlairZsp", "verified": false, "name": "Dra. Queen B", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 4996, "tweet_count": 7401, "listed_count": 2}, "id": "963637634743590912"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "Erendiragm", "verified": false, "name": "Er\u00e9ndira", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}, "id": "85159273"}, {"username": "MiguelE96636363", "verified": false, "name": "Miguel Estevez", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 87, "tweet_count": 949, "listed_count": 0}, "id": "1144391215774932992"}, {"location": "Boston Massachusetts, ", "username": "MarlinEstrella2", "verified": false, "name": "Marlen Estrella", "public_metrics": {"followers_count": 3593, "following_count": 1196, "tweet_count": 29363, "listed_count": 6}, "id": "2345797428"}, {"username": "zaida_dp", "verified": false, "name": "Zaida", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1152, "tweet_count": 7197, "listed_count": 1}, "id": "1258007370"}, {"location": "Mexico", "username": "marthadebayle", "verified": true, "name": "marthadebayle", "public_metrics": {"followers_count": 2548991, "following_count": 390, "tweet_count": 147077, "listed_count": 4517}, "id": "14689728"}, {"location": "El Salvador ", "username": "ElMagoFM1", "verified": false, "name": "\ud83c\udf99\ufe0fEl Mago\ud83c\udfa7", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 3916, "tweet_count": 5077, "listed_count": 1}, "id": "877610709621907457"}, {"location": "El Salvador", "username": "opsomsels", "verified": true, "name": "OPS/OMS El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 25768, "following_count": 382, "tweet_count": 9236, "listed_count": 116}, "id": "1259843052"}, {"location": "Per\u00fa, Lima", "username": "SAYSAYSAYSA", "verified": false, "name": "Sayda300k", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 1835, "tweet_count": 322413, "listed_count": 58}, "id": "62904521"}, {"location": "Madrid", "username": "ocram", "verified": true, "name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes", "public_metrics": {"followers_count": 396899, "following_count": 3140, "tweet_count": 179370, "listed_count": 928}, "id": "3369151"}, {"location": "Brasilia. DF", "username": "pffpassos", "verified": false, "name": "Paulo Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 1001, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}, "id": "123593185"}, {"username": "HoneiwellJunior", "verified": false, "name": "Honeiwell Junior", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 101, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}, "id": "3294152229"}, {"username": "viruca1", "verified": false, "name": "elviragarcia", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 505, "tweet_count": 34064, "listed_count": 8}, "id": "204532154"}, {"location": "En algun lugar", "username": "Navarrico08", "verified": false, "name": "Sarcastrophe. \ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 375, "tweet_count": 32307, "listed_count": 5}, "id": "216008346"}, {"location": "La Plata", "username": "flor_pollola", "verified": false, "name": "Florencia Pollola", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 1552, "tweet_count": 29533, "listed_count": 19}, "id": "74642039"}, {"username": "AstralEntity", "verified": false, "name": "Atenea", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 526, "tweet_count": 18865, "listed_count": 1}, "id": "1138251785666289665"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "username": "Brunete_j", "verified": false, "name": "quiero mate", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 297, "tweet_count": 3358, "listed_count": 0}, "id": "3063955030"}, {"username": "bbelup_", "verified": false, "name": "bel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 948, "tweet_count": 24861, "listed_count": 5}, "id": "768560296558485504"}, {"location": "JJK1.", "username": "ggukpersona", "verified": false, "name": "luana", "public_metrics": {"followers_count": 8817, "following_count": 6558, "tweet_count": 81779, "listed_count": 18}, "id": "524367980"}, {"location": "Le\u00f3n, Gto.", "username": "luisherol", "verified": false, "name": "Luis Arturo Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1256, "tweet_count": 4325, "listed_count": 7}, "id": "151139398"}, {"location": "Garavi Ctes", "username": "erikaro_0", "verified": false, "name": "Rocio", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 496, "tweet_count": 3519, "listed_count": 0}, "id": "750986584313438208"}, {"location": "Bucaramanga  ", "username": "Erkary", "verified": false, "name": "Anna Karenina", "public_metrics": {"followers_count": 6980, "following_count": 3006, "tweet_count": 63349, "listed_count": 25}, "id": "27030284"}, {"location": "Sydney, New South Wales", "username": "colombiafree1", "verified": false, "name": "La pichurria del Covid 19", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 470, "tweet_count": 19801, "listed_count": 1}, "id": "394434486"}, {"location": "Chimbote, Peru", "username": "JossParedeslml", "verified": false, "name": "Melomana \ud83c\udfb5", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 838, "tweet_count": 6896, "listed_count": 0}, "id": "3312893362"}, {"location": "Florencio Varela, Argentina", "username": "cecibelando1", "verified": false, "name": "Cecilia Belando", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 39, "tweet_count": 5726, "listed_count": 0}, "id": "966454662361739266"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs. As.", "username": "leticiapiris1", "verified": false, "name": "Leticia Piris", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 209, "tweet_count": 23127, "listed_count": 0}, "id": "1007038635940761606"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "fabiojquetglas", "verified": true, "name": "Fabio Quetglas", "public_metrics": {"followers_count": 16275, "following_count": 2634, "tweet_count": 14928, "listed_count": 118}, "id": "50445713"}, {"location": "Puerto de Sagunto, Espa\u00f1a", "username": "rosaalberola70", "verified": false, "name": "Rosa Alberola Royuela", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 893, "tweet_count": 17388, "listed_count": 16}, "id": "2329330473"}, {"location": "\u00dcT: -12.145141,-77.003075", "username": "wen02", "verified": false, "name": "Wendy Urban \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1192, "tweet_count": 5397, "listed_count": 0}, "id": "50334888"}, {"location": "Sevilla Foot-Ball Club", "username": "RCKSLV", "verified": false, "name": "RCKSLV\ud83d\udee1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 466, "tweet_count": 72796, "listed_count": 4}, "id": "917291480"}, {"username": "linshermano", "verified": false, "name": "Lins \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1092, "tweet_count": 29586, "listed_count": 0}, "id": "2957040945"}, {"location": "Colombia", "username": "jefefrancia", "verified": false, "name": "Francia M.", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 339, "tweet_count": 1213, "listed_count": 0}, "id": "765929372687724544"}, {"location": "Montevideo", "username": "colo_wis", "verified": false, "name": "\ud835\udd56\ud835\udd5d\u2102\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd4e\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud83d\udc99\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 461, "tweet_count": 18668, "listed_count": 2}, "id": "289145957"}, {"location": " Mineira com muito orgulho.", "username": "Marina05684494", "verified": false, "name": "marina a. c.v.", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 126, "tweet_count": 10976, "listed_count": 0}, "id": "1137754969174622212"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "nadiaa_osw", "verified": false, "name": "Nadia", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 151, "tweet_count": 27210, "listed_count": 0}, "id": "890640352834723842"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Romiinuu", "verified": false, "name": "Romi", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 271, "tweet_count": 68744, "listed_count": 3}, "id": "1757189066"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "CelinaVillalb11", "verified": false, "name": "Celina", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1169, "tweet_count": 39113, "listed_count": 1}, "id": "942505928397676544"}, {"location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "username": "JPablo040973", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1242, "tweet_count": 1135, "listed_count": 1}, "id": "1039032380173033472"}, {"location": "San Juan, Puerto Rico", "username": "NelsonBermejo", "verified": false, "name": "Nelson Bermejo", "public_metrics": {"followers_count": 12196, "following_count": 2797, "tweet_count": 81092, "listed_count": 140}, "id": "87343538"}, {"location": "San Juan, PR", "username": "fortalezapr", "verified": true, "name": "La Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 155702, "following_count": 604, "tweet_count": 114425, "listed_count": 581}, "id": "78619678"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "AlbaF42783438", "verified": false, "name": "AlbaF", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 89, "tweet_count": 5541, "listed_count": 0}, "id": "1078045288110190597"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ZuluagaCamila", "verified": true, "name": "Camila Zuluaga", "public_metrics": {"followers_count": 1398219, "following_count": 1012, "tweet_count": 26303, "listed_count": 2004}, "id": "66740100"}, {"location": "Las Am\u00e9ricas  ", "username": "Victori69096320", "verified": false, "name": "Vicky Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 300, "tweet_count": 2245, "listed_count": 0}, "id": "979207860910407680"}, {"username": "elclosetlgbt", "verified": false, "name": "El Cl\u00f3set LGBT", "public_metrics": {"followers_count": 82849, "following_count": 512, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}, "id": "1056499393"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "floydu2", "verified": false, "name": "Manuel Marin", "public_metrics": {"followers_count": 21150, "following_count": 21195, "tweet_count": 190115, "listed_count": 53}, "id": "3145425973"}, {"location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "username": "liliwaba", "verified": false, "name": "La Monja de DVT", "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 1996, "tweet_count": 351852, "listed_count": 18}, "id": "241809193"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "AgustinaRosa2", "verified": false, "name": "Agustina Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 4832, "following_count": 4741, "tweet_count": 108125, "listed_count": 24}, "id": "780674892"}, {"username": "petacolm", "verified": false, "name": "Francisco ", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 837, "tweet_count": 15860, "listed_count": 1}, "id": "2767767935"}, {"location": "Jalisco/Texas & Global", "username": "ProtestMusica", "verified": false, "name": "@ProtestMusica \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5513, "following_count": 6068, "tweet_count": 966194, "listed_count": 146}, "id": "239486395"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "CINUmexico", "verified": true, "name": "ONU Noticias M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 244025, "following_count": 649, "tweet_count": 46911, "listed_count": 1012}, "id": "37816856"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "OriiiOrtiz", "verified": false, "name": "Oriana \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1038, "tweet_count": 23457, "listed_count": 1}, "id": "285322191"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "LucasMigliozzi1", "verified": false, "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 250, "tweet_count": 41170, "listed_count": 2}, "id": "173211767"}, {"location": "Araraquara, Brasil", "username": "edinhosilva", "verified": true, "name": "Edinho Silva", "public_metrics": {"followers_count": 39212, "following_count": 473, "tweet_count": 29432, "listed_count": 206}, "id": "37055387"}, {"location": "me localizo ", "username": "3rdentity", "verified": false, "name": "edenaRuh", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 654, "tweet_count": 25220, "listed_count": 0}, "id": "4831071491"}, {"location": "Recife, Brazil", "username": "GhostJacobs", "verified": true, "name": "Guilherme \"Ghost\" Jacobs", "public_metrics": {"followers_count": 38685, "following_count": 891, "tweet_count": 319738, "listed_count": 164}, "id": "101538849"}, {"location": "Piedmont, Italy", "username": "clau13ari", "verified": false, "name": "Claudia De La Paz", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 288, "tweet_count": 48855, "listed_count": 0}, "id": "2966808172"}, {"username": "JOSEMARCIO", "verified": false, "name": "Jose Marcio Pato", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 627, "tweet_count": 478, "listed_count": 1}, "id": "22796785"}, {"username": "ViniciusFr12", "verified": false, "name": "T\u00f4 por a\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 231, "tweet_count": 407, "listed_count": 0}, "id": "1115921085705400320"}, {"location": "\u2728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd84LITHIUMLAND\ud83e\udd84 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2728", "username": "Jophmann", "verified": false, "name": "\u2728\ud83c\udf39\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 5160, "following_count": 657, "tweet_count": 56433, "listed_count": 3}, "id": "71896231"}, {"username": "Mazzorbetto", "verified": false, "name": "Mazzorbo", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 385, "tweet_count": 1322, "listed_count": 0}, "id": "603865078"}, {"username": "RdJerry", "verified": false, "name": "Barris", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 217, "tweet_count": 1039, "listed_count": 0}, "id": "2175369018"}, {"username": "aavsbp", "verified": false, "name": "Ubermensch", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 794, "tweet_count": 33227, "listed_count": 12}, "id": "52242864"}, {"location": "Buenos Aires,Argentina", "username": "daaiojedaa", "verified": false, "name": "Daiana Ojeda", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 938, "tweet_count": 11362, "listed_count": 4}, "id": "491877613"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "itamardogalo", "verified": false, "name": "ItamardoGalo", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 2983, "tweet_count": 24463, "listed_count": 0}, "id": "107100681"}, {"location": "Brasil", "username": "cartamaior", "verified": false, "name": "F\u00f3rum 21", "public_metrics": {"followers_count": 199152, "following_count": 300, "tweet_count": 78310, "listed_count": 1688}, "id": "34271853"}, {"location": "Zenekakan, Lady Gagan", "username": "zurebitxa", "verified": false, "name": "\ud83d\udc8bKalkutako birjina\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 594, "tweet_count": 9728, "listed_count": 3}, "id": "698250970745147392"}, {"username": "AarnRuelas1", "verified": false, "name": "Yosemite \ud83c\udf39\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 494, "tweet_count": 4510, "listed_count": 1}, "id": "800521921624305664"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "MoySuarez", "verified": false, "name": "Moy Su\u00e1rez \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 32591, "following_count": 1213, "tweet_count": 18228, "listed_count": 81}, "id": "129934967"}, {"location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "username": "lasillarota", "verified": true, "name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 480454, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996993, "listed_count": 3705}, "id": "152358615"}, {"location": "Pizza Planet", "username": "knd_v96", "verified": false, "name": "Knd", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 583, "tweet_count": 30646, "listed_count": 4}, "id": "1317503420"}, {"username": "gaabyzamora", "verified": false, "name": "Gaby Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 606, "tweet_count": 16071, "listed_count": 1}, "id": "235714124"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "juanbaaq", "verified": true, "name": "Juan Becerra Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 84280, "following_count": 1231, "tweet_count": 48874, "listed_count": 743}, "id": "49540008"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "JonnMaster27", "verified": false, "name": "JonnMaster27 / \ud83c\udf39= \ud83e\udda0 / \ud83c\udf97= \ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 63, "tweet_count": 29136, "listed_count": 0}, "id": "4484854095"}, {"username": "medisien", "verified": false, "name": "MSE", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 4890, "tweet_count": 9767, "listed_count": 27}, "id": "792415208534863873"}, {"location": "Argentina", "username": "UnoAR", "verified": false, "name": "UNO \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 9213, "following_count": 3721, "tweet_count": 18281, "listed_count": 73}, "id": "702867448681385985"}, {"location": "Buchuaco~Coro...! ", "username": "TRYBYLYN", "verified": false, "name": "Mario!", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1369, "tweet_count": 54898, "listed_count": 2}, "id": "144972061"}, {"username": "norihna", "verified": false, "name": "@Norihna", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 199, "tweet_count": 47323, "listed_count": 1}, "id": "1003369716264652800"}, {"location": "Pejelandia, M\u00e9xico Cacatl\u00e1n", "username": "Mexnexus", "verified": false, "name": "\ud835\udddd\ud835\ude02\ud835\uddee\ud835\uddfb \ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 4248, "following_count": 2643, "tweet_count": 28894, "listed_count": 7}, "id": "210676883"}, {"location": "Mexico", "username": "isra_pedroza", "verified": false, "name": "un lugar del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1804, "tweet_count": 27800, "listed_count": 0}, "id": "956166810495172608"}, {"location": "Brasil", "username": "UniversoDCnauta", "verified": false, "name": "DC Comics - Universo", "public_metrics": {"followers_count": 223844, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}, "id": "2255625498"}, {"location": "Peru", "username": "shibanita", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38 Rita~ (\u3065\uffe3 \u00b3\uffe3)\u3065~~~\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 502, "tweet_count": 2328, "listed_count": 1}, "id": "8233232"}, {"location": "Orlando, Florida", "username": "prensafl", "verified": false, "name": "La Prensa Orlando", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 224, "tweet_count": 115905, "listed_count": 102}, "id": "41407521"}, {"username": "elcoya1977", "verified": false, "name": "coya", "public_metrics": {"followers_count": 87821, "following_count": 9118, "tweet_count": 32817, "listed_count": 156}, "id": "4595778255"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "VeronicaPrezR1", "verified": false, "name": "Ver\u00f3nica P\u00e9rez R", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 523, "tweet_count": 646, "listed_count": 0}, "id": "757229537960878082"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "angelicamaytin", "verified": false, "name": "Ang\u00e9lica Mayt\u00edn Justiniani", "public_metrics": {"followers_count": 16055, "following_count": 1372, "tweet_count": 28785, "listed_count": 55}, "id": "256591305"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "username": "sebaasantos", "verified": false, "name": "Showman \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1050, "tweet_count": 11128, "listed_count": 0}, "id": "3644916796"}, {"location": "Argentina", "username": "cfgiusto", "verified": false, "name": "Carmela", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 2165, "tweet_count": 42187, "listed_count": 20}, "id": "64258284"}, {"location": "Cuerpo y Mente", "username": "LaNotaSaludable", "verified": false, "name": "La Nota Saludable", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 562, "tweet_count": 5697, "listed_count": 14}, "id": "2836569004"}, {"location": "Multiverso", "username": "DCverso1", "verified": false, "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39917, "following_count": 1067, "tweet_count": 47947, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "VictoriaScape", "verified": false, "name": "Vic\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 172, "tweet_count": 3458, "listed_count": 0}, "id": "1090902579767402496"}, {"username": "Disin_25", "verified": false, "name": "Juani", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 540, "tweet_count": 20210, "listed_count": 3}, "id": "923976726"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "garviaxxl", "verified": false, "name": "Sin Perd\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 563, "tweet_count": 27239, "listed_count": 3}, "id": "146236829"}, {"username": "HanselSal", "verified": false, "name": "HanselSal", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 292, "tweet_count": 3966, "listed_count": 0}, "id": "704285113459281920"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Alanyohandiaz", "verified": false, "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude74\ud835\ude7d\ud835\ude74 :)", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 274, "tweet_count": 29855, "listed_count": 0}, "id": "3912305776"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "prates_allan", "verified": false, "name": "Allan Prates", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 479, "tweet_count": 14453, "listed_count": 4}, "id": "731594555297021952"}, {"location": "Pi\u00fama, Brasil", "username": "biarondon_", "verified": false, "name": "bianca", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 599, "tweet_count": 55834, "listed_count": 0}, "id": "738810110999433216"}, {"location": "Passo Fundo / RS / Brasil", "username": "UniversidadeUPF", "verified": false, "name": "Universidade de Passo Fundo", "public_metrics": {"followers_count": 8764, "following_count": 53, "tweet_count": 67483, "listed_count": 35}, "id": "30920535"}, {"location": "Planeta tierra", "username": "deusmersifontes", "verified": false, "name": "Sifontes", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 4003, "tweet_count": 212891, "listed_count": 30}, "id": "919244875"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "AniMMG", "verified": false, "name": "anita", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 531, "tweet_count": 42109, "listed_count": 0}, "id": "347315854"}, {"username": "maoli_wong", "verified": false, "name": "\u2728MaoW\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 148, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}, "id": "703804547387551744"}, {"username": "Yayitaxx_", "verified": false, "name": "Yayita\ud83e\udd92\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 523, "tweet_count": 143305, "listed_count": 18}, "id": "19097468"}, {"location": "Pernambuco meu pa\u00eds ", "username": "scfcjunior", "verified": false, "name": "Lula 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 268, "tweet_count": 28327, "listed_count": 1}, "id": "250448653"}, {"location": "Germany", "username": "stephanie_lff", "verified": false, "name": "st\u00e9phanie", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 380, "tweet_count": 43021, "listed_count": 3}, "id": "99726343"}, {"location": "Colombia", "username": "dianabejm", "verified": false, "name": "Diana Bejarano \u0646 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 626, "tweet_count": 21456, "listed_count": 4}, "id": "2212849921"}, {"location": "Jaen, Peru", "username": "AnnyMejiaJaen", "verified": false, "name": "Anny Mej\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 791, "tweet_count": 38525, "listed_count": 19}, "id": "117763519"}, {"location": "Jaen, Peru", "username": "NOPASANADAJAEN", "verified": false, "name": "NO PASA NADA", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 884, "tweet_count": 11051, "listed_count": 1}, "id": "4429727542"}, {"location": "Rodo City", "username": "Jesicasantos021", "verified": false, "name": "SAFADINHA\ud83e\udd24\ud83d\ude1b", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 2014, "tweet_count": 8923, "listed_count": 0}, "id": "1007345371809484801"}, {"location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "username": "annachriis_", "verified": false, "name": "Um Principe", "public_metrics": {"followers_count": 8575, "following_count": 6943, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}, "id": "1107301165241384961"}, {"location": "La luna ", "username": "JsLegion", "verified": false, "name": "Legi\u00f3nJS", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 20, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "id": "1171187019504062464"}, {"username": "castano_cesar", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Casta\u00f1o, capit\u00e1n (r)", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 2166, "tweet_count": 53190, "listed_count": 20}, "id": "566782559"}, {"location": "Armenia, Quindio", "username": "carlosedosorio", "verified": false, "name": "Padre Carlos Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 1637, "tweet_count": 4346, "listed_count": 15}, "id": "3188392863"}, {"username": "GiWionczak", "verified": false, "name": "Gisella Wionczak", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 866, "tweet_count": 14840, "listed_count": 0}, "id": "973730049311563777"}, {"location": "Pi\u00fama, Esp\u00edrito Santo", "username": "VictorCalenzani", "verified": false, "name": "\u1d04\u1d00\u029f\u1d07\u0274\u1d22\u1d00\u0274\u026a", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 512, "tweet_count": 24548, "listed_count": 0}, "id": "2385690968"}, {"username": "ampy00440510", "verified": false, "name": "Ampy", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 176, "tweet_count": 9780, "listed_count": 0}, "id": "2740186228"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gabriellenebb", "verified": false, "name": "jen\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 116, "tweet_count": 32691, "listed_count": 0}, "id": "1049476068925689856"}, {"location": "Venezuela", "username": "NORDIMAR", "verified": false, "name": "Noris D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 4997, "tweet_count": 113879, "listed_count": 11}, "id": "80473637"}, {"location": "El Reino del Noreste Caliente.", "username": "Nytsaw", "verified": false, "name": "M. Amador", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 968, "tweet_count": 35090, "listed_count": 7}, "id": "88446112"}, {"location": "USA", "username": "BBJRanter", "verified": false, "name": "bbjrant\ud83d\uddfd\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 4239, "following_count": 3988, "tweet_count": 155248, "listed_count": 7}, "id": "354114136"}, {"username": "Clau18758959", "verified": false, "name": "Clau", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 6, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "id": "1169710427472900096"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Gatosylvestre", "verified": true, "name": "Gustavo Sylvestre", "public_metrics": {"followers_count": 569437, "following_count": 744, "tweet_count": 165221, "listed_count": 2086}, "id": "144801356"}, {"username": "Kargumu", "verified": false, "name": "#NoOlvidamos\ud83d\udc8e\u26bd\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 5001, "tweet_count": 56973, "listed_count": 4}, "id": "223521564"}, {"username": "hamelaialaia", "verified": false, "name": "Juanito Pepito P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 165, "tweet_count": 39616, "listed_count": 1}, "id": "3150969467"}, {"location": "wexico,df", "username": "juyis80", "verified": false, "name": "julieta martinez", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 1156, "tweet_count": 678, "listed_count": 0}, "id": "173311078"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "InjuveCDMX", "verified": true, "name": "INJUVE CIUDAD DE M\u00c9XICO", "public_metrics": {"followers_count": 98110, "following_count": 643, "tweet_count": 51369, "listed_count": 441}, "id": "59246363"}, {"username": "Morrotov", "verified": false, "name": "Morrotov", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1308, "tweet_count": 7429, "listed_count": 0}, "id": "349302377"}, {"location": "Loja, Ecuador", "username": "mente_emocional", "verified": false, "name": "Emocional_Mente", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 369, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}, "id": "993324395719528450"}, {"username": "gabrilel13", "verified": false, "name": "gabrilel", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 62, "tweet_count": 523, "listed_count": 0}, "id": "1128879865560739840"}, {"location": "S\u00f3tano de C3, C.U, UNAM.", "username": "bioeticaunam", "verified": false, "name": "Bio\u00e9tica UNAM", "public_metrics": {"followers_count": 7820, "following_count": 528, "tweet_count": 8357, "listed_count": 85}, "id": "1282098547"}, {"location": "Quito, Ecuador", "username": "OPurpurea", "verified": false, "name": "Paola Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1472, "tweet_count": 12546, "listed_count": 14}, "id": "87322954"}, {"username": "IngridOrellan", "verified": false, "name": "Obst. Ingrid Orellana Calmet.", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 71, "tweet_count": 2504, "listed_count": 1}, "id": "803996874151759874"}, {"location": "Orlando, FL", "username": "chrismiranda135", "verified": false, "name": "Arnaldo\ud83c\udfc8", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 2549, "tweet_count": 9745, "listed_count": 2}, "id": "495585248"}, {"username": "maestralucifer", "verified": false, "name": "mrs luci", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 664, "tweet_count": 75003, "listed_count": 4}, "id": "160731872"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "whatevernoodle", "verified": false, "name": "dressa", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 237, "tweet_count": 1655, "listed_count": 0}, "id": "1049916076639825923"}, {"location": "Quase Minas Gerais", "username": "Henri_Verdoux", "verified": false, "name": "Henri Verdoux", "public_metrics": {"followers_count": 6534, "following_count": 110, "tweet_count": 20379, "listed_count": 98}, "id": "2581165532"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "antxnesha", "verified": false, "name": "nella \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 438, "tweet_count": 26557, "listed_count": 0}, "id": "967090592181256193"}, {"username": "Monica_Moabita", "verified": false, "name": "Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1210, "tweet_count": 14721, "listed_count": 1}, "id": "720690124900720641"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "Lalodap1", "verified": false, "name": "Lalodap", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 135, "tweet_count": 6666, "listed_count": 0}, "id": "1009593660059672576"}, {"location": "They / them", "username": "galiminix", "verified": false, "name": "\ud83c\udfac Andreas Gael #Heartstopper", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 892, "tweet_count": 68107, "listed_count": 13}, "id": "269473711"}, {"location": "Madrid por desgracia", "username": "gotohornyjail", "verified": false, "name": "Gordivina\ud83d\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 18432, "following_count": 398, "tweet_count": 205795, "listed_count": 61}, "id": "1590846835"}, {"username": "moabita70", "verified": false, "name": "Irma Rebeca #LigaDeGuerreros", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 1925, "tweet_count": 128598, "listed_count": 5}, "id": "480925635"}, {"username": "Caiobraga_43", "verified": false, "name": "Caiozin", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 847, "tweet_count": 10104, "listed_count": 0}, "id": "1023012201660071938"}, {"username": "toychihuan", "verified": false, "name": "el chico del p\u00f3rtico", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1031, "tweet_count": 13330, "listed_count": 0}, "id": "1068267387173113856"}, {"location": "Los Mochis/Monterrey", "username": "e_tobu", "verified": false, "name": "Mr. B.", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 454, "tweet_count": 6313, "listed_count": 2}, "id": "253099393"}, {"location": "posadas", "username": "Micaagostina22", "verified": false, "name": "mic", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 288, "tweet_count": 46590, "listed_count": 1}, "id": "1599605952"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "DiariodeYucatan", "verified": true, "name": "Diario de Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 288037, "following_count": 535, "tweet_count": 404088, "listed_count": 1228}, "id": "112770875"}, {"location": "9 de julio/La plata", "username": "TomasPetean", "verified": false, "name": "Tomi", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 567, "tweet_count": 22396, "listed_count": 0}, "id": "2931232727"}, {"location": "Lincoln ", "username": "AdornoLiuva", "verified": false, "name": "Liuva", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 92, "tweet_count": 41491, "listed_count": 0}, "id": "1570549940"}, {"location": "Germania Bueno Aires, Argentin", "username": "echegaray_mili", "verified": false, "name": "Mili \ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 272, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}, "id": "950455831836942336"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "MarcoLobos21", "verified": false, "name": "Marco Villalobos", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 401, "tweet_count": 757, "listed_count": 0}, "id": "531552706"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "2Carla18", "verified": false, "name": "Carla \ud83d\udc26 \ud83e\uddd4\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 53, "tweet_count": 8752, "listed_count": 0}, "id": "1546239234"}, {"username": "aryeumesma", "verified": false, "name": "Mary", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 180, "tweet_count": 9413, "listed_count": 0}, "id": "936600146057547777"}, {"username": "moonlxghht", "verified": false, "name": "luna", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 371, "tweet_count": 33765, "listed_count": 9}, "id": "100581333"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "voce_importa", "verified": false, "name": "Projeto Voc\u00ea Importa", "public_metrics": {"followers_count": 4395, "following_count": 1021, "tweet_count": 7765, "listed_count": 14}, "id": "770685932106383360"}, {"username": "Karineolive56", "verified": false, "name": "Sra. Rego", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 200, "tweet_count": 4811, "listed_count": 0}, "id": "707211254000128001"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "JavierJadokk", "verified": false, "name": "Francisco Javier#UnSilencioYUnaPalabra +S", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2559, "tweet_count": 21555, "listed_count": 8}, "id": "1022428879"}, {"location": "Chamber\u00ed, Madrid", "username": "Gacela1980", "verified": false, "name": "Gacela \u2733\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 3699, "tweet_count": 44028, "listed_count": 53}, "id": "116832572"}, {"location": "Argentina ", "username": "numi06", "verified": false, "name": "Mica", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 156, "tweet_count": 501, "listed_count": 0}, "id": "763558128491388928"}, {"username": "gustavo8up", "verified": false, "name": "SON OF LIBERTY", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 722, "tweet_count": 7364, "listed_count": 3}, "id": "212858923"}, {"location": "Honduras", "username": "Javi_yan", "verified": false, "name": "Javier Yanes", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 523, "tweet_count": 9771, "listed_count": 1}, "id": "311227790"}, {"location": "Tegucigalpa, Honduras", "username": "Marcos7uniga", "verified": false, "name": "Marcos Z\u00faniga", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 225, "tweet_count": 15521, "listed_count": 13}, "id": "76963648"}, {"location": "whites plains, nyc", "username": "LebronErika", "verified": false, "name": "Erika Lebron", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2289, "tweet_count": 87319, "listed_count": 30}, "id": "1924736132"}, {"location": "Santo Domingo", "username": "LuisinJimenezc", "verified": false, "name": "Luisin Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 123028, "following_count": 8053, "tweet_count": 17183, "listed_count": 87}, "id": "819551708"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "ChenchoMFer", "verified": false, "name": "Chencho", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 2713, "tweet_count": 232708, "listed_count": 45}, "id": "337229800"}, {"username": "dicalimala", "verified": false, "name": "C Ariete", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 198, "tweet_count": 7760, "listed_count": 0}, "id": "702546299850235904"}, {"location": " Brasil", "username": "shurato28", "verified": false, "name": "Vitor Rock \u270c\ud83c\udfff\ud83d\ude0e  #SRN\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1726, "tweet_count": 1786, "listed_count": 0}, "id": "996128428532359174"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "dinizis", "verified": false, "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 865, "tweet_count": 111363, "listed_count": 22}, "id": "48903136"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rainerbarbosa", "verified": false, "name": "rainer", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 558, "tweet_count": 140561, "listed_count": 6}, "id": "115405639"}, {"location": "Mexico", "username": "Fina691", "verified": false, "name": "josefina morales", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 308, "tweet_count": 20241, "listed_count": 1}, "id": "1320945128"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "MetroCDMX", "verified": true, "name": "MetroCDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2432627, "following_count": 371, "tweet_count": 291986, "listed_count": 2714}, "id": "147227083"}, {"location": "Honduras", "username": "Luchis_18", "verified": false, "name": "Ariel Maradiaga", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 303, "tweet_count": 4894, "listed_count": 0}, "id": "201474832"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "RosaVer30669799", "verified": false, "name": "Rosa Vera", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 4, "tweet_count": 495, "listed_count": 0}, "id": "1129508137109733376"}, {"location": "Maracay, Venezuela", "username": "CelisAixa", "verified": false, "name": "Aixa Celis", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1236, "tweet_count": 9073, "listed_count": 0}, "id": "1040061535329107968"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "DiarioTalCual", "verified": false, "name": "TalCual", "public_metrics": {"followers_count": 1569370, "following_count": 20477, "tweet_count": 1400818, "listed_count": 5482}, "id": "147589125"}, {"username": "ValLop11", "verified": false, "name": "Valentina\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 225, "tweet_count": 7060, "listed_count": 0}, "id": "1030615640162361344"}, {"location": "Brasil", "username": "Freitas_DRJ", "verified": false, "name": "Daniela Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 3294, "tweet_count": 45104, "listed_count": 119}, "id": "2330354066"}, {"location": "Moro entre as montanhas", "username": "CleusaMariagom3", "verified": false, "name": "Cleusa Maria Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 2878, "tweet_count": 77128, "listed_count": 2}, "id": "4890441634"}, {"location": "FIC - Facultad de Informaci\u00f3n", "username": "DejaVu_uniradio", "verified": false, "name": "Deja Vu", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 268, "tweet_count": 573, "listed_count": 1}, "id": "996856604279656448"}, {"location": "19", "username": "fepilewe", "verified": false, "name": "fepi", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 150, "tweet_count": 6628, "listed_count": 0}, "id": "1001292363501920261"}, {"location": "Segovia", "username": "AlmuAlonso13", "verified": false, "name": "Almalicia", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 512, "tweet_count": 4099, "listed_count": 5}, "id": "823134647693541376"}, {"location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu", "verified": false, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "id": "2530052556"}, {"location": "Cartagena de Indias, Colombia", "username": "FundacionGabo", "verified": true, "name": "Fundaci\u00f3n Gabo", "public_metrics": {"followers_count": 127309, "following_count": 8348, "tweet_count": 74640, "listed_count": 2074}, "id": "40974469"}, {"location": "Medell\u00edn", "username": "FiestaLibro", "verified": false, "name": "Fiesta del Libro", "public_metrics": {"followers_count": 45384, "following_count": 1978, "tweet_count": 20496, "listed_count": 260}, "id": "51741655"}, {"location": "Brasil, Paran\u00e1.", "username": "RalfOlbertz", "verified": false, "name": "Ralf", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 242, "tweet_count": 6730, "listed_count": 1}, "id": "275520596"}, {"username": "vivi_baez66", "verified": false, "name": "La Su de Mor\u00f3n \ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 269, "tweet_count": 4880, "listed_count": 0}, "id": "1332834392"}, {"username": "alanjerez__", "verified": false, "name": "alan", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 350, "tweet_count": 33252, "listed_count": 2}, "id": "210980914"}, {"location": "Naranjal, Veracruz de Ignacio ", "username": "rguez_83", "verified": false, "name": "Francisco Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1456, "tweet_count": 59764, "listed_count": 4}, "id": "762818945673928704"}, {"username": "heberantio", "verified": false, "name": "Heber Antio Aroca", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 206, "tweet_count": 1512, "listed_count": 2}, "id": "3528793642"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AdventistaMiBoN", "verified": false, "name": "Adventistas Buenos Aires - Zona Norte (MiBoN).", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 139, "tweet_count": 1385, "listed_count": 1}, "id": "943500652415717376"}, {"location": "Cabo, San Lucas ", "username": "itsburgos", "verified": false, "name": "b.", "public_metrics": {"followers_count": 12508, "following_count": 233, "tweet_count": 18619, "listed_count": 6}, "id": "2945840232"}, {"username": "drvnoticias", "verified": false, "name": "DRV Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 45, "tweet_count": 54112, "listed_count": 8}, "id": "890673729897988104"}, {"location": "Monclova, Coahuila de Zaragoza", "username": "apatlans", "verified": false, "name": "alo\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 254, "tweet_count": 25864, "listed_count": 0}, "id": "1415946565"}, {"location": "Canc\u00fan QROO M\u00e9xico.", "username": "DAVIDROMEROVARA", "verified": false, "name": "DAVID ROMERO VARA", "public_metrics": {"followers_count": 33676, "following_count": 1448, "tweet_count": 436148, "listed_count": 323}, "id": "246839997"}, {"username": "badgalorena", "verified": false, "name": "Lorena", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 348, "tweet_count": 76138, "listed_count": 16}, "id": "545679194"}, {"username": "cibxlle", "verified": false, "name": "cibu", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 84, "tweet_count": 81537, "listed_count": 2}, "id": "383923009"}, {"location": "Lugano ", "username": "melinatalia", "verified": false, "name": "Meli\ud83d\udc51\u03df\u23c3", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1238, "tweet_count": 80083, "listed_count": 4}, "id": "122725888"}, {"username": "piojitoinfeliz", "verified": false, "name": "targaryen tercermundista", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 418, "tweet_count": 21547, "listed_count": 0}, "id": "2906951812"}, {"location": "Hermosillo, Sonora", "username": "SEENuniSon", "verified": false, "name": "SEEN UNISON", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 145, "tweet_count": 1612, "listed_count": 3}, "id": "911743208"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "sam_riverac07", "verified": false, "name": "Samantha.", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 198, "tweet_count": 3353, "listed_count": 0}, "id": "937539123648360448"}, {"username": "firejumbo76", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 M. Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 798, "tweet_count": 34116, "listed_count": 31}, "id": "2613882015"}, {"location": "Brasil", "username": "lumieredebrio", "verified": false, "name": "Lumi\u00e8re Brillante \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 909, "tweet_count": 12815, "listed_count": 2}, "id": "59783903"}, {"location": "- Codoba Argentina -", "username": "Laureanalucia1", "verified": false, "name": "Laureana", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 785, "tweet_count": 37913, "listed_count": 2}, "id": "2669766915"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "abrilbelen__", "verified": false, "name": "\u13aabril \u26aa\ud83d\udd34\ud83d\udc13", "public_metrics": {"followers_count": 3509, "following_count": 3085, "tweet_count": 55614, "listed_count": 5}, "id": "1633171867"}, {"username": "mariuxi2381", "verified": false, "name": "MARIUXI MARCIAL", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 25, "tweet_count": 3785, "listed_count": 1}, "id": "2473151420"}, {"location": "Espanha", "username": "PESMUSEUM23", "verified": false, "name": "PESMUSEUMXXIII \ud83d\udd25\ud83c\udfdb\ufe0f\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 4934, "tweet_count": 9128, "listed_count": 11}, "id": "920777380603547648"}, {"location": "Mogi das cruzes - SP", "username": "juliomarcosdeol", "verified": false, "name": "Julio M. \ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 4092, "tweet_count": 200072, "listed_count": 12}, "id": "377026375"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "ZAMENZA", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Santos", "public_metrics": {"followers_count": 222376, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}, "id": "67656004"}, {"location": "Ouroeste, Brasil", "username": "ic_ouroeste", "verified": false, "name": "Interact Club de Ouroeste \ud83d\udc34", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 74, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "id": "1152368967916429312"}, {"location": "\u2661 Ruki Barbie World \u2661", "username": "dlnxx_", "verified": false, "name": "Merm\u00e3\u3002 \u2661+", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 433, "tweet_count": 41417, "listed_count": 0}, "id": "596951388"}, {"location": "Barbalha. Cariri. Cear\u00e1", "username": "pedrophilippe_", "verified": false, "name": "pedro philippe", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 373, "tweet_count": 46684, "listed_count": 13}, "id": "82920195"}, {"location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "username": "carneiro_melo", "verified": false, "name": "\u2022Cordeiro\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 846, "tweet_count": 12860, "listed_count": 0}, "id": "566799280"}, {"username": "_megade", "verified": false, "name": "\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 212, "tweet_count": 18304, "listed_count": 0}, "id": "2893286241"}, {"location": "Hallownest", "username": "sxxthsayer", "verified": false, "name": "phobia\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 902, "tweet_count": 64579, "listed_count": 7}, "id": "2866313158"}, {"username": "Azucena46625132", "verified": false, "name": "Azucena", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 637, "tweet_count": 17499, "listed_count": 0}, "id": "1075485727360720896"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "username": "M_ProgresistaMX", "verified": false, "name": "M. Progresista.", "public_metrics": {"followers_count": 4512, "following_count": 4933, "tweet_count": 19771, "listed_count": 15}, "id": "1601363761"}, {"location": "Mexico, D. F.", "username": "guerrerochipres", "verified": true, "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}, "id": "185369552"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "AndradeRavenna", "verified": false, "name": "Ravenna Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 667, "tweet_count": 4576, "listed_count": 0}, "id": "1192875300"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8554020, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}, "id": "14594813"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hermanadejules", "verified": false, "name": "Tarotrola", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 127, "tweet_count": 71665, "listed_count": 2}, "id": "1081584289"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "GritaloV", "verified": false, "name": "Revista Gritalo Vos", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 543, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}, "id": "916360051077648385"}, {"username": "LuisGuti380", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Luis Guti\u00e9rrez \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 573, "tweet_count": 14254, "listed_count": 4}, "id": "703718437365923842"}, {"username": "clubdesobrios", "verified": false, "name": "Clubdesobrios", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 136, "tweet_count": 152, "listed_count": 1}, "id": "1100219693749678083"}, {"location": "uruwhy", "username": "luciaaaaaaaaaaa", "verified": false, "name": "lussia \ud83e\udee0", "public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 751, "tweet_count": 138036, "listed_count": 15}, "id": "566825193"}, {"location": "monbebeland", "username": "xmislil", "verified": false, "name": "m\u0250ria\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 286, "tweet_count": 5275, "listed_count": 1}, "id": "923226930824048640"}, {"location": "Lorca, Regi\u00f3n de Murcia", "username": "joseluisromera", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8J L ROMERA\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 3483, "tweet_count": 74674, "listed_count": 6}, "id": "395173702"}, {"location": "Serra, Brasil", "username": "EternoArthur", "verified": false, "name": "Arthur&Arthur\ud83e\udd95\ud83e\udd96\ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 505, "tweet_count": 3463, "listed_count": 0}, "id": "1032034725483950080"}, {"username": "AlondraRios__", "verified": false, "name": "Alondra", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 81, "tweet_count": 40899, "listed_count": 0}, "id": "830160796206391297"}, {"username": "JoseLuisTODOK", "verified": false, "name": "ContaRM \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 132, "tweet_count": 13957, "listed_count": 1}, "id": "1149034062"}, {"location": "Universe.", "username": "Bidox", "verified": false, "name": "Manuel BID\u00d3-MOLINA", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 574, "tweet_count": 26809, "listed_count": 9}, "id": "78661969"}, {"location": "Dominican Republic ", "username": "OrejaDeZumbador", "verified": false, "name": "Juan T. Llibre", "public_metrics": {"followers_count": 4504, "following_count": 4981, "tweet_count": 70416, "listed_count": 4}, "id": "26726030"}, {"username": "GochiEnfurecido", "verified": false, "name": "Yo soy\u274c", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 199, "tweet_count": 36254, "listed_count": 13}, "id": "789670297"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "kaflohe", "verified": false, "name": "karina f", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1021, "tweet_count": 110739, "listed_count": 28}, "id": "42457598"}, {"location": "CdMx", "username": "eliminee", "verified": false, "name": "Minerva", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 414, "tweet_count": 16092, "listed_count": 16}, "id": "218716716"}, {"location": "Madrid", "username": "LaSombraAtaca", "verified": false, "name": "\u274c La conjura de los necios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 731, "tweet_count": 17145, "listed_count": 1}, "id": "291835304"}, {"location": "Taejinlandia\ud83d\udc9c", "username": "Arris29183444", "verified": false, "name": "Annie\ud83d\udc9c7even\ud83d\udc9cBTS", "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 2804, "tweet_count": 153840, "listed_count": 7}, "id": "1032307168832368640"}, {"username": "mmorenortwit", "verified": false, "name": "M M", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 297, "tweet_count": 18863, "listed_count": 2}, "id": "101471745"}, {"location": "Puerto Madryn, Argentina", "username": "riosbruno_", "verified": false, "name": "B\ud83c\udf27", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 375, "tweet_count": 12712, "listed_count": 0}, "id": "4563735795"}, {"username": "PilarAbrany1", "verified": false, "name": "Pilar", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 357, "tweet_count": 10643, "listed_count": 0}, "id": "1026179952897613824"}, {"username": "Mumifrias", "verified": false, "name": "Mu", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 264, "tweet_count": 8614, "listed_count": 0}, "id": "718557129926422529"}, {"username": "Gratona_", "verified": false, "name": "Graci", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 639, "tweet_count": 29525, "listed_count": 5}, "id": "187229789"}, {"username": "tobarbera", "verified": false, "name": "to \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 170, "tweet_count": 56649, "listed_count": 6}, "id": "150697284"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "opsargentina", "verified": true, "name": "OPS/OMS Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9584, "listed_count": 225}, "id": "1101368186"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "nicsm516", "verified": false, "name": "nicole\u26a2\u02ac", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 3304, "tweet_count": 77736, "listed_count": 29}, "id": "499943274"}, {"username": "dcc_brasil", "verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241"}, {"location": "republica tcheca", "username": "to_loka", "verified": false, "name": "Fer Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 434, "tweet_count": 182641, "listed_count": 12}, "id": "108635310"}, {"location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "username": "mesoltaaaa", "verified": false, "name": "carolinda", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 181, "tweet_count": 3444, "listed_count": 0}, "id": "1047209718912045056"}, {"location": "Bahia, Brasil", "username": "marcelabzzz", "verified": false, "name": "cela", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 739, "tweet_count": 28428, "listed_count": 1}, "id": "3623839223"}, {"username": "oteyma", "verified": false, "name": "Oteyma", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 264, "tweet_count": 690, "listed_count": 0}, "id": "90051809"}, {"location": "Navas de Oro", "username": "JaviRiano10", "verified": false, "name": "Javier Ria\u00f1o \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 409, "tweet_count": 3277, "listed_count": 1}, "id": "1016754495261421569"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "cesarcollado17", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Collado", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 500, "tweet_count": 1519, "listed_count": 0}, "id": "794714459411533824"}, {"location": "Cant\u00e1bria, Espanha", "username": "pablocor_01", "verified": false, "name": "pablo y ya", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 354, "tweet_count": 63304, "listed_count": 0}, "id": "2851096216"}, {"location": "en alg\u00fan lugar de un gran pa\u00eds", "username": "PelicanusT", "verified": false, "name": "Pelicanus", "public_metrics": {"followers_count": 3290, "following_count": 4644, "tweet_count": 30293, "listed_count": 9}, "id": "71302430"}, {"location": "Metepec, Estado de M\u00e9xico.", "username": "ErnestoNemer", "verified": true, "name": "Ernesto Nemer", "public_metrics": {"followers_count": 151679, "following_count": 6577, "tweet_count": 51374, "listed_count": 435}, "id": "25128294"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "omarcarreran", "verified": false, "name": "Omar Carrera N. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 145, "tweet_count": 11632, "listed_count": 23}, "id": "487039685"}, {"username": "witharnl", "verified": false, "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 43, "tweet_count": 14619, "listed_count": 0}, "id": "1110643487911956480"}, {"location": "Brasil \u2022 S\u00e3o Paulo", "username": "Hyckcubas", "verified": false, "name": "\u0126yc\u043a c\u03c5\u0432\u03b1s\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 154, "tweet_count": 4161, "listed_count": 0}, "id": "91904611"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sitetelevisivo", "verified": false, "name": "Televisivo", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 491, "tweet_count": 24180, "listed_count": 0}, "id": "789672994138386432"}, {"username": "JJGrijander", "verified": false, "name": "JJ Grijander\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4197, "following_count": 4467, "tweet_count": 263759, "listed_count": 22}, "id": "1007370128"}, {"location": "Porto ", "username": "brunorsnevex", "verified": false, "name": "Bruno Neves \ud83d\udcf6", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1018, "tweet_count": 5768, "listed_count": 1}, "id": "137292978"}, {"location": "Chernobyl, Inside Xbox", "username": "FazendaChernoby", "verified": false, "name": "Fazenda Chernobyl", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 128, "tweet_count": 15392, "listed_count": 6}, "id": "1063236602179268608"}, {"username": "MPBC36", "verified": false, "name": "MPBC", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 688, "tweet_count": 3755, "listed_count": 0}, "id": "1952014064"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "rousvida2", "verified": false, "name": "Rosa Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 726, "tweet_count": 1496, "listed_count": 3}, "id": "271434143"}, {"location": "221B Baker Street, London", "username": "___Mak4", "verified": false, "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 85, "tweet_count": 15063, "listed_count": 0}, "id": "1012107120295272449"}, {"location": "Salvador terra sagrada", "username": "_abiose", "verified": false, "name": "ben\u00e7\u00e3o v\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 205, "tweet_count": 33033, "listed_count": 0}, "id": "906591113246658560"}, {"username": "maira203", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Maira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 0, "tweet_count": 152495, "listed_count": 21}, "id": "81577736"}, {"username": "jonaxbrizuela", "verified": false, "name": "jonita", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 928, "tweet_count": 39401, "listed_count": 3}, "id": "1253984346"}, {"location": "Valencia, Ecuador", "username": "ns2195", "verified": false, "name": "Hijodegatomalparido.", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 255, "tweet_count": 42617, "listed_count": 9}, "id": "611142060"}, {"username": "ThamirisReis5", "verified": false, "name": "thata", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 506, "tweet_count": 51314, "listed_count": 0}, "id": "725026284523380736"}, {"location": "Vassouras - Rj ", "username": "RamosVivian03", "verified": false, "name": "a vivian vive cansada", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 399, "tweet_count": 10747, "listed_count": 0}, "id": "934263858348388352"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Veritov71", "verified": false, "name": "Correntinita yvoty", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1674, "tweet_count": 9866, "listed_count": 1}, "id": "1546619706"}, {"location": "Ic\u00f3/Fortaleza", "username": "LBarretoA", "verified": false, "name": "Luciana Barreto", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1149, "tweet_count": 10436, "listed_count": 4}, "id": "79863723"}, {"location": "T\u00edas, Lanzarote", "username": "PabloBalseiro87", "verified": false, "name": "PB87", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 587, "tweet_count": 8561, "listed_count": 1}, "id": "863181326"}, {"username": "EduPeco7", "verified": false, "name": "Dr.Peck \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 187, "tweet_count": 12379, "listed_count": 1}, "id": "720440143"}, {"username": "APDMauricio", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Maur\u00edcio 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 Lusa \ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 4226, "tweet_count": 119413, "listed_count": 0}, "id": "436123213"}, {"location": "Nicaragua", "username": "LaHierrita", "verified": false, "name": "Lissa Marie \ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 468, "tweet_count": 37574, "listed_count": 16}, "id": "96431969"}, {"username": "jrgug", "verified": false, "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 146, "tweet_count": 11726, "listed_count": 0}, "id": "507916290"}, {"username": "JL_1903", "verified": false, "name": "J\u2696L", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 418, "tweet_count": 15035, "listed_count": 4}, "id": "1402674072"}, {"username": "Poha_Luh_", "verified": false, "name": "\u221f\u045f\u0452\u2229ATi\u03c2A", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 1470, "tweet_count": 27741, "listed_count": 0}, "id": "1076866072228319232"}, {"username": "paulacampo", "verified": false, "name": "Paula Campo", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 238, "tweet_count": 3678, "listed_count": 0}, "id": "53655738"}, {"location": "Murcia, Rehiyon ng Kanlurang V", "username": "ChordiAlTrullo", "verified": false, "name": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7Jordi al trullo\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 #StandWithGreece\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 312, "tweet_count": 22112, "listed_count": 1}, "id": "2811150347"}, {"username": "Retuiter5", "verified": false, "name": "Retuiter", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 414, "tweet_count": 17957, "listed_count": 0}, "id": "999551521959313408"}, {"username": "Xvzla3", "verified": false, "name": "XVzla-37X", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 52, "tweet_count": 4575, "listed_count": 0}, "id": "1152369467583844355"}, {"location": "Maracay", "username": "nilfredo1978", "verified": false, "name": "nilfredo1978", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 2325, "tweet_count": 9352, "listed_count": 0}, "id": "564151595"}, {"location": "Colombia", "username": "samuelescritor", "verified": true, "name": "Samuel Castro", "public_metrics": {"followers_count": 25427, "following_count": 1397, "tweet_count": 177903, "listed_count": 244}, "id": "157301929"}, {"username": "Elnumen", "verified": false, "name": "Enrique.", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 4357, "tweet_count": 64550, "listed_count": 31}, "id": "82192487"}, {"username": "infobaemexico", "verified": true, "name": "Infobae M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 20239, "following_count": 0, "tweet_count": 231089, "listed_count": 199}, "id": "841329508569473024"}, {"username": "TaniaVarela0", "verified": false, "name": "Tania Varela", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 285, "tweet_count": 20934, "listed_count": 0}, "id": "833266031816765441"}, {"location": "Imbituba/SC", "username": "MatheusLeonetti", "verified": false, "name": "Matheus Leonetti", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 224, "tweet_count": 1461, "listed_count": 8}, "id": "40679989"}, {"username": "Hugo_GF8", "verified": false, "name": "Hugo", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 242, "tweet_count": 2299, "listed_count": 0}, "id": "3058133095"}, {"location": "Puebla, Puebla", "username": "Juan_flores8402", "verified": false, "name": "Juan M. Flores Renter\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 202, "tweet_count": 109838, "listed_count": 0}, "id": "737475071111921664"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "TelevisaPuebla", "verified": false, "name": "Televisa Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 72666, "following_count": 231, "tweet_count": 103824, "listed_count": 364}, "id": "153454557"}, {"location": "Brasil", "username": "lucioffilho", "verified": false, "name": "L\u00facio Filho", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 2025, "tweet_count": 7419, "listed_count": 10}, "id": "159086735"}, {"location": "Pamplona", "username": "Torreta71", "verified": false, "name": "torreta7", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1155, "tweet_count": 9081, "listed_count": 3}, "id": "362492284"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "RenataElectraS", "verified": false, "name": "Renata PS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 4058, "tweet_count": 50015, "listed_count": 0}, "id": "895779955153522688"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Edwardmesac", "verified": false, "name": "Edward Andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 622, "tweet_count": 1303, "listed_count": 1}, "id": "153178664"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "elespectador", "verified": true, "name": "El Espectador", "public_metrics": {"followers_count": 6546196, "following_count": 49359, "tweet_count": 1150848, "listed_count": 12478}, "id": "14834302"}, {"location": "RS, Brasil", "username": "CEGMello", "verified": false, "name": "Eurico\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1231, "tweet_count": 60979, "listed_count": 4}, "id": "221405058"}, {"location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "username": "Enriqueci00", "verified": false, "name": "Mr. Night", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 546, "tweet_count": 4638, "listed_count": 2}, "id": "3154288378"}, {"username": "Marilu01180", "verified": false, "name": "Moon\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 68, "tweet_count": 924, "listed_count": 0}, "id": "1167169779150536705"}, {"location": "Niter\u00f3i, RJ", "username": "evellynfrancini", "verified": false, "name": "girl is no one", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 421, "tweet_count": 63774, "listed_count": 9}, "id": "146618769"}, {"username": "elisafigv", "verified": false, "name": "Elisa Figueroa", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 442, "tweet_count": 84821, "listed_count": 5}, "id": "194308359"}, {"username": "jacc8100", "verified": false, "name": "\ud83d\udd25\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1230, "tweet_count": 13850, "listed_count": 0}, "id": "2753561164"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Arg -Tauro-B\u00fafalo River", "username": "cappuccino888", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7@cappuccino888 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7BastaDeImpunidad", "public_metrics": {"followers_count": 3200, "following_count": 2009, "tweet_count": 423660, "listed_count": 3}, "id": "145635079"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "EleazarCm", "verified": false, "name": "Eleazar Cardenas", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 132, "tweet_count": 5985, "listed_count": 0}, "id": "395407320"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "aprende_mx", "verified": true, "name": "@prende.mx", "public_metrics": {"followers_count": 29437, "following_count": 962, "tweet_count": 87865, "listed_count": 323}, "id": "115714978"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "jotapalas", "verified": false, "name": "jotapalas", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 305, "tweet_count": 14126, "listed_count": 28}, "id": "239108941"}, {"username": "panitadepanama", "verified": false, "name": "Yo mera la actuaria", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 523, "tweet_count": 14713, "listed_count": 2}, "id": "941528068929347585"}, {"username": "Olga45364824", "verified": false, "name": "Olga", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 33, "tweet_count": 1642, "listed_count": 0}, "id": "1038054646001139712"}, {"location": "Spain, Cantabria, Santander", "username": "ihardwell94", "verified": false, "name": "David Glez \ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 571, "tweet_count": 42102, "listed_count": 0}, "id": "587533964"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "psicojenbazurto", "verified": false, "name": "Jenniffer Bazurto", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 53, "tweet_count": 1191, "listed_count": 0}, "id": "2266467003"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AndreAntonella", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83e\udddb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 605, "tweet_count": 18164, "listed_count": 45}, "id": "38897181"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "zona10fm", "verified": false, "name": "Zona 10 FM", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 516, "tweet_count": 3407, "listed_count": 2}, "id": "975810775725101056"}, {"location": "El Salvador", "username": "DinaSemsch", "verified": false, "name": "Dina Semsch \u2022 Psic\u00f3loga \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 387, "tweet_count": 3997, "listed_count": 7}, "id": "306590471"}, {"location": "ZARAGOZA - ESPA\u00d1A", "username": "CONCHA_ZARAGOZA", "verified": false, "name": "CONCHA ZARAGOZA", "public_metrics": {"followers_count": 7235, "following_count": 6527, "tweet_count": 300928, "listed_count": 74}, "id": "357120731"}, {"location": "Belo Horizonte, MG", "username": "pilotadexwing", "verified": false, "name": "princesa leia org\u00e2nica 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 1181, "tweet_count": 180509, "listed_count": 17}, "id": "260391396"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "ramirodvbarman", "verified": false, "name": "Ramiro ADV", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1206, "tweet_count": 13624, "listed_count": 0}, "id": "826018179856134144"}, {"location": "PERU", "username": "TEJHILTON", "verified": false, "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "id": "1345388172"}, {"location": "022", "username": "Wanderson2k02", "verified": false, "name": "\ud83d\ude82\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 3159, "tweet_count": 17364, "listed_count": 2}, "id": "964688223531405312"}, {"username": "liberalcritico", "verified": false, "name": "josemaria", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 55, "tweet_count": 11511, "listed_count": 10}, "id": "625863413"}, {"location": "Honduras", "username": "radiohrn", "verified": false, "name": "Radio HRN", "public_metrics": {"followers_count": 263094, "following_count": 618, "tweet_count": 300069, "listed_count": 566}, "id": "55387749"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "elipse69", "verified": false, "name": "Marioni", "public_metrics": {"followers_count": 9428, "following_count": 10353, "tweet_count": 90374, "listed_count": 99}, "id": "97996043"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "QuadratinMexico", "verified": false, "name": "@QuadratinMexico", "public_metrics": {"followers_count": 27462, "following_count": 4041, "tweet_count": 210296, "listed_count": 413}, "id": "1663541358"}, {"username": "liaanney", "verified": false, "name": "lianne yeries", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 445, "tweet_count": 25554, "listed_count": 0}, "id": "991690113997565952"}, {"location": "Vitoria-Gasteiz, Spain", "username": "DeArrilucea", "verified": false, "name": "Unai Perez de Arrilucea", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 547, "tweet_count": 1954, "listed_count": 2}, "id": "982252244140572672"}, {"username": "AlfreRL_5", "verified": false, "name": "Alfre", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 2147, "tweet_count": 55988, "listed_count": 37}, "id": "136246531"}, {"username": "zevinisio", "verified": false, "name": "\ud83d\ude20", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 109, "tweet_count": 3928, "listed_count": 0}, "id": "2649100528"}, {"location": "capital do Cear\u00e1", "username": "joanaclb", "verified": false, "name": "LULA PRESIDENTE! 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1552, "tweet_count": 45782, "listed_count": 10}, "id": "33487258"}, {"username": "sandramaradiaz2", "verified": false, "name": "S.", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 3076, "tweet_count": 82148, "listed_count": 2}, "id": "965937692952248320"}, {"username": "TonyAco53760839", "verified": false, "name": "NUNCA digas NUNCA!!", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 141, "tweet_count": 2908, "listed_count": 0}, "id": "1133376065747873792"}, {"username": "Lidiaroguz", "verified": false, "name": "Lidia Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 1307, "tweet_count": 51235, "listed_count": 41}, "id": "499908180"}, {"location": "Madrid", "username": "nlopeztrujillo", "verified": false, "name": "Noem\u00ed L\u00f3pez Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 33910, "following_count": 1306, "tweet_count": 97376, "listed_count": 431}, "id": "208219950"}, {"location": "Cuernavaca, Morelos", "username": "Oxeld_XL", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 652, "tweet_count": 9200, "listed_count": 13}, "id": "1078646155"}, {"location": "Cuernavaca/CDMX/Tapachula", "username": "inspmx", "verified": true, "name": "INSP M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 56247, "following_count": 252, "tweet_count": 15263, "listed_count": 369}, "id": "221217886"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Cuetos1969", "verified": false, "name": "Miguel A. Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 768, "tweet_count": 98481, "listed_count": 2}, "id": "3299686642"}, {"location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "sTyLeXx7", "verified": false, "name": "Alberto Mudarra", "public_metrics": {"followers_count": 11885, "following_count": 572, "tweet_count": 81992, "listed_count": 31}, "id": "363083841"}, {"location": "Almost Here, Santi ", "username": "TenderLies", "verified": false, "name": "Moonlight Serenade", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 349, "tweet_count": 39505, "listed_count": 9}, "id": "88120022"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "plsscah", "verified": false, "name": "carla", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 406, "tweet_count": 29275, "listed_count": 0}, "id": "790640946199326721"}, {"username": "CabezoDelTioPio", "verified": false, "name": "AL", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1300, "tweet_count": 58358, "listed_count": 17}, "id": "3292938202"}, {"location": "Goi\u00e2nia-Goi\u00e1s ", "username": "CarlaSv22", "verified": false, "name": "Carla Vieira 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 54646, "following_count": 27232, "tweet_count": 54274, "listed_count": 19}, "id": "701745393516810240"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "ArthurWeint", "verified": true, "name": "Arthur Weintraub", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "id": "1074209186752413696"}, {"location": "Miami, FL", "username": "Buccs_jonis17", "verified": false, "name": "trompe", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2579, "tweet_count": 39192, "listed_count": 14}, "id": "79799272"}, {"location": "Salamanca, Spain", "username": "stephzamsan", "verified": false, "name": "Steph \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 713, "tweet_count": 84687, "listed_count": 14}, "id": "159194303"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Vero_Niieto", "verified": false, "name": "Vero Nieto", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 418, "tweet_count": 18392, "listed_count": 1}, "id": "469879825"}, {"username": "MdPertuz", "verified": false, "name": "GUSTAVO PERTUZ MD", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 2718, "tweet_count": 134174, "listed_count": 1}, "id": "1026982581169008640"}, {"location": "colombia", "username": "juansalazartobo", "verified": false, "name": "JUAN CARLOS SALAZAR", "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 4996, "tweet_count": 115386, "listed_count": 7}, "id": "1465306272"}, {"location": "Brasil", "username": "Caio4llmeida", "verified": false, "name": "C.", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 929, "tweet_count": 2843, "listed_count": 0}, "id": "966881855285768194"}, {"location": "la luna", "username": "Ramonxhog", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Guzm\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1392, "tweet_count": 14715, "listed_count": 4}, "id": "1652858882"}, {"username": "Marcosa93080337", "verified": false, "name": "Marcos alexandre Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1240, "tweet_count": 51745, "listed_count": 0}, "id": "754127283875680260"}, {"location": "Imperatriz-MA", "username": "MarceloLira_ITZ", "verified": false, "name": "Prof.Marcelo_Lira", "public_metrics": {"followers_count": 4529, "following_count": 4797, "tweet_count": 24887, "listed_count": 6}, "id": "1139597460"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "EfrainGmez5", "verified": false, "name": "Efra\u00edn G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 656, "tweet_count": 1937, "listed_count": 0}, "id": "900477681518526464"}, {"username": "TrabajoFeliz2", "verified": false, "name": "Trabajo Feliz", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 23, "tweet_count": 2704, "listed_count": 0}, "id": "1060244127529553920"}, {"location": "Argentina", "username": "musl0sdet0r0", "verified": false, "name": "romi", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 419, "tweet_count": 33797, "listed_count": 2}, "id": "116605261"}, {"location": "CDMX", "username": "mnicapuch", "verified": false, "name": "M\u00f3nica Diaguilar", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 4168, "tweet_count": 11073, "listed_count": 6}, "id": "1264789472"}, {"username": "SaludPrimero_Mx", "verified": false, "name": "saludprimero_mx", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 491, "tweet_count": 3840, "listed_count": 3}, "id": "1017083317491941377"}, {"username": "Miguelitofdz27", "verified": false, "name": "Miguel Angel Fdz", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 783, "tweet_count": 19762, "listed_count": 3}, "id": "414002407"}, {"location": "Valdivia, Chile", "username": "jiba1971", "verified": false, "name": "Julia Borquez\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 5485, "following_count": 6046, "tweet_count": 142844, "listed_count": 0}, "id": "4914192316"}, {"location": "Puerto Varas, Chile", "username": "tbaader", "verified": false, "name": "Tomas Baader", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}, "id": "423047776"}, {"location": "Argentina", "username": "Flor_Floppa", "verified": false, "name": "Flor", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 618, "tweet_count": 22635, "listed_count": 2}, "id": "715650313194192896"}, {"location": "General Pinto", "username": "JuliCufre2", "verified": false, "name": "JULIETA", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 255, "tweet_count": 5734, "listed_count": 0}, "id": "1138330935261302786"}, {"location": "Venezuela", "username": "Dime_Thai", "verified": false, "name": "Thai \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 755, "tweet_count": 13517, "listed_count": 0}, "id": "252739023"}, {"location": "Alcobendas (Madrid)", "username": "JuanjoBenitoGa", "verified": false, "name": "Juan J. Benito", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 194, "tweet_count": 15682, "listed_count": 1}, "id": "456024873"}, {"username": "btsworldy", "verified": false, "name": "elizabeth", "public_metrics": {"followers_count": 3315, "following_count": 3089, "tweet_count": 44869, "listed_count": 9}, "id": "1113554731325112321"}, {"location": "El Salvador", "username": "drragarcia", "verified": false, "name": "Rafael A. Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 2080, "tweet_count": 4500, "listed_count": 6}, "id": "182014440"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "username": "gabitr21", "verified": false, "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82. . \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 485, "tweet_count": 55431, "listed_count": 2}, "id": "872460121"}, {"location": "Ontario,Canada.", "username": "ElReyChipotle", "verified": false, "name": "S.M. El Rey Chipotle", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 828, "tweet_count": 13418, "listed_count": 0}, "id": "816216769"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "FelipeCalderon", "verified": true, "name": "Felipe Calder\u00f3n \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 6041583, "following_count": 2015, "tweet_count": 44679, "listed_count": 15715}, "id": "144376833"}, {"location": "Little Church City", "username": "muka189", "verified": false, "name": "Muka", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 191, "tweet_count": 7285, "listed_count": 0}, "id": "771890340253040640"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "ENygmatyko", "verified": false, "name": "Edward Nygma Tyko", "public_metrics": {"followers_count": 19329, "following_count": 19193, "tweet_count": 124940, "listed_count": 3}, "id": "858295099960295424"}, {"location": "Argentina", "username": "beellog", "verified": false, "name": "Beluca", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 340, "tweet_count": 24292, "listed_count": 1}, "id": "375090765"}, {"username": "aparlitaa", "verified": false, "name": "Antonella", "public_metrics": {"followers_count": 5812, "following_count": 437, "tweet_count": 35566, "listed_count": 21}, "id": "2787024584"}, {"location": "island of the misfit toys.", "username": "perfctliability", "verified": false, "name": "bre.", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 436, "tweet_count": 56859, "listed_count": 6}, "id": "1039384767148568577"}, {"location": "Jedi Temple, Coruscant.", "username": "dark_swan", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\u26b0\ufe0f\ud83d\udc80\ud83d\udd77\ufe0fEerie SchwanenSCHREI Hier\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f\u2620\ufe0f\ud83e\udd87\ud83e\udddb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2554, "following_count": 4978, "tweet_count": 198849, "listed_count": 66}, "id": "20349330"}, {"username": "JenBarretoLeyva", "verified": true, "name": "Jennifer Barreto-Leyva", "public_metrics": {"followers_count": 8510, "following_count": 820, "tweet_count": 71588, "listed_count": 93}, "id": "37854453"}, {"location": "San Pedro, Argentina", "username": "Amparovictores", "verified": false, "name": "amparo", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 270, "tweet_count": 1171, "listed_count": 0}, "id": "1027384446599737345"}, {"location": "Puerto Rico, USA", "username": "joyyyced", "verified": false, "name": "DEL VALLE", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 117, "tweet_count": 43914, "listed_count": 0}, "id": "771094483077177344"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil.", "username": "SenadoraRose", "verified": true, "name": "Rose de Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 22585, "following_count": 165, "tweet_count": 6541, "listed_count": 198}, "id": "3092482455"}, {"location": "San Salvador de Jujuy", "username": "ElTribunoJujuy", "verified": false, "name": "El Tribuno de Jujuy", "public_metrics": {"followers_count": 21945, "following_count": 695, "tweet_count": 167535, "listed_count": 203}, "id": "187673360"}, {"username": "_accanella", "verified": false, "name": "ALEXANDRE  CANELLA", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 639, "tweet_count": 5526, "listed_count": 0}, "id": "621275975"}, {"location": "Brasil", "username": "UOLNoticias", "verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4673173, "following_count": 151, "tweet_count": 566068, "listed_count": 7112}, "id": "14594698"}, {"location": "AM", "username": "soraiaserrao", "verified": false, "name": "Sol \ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1723, "tweet_count": 420661, "listed_count": 0}, "id": "88072641"}, {"location": "Colombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "Damian50713913", "verified": false, "name": "@Dami\u00e1nStevenLemus\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u26a1\ud83c\udf0d\ud83d\uddfa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 4519, "tweet_count": 3274, "listed_count": 0}, "id": "1101967136027746305"}, {"location": "sim", "username": "canelafritz", "verified": false, "name": "segue la @astromode_", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 952, "tweet_count": 14712, "listed_count": 0}, "id": "1001109559262502912"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "ferrucccio", "verified": false, "name": "ferrucio", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 409, "tweet_count": 9386, "listed_count": 2}, "id": "759514915904319488"}, {"username": "LaRecia5", "verified": false, "name": "La Recia", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 632, "tweet_count": 33773, "listed_count": 0}, "id": "1016016794891497472"}, {"username": "drlangosta", "verified": false, "name": "Dr. Langosta R17 \u00ae \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 19310, "following_count": 2553, "tweet_count": 68557, "listed_count": 52}, "id": "582497454"}, {"location": "Mis opiniones son s\u00f3lo m\u00edas", "username": "fcanestro", "verified": false, "name": "Paco Ca\u00f1estro", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 1454, "tweet_count": 49281, "listed_count": 67}, "id": "94424228"}, {"location": "And\u00fajar, Espa\u00f1a", "username": "hospitalesAG", "verified": false, "name": "Alto Guadalquivir", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 900, "tweet_count": 8475, "listed_count": 55}, "id": "734686891619028993"}, {"location": "Colombia", "username": "NattyGM14", "verified": false, "name": "Natt\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 404, "tweet_count": 12171, "listed_count": 0}, "id": "613639187"}, {"username": "armandoc68", "verified": false, "name": "Armando", "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 1612, "tweet_count": 22264, "listed_count": 8}, "id": "234846839"}, {"username": "PaulettSonia", "verified": false, "name": "puntoycomaot5", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 203, "tweet_count": 12373, "listed_count": 0}, "id": "883060626343571458"}, {"location": "Psiquiatr\u00eda, pueblo m\u00e1gico", "username": "Jssc_AN", "verified": false, "name": "\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 498, "tweet_count": 17247, "listed_count": 0}, "id": "171505796"}, {"username": "whitexshadows", "verified": false, "name": "????", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 836, "tweet_count": 41332, "listed_count": 2}, "id": "872859799947534337"}, {"location": "Federaci\u00f3n, Argentina", "username": "Adrianferrey22", "verified": false, "name": "\u039bdri\u028cn", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 237, "tweet_count": 6540, "listed_count": 0}, "id": "1015349648423350272"}, {"location": "Paran\u00e1, Argentina", "username": "ezepem1", "verified": false, "name": "Lumi", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 595, "tweet_count": 7074, "listed_count": 0}, "id": "2558055817"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "lss_santos", "verified": false, "name": "Leandro Santos", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 370, "tweet_count": 43094, "listed_count": 1}, "id": "172372961"}, {"location": "Bogot\u00e1 D.C", "username": "Ttsuya_", "verified": false, "name": "Juan David", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 201, "tweet_count": 41936, "listed_count": 4}, "id": "921145743221641216"}, {"location": "Brasil", "username": "wiill_viieeiira", "verified": false, "name": "\ud835\udd4e\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd64\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 496, "tweet_count": 17197, "listed_count": 4}, "id": "209336345"}, {"username": "NelaBarry", "verified": false, "name": "Nela Barry", "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 3230, "tweet_count": 328529, "listed_count": 5}, "id": "946948864493412352"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Clauhiza", "verified": false, "name": "Clau\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 1262, "tweet_count": 28410, "listed_count": 1}, "id": "777933948483694592"}, {"username": "Denis_Sota", "verified": false, "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 4997, "tweet_count": 24882, "listed_count": 2}, "id": "705242384263745536"}, {"location": "Raticul\u00ed", "username": "ElTaimado", "verified": false, "name": "El Taimado Comadreja", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 170, "tweet_count": 6487, "listed_count": 1}, "id": "918559813558300672"}, {"location": "Espanha", "username": "mariabelencom", "verified": false, "name": "Maribel \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 753, "tweet_count": 10972, "listed_count": 0}, "id": "737351966"}, {"location": "C\u00f3rdoba (temporary)", "username": "felicitassilva", "verified": false, "name": "felic\u012dtas\u2640\ufe0f\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 295, "tweet_count": 23714, "listed_count": 2}, "id": "457750233"}, {"location": "ela/dela", "username": "nlie98", "verified": false, "name": "nathalie", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 169, "tweet_count": 102839, "listed_count": 1}, "id": "2431137178"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "Gui_Lopes39", "verified": false, "name": "Guilherme_Lopes \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 2794, "tweet_count": 8296, "listed_count": 7}, "id": "804060425306460161"}, {"username": "oltamadi_2", "verified": false, "name": "Olga\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 492, "tweet_count": 10032, "listed_count": 0}, "id": "836613757363240961"}, {"username": "Gina6115", "verified": false, "name": "Gina61", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 15, "tweet_count": 1485, "listed_count": 0}, "id": "1113614067674112000"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Antoniorveiga", "verified": false, "name": "Viveys\u00e9feliz", "public_metrics": {"followers_count": 4229, "following_count": 4256, "tweet_count": 113499, "listed_count": 0}, "id": "944487127164825605"}, {"location": "Madrid ", "username": "JavierNezalbor3", "verified": false, "name": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 92, "tweet_count": 16300, "listed_count": 3}, "id": "1021875017682964483"}, {"location": "Madrid - World", "username": "Aspirar_al_uno", "verified": false, "name": "Carlos Javier Gonz\u00e1lez Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 68083, "following_count": 973, "tweet_count": 12968, "listed_count": 598}, "id": "155894866"}, {"username": "lo_belen", "verified": false, "name": "Bel\u00e9n Lo", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 146, "tweet_count": 23748, "listed_count": 0}, "id": "1080611569728475137"}, {"location": "Mexico, D. F.", "username": "elconsejomx", "verified": true, "name": "Consejo Ciudadano Mx", "public_metrics": {"followers_count": 75352, "following_count": 4493, "tweet_count": 63737, "listed_count": 465}, "id": "65797233"}, {"location": "Algun lugar del #Mundo", "username": "mando_rdz", "verified": false, "name": "El Blog del Mando", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 196, "tweet_count": 40277, "listed_count": 10}, "id": "187611594"}, {"location": "Piedras Negras, Coahuila de Za", "username": "ImparcialCoahu1", "verified": false, "name": "El Blog del Mando Rdz", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 131, "tweet_count": 3921, "listed_count": 1}, "id": "1137792174227988480"}, {"location": "Bogota-Colombia", "username": "pilibonita_22", "verified": false, "name": "Pilar Nieto Vega", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 93, "tweet_count": 313, "listed_count": 2}, "id": "405946650"}, {"location": "Colombia", "username": "saida_calderonb", "verified": false, "name": "Saida Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 383, "tweet_count": 1093, "listed_count": 1}, "id": "229861927"}, {"location": "Colombia", "username": "CuMillos1", "verified": false, "name": "CuMillos amor eterno.", "public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 231, "tweet_count": 650537, "listed_count": 3}, "id": "847658023"}, {"username": "RaulReyko", "verified": false, "name": "Shichi \ud83d\ude3a\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1293, "tweet_count": 27727, "listed_count": 0}, "id": "1135801226497536000"}, {"location": "Now I'm Here...Now I'm There...", "username": "Bobpoprock", "verified": false, "name": "Fuck-Me-Not!", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1118, "tweet_count": 72327, "listed_count": 7}, "id": "219631899"}, {"location": " Bahia   Brasil", "username": "HelioCardoso97", "verified": false, "name": "H\u00e9lio Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 6584, "following_count": 7340, "tweet_count": 7798, "listed_count": 0}, "id": "1078352090232225793"}, {"location": "Zapopan, Jalisco", "username": "pimpmiguelito", "verified": false, "name": "Miguel Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 3222, "tweet_count": 19143, "listed_count": 3}, "id": "422942593"}, {"location": "Your screen ", "username": "aracelibs", "verified": false, "name": "Araceli Ben\u00edtez\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 208351, "following_count": 687, "tweet_count": 107679, "listed_count": 364}, "id": "79300016"}, {"username": "Pedrito_097", "verified": false, "name": "Pedrito097", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 963, "tweet_count": 6446, "listed_count": 2}, "id": "624210308"}, {"location": "CURITIBA ", "username": "alexaandreribe2", "verified": false, "name": "alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 429, "tweet_count": 16123, "listed_count": 0}, "id": "3882463035"}, {"username": "ErikaSandovalM2", "verified": false, "name": "Erika Sandoval Mosquera", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 60, "tweet_count": 3737, "listed_count": 1}, "id": "954354006037495809"}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 208, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/q30ymvm97O", "expanded_url": "https://twitter.com/cleeeerrrr/status/1171538271316234240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q30ymvm97O", "media_key": "7_1171537011515084800"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:37:44.000Z", "lang": "es", "text": "El suicido S\u00cd puede prevenirse. \nLa ideaci\u00f3n suicida no es para \"llamar la atenci\u00f3n\".\nEl suicidio debe dejar de ser un tab\u00fa.\nSalvemos vidas. Observemos mejor y empaticemos m\u00e1s. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/q30ymvm97O", "edit_history_tweet_ids": ["1171538271316234240"], "id": "1171538271316234240", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1548059995"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "LadoFDeFrankEnVivo"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/rj4tA5COhY", "expanded_url": "https://twitter.com/Carfer212Vaz/status/1171559758186237952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rj4tA5COhY", "media_key": "7_1171559743644565504"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "FrankEsMiNombre", "id": "378571050"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "BEATOFICIAL", "id": "101898550"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:03:07.000Z", "lang": "es", "text": "#LadoFDeFrankEnVivo @FrankEsMiNombre @BEATOFICIAL un chocolate calientito con un bombon asesino, saludotes reportandome!!! https://t.co/rj4tA5COhY", "edit_history_tweet_ids": ["1171559758186237952"], "id": "1171559758186237952", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1246648009"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "lang": "pt", "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "id": "1171518193547931648", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "author_id": "2959459379"}, {"created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "lang": "pt", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "id": "1171200499540013063", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "author_id": "584385737", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "id": "1171430574520561667", "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "author_id": "956024810588524556"}, {"created_at": "2019-09-10T22:58:47.000Z", "lang": "es", "text": "Mood de esta noche ver elite hasta que me entre sue\u00f1o, osea que hoy me la acabo a este paso xd", "edit_history_tweet_ids": ["1171558668741074944"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8956, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "id": "1171558668741074944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1598089362"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 80, "tag": "Barrancabermeja"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 79, "probability": 0.7588, "type": "Place", "normalized_text": "Barrancabermeja"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/H7k1dh55TA", "expanded_url": "http://ow.ly/KBh730pvOFZ", "display_url": "ow.ly/KBh730pvOFZ"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/DhqLo2Q2KM", "expanded_url": "https://twitter.com/vanguardiacom/status/1171519567492857856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DhqLo2Q2KM", "media_key": "3_1171519560349913092"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:23:25.000Z", "lang": "es", "text": "Video | L\u00edder chavista asegura que Hidrosogamoso y refiner\u00eda de #Barrancabermeja est\u00e1n \u2018en la mira\u2019 de sus aviones de guerra https://t.co/H7k1dh55TA https://t.co/DhqLo2Q2KM", "edit_history_tweet_ids": ["1171519567492857856"], "id": "1171519567492857856", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 14, "like_count": 19, "quote_count": 7}, "author_id": "76664119"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 133, "tag": "wuahtaegi"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 132, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "wuahtaegi"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/sAb5iOK8lq", "expanded_url": "https://twitter.com/SaaBTSFTW/status/1168190403444690944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sAb5iOK8lq", "media_key": "7_1168190346234404865"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:23:16.000Z", "lang": "pt", "text": "\"me perdoa pai... no fim eu sou aquele pivete sujo que seus amigos falavam pra voc\u00ea se afastar ne?\" \nour time pq me matou? #wuahtaegi\n\nhttps://t.co/sAb5iOK8lq", "edit_history_tweet_ids": ["1171217542465097728"], "id": "1171217542465097728", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "938050890623340544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "NoticiasAscofapsi"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.449, "type": "Person", "normalized_text": "Ascofapsi"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.616, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/jzd1CN2Ak7", "expanded_url": "https://www.ascofapsi.org.co/", "display_url": "ascofapsi.org.co", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ascofapsi.org.co/"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/92g2ij2QHC", "expanded_url": "https://twitter.com/ASCOFAPSI/status/1171403796150460417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/92g2ij2QHC", "media_key": "3_1171403787078197249"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:43:23.000Z", "lang": "es", "text": "#NoticiasAscofapsi Ascofapsi  en el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, recuerda la necesidad de  ofrecer ayuda profesional, a las personas con riesgo suicida. Ser escuchado es el prime\u200br paso para buscar soluci\u00f3n a los problemas. \n\nhttps://t.co/jzd1CN2Ak7 https://t.co/92g2ij2QHC", "edit_history_tweet_ids": ["1171403796150460417"], "id": "1171403796150460417", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "171948653"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/NUyzszmUYH", "expanded_url": "http://eluni.mx/iqgllrk8vc", "display_url": "eluni.mx/iqgllrk8vc"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/psQnFuA4tq", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1171561489213403138/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/psQnFuA4tq", "media_key": "13_1171457364622360576"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio En los \u00faltimos 45 a\u00f1os la conducta o el comportamiento suicida ha crecido en un 60 por ciento a nivel mundial; en M\u00e9xico va en aumento en poblaci\u00f3n joven y en adultos mayores. Aqu\u00ed algunos puntos importantes a considerar \ud83d\udc47https://t.co/NUyzszmUYH https://t.co/psQnFuA4tq", "edit_history_tweet_ids": ["1171561489213403138"], "id": "1171561489213403138", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "author_id": "16676396"}, {"created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "lang": "es", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "id": "1171336245911400456", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "author_id": "815994028189696004"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "expanded_url": "https://twitter.com/Benkaipso/status/1171527301349036034/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wj6Uo2Y2lC", "media_key": "7_1171527138752618497"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:54:09.000Z", "lang": "es", "text": "@pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo o la escuela, trauma psicol\u00f3gico por la muerte de un ser querido o un divorcio, alcoholismo, drogas, cambios bruscos de humor, son rasgos para que suene la alarma. https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "edit_history_tweet_ids": ["1171527301349036034"], "in_reply_to_user_id": "3243658266", "id": "1171527301349036034", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "author_id": "915822121720283136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171491040718540801"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:27:11.000Z", "lang": "es", "text": "@DraHarleen @PatolocaMD Y a la par o de manera simult\u00e1nea tratar su toxicidad suicida, independientemente de la causa, se tiene que apoyar y ayudar, no estigmatizar ni mucho menos reprender por la conducta tomada....De acuerdo contigo pero no desde tu punto vista, solo miras la salud mental", "edit_history_tweet_ids": ["1171550715744907264"], "in_reply_to_user_id": "1135035956069838849", "id": "1171550715744907264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1135035956069838849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550238760259584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "PatolocaMD", "id": "3022235579"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 101, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:00:18.000Z", "lang": "es", "text": "En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "edit_history_tweet_ids": ["1171483552254283776"], "id": "1171483552254283776", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 9, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-09-10T21:57:21.000Z", "lang": "pt", "text": "18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9Hi88qy", "edit_history_tweet_ids": ["1171543206489731075"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.9102, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wZX9Hi88qy", "expanded_url": "https://twitter.com/carloscezarcjr/status/1171543206489731075/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZX9Hi88qy", "media_key": "3_1171543199351025664"}]}, "id": "1171543206489731075", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 13, "like_count": 175, "quote_count": 8}, "author_id": "635764127"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "lang": "es", "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "id": "1171454395357126656", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "author_id": "872915593891946496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "TomaNota"}, {"start": 27, "end": 56, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/n4lZJQRKUg", "expanded_url": "https://joveneshacerpolitica.tv/2019/09/10/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms/", "display_url": "joveneshacerpolitica.tv/2019/09/10/cad\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:11:38.000Z", "lang": "es", "text": "\u26a0\ufe0f #TomaNota \u26a0\ufe0f\n\nHoy en el #DiaMundialPrevencionSuicidio se busca reducir y prevenir la cifras del suicidio.\n\nhttps://t.co/n4lZJQRKUg", "edit_history_tweet_ids": ["1171516600840675335"], "id": "1171516600840675335", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "721839200673239042"}, {"created_at": "2019-09-10T22:26:14.000Z", "lang": "es", "text": "Ahora vamos a desmitificar un poco el suicidio:\n- No todos los que se deprimen se suicidan ni todos los suicidas est\u00e1n deprimidos, algunos act\u00faan por impulsividad.\n- Es mentira que quien se suicida, no avisa. La mayor\u00eda da indicios de querer hacerlo y no se trata de manipulaci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1171550474635550723"], "in_reply_to_user_id": "142152819", "id": "1171550474635550723", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "142152819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550470575443969"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 36, "tag": "Letamendi"}, {"start": 94, "end": 126, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 127, "end": 142, "tag": "SaludParaTodos"}, {"start": 143, "end": 164, "tag": "MSPdeTodosyParaTodos"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8679, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/PZB5uNVOFa", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ8/status/1171548473285586945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PZB5uNVOFa", "media_key": "3_1171548468181184513"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:18:17.000Z", "lang": "es", "text": "Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos #MSPdeTodosyParaTodos https://t.co/PZB5uNVOFa", "edit_history_tweet_ids": ["1171548473285586945"], "id": "1171548473285586945", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "325756456"}, {"created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "id": "1171229730567327744", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "author_id": "275751639"}, {"created_at": "2019-09-10T22:26:07.000Z", "lang": "es", "text": "* Pacientes con antecedentes de patolog\u00edas psiqui\u00e1tricas (las m\u00e1s frecuentes):\n- Psic\u00f3ticas (ej. Esquizofrenia): por la presencia de alucinaciones auditivas tipo fonema imperativo que ordenan hacerse da\u00f1o.\n- Trastornos del \u00e1nimo: por \u00e1nimo triste prolongado e ideaci\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171550445027889157"], "in_reply_to_user_id": "142152819", "id": "1171550445027889157", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "142152819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550438392565762"}]}, {"created_at": "2019-09-10T23:00:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@yxmlippe mano q raiva algm mata o danilo euclydes pra mim", "edit_history_tweet_ids": ["1171559084337876998"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "danilo euclydes"}]}, "in_reply_to_user_id": "1135486264566800385", "id": "1171559084337876998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "423681499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171499971029295105"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/GcPECNgL9a", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:42:48.000Z", "lang": "es", "text": "En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\n\nS\u00edntoma de que algo estamos haciendo muy mal como humanidad. \nhttps://t.co/GcPECNgL9a\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171464049386672130"], "id": "1171464049386672130", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 130, "quote_count": 4}, "author_id": "247844816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 155, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 156, "end": 162, "tag": "10sep"}, {"start": 163, "end": 182, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/BazJpXebKV", "expanded_url": "http://bit.ly/SuicidioLGBT", "display_url": "bit.ly/SuicidioLGBT"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/OBEchqQEFI", "expanded_url": "https://twitter.com/escandalamx/status/1171551423298850816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OBEchqQEFI", "media_key": "3_1171479587387138048"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "Cada suicidio afecta a familias, comunidades y pa\u00edses y tiene efectos duraderos para las personas allegadas a la del suicida.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\nhttps://t.co/BazJpXebKV https://t.co/OBEchqQEFI", "edit_history_tweet_ids": ["1171551423298850816"], "id": "1171551423298850816", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "288376842"}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:21.000Z", "lang": "es", "text": "MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\n\nMITO #10 - \"Los ni\u00f1os no se suicidan\"\nAunque es bajo, existe un riesgo de conducta suicida en la infancia. En algunos casos a edades muy tempranas.", "edit_history_tweet_ids": ["1171514517903200256"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4794, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171514517903200256", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514076368736258"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 103, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 102, "probability": 0.483, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/nWf4C7QIKh", "expanded_url": "https://twitter.com/GermanLoero/status/1171444117605208064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nWf4C7QIKh", "media_key": "3_1171444106133831691"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:23:36.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, que pare el dolor \u270c\ud83c\udffb\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/nWf4C7QIKh", "edit_history_tweet_ids": ["1171444117605208064"], "id": "1171444117605208064", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "130428321"}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:36.000Z", "lang": "es", "text": "MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para tener ideas suicidas o realizar un intento. Lo \u00fanico que se puede generalizar es que toda persona con pensamientos suicidas es una persona que SUFRE. \ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1171514076368736258"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171514076368736258", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 224, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513276636647424"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:58:25.000Z", "lang": "es", "text": "MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un intento de suicidio no todas las que lo hacen padecen depresi\u00f3n.\n\nPara m\u00e1s info sobre la depresi\u00f3n, ver este hilo:\nhttps://t.co/djs2JZPMjS", "edit_history_tweet_ids": ["1171513276636647424"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/djs2JZPMjS", "expanded_url": "https://twitter.com/hookdump/status/1171252419289894912", "display_url": "twitter.com/hookdump/statu\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171513276636647424", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 230, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171252419289894912"}, {"type": "replied_to", "id": "1171512592201744386"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 231, "tag": "Suicidioprevenible"}, {"start": 232, "end": 251, "tag": "hablemosdesuicidio"}, {"start": 252, "end": 258, "tag": "salud"}, {"start": 259, "end": 271, "tag": "saludmental"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:54:13.000Z", "lang": "es", "text": "El suicida es un cobarde (o un valiente).\n\nEl suicidio no tiene nada que ver con la cobard\u00eda o la valent\u00eda, sino con el sufrimiento y la desesperanza. M\u00e1s que juzgar estas conductas hay que ayudar a prevenirlas.\n#Suicidioprevenible #hablemosdesuicidio #salud #saludmental", "edit_history_tweet_ids": ["1171557519342350337"], "id": "1171557519342350337", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "831316723"}, {"created_at": "2019-09-10T06:50:28.000Z", "lang": "es", "text": "Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, estimando que su heredabilidad es del 30 al 55%. \n\nhttps://t.co/jf7Ku2d1I1 https://t.co/qFaEdaDyXK", "edit_history_tweet_ids": ["1171314980739829760"], "id": "1171314980739829760", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "author_id": "450310216", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/jf7Ku2d1I1", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC6500275/pdf/bmjopen-2018-025335.pdf", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/P\u2026"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/qFaEdaDyXK", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1171314980739829760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFaEdaDyXK", "media_key": "3_1171314974586802176"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:53:54.000Z", "lang": "es", "text": "MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q se desarrolla a veces durante a\u00f1os. Que se calmen las aguas no significa que haya pasado el peligro. Si no se aborda la causa, la crisis puede repetirse.", "edit_history_tweet_ids": ["1171512138499624961"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171512138499624961", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 309, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511403271704583"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:50:58.000Z", "lang": "es", "text": "MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es una desgarradora e inconcebible lucha interna, una ambivalencia entre sufrir un dolor insoportable o morir. No es tan simple como se ve desde afuera.", "edit_history_tweet_ids": ["1171511403271704583"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171511403271704583", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 346, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511041466880001"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "morir"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "AYUDEMOS"}, {"start": 227, "end": 265, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/cDkpZrmCe2", "expanded_url": "https://twitter.com/ntchile/status/1171459896870522885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDkpZrmCe2", "media_key": "3_1171459895033393154"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:26:18.000Z", "lang": "es", "text": "\u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3n de que est\u00e1 en un callej\u00f3n sin salida. #AYUDEMOS a aquellos que pasan por este dif\u00edcil momento \ud83d\ude4c\ud83d\udc9d\n\n#D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio \ud83d\udc9b https://t.co/cDkpZrmCe2", "edit_history_tweet_ids": ["1171459896870522885"], "id": "1171459896870522885", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "118536654"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "id": "1171475926842040320", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "author_id": "22276965"}, {"created_at": "2019-09-09T00:50:52.000Z", "lang": "es", "text": "Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1170862099003838464"], "in_reply_to_user_id": "932066830717513728", "id": "1170862099003838464", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "author_id": "932066830717513728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:44:48.000Z", "lang": "es", "text": "MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de conducta lo que ocurrir\u00e1. Todos estos signos deben ser tenidos en cuenta como se\u00f1ales de alerta.", "edit_history_tweet_ids": ["1171509851064635393"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171509851064635393", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 256, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171509849407967232"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "CulpasYDisculpas"}, {"start": 142, "end": 161, "tag": "EstafaBancoPopular"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 138, "probability": 0.9143, "type": "Place", "normalized_text": "Cornell\u00e0 de Llobregat"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/UDTje4ZW8E", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20180614/suicidio-desalojo-cornella-barcelona-6876807", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:48:55.000Z", "lang": "es", "text": "#CulpasYDisculpas  Ha pasado un a\u00f1o de la noticia pero es muy pactante ..Un hombre se suicida durante un desahucio en Cornell\u00e0 de Llobregat - #EstafaBancoPopular https://t.co/UDTje4ZW8E", "edit_history_tweet_ids": ["1171556182802276354"], "id": "1171556182802276354", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1096833477826236417"}, {"created_at": "2019-09-10T23:08:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Ai a carta de suic\u00eddio de algu\u00e9m apareceu aqui na TL e sinceramente eu odeio isso. Odeio essa merda toda", "edit_history_tweet_ids": ["1171561014673969154"], "id": "1171561014673969154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35887503"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 82, "tag": "esquadraosuicida"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "arlequina"}, {"start": 94, "end": 105, "tag": "pistoleiro"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "dccomics"}, {"start": 116, "end": 126, "tag": "tomtaylor"}, {"start": 127, "end": 140, "tag": "brunoredondo"}, {"start": 141, "end": 154, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "harleyquinn"}, {"start": 168, "end": 177, "tag": "deadshot"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4591, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.2961, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.4017, "type": "Person", "normalized_text": "tomtaylor"}, {"start": 156, "end": 166, "probability": 0.5826, "type": "Person", "normalized_text": "harleyquinn"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "deadshot"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UL8b21vSTG", "expanded_url": "https://falaanimal.com.br/2019/09/10/tom-taylor-assume-o-esquadrao-suicida/", "display_url": "falaanimal.com.br/2019/09/10/tom\u2026"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/366KKoRAN0", "expanded_url": "https://twitter.com/FalaAnimalSite/status/1171529128807288832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/366KKoRAN0", "media_key": "3_1171529126143873025"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:01:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Tom Taylor assume o Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nhttps://t.co/UL8b21vSTG\n\n#esquadraosuicida #arlequina #pistoleiro #dccomics #tomtaylor #brunoredondo #suicidesquad #harleyquinn #deadshot https://t.co/366KKoRAN0", "edit_history_tweet_ids": ["1171529128807288832"], "id": "1171529128807288832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1034204589791305734"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 32, "end": 41, "tag": "Facebook"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9728, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/m9Dh2zK5k8", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q2firq", "display_url": "bit.ly/2Q2firq"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio | #Facebook no permitir\u00e1 m\u00e1s im\u00e1genes que muestren lesiones autoinfligidas en sus plataformas, en un endurecimiento de su pol\u00edtica sobre contenido suicida y moderaci\u00f3n de contenido violento y peligroso.\n\nhttps://t.co/m9Dh2zK5k8", "edit_history_tweet_ids": ["1171558973889101824"], "id": "1171558973889101824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "35977487"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 207, "end": 221, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 222, "end": 240, "tag": "SuicidePrevention"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6839, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:46:58.000Z", "lang": "es", "text": "#HablemosDeSuicidio\nLa poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 tiene hasta 5 veces m\u00e1s riesgo de presentar ideaci\u00f3n suicida y de reportar un intento previo.\nMayores \u00edndices de abuso y bullying, son algunos factores de riesgo.\n#ComandoPsycho\n#SuicidePrevention", "edit_history_tweet_ids": ["1171495296729108481"], "id": "1171495296729108481", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "240306295"}, {"created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171282996047073280", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/DREm2Q5wuj", "expanded_url": "https://twitter.com/marinapiva67/status/1171463417200119809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DREm2Q5wuj", "media_key": "3_1171463413614043137"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:40:18.000Z", "lang": "it", "text": "#ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Generale Augusto Pinochet, golpe \"segretamente\" appoggiato dalla CIA e dall'amministrazione del Presidente USA Nixon. https://t.co/DREm2Q5wuj", "edit_history_tweet_ids": ["1171463417200119809"], "id": "1171463417200119809", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "3227318753"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/1TAPlmEPai", "expanded_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx", "display_url": "biblioteca.cij.gob.mx", "status": 200, "title": "Biblioteca Virtual en Adicciones", "description": "Neurociencias y adicciones a las sustancias OBJETIVO: Conocer los fundamentos teo\u0301ricos de la neurobiologi\u0301a general, el neurodesarrollo y la neurobiologi\u0301a de las adicciones a las sustancias psicoactivas y las te\u0301cnicas de rehabilitacio\u0301n neurocognitiva asociadas al consumo consuetudinario de drogas. informes.capacitacion@cij.gob.mx Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus El Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus de Elsevier ofrece informaci\u00f3n sobre el Coronavirus (Tambi\u00e9n conocido como el COVID-19 ).El", "unwound_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9KKpf5531p", "expanded_url": "https://twitter.com/bibliotecacij/status/1171433641848655872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9KKpf5531p", "media_key": "3_1171433636786130944"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:41:59.000Z", "lang": "es", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio Una mejor comprensi\u00f3n del fen\u00f3meno suicida encamina a un abordaje m\u00e1s eficaz de intervenci\u00f3n y a la disminuci\u00f3n de esta problem\u00e1tica mediante su prevenci\u00f3n. Ingresa la palabra clave: suicidio en https://t.co/1TAPlmEPai y descarga documentos del tema. https://t.co/9KKpf5531p", "edit_history_tweet_ids": ["1171433641848655872"], "id": "1171433641848655872", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "87542992"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 135, "tag": "comandopsycho"}, {"start": 136, "end": 155, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:17:26.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio es prevenible , los m\u00e9dicos debemos sensibilizarnos y evaluar adecuadamente la ideaci\u00f3n y conducta suicida .\n#comandopsycho\n#HablemosDeSuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171427463580139521"], "id": "1171427463580139521", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "153140677"}, {"created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "lang": "es", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281952990814208", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 191, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "NoestasSolo"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "10Sep"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txhtnZH1AZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171434011446480896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txhtnZH1AZ", "media_key": "3_1171433988776288260"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:43:27.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece confianza\n5. Ofrece apoyo\n5. Busca ayuda profesional #HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo\n#10Sep https://t.co/txhtnZH1AZ", "edit_history_tweet_ids": ["1171434011446480896"], "id": "1171434011446480896", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "author_id": "85159273"}, {"created_at": "2019-09-10T22:40:52.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el d\u00eda mundial del suicidio, un tema que no debe trivializarse ni tratarse con desprecio hacia las personas con esa tendencia o que lo realizan.Cada ser humano tiene distintas debilidades o vive su problema o pesadilla de forma distinta. https://t.co/ZcPLAeV2We", "edit_history_tweet_ids": ["1171554158991892481"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5881, "type": "Other", "normalized_text": "suicidio"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ZcPLAeV2We", "expanded_url": "https://twitter.com/MarlinEstrella2/status/1171554158991892481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZcPLAeV2We", "media_key": "3_1171554155758051331"}]}, "id": "1171554158991892481", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2345797428"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 110, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 109, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:13:08.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171471682491412481"], "id": "1171471682491412481", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "14689728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/EiG7Gtsbtk", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsels/status/1171509958015209472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiG7Gtsbtk", "media_key": "3_1171509951912529922"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:45:14.000Z", "lang": "es", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/EiG7Gtsbtk", "edit_history_tweet_ids": ["1171509958015209472"], "id": "1171509958015209472", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "1259843052"}, {"created_at": "2019-09-10T21:29:35.000Z", "lang": "es", "text": "renunciar de inmediato https://t.co/P9tkk15Jtu", "edit_history_tweet_ids": ["1171536218456068097"], "id": "1171536218456068097", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 35, "like_count": 819, "quote_count": 10}, "author_id": "3369151", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171535847184711680"}], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/P9tkk15Jtu", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoGEsc/status/1171535847184711680", "display_url": "twitter.com/BrunoGEsc/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T12:03:00.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy arrancan los d\u00edas donde Santa Fe puede ser la ciudad m\u00e1s feliz o m\u00e1s suicida del pa\u00eds, @ColonOficial no hay presi\u00f3n igual", "edit_history_tweet_ids": ["1171393634127745024"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 104, "username": "ColonOficial", "id": "505347396"}]}, "id": "1171393634127745024", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "768560296558485504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 222, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/4n2HARfglQ", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiojquetglas/status/1171502059364876288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4n2HARfglQ", "media_key": "3_1171502047557894144"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:13:51.000Z", "lang": "es", "text": "La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de salud mental y al comportamiento suicida.  \n\n\ud83d\udcde 135 - Centro de Asistencia al Suicida.\n\n#HablemosDeSuicidio \ud83d\udde3#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/4n2HARfglQ", "edit_history_tweet_ids": ["1171502059364876288"], "id": "1171502059364876288", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "author_id": "50445713"}, {"created_at": "2019-09-10T20:09:59.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos importantes para reconocer la depresi\u00f3n, una direcci\u00f3n y un tel\u00e9fono de asistencia al suicida en C\u00f3rdoba !!! https://t.co/cVDK4NNY4V", "edit_history_tweet_ids": ["1171516186917343232"], "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 229, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516136497614849"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516145754468356"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516158647734275"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516171641688064"}]}, "id": "1171516186917343232", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1757189066"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 54, "tag": "DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 82, "end": 94, "tag": "LaFortaleza"}, {"start": 218, "end": 229, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 230, "end": 244, "tag": "LaVidaEsChula"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/CM4sNlEYMR", "expanded_url": "https://twitter.com/fortalezapr/status/1171556917187158017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CM4sNlEYMR", "media_key": "3_1171556911948488705"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:51:50.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy nos unimos al #DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio e iluminamos de anaranjado #LaFortaleza. Tener empat\u00eda y comprender a nuestros cercanos ante condiciones de salud mental es fundamental para adelantar esta lucha. #Prevenci\u00f3n #LaVidaEsChula https://t.co/CM4sNlEYMR", "edit_history_tweet_ids": ["1171556917187158017"], "id": "1171556917187158017", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "author_id": "78619678"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 158, "tag": "NoEsDeLocos"}, {"start": 162, "end": 173, "tag": "MananasBLU"}, {"start": 174, "end": 203, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 204, "end": 223, "tag": "ColombiaEstaAlAire"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 172, "probability": 0.596, "type": "Place", "normalized_text": "MananasBLU"}, {"start": 205, "end": 222, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaEstaAlAire"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/az5jpwDvDp", "expanded_url": "https://twitter.com/ZuluagaCamila/status/1171533233298661376/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/az5jpwDvDp", "media_key": "7_1171532928213344258"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 122, "username": "LoreBeltran", "id": "30382919"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:17:43.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cReducir el estigma frente al suicidio, que se hable con naturalidad del tema y as\u00ed se pueda encontrar ayuda\u201d @LoreBeltran creadora de la campa\u00f1a #NoEsDeLocos en #MananasBLU #DiaMundialPrevencionSuicidio #ColombiaEstaAlAire \ud83d\udce1 https://t.co/az5jpwDvDp", "edit_history_tweet_ids": ["1171533233298661376"], "id": "1171533233298661376", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 11, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "author_id": "66740100"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 66, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 67, "end": 73, "tag": "10sep"}, {"start": 74, "end": 93, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/7lSW0HV8Tb", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "Es importante hablar al respecto...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7lSW0HV8Tb", "edit_history_tweet_ids": ["1171528775571394561"], "id": "1171528775571394561", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1056499393"}, {"created_at": "2019-09-10T22:56:30.000Z", "lang": "es", "text": "@elcoya1977 Que b\u00e1rbaro, hay cosas que no se puede entender Seremos los \u00fanicos en el mundo con una mentalidad tan suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1171558094326902785"], "in_reply_to_user_id": "4595778255", "id": "1171558094326902785", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "780674892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171546793101934592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}, {"start": 214, "end": 243, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 148, "probability": 0.7955, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/kvyKjgJcT6", "expanded_url": "https://bit.ly/2lML2lq", "display_url": "bit.ly/2lML2lq", "status": 200, "unwound_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:36:17.000Z", "lang": "es", "text": "#NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud record\u00f3 este lunes que cada 40 segundos se suicida una persona.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio \nhttps://t.co/kvyKjgJcT6", "edit_history_tweet_ids": ["1171447307843162114"], "id": "1171447307843162114", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 8}, "author_id": "37816856"}, {"created_at": "2019-09-10T21:42:38.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es la noche de las pizzer\u00edas, la pizza al 50% de nada por salvarles la vida", "edit_history_tweet_ids": ["1171539504701804544"], "id": "1171539504701804544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "173211767"}, {"created_at": "2019-09-10T15:26:33.000Z", "lang": "pt", "text": "At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 ganhou um Oscar bicho https://t.co/kqJuIAExKS", "edit_history_tweet_ids": ["1171444857912483840"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.8376, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/kqJuIAExKS", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899", "display_url": "twitter.com/empiremagazine\u2026"}]}, "id": "1171444857912483840", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "author_id": "101538849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171067643723472899"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 266, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 269, "end": 277, "tag": "Mannuel"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ts1aRAIafn", "expanded_url": "https://twitter.com/Jophmann/status/1171498523809869824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ts1aRAIafn", "media_key": "16_1171498516364943360"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:59:48.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffcAlguna vez pens\u00e9 en el suicidio y entend\u00ed, que ser\u00eda como elegir rendirme y perder antes de siquiera contestar un ex\u00e1men de opci\u00f3n M\u00daLTIPLE.\n\nJa! Yo jam\u00e1s ser\u00eda un suicida, que lo peor que pasa despu\u00e9s de lo MUY DIF\u00cdCIL es APRENDER. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio\n\n\u2728#Mannuel\u2728 https://t.co/ts1aRAIafn", "edit_history_tweet_ids": ["1171498523809869824"], "id": "1171498523809869824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "71896231"}, {"created_at": "2019-09-10T15:13:57.000Z", "lang": "pt", "text": "O Presidente da Rep\u00fablica visto como benevolente com a destrui\u00e7\u00e3o da AM e grosseiro c/ a primeira dama da Fran\u00e7a, recebe no hospital a visita do filho q  se deixa fotografar ostensivamente c/ um rev\u00f3lver na cintura. O q eles far\u00e3o amanh\u00e3,nos 46 anos do golpe de Pinochet no Chile?", "edit_history_tweet_ids": ["1171441687467450370"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8711, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 262, "end": 269, "probability": 0.6454, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.8968, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1171441687467450370", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "34271853"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "BirdBox"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8551, "type": "Other", "normalized_text": "BirdBox"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/oAB04Ym6mB", "expanded_url": "https://twitter.com/MoySuarez/status/1082333170182295552/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oAB04Ym6mB", "media_key": "7_1082333043451297792"}]}, "created_at": "2019-01-07T17:48:31.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando vas manejando y comienza a sonar esa canci\u00f3n suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude30\ud83e\udd23 #BirdBox https://t.co/oAB04Ym6mB", "edit_history_tweet_ids": ["1082333170182295552"], "id": "1082333170182295552", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 10, "like_count": 485, "quote_count": 38}, "author_id": "129934967"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0MMwwcqMGo", "expanded_url": "https://twitter.com/juanbaaq/status/1171407584869400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MMwwcqMGo", "media_key": "3_1171407578309562369"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:58:26.000Z", "lang": "es", "text": "No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de vivir. \nUrgente elaborar marcos normativos para estrategias de prevenci\u00f3n. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/0MMwwcqMGo", "edit_history_tweet_ids": ["1171407584869400576"], "id": "1171407584869400576", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "author_id": "49540008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/ogpWSsHKT4", "expanded_url": "https://twitter.com/UnoAR/status/1171426851945897984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ogpWSsHKT4", "media_key": "13_1105137608315858944"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 68, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes (15-29 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos alguien se suicida\n\nHicimos este video para empezar a romper el tab\u00fa \ud83d\udc47 https://t.co/ogpWSsHKT4", "edit_history_tweet_ids": ["1171426851945897984"], "id": "1171426851945897984", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "author_id": "702867448681385985"}, {"created_at": "2019-09-10T20:02:24.000Z", "lang": "es", "text": "@patriciajaniot @JavierM57659919 jajaja Ayuden a este ser, capaz y se suicida de tanto fracaso. Se secan, asi lo dijo Chavez!", "edit_history_tweet_ids": ["1171514277280149504"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Chavez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "patriciajaniot", "id": "90558638"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "JavierM57659919", "id": "1113501961255575552"}]}, "in_reply_to_user_id": "90558638", "id": "1171514277280149504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1003369716264652800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171463504018038791"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:52:23.000Z", "lang": "es", "text": "@Mexnexus @rthur013 @ruloprado Sabes mucho me sorprendes pero es la verdad cuando se sientes acorralados los ricos", "edit_history_tweet_ids": ["1171557055196348416"], "in_reply_to_user_id": "210676883", "id": "1171557055196348416", "geo": {"place_id": "c7c2233ad8246f5d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956166810495172608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171493626653732865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mexnexus", "id": "210676883"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "rthur013", "id": "2669569849"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/cxI3CR3l8P", "edit_history_tweet_ids": ["1171445384998113281"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "nazistas"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cxI3CR3l8P", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1171445384998113281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxI3CR3l8P", "media_key": "16_1171445357013659653"}]}, "id": "1171445384998113281", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 159, "quote_count": 11}, "author_id": "2255625498"}, {"created_at": "2019-09-10T22:11:36.000Z", "lang": "es", "text": "Te dejan sin CALLES con GRABOIS\n\nTe dejan sin CLASES con BARADEL\n\nTe dejan sin SUBTES con SEGOVIA\n\nTe dejan sin BANCOS con PALAZZO\n\nTe dejan sin OBRAS con el PATA MEDINA\n\nTODOS SINDICALISTAS KIRCHNERISTAS\n\nTE ARRUINAN LA VIDA\n\nPERO LOS VOT\u00c1S IGUAL!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1171546793101934592"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4324, "type": "Other", "normalized_text": "SEGOVIA"}, {"start": 191, "end": 203, "probability": 0.4503, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNERISTAS"}]}, "id": "1171546793101934592", "public_metrics": {"retweet_count": 3504, "reply_count": 272, "like_count": 6675, "quote_count": 126}, "author_id": "4595778255"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Sep"}, {"start": 55, "end": 63, "tag": "suicida"}, {"start": 217, "end": 249, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 250, "end": 279, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/C5ykpiyAAS", "expanded_url": "https://twitter.com/Valenciasaludab/status/1171485994614321152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5ykpiyAAS", "media_key": "3_1171485982668947456"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "#10Sep El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento #suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/C5ykpiyAAS", "edit_history_tweet_ids": ["1171485994614321152"], "id": "1171485994614321152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2836569004"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 167, "end": 188, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5NUrt4KUDN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1171240661514895361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NUrt4KUDN", "media_key": "3_1171240657131900928"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:55:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/5NUrt4KUDN", "edit_history_tweet_ids": ["1171240661514895361"], "id": "1171240661514895361", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 248, "quote_count": 40}, "author_id": "1074468328163500033"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 50, "tag": "DIAMUNDIALPREVENCIONDELSUICIDIO"}, {"start": 51, "end": 56, "tag": "JAEN"}, {"start": 124, "end": 129, "tag": "DATO"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6365, "type": "Person", "normalized_text": "JAEN"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6779, "type": "Other", "normalized_text": "Javier Monta\u00f1o"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n ViVe"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "DATO"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.4584, "type": "Person", "normalized_text": "NIVEL"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZGEPERwZtE", "expanded_url": "https://twitter.com/NOPASANADA16/status/1171477707940515840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZGEPERwZtE", "media_key": "7_1171476238365446145"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:37:05.000Z", "lang": "es", "text": "10 DE SEPTIEMBRE  #DIAMUNDIALPREVENCIONDELSUICIDIO #JAEN ENTREVISTA AL LIC.Javier Monta\u00f1o PSIC\u00d3LOGO DE LA Fundaci\u00f3n ViVe  \n\n#DATO\nEL SUICIDIO FIGURA ENTRE LAS 20 CAUSAS DE DEFUNCI\u00d3N M\u00c1S IMPORTANTES A TODAS LAS EDADES A NIVEL MUNDIAL. CADA A\u00d1O SE SUICIDA CASI UN MILL\u00d3N DE PERSONAS https://t.co/ZGEPERwZtE", "edit_history_tweet_ids": ["1171477707940515840"], "id": "1171477707940515840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "4429727542"}, {"created_at": "2019-09-10T17:50:37.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o se suicida, pfv!", "edit_history_tweet_ids": ["1171481115963449346"], "id": "1171481115963449346", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "author_id": "1107301165241384961"}, {"created_at": "2019-09-10T18:40:52.000Z", "lang": "es", "text": "Adquirimos un compromiso con la salud mental de los ciudadanos por eso adoptamos la estrategia \u2018\u00c1ngeles Guardianes\u2019, iniciativa del @COL_EJERCITO, que busca educar a la comunidad para detectar situaciones de riesgo frente a la conducta suicida y seguir las rutas de atenci\u00f3n. https://t.co/CbMBjivTaM", "edit_history_tweet_ids": ["1171493761265725444"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 113, "probability": 0.7851, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngeles Guardianes"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/CbMBjivTaM", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosedosorio/status/1171493761265725444/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CbMBjivTaM", "media_key": "3_1171493743066640384"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 145, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "id": "1171493761265725444", "geo": {"place_id": "001a090f0374bd47"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "3188392863"}, {"created_at": "2019-09-09T21:40:32.000Z", "lang": "es", "text": "N\u00fameros de la encuesta de la consultora Ricardo Rouvier &amp; Asociados https://t.co/Zfu7QzZdVK", "edit_history_tweet_ids": ["1171176589268111360"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.6514, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Rouvier"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Zfu7QzZdVK", "expanded_url": "https://www.gustavosylvestre.com/actualidad/numeros-de-la-encuesta-de-la-consultora-ricardo-rouvier-asociados/", "display_url": "gustavosylvestre.com/actualidad/num\u2026", "status": 429, "unwound_url": "https://www.gustavosylvestre.com/numeros-de-la-encuesta-de-la-consultora-ricardo-rouvier-asociados/"}]}, "id": "1171176589268111360", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 12, "like_count": 98, "quote_count": 3}, "author_id": "144801356"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 88, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:25:03.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "edit_history_tweet_ids": ["1171474678843490309"], "id": "1171474678843490309", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 97, "quote_count": 3}, "author_id": "33884545"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 131, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.6573, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/M82GOrw0sB", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMrStn", "display_url": "cnn.it/2UMrStn", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:00:24.000Z", "lang": "es", "text": "El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/M82GOrw0sB", "edit_history_tweet_ids": ["1171513775880491017"], "id": "1171513775880491017", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "author_id": "33884545"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 228, "tag": "NubeINJUVE"}, {"start": 229, "end": 258, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.6211, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}, {"start": 218, "end": 227, "probability": 0.8181, "type": "Organization", "normalized_text": "NubeINJUVE"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/qRB70hQM7A", "expanded_url": "https://twitter.com/infobaemexico/status/1171543521259479040", "display_url": "twitter.com/infobaemexico/\u2026"}], "mentions": [{"start": 259, "end": 273, "username": "Bety_Olivares", "id": "243476925"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:38:02.000Z", "lang": "es", "text": "En los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE) atendemos desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos problemas emocionales, familiares, de pareja, y diagn\u00f3sticos como ansiedad, depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida, adicciones.\n#NubeINJUVE\n#DiaMundialPrevencionSuicidio\n@Bety_Olivares https://t.co/qRB70hQM7A", "edit_history_tweet_ids": ["1171553444974485511"], "id": "1171553444974485511", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "59246363", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171543521259479040"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 87, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/WuR4jpiNrk", "expanded_url": "https://twitter.com/mente_emocional/status/1171404435920232450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WuR4jpiNrk", "media_key": "3_1171404402659385344"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:45:55.000Z", "lang": "es", "text": "Reflexionemos y cambiemos muchos mitos sobre el suicidio. #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/WuR4jpiNrk", "edit_history_tweet_ids": ["1171404435920232450"], "id": "1171404435920232450", "public_metrics": {"retweet_count": 1576, "reply_count": 9, "like_count": 1511, "quote_count": 79}, "author_id": "993324395719528450"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 276, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/e8ziGbI0Ni", "expanded_url": "https://twitter.com/bioeticaunam/status/1171448427764305921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8ziGbI0Ni", "media_key": "3_1171448422303289345"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:40:44.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nLos suicidios pueden prevenirse, mediante informaci\u00f3n, identificaci\u00f3n y tratamiento temprano.\nSe deben tomar medidas que garanticen y fomenten compromisos y medidas pr\u00e1cticas para prevenirlos.\n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/e8ziGbI0Ni", "edit_history_tweet_ids": ["1171448427764305921"], "id": "1171448427764305921", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1282098547"}, {"created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z", "lang": "es", "text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA.", "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"], "id": "1171190034327900160", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "author_id": "160731872"}, {"created_at": "2019-09-09T22:08:36.000Z", "lang": "es", "text": "@Gatosylvestre Veo 20 puntos y Alberto arriba del 50%. Me parece mucho Macri 35% pero puede ser. No se. En 1mes y 1/2 pueden pasar muchas cosas.  Y todas esas alternativas le juegan en contra a Macri . Eso est\u00e1 clarito. Todos lo saben.", "edit_history_tweet_ids": ["1171183649762492417"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}]}, "in_reply_to_user_id": "144801356", "id": "1171183649762492417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1009593660059672576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171176589268111360"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:10:07.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay", "edit_history_tweet_ids": ["1171395425229840384"], "id": "1171395425229840384", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 1, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "author_id": "1590846835"}, {"created_at": "2019-09-10T12:56:40.000Z", "lang": "es", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "edit_history_tweet_ids": ["1171407137924423681"], "id": "1171407137924423681", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 1}, "author_id": "950455831836942336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 121, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.6237, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TGHvhXLjEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1171537342487781376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TGHvhXLjEQ", "media_key": "3_1171537331867836416"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TGHvhXLjEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1171537342487781376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TGHvhXLjEQ", "media_key": "3_1171537338528391169"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:34:03.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Dona Rania, foi com essa arma que a se senhora matou Aziz?\"\n\nFauze n\u00e3o faz rodeios, vai direto ao ponto \ud83d\ude0d\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/TGHvhXLjEQ", "edit_history_tweet_ids": ["1171537342487781376"], "id": "1171537342487781376", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "936600146057547777"}, {"created_at": "2019-09-10T22:49:30.000Z", "lang": "pt", "text": "A tend\u00eancia ao suic\u00eddio tem sido tratada como um sintoma de depress\u00e3o quando, na verdade, pode ser um problema que coexiste com a depress\u00e3o.\nN\u00e3o tratamos mais o alcoolismo como um efeito colateral da depress\u00e3o, e sim como um problema que ocorre simultaneamente \u00e0 depress\u00e3o.\n-&gt;", "edit_history_tweet_ids": ["1171556330605338629"], "id": "1171556330605338629", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "770685932106383360"}, {"created_at": "2019-09-10T10:46:49.000Z", "lang": "es", "text": "Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fue \u2764\ufe0f Cuando est\u00e1s suicida permanecer viva es un acto de generosidad https://t.co/mOvt8lAxWq No soy mala al necesitar morir sino generosa al intentar quedarme", "edit_history_tweet_ids": ["1171374460424851456"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "id": "1171374460424851456", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "author_id": "116832572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171372394273017857"}], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/mOvt8lAxWq", "expanded_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/", "display_url": "madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-s\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 120, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 249, "tag": "Jes\u00fas"}, {"start": 253, "end": 279, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:06:47.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, un ser humano que Dios ama profundamente y por el cual Jes\u00fas vino a morir y pagar por su rescate\u271d\ufe0f\n\nT\u00fa vales la sangre del Hijo de Dios, por lo tanto no vale la pena quitarse la vida: \u00a1Hay esperanza en #Jes\u00fas!\n\n #WorldSuicidePreventionDay", "edit_history_tweet_ids": ["1171454986053513219"], "id": "1171454986053513219", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "76963648"}, {"created_at": "2019-09-10T13:30:55.000Z", "lang": "es", "text": "Dice la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud q en el mundo cada\n40 segundos una persona se suicida. Entienden? Si \u00e9ste twitt para escribirlo dura 40 segundos ya va otro suicidio. Me gustar\u00eda q alguien me confirme si esa cifra es real. Si no es error y pasan 40 segundos m\u00e1s va otro.", "edit_history_tweet_ids": ["1171415760767541248"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 39, "probability": 0.6468, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.796, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}]}, "id": "1171415760767541248", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 24, "like_count": 69, "quote_count": 9}, "author_id": "819551708"}, {"created_at": "2019-09-10T19:56:38.000Z", "lang": "es", "text": "Con \"Salvemos Vidas\" se ha logrado contener a 90 personas con intento suicida en lo que va del 2019. Dicho programa contempla la capacitaci\u00f3n permanente elementos de la PBI y PA, adscritos a estaciones de la Red, Jefes de L\u00ednea, Inspectores Jefes de Estaci\u00f3n, entre otros.", "edit_history_tweet_ids": ["1171512828202635267"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 18, "probability": 0.5684, "type": "Other", "normalized_text": "Salvemos Vidas"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "PBI"}, {"start": 175, "end": 176, "probability": 0.2897, "type": "Place", "normalized_text": "PA"}]}, "id": "1171512828202635267", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "author_id": "147227083"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "TalCual"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "SuicidasEnAumento"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fc1ZgwpxV1", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJwbe4", "display_url": "bit.ly/2ZJwbe4"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/mGUDVFpdND", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1171268314825408512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mGUDVFpdND", "media_key": "3_1171268313034514432"}]}, "created_at": "2019-09-10T03:45:02.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co/fc1ZgwpxV1 https://t.co/mGUDVFpdND", "edit_history_tweet_ids": ["1171268314825408512"], "id": "1171268314825408512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "saludmental"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "Hablemos"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 257, "end": 272, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/Wxvilvfb27", "expanded_url": "http://bit.ly/2lV6cxT", "display_url": "bit.ly/2lV6cxT"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dAGVltyuAM", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171407982225186816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAGVltyuAM", "media_key": "3_1171081525703692289"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:00:01.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Wxvilvfb27  \n\n#Hablemos \ud83d\udde3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/dAGVltyuAM", "edit_history_tweet_ids": ["1171407982225186816"], "id": "1171407982225186816", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "22276965"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "lang": "es", "text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "id": "1171435495559069696", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}, "author_id": "2530052556"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 193, "tag": "Expediciones"}, {"start": 194, "end": 211, "tag": "CulturaCiudadana"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 145, "username": "sabrinaduqueSD", "id": "35889504"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "JaimeAbello", "id": "18786579"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:34:14.000Z", "lang": "es", "text": "\"A trav\u00e9s de esta relaci\u00f3n amorosa y suicida con los volcanes en Nicaragua fue que encontr\u00e9 el eje de la historia para mi libro\", @sabrinaduqueSD en conversaci\u00f3n con @JaimeAbello. #Expediciones #CulturaCiudadana", "edit_history_tweet_ids": ["1171552488320831488"], "in_reply_to_user_id": "51741655", "id": "1171552488320831488", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "51741655", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550564586590211"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9QQ4AcrVq7", "expanded_url": "https://cnn.it/2UI5sJY", "display_url": "cnn.it/2UI5sJY"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:26:07.000Z", "lang": "es", "text": "Depresi\u00f3n y suicidio: \u00bfd\u00f3nde buscar ayuda en pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina y Espa\u00f1a?  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/9QQ4AcrVq7", "edit_history_tweet_ids": ["1171490047935205376"], "id": "1171490047935205376", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 5, "like_count": 157, "quote_count": 4}, "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171526267381796866", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:40:12.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude22 El suicida no quiere morir. Simplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3n de que est\u00e1 en un callej\u00f3n sin salida. \n\ud83d\udc9b Conoc\u00e9 como ayudar a una persona que sufre con pensamientos suicidas en el sitio web https://t.co/ayz10DnLyT https://t.co/ucVS1BPXCX", "edit_history_tweet_ids": ["1171553992926814208"], "id": "1171553992926814208", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "943500652415717376", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/ayz10DnLyT", "expanded_url": "https://quierovidaysalud.com/", "display_url": "quierovidaysalud.com"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ucVS1BPXCX", "expanded_url": "https://twitter.com/AdventistaMiBoN/status/1171553992926814208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucVS1BPXCX", "media_key": "3_1171553991538413568"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:45:42.000Z", "lang": "es", "text": "En este d\u00eda mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio te decimos: \u00a1No est\u00e1s solo!\n\nSi necesitas ayuda comun\u00edcate con nosotros.\n\n\u00a1Te queremos vivo! https://t.co/x5grHRPfpf", "edit_history_tweet_ids": ["1171510075489308673"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 50, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/x5grHRPfpf", "expanded_url": "https://twitter.com/SEENuniSon/status/1171510075489308673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x5grHRPfpf", "media_key": "3_1171510054534598662"}]}, "id": "1171510075489308673", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "911743208"}, {"created_at": "2019-09-10T19:55:05.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "edit_history_tweet_ids": ["1171512437561946119"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "id": "1171512437561946119", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 11}, "author_id": "33884545"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 280, "tag": "OrfaosDaTerra"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.5299, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00e2nia"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.4011, "type": "Person", "normalized_text": "sheik"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SjiEayoFZo", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1171547079925260289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjiEayoFZo", "media_key": "3_1171547055405314049"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:12:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Camila matou o Aziz s\u00f3 pq continuam se cagando de colocar um assassino \u00edntegro em qualquer novela. Tem sempre que ser algum mau-car\u00e1ter, msm matando um ser desprez\u00edvel. R\u00e2nia matando ao menos teria todos os motivos. Camila mata depois de receber o suborno do sheik..#OrfaosDaTerra https://t.co/SjiEayoFZo", "edit_history_tweet_ids": ["1171547079925260289"], "id": "1171547079925260289", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "67656004"}, {"created_at": "2019-09-10T20:26:27.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de alguns dias atr\u00e1s disse que \u00e9 hipocrisia falar em valoriza\u00e7\u00e3o da vida, mas n\u00e3o valorizar o mundo, no sentido de criar um mundo onde pessoas como ele possam viver", "edit_history_tweet_ids": ["1171520331086909440"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9198, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}]}, "id": "1171520331086909440", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 12, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "author_id": "82920195"}, {"created_at": "2019-09-10T18:01:42.000Z", "lang": "es", "text": "fua man, unas ganas de un vaca muerta https://t.co/vSG3CpUgC5", "edit_history_tweet_ids": ["1171483902591942657"], "id": "1171483902591942657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2866313158", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171276637754789889"}], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/vSG3CpUgC5", "expanded_url": "https://twitter.com/badgaltomxs/status/1171276637754789889", "display_url": "twitter.com/badgaltomxs/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 236, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/yzraRCePy9", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/104-fm-programacion-estacion-de-radio-grupo-formula/", "display_url": "radioformula.com.mx/104-fm-program\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.radioformula.com.mx/104-fm-programacion-estacion-de-radio-grupo-formula/"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 76, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 109, "end": 120, "username": "PaolaRojas", "id": "95257207"}, {"start": 139, "end": 153, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:25:02.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfC\u00f3mo apoyamos a una persona en situaci\u00f3n de riesgo suicida? En @elconsejomx apoyamos, escuchamos. Gracias a @PaolaRojas por el espacio en @Radio_Formula sobre la prevenci\u00f3n del suicidio. Sintonicen 104.1FM #DiaMundialPrevencionSuicidio  https://t.co/yzraRCePy9", "edit_history_tweet_ids": ["1171550174985912325"], "id": "1171550174985912325", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185369552"}, {"created_at": "2019-09-10T19:19:02.000Z", "lang": "pt", "text": "TJ absolve cunhado de Ana Hickmann por morte de homem em BH https://t.co/InkD4df7PE", "edit_history_tweet_ids": ["1171503367132082179"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4269, "type": "Person", "normalized_text": "TJ"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickmann"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.7169, "type": "Place", "normalized_text": "BH"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/InkD4df7PE", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/tj-absolve-cunhado-de-ana-hickmann-por-morte-de-homem-em-bh.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/tj-absolve-cunhado-de-ana-hickmann-por-morte-de-homem-em-bh.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "id": "1171503367132082179", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 28, "like_count": 168, "quote_count": 5}, "author_id": "14594813"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 58, "tag": "Hablemosdelsuicidio"}, {"start": 60, "end": 98, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "mitos"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2ItVfAANRl", "expanded_url": "https://twitter.com/GritaloV/status/1171520750714376194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ItVfAANRl", "media_key": "3_1171520742803984384"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2ItVfAANRl", "expanded_url": "https://twitter.com/GritaloV/status/1171520750714376194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ItVfAANRl", "media_key": "3_1171520742971719690"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2ItVfAANRl", "expanded_url": "https://twitter.com/GritaloV/status/1171520750714376194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ItVfAANRl", "media_key": "3_1171520743114330113"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2ItVfAANRl", "expanded_url": "https://twitter.com/GritaloV/status/1171520750714376194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ItVfAANRl", "media_key": "3_1171520743261163522"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:28:07.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida.\n\n#Hablemosdelsuicidio\n\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio #mitos https://t.co/2ItVfAANRl", "edit_history_tweet_ids": ["1171520750714376194"], "in_reply_to_user_id": "916360051077648385", "id": "1171520750714376194", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "916360051077648385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171520740102787072"}]}, {"created_at": "2019-09-10T21:53:38.000Z", "lang": "es", "text": "@LuisinJimenezc Seg\u00fan la OMS, aproximadamente un mill\u00f3n de personas se suicidan cada a\u00f1o en todo el mundo, una muerte cada 40 segundos o 3.000 por d\u00eda. \n\nPor cada individuo que se quita la vida, al menos 20 intentan hacerlo y fallan.\n\nHay mas suicidas incompetentes que exitosos.", "edit_history_tweet_ids": ["1171542271021522944"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.8598, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}]}, "in_reply_to_user_id": "819551708", "id": "1171542271021522944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "26726030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171415760767541248"}]}, {"created_at": "2019-09-10T19:49:24.000Z", "lang": "es", "text": "La ideaci\u00f3n suicida es una urgencia psiqui\u00e1trica. Hay que escuchar sin juzgar, apoyar y buscar ayuda profesional. No es para llamar la atenci\u00f3n, es un s\u00edntoma de dolor y sufrimiento, la mayor\u00eda expresa sus intenciones antes de llevarlo a cabo. Quitemos el estigma. https://t.co/OFGqXZvoqv", "edit_history_tweet_ids": ["1171511005999857664"], "id": "1171511005999857664", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "218716716", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/OFGqXZvoqv", "expanded_url": "https://twitter.com/eliminee/status/1171511005999857664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OFGqXZvoqv", "media_key": "3_1171510989646258184"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T18:10:25.000Z", "lang": "es", "text": "Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171486095873150978"], "id": "1171486095873150978", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026179952897613824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 217, "end": 249, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/OVzJVnNzGE", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1171544084240097281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OVzJVnNzGE", "media_key": "3_1171544082373627905"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:00:50.000Z", "lang": "es", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. NO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  #SaludParaTodos https://t.co/OVzJVnNzGE", "edit_history_tweet_ids": ["1171544084240097281"], "id": "1171544084240097281", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 6}, "author_id": "1101368186"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.6252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Marte"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/OI94WPt3uS", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1171454630296870912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OI94WPt3uS", "media_key": "3_1171454618791923713"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:05:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Poss\u00edvel plot de #TheSuicideSquad \n\nAmanda Waller mais uma vez colocar\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida em perigo enquanto eles viajam para o Panam\u00e1 para encontrar um monstro alien\u00edgena (supostamente a Miss Marte) que foi trancado em uma pris\u00e3o que j\u00e1 foi usada pelo regime nazista durante + https://t.co/OI94WPt3uS", "edit_history_tweet_ids": ["1171454630296870912"], "id": "1171454630296870912", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 280, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9928, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PqnklkSeZS", "expanded_url": "https://twitter.com/ErnestoNemer/status/1171445666544939008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PqnklkSeZS", "media_key": "3_1171445643715342340"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:29:45.000Z", "lang": "es", "text": "Al a\u00f1o, en el mundo 1 mill\u00f3n de personas se suicida; en M\u00e9xico, + del 40% de los casos se registra entre j\u00f3venes. No permitamos que la depresi\u00f3n, los problemas familiares o el abuso del alcohol afecten su vida. A difundir informaci\u00f3n y prestar ayuda. #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/PqnklkSeZS", "edit_history_tweet_ids": ["1171445666544939008"], "id": "1171445666544939008", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "25128294"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 120, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "Azis"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "Martin"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.7627, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/ExIv9uE4cj", "expanded_url": "https://twitter.com/sitetelevisivo/status/1171548399713357824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ExIv9uE4cj", "media_key": "3_1171548123145134080"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:17:59.000Z", "lang": "pt", "text": "E agora? Nem sei mais quem foi que matou Azis!\nRania, Camila, daqui a pouco t\u00f4 desconfiando at\u00e9 de Martin #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/ExIv9uE4cj", "edit_history_tweet_ids": ["1171548399713357824"], "id": "1171548399713357824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789672994138386432"}, {"created_at": "2019-09-10T22:37:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@xnevesblack @BWave22 N\u00e3o precisa explicar, aqui entendemos bem. O fato \u00e9 que ainda est\u00e1s chorando aqui, \u00f3 gajo!", "edit_history_tweet_ids": ["1171553426569924608"], "in_reply_to_user_id": "137292978", "id": "1171553426569924608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063236602179268608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171552965586489344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "BWave22", "id": "1093192842405650435"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:39:17.000Z", "lang": "pt", "text": "o mo\u00e7o se matou e eu n\u00e3o t\u00f4 acreditando", "edit_history_tweet_ids": ["1171553760642027520"], "id": "1171553760642027520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "934263858348388352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "aviorcarloskauffmann"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "aviorcarloskauffmann"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.701, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.5033, "type": "Organization", "normalized_text": "IT"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.8339, "type": "Person", "normalized_text": "Eddy"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:14:18.000Z", "lang": "es", "text": "#aviorcarloskauffmann \nStanley se suicida porque no cree tener el valor de enfrentar a IT una vez mas Eddy muere a manos del payaso despu\u00e9s de q este lo hiriera de muerte con una lanza que le dio beverly la lanza mata mountros y acaban con it haci\u00e9ndolo peque\u00f1o dici\u00e9ndole payaso", "edit_history_tweet_ids": ["1171532372413571072"], "id": "1171532372413571072", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "564151595"}, {"created_at": "2019-09-10T21:58:36.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 son las NUBE y c\u00f3mo ayudan a prevenir el suicidio en j\u00f3venes https://t.co/8QRuv7Rxek https://t.co/30Aa0pYU7Q", "edit_history_tweet_ids": ["1171543521259479040"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7456, "type": "Organization", "normalized_text": "NUBE"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/8QRuv7Rxek", "expanded_url": "https://ibae.am/2N7rEMH", "display_url": "ibae.am/2N7rEMH"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/30Aa0pYU7Q", "expanded_url": "https://twitter.com/InfobaeMexico/status/1171543521259479040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/30Aa0pYU7Q", "media_key": "3_1171543519359467520"}]}, "id": "1171543521259479040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "841329508569473024"}, {"created_at": "2019-09-10T22:35:57.000Z", "lang": "es", "text": "Diariamente una persona decide quitarse la vida, en el 90% de los casos por ahorcamiento \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Esl6fwE5kV https://t.co/UT46zqYNLU", "edit_history_tweet_ids": ["1171552922230034432"], "id": "1171552922230034432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "153454557", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Esl6fwE5kV", "expanded_url": "https://bit.ly/2m8iDGJ", "display_url": "bit.ly/2m8iDGJ"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/UT46zqYNLU", "expanded_url": "https://twitter.com/TelevisaPuebla/status/1171552922230034432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UT46zqYNLU", "media_key": "3_1171552911173853185"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:25:04.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfCu\u00e1l es el mayor fracaso en la historia del cine?\nhttps://t.co/XAXAkbSeFN https://t.co/Q1hqHJEBCO", "edit_history_tweet_ids": ["1171550183659921408"], "id": "1171550183659921408", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "14834302", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/XAXAkbSeFN", "expanded_url": "https://www.elespectador.com/entretenimiento/cine/cual-es-el-mayor-fracaso-en-la-historia-del-cine-articulo-880394", "display_url": "elespectador.com/entretenimient\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Q1hqHJEBCO", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1171550183659921408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1hqHJEBCO", "media_key": "3_1171550182355427328"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 182, "end": 201, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 203, "end": 215, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 216, "end": 228, "tag": "NoestasSolo"}, {"start": 230, "end": 244, "tag": "comandopsycho"}, {"start": 246, "end": 264, "tag": "SuicidePrevention"}], "annotations": [{"start": 247, "end": 263, "probability": 0.5368, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePrevention"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/JdhIAXBRXA", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171423130545471488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JdhIAXBRXA", "media_key": "3_1171423128414760960"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:00:12.000Z", "lang": "es", "text": "Uno de los obst\u00e1culos en la prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n a la conducta suicida es el Tab\u00fa y estigma que existe en torno a los trastornos mentales. Seamos sensibilidad al sufrimiento ajeno. #HablemosDeSuicidio \n#NoEstasSola #NoestasSolo \n#comandopsycho \n#SuicidePrevention https://t.co/JdhIAXBRXA", "edit_history_tweet_ids": ["1171423130545471488"], "id": "1171423130545471488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85159273"}, {"created_at": "2019-09-10T21:55:02.000Z", "lang": "es", "text": "Conoce c\u00f3mo puedes ayudar si est\u00e1s en EE.UU. y tambi\u00e9n a nivel internacional https://t.co/xgWUdvt9LT", "edit_history_tweet_ids": ["1171542625062719488"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xgWUdvt9LT", "expanded_url": "https://cnn.it/34FQTLF", "display_url": "cnn.it/34FQTLF"}]}, "id": "1171542625062719488", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "author_id": "33884545"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 135, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 137, "end": 163, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 162, "probability": 0.6394, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/mf6jArSXHs", "expanded_url": "https://twitter.com/tveducativamx/status/1171439349369491456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mf6jArSXHs", "media_key": "3_1171439342734073857"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:04:39.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \ud83c\udd98 \n\n\u00a1Mantente pendiente de las se\u00f1ales de alarma! \ud83d\udc40\n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio \n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/mf6jArSXHs", "edit_history_tweet_ids": ["1171439349369491456"], "id": "1171439349369491456", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "115714978"}, {"created_at": "2019-09-10T20:55:03.000Z", "lang": "es", "text": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.co/dZLJjCLruB", "edit_history_tweet_ids": ["1171527530458673154"], "id": "1171527530458673154", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "author_id": "33884545", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/dZLJjCLruB", "expanded_url": "https://cnn.it/34ARYEn", "display_url": "cnn.it/34ARYEn", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T19:22:16.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 opinan que estos temas se \"clasifiquen\" de esta forma por un peri\u00f3dico: \"Kendal Jenner eleva las temperaturas\"... es noticia INTERNACIONAL, mientras que \"Mujer se suicida al\"... es CURIOSIDAD...\n\u00bfEs en serio? \u00bfSon conscientes de las repercusiones de esta \"clasificaci\u00f3n\"? https://t.co/pGngGQiA2a", "edit_history_tweet_ids": ["1171504180906745857"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Kendal Jenner"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pGngGQiA2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DinaSemsch/status/1171504180906745857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pGngGQiA2a", "media_key": "3_1171504179061248000"}]}, "id": "1171504180906745857", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "306590471"}, {"created_at": "2019-09-09T17:12:30.000Z", "lang": "es", "text": "La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus testaferros @Poder_Judicial_ @congresoperu @bicentenariocr @MinjusDH_Peru @atvmasnoticias @exitosape https://t.co/bOUTHBNly1", "edit_history_tweet_ids": ["1171109136580280320"], "id": "1171109136580280320", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/bOUTHBNly1", "expanded_url": "https://twitter.com/SeniorVdoble/status/1166526687422472192", "display_url": "twitter.com/SeniorVdoble/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 137, "end": 153, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 154, "end": 167, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 168, "end": 183, "username": "bicentenariocr", "id": "978325832384032769"}, {"start": 184, "end": 198, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 215, "end": 225, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "SalvemosVidas"}, {"start": 34, "end": 40, "tag": "Metro"}, {"start": 196, "end": 225, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7921, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 181, "end": 194, "probability": 0.6686, "type": "Other", "normalized_text": "Natalia Canela"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/595i32lK21", "expanded_url": "http://ow.ly/FA8550w4CN2", "display_url": "ow.ly/FA8550w4CN2"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:25:04.000Z", "lang": "es", "text": "#SalvemosVidas es un esfuerzo del #Metro para brindar alternativas de apoyo a las personas que durante su estancia en las instalaciones experimentan alg\u00fan tipo de crisis: psic\u00f3loga Natalia Canela #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/595i32lK21", "edit_history_tweet_ids": ["1171550184507150337"], "id": "1171550184507150337", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1663541358"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 99, "tag": "Expediciones"}, {"start": 100, "end": 117, "tag": "CulturaCiudadana"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/YASVnVNrjR", "expanded_url": "https://twitter.com/FiestaLibro/status/1171550564586590211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YASVnVNrjR", "media_key": "3_1171550517354467330"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 39, "username": "sabrinaduqueSD", "id": "35889504"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "sinaysinay", "id": "8152142"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "ParqueExplora", "id": "38373082"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:26:35.000Z", "lang": "es", "text": "Estamos conversando con @sabrinaduqueSD y @sinaysinay en el auditorio @ParqueExplora. #Expediciones #CulturaCiudadana https://t.co/YASVnVNrjR", "edit_history_tweet_ids": ["1171550564586590211"], "id": "1171550564586590211", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "51741655"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/C58fkREzzB", "expanded_url": "https://www.newtral.es/reportajes/un-robot-para-prevenir-el-suicidio-asi-ayuda-la-inteligencia-artificial-en-redes-sociales/", "display_url": "newtral.es/reportajes/un-\u2026"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/AIP9cq9BjA", "expanded_url": "https://twitter.com/nlopeztrujillo/status/1171334715728629760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AIP9cq9BjA", "media_key": "7_1171334658887442432"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 198, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:08:53.000Z", "lang": "es", "text": "Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que podr\u00edan tener ideaci\u00f3n suicida https://t.co/C58fkREzzB\nLo contamos en @Newtral en el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/AIP9cq9BjA", "edit_history_tweet_ids": ["1171334715728629760"], "id": "1171334715728629760", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "208219950"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 97, "tag": "adolescentes"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 176, "end": 187, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 192, "end": 201, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.7542, "type": "Other", "normalized_text": "Rosario Valdez"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9545, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 193, "end": 205, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio 2019"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/D4Q8WKi98Q", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1171453028693499904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D4Q8WKi98Q", "media_key": "3_1171453026818654213"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:59:01.000Z", "lang": "es", "text": "Auditorio lleno en la ponencia de la Dra. Rosario Valdez sobre \"Conducta suicida en #adolescentes de #M\u00e9xico\" dentro del ciclo de conferencias con motivo del D\u00eda Mundial de la #Prevenci\u00f3n del #Suicidio 2019. https://t.co/D4Q8WKi98Q", "edit_history_tweet_ids": ["1171453028693499904"], "id": "1171453028693499904", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "221217886"}, {"created_at": "2019-09-10T22:33:24.000Z", "lang": "pt", "text": "De uma forma em que tudo o que eu penso agora \u00e9 em como poder ajudar o outro e como nossa vida \u00e9 importante!", "edit_history_tweet_ids": ["1171552279742337024"], "in_reply_to_user_id": "790640946199326721", "id": "1171552279742337024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790640946199326721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171552277833887744"}]}, {"created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "in_reply_to_user_id": "16814640", "id": "1171291005091491840", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "author_id": "1074209186752413696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 33, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 32, "probability": 0.8353, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:44:14.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es #WorldSuicidePreventionDay y les recuerdo que el suicidio NUNCA es la soluci\u00f3n, que la gente que se suicida SIEMPRE avisa y que una de las formas m\u00e1s efectivas de evitarlo es HABLAR de c\u00f3mo nos sentimos.", "edit_history_tweet_ids": ["1171539904922378242"], "id": "1171539904922378242", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "159194303"}, {"created_at": "2019-09-08T23:28:25.000Z", "lang": "es", "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 maduro puede generar un enfrentamiento b\u00e9lico con Colombia, y a maduro no le importar\u00e1n los muertos de ning\u00fan lado. Pero los mmamertos Colombianos dir\u00e1n que es culpa del Gob y de Uribe . https://t.co/lUDGBfhLQI", "edit_history_tweet_ids": ["1170841347298906112"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6714, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 240, "end": 242, "probability": 0.6073, "type": "Person", "normalized_text": "Gob"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lUDGBfhLQI", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}]}, "id": "1170841347298906112", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1465306272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 272, "tag": "BolsonaroEnvergonhaOBrasil"}], "annotations": [{"start": 246, "end": 271, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEnvergonhaOBrasil"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/GTybaMFfA9", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolDeToni/status/1171187413714132992", "display_url": "twitter.com/CarolDeToni/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 68, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:53:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Para os frentistas, POBRES DE DIREITA, que votaram em @jairbolsonaro e seus deputados, pra agradar o patr\u00e3o, v\u00e3o receber o devido agradecimento por sua conduta irracional e suicida, perdendo o emprego para as bombas de gasolina de auto-servi\u00e7o.\n#BolsonaroEnvergonhaOBrasil https://t.co/GTybaMFfA9", "edit_history_tweet_ids": ["1171527211758735361"], "id": "1171527211758735361", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1139597460", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171187413714132992"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 118, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 117, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/5oqRs4l46a", "expanded_url": "https://saludprimero.mx/2019/09/10/carta-de-un-padre-a-su-hija-suicida/", "display_url": "saludprimero.mx/2019/09/10/car\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:28:45.000Z", "lang": "es", "text": "Carta de un padre a su hija suicida. El dolor de los padres cuando pierden a un(a) hij@. #DiaMundialPrevencionSuicidio  https://t.co/5oqRs4l46a", "edit_history_tweet_ids": ["1171551109963493377"], "id": "1171551109963493377", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1017083317491941377"}, {"created_at": "2019-09-10T19:55:31.000Z", "lang": "es", "text": "En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las conductas m\u00e1s dolorosas de personas sufrientes , que es la conducta suicida. Debemos unir  fuerzas y estrategias para potenciar su efectividad", "edit_history_tweet_ids": ["1171512548790689792"], "id": "1171512548790689792", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "423047776"}, {"created_at": "2019-09-10T01:43:58.000Z", "lang": "es", "text": "El permitir que se agreda a lo militares sin consecuencias erosiona el principio de autoridad, humilla a los soldados, exacerba la noci\u00f3n de impunidad y genera un potencial problema de ingobernabilidad de incalculables consecuencias. https://t.co/DXnh00n4yP", "edit_history_tweet_ids": ["1171237851339591685"], "id": "1171237851339591685", "public_metrics": {"retweet_count": 3976, "reply_count": 1816, "like_count": 10168, "quote_count": 362}, "author_id": "144376833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171212847315062785"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/DXnh00n4yP", "expanded_url": "https://twitter.com/JCarlos_Valerio/status/1171212847315062785", "display_url": "twitter.com/JCarlos_Valeri\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T20:56:58.000Z", "lang": "es", "text": "el a\u00f1o pasado tuve que pedir ayuda y empezar un tratamiento por este motivo, cuando se lo confes\u00e9 a mi hermano me dijo \"nada que ver, capaz flashaste que te quer\u00edas morir pero no, si vos te la pasas limpiando, abris las ventanas, escuchas musica, no tenes sintomas de suicida\" https://t.co/SEyBCGLQBx", "edit_history_tweet_ids": ["1171528012388388866"], "id": "1171528012388388866", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "2787024584", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/SEyBCGLQBx", "expanded_url": "https://t.co/SEyBCGLQBx", "display_url": "t.co/SEyBCGLQBx"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T22:15:37.000Z", "lang": "es", "text": "Agradezco y TANTO a especialistas como la Psic. Yumary Guerra @destino_amore que educa tanto en el tema que hoy se visibiliza. Una persona no est\u00e1 deprimida ni se suicida porque \"le falta Dios\" son cosas tan profundas y delicadas. Demasiada ignorancia. Gracias Yuma \ud83d\udc4f\u2698", "edit_history_tweet_ids": ["1171547805527224321"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4493, "type": "Other", "normalized_text": "Psic"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.7492, "type": "Other", "normalized_text": "Yumary Guerra"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.4428, "type": "Person", "normalized_text": "Yuma"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 76, "username": "destino_amore", "id": "1002411391108739072"}]}, "id": "1171547805527224321", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37854453"}, {"created_at": "2019-09-10T22:21:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Mour\u00e3o: \"Dois primeiros anos de governo s\u00e3o para reorganizar crise fiscal\" https://t.co/x5bp6Ri2M2", "edit_history_tweet_ids": ["1171549305779433472"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6629, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/x5bp6Ri2M2", "expanded_url": "https://uol.page.link/cTCui", "display_url": "uol.page.link/cTCui", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/09/10/mourao-dois-primeiros-anos-de-governo-sao-para-reorganizar-crise-fiscal.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "id": "1171549305779433472", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "author_id": "14594698"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/hpUvqAQlze", "expanded_url": "http://www.juntadeandalucia.es/servicioandaluzdesalud/contenidos/publicaciones/datos/391/pdf/guia_prevencionsuicidio.pdf", "display_url": "juntadeandalucia.es/servicioandalu\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/VW5JENv3jK", "expanded_url": "https://twitter.com/hospitalesAG/status/1171311089314881536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VW5JENv3jK", "media_key": "3_1163792802884595713"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 97, "username": "saludand", "id": "300136823"}]}, "created_at": "2019-09-10T06:35:00.000Z", "lang": "es", "text": "En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio, os dejamos la gu\u00eda elaborada por la @saludand para personas con ideaci\u00f3n suicida y sus familiares.\n\n\ud83d\udd17https://t.co/hpUvqAQlze https://t.co/VW5JENv3jK", "edit_history_tweet_ids": ["1171311089314881536"], "id": "1171311089314881536", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "734686891619028993"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 241, "tag": "suicidioprevenible"}, {"start": 243, "end": 262, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 264, "end": 278, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 265, "end": 277, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:42:49.000Z", "lang": "es", "text": "No juzgues: Una actitud de aceptaci\u00f3n y no juicio permite que la persona hable y se abra. Una persona c ideaci\u00f3n suicida tiene una presi\u00f3n interna q necesita liberar y esto se logra hablando en un lugar q se sienta seguro\n#suicidioprevenible \n#HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho", "edit_history_tweet_ids": ["1171494251818971141"], "id": "1171494251818971141", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "234846839"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 29, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 146, "probability": 0.8363, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/Hdg2fsykeD", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171488037743710208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hdg2fsykeD", "media_key": "3_1171488029136941056"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rthur013", "id": "2669569849"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:18:08.000Z", "lang": "es", "text": "@rthur013 #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/Hdg2fsykeD", "edit_history_tweet_ids": ["1171488037743710208"], "in_reply_to_user_id": "2669569849", "id": "1171488037743710208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "705242384263745536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171442603620851713"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:25:17.000Z", "lang": "es", "text": "@DraHarleen @PatolocaMD Creo que generalizas, por qu\u00e9 soy m\u00e9dico especialista en urgencias, y lo que dices tiene tintes de verdad pero generalizas, de hecho para mi en lo particular un paciente con intento de suicid\u00f3 es un reto doble en primer lugar salvarle la vida.....", "edit_history_tweet_ids": ["1171550238760259584"], "in_reply_to_user_id": "872915593891946496", "id": "1171550238760259584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1135035956069838849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "PatolocaMD", "id": "3022235579"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 233, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 248, "end": 277, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/sjH71YByUA", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1171186938193285121", "display_url": "twitter.com/elconsejomx/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:49:18.000Z", "lang": "es", "text": "\"Ya no aguanto m\u00e1s\". \"Estoy desesperad@\"\u26a0 Si has escuchado estas frases de alg\u00fan conocido, podr\u00eda estar en riesgo suicida. Te compartimos algunas se\u00f1ales para identificarlo\ud83d\udc47\ud83c\udffb Si necesitas orientaci\u00f3n llama a nuestra #L\u00edneaDeSeguridad 55 5533-5533\ud83d\udcf1 #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/sjH71YByUA", "edit_history_tweet_ids": ["1171541181815123968"], "id": "1171541181815123968", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "65797233", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171186938193285121"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "DelRio"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.3894, "type": "Other", "normalized_text": "DelRio"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6726, "type": "Place", "normalized_text": "Aduana de Del R\u00edo"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Uf1wT67sIV", "expanded_url": "http://www.imparcialcoahuila.com/2019/09/10/suicida-agente-de-aduana-de-del-rio/", "display_url": "imparcialcoahuila.com/2019/09/10/sui\u2026"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 59, "username": "CBPSouthTexas", "id": "331060519"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:18:48.000Z", "lang": "es", "text": "#DelRio \nSuicida agente de Aduana de Del R\u00edo @CBPSouthTexas https://t.co/Uf1wT67sIV", "edit_history_tweet_ids": ["1171548606228135936"], "id": "1171548606228135936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137792174227988480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 220, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.5978, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:22:31.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cCada 40 seg una persona se suicida\u201d OMS. Cuando veo este tipo de cifras pienso en la importancia de escuchar a los dem\u00e1s, de interesarnos por sus problemas y unirnos para buscar soluciones. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171534439219965953"], "id": "1171534439219965953", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "229861927"}, {"created_at": "2019-09-10T08:11:35.000Z", "lang": "es", "text": "@LaPazColombiani @yumbila @AlvaroUribeVel Por q este paraco de Uribe no tiene la dignidad y hace lo q hizo Alan Garc\u00eda y se suicida de una vez por todas q importa q sus cr\u00edmenes queden impunes si nos quitamos ese c\u00e1ncer corrupto y traidor de la patria?", "edit_history_tweet_ids": ["1171335397743439872"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaPazColombiani", "id": "455152663"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "yumbila", "id": "795797580538068992"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "in_reply_to_user_id": "455152663", "id": "1171335397743439872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1135801226497536000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171253772510801920"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "Los que ya se encontraban en situaci\u00f3n de pobreza, hoy comen de la basura.\nNuestros ancianos se est\u00e1n quedando solos porque quienes emigran no pueden llev\u00e1rselos o ellos deciden quedarse porque sienten que ser\u00e1n una carga o no se acostumbraran.\nOtros motivos: infinitos...", "edit_history_tweet_ids": ["1171550470575443969"], "in_reply_to_user_id": "142152819", "id": "1171550470575443969", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "142152819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550466486022144"}]}, {"created_at": "2019-09-10T22:26:05.000Z", "lang": "es", "text": "Voy a clasificar a la poblaci\u00f3n seg\u00fan grupos de riesgo aunque es importante entender que todos somos susceptibles:", "edit_history_tweet_ids": ["1171550438392565762"], "in_reply_to_user_id": "142152819", "id": "1171550438392565762", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "142152819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550434747699200"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 59, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9757, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 101, "end": 132, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "Hispanoamericano de Suicidologia"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.9613, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/CWMv9pDMkE", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hijasdelamx", "id": "1232082733335240704"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "OPSOMSMexico", "id": "2756279714"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:18:40.000Z", "lang": "es", "text": "@HijasDeLaMx @OPSOMSMexico #DiaMundialPrevencionDelSuicidio \nC\u00f3mo obtener ayuda en M\u00e9xico:\nInstituto Hispanoamericano de Suicidologia, A.C\nTel\u00e9fono: +5255 46313300\nCorreo electr\u00f3nico: info@suicidiologia.com.mx\nDecide Vivir M\u00e9xico, A.C.\nhttps://t.co/CWMv9pDMkE", "edit_history_tweet_ids": ["1171412675085000709"], "in_reply_to_user_id": "1091206846415802368", "id": "1171412675085000709", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "79300016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171401688248455168"}]}], "places": [{"full_name": "Bronx, NY", "id": "002e24c6736f069d"}, {"full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "00698bbe577bad5b"}, {"full_name": "Gondomar, Portugal", "id": "d711826ea94c642b"}]}, "errors": [{"resource_id": "1171543634942013440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171543634942013440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171543634942013440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171555693641510917", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171555693641510917", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171555693641510917].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171554703324405761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171554703324405761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171554703324405761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3411264202", "value": "3411264202", "detail": "User has been suspended: [3411264202].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171424177498181633", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171424177498181633", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171424177498181633].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171553274916458498", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171553274916458498", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171553274916458498].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171531514841948160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171531514841948160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171531514841948160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1053326145624727552", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1053326145624727552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053326145624727552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171549551674777601", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171549551674777601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171549551674777601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171462634966700033", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171462634966700033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171462634966700033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1171563317229424640", "oldest_id": "1171550380150468608", "result_count": 487, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys4r61gkbbjaas2blottakwjul"}}