{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 128, "username": "ABC_Barcelona", "id": "212309697"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/7m55IWiMEt", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/barcelona/abci-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-suicida-cuando-iban-detenerlo-201909270833_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.video&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}]}, "text": "El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerlo https://t.co/7m55IWiMEt via @ABC_Barcelona", "author_id": "160194192", "created_at": "2019-09-28T01:12:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177753016025399296"], "id": "1177753016025399296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "126079480", "created_at": "2019-09-28T01:11:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177752758855839745"], "id": "1177752758855839745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "El_Neb", "id": "114884656"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177746129204596736"}], "text": "RT @El_Neb: Apuesto todos mis tazos a qu\u00e9 BoJack se suicida en el final de su serie.", "author_id": "101671136", "created_at": "2019-09-28T01:11:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177752716652752896"], "id": "1177752716652752896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1054717940917063680", "created_at": "2019-09-28T01:11:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177752681596760064"], "id": "1177752681596760064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4731, "type": "Other", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.5811, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "Akutagawa"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "Akutagawa"}]}, "text": "Mafioso novato:quem \u00e9 esse tal de  dazai?\n\nMafia do porto inteira:akutagawa, n\u00e3o!!!\n\n*Akutagawa fecha os olhos e come\u00e7a a chorar\n\nAkutagawa:era uma vez um suicida psicopata...", "author_id": "4100398883", "created_at": "2019-09-28T01:11:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177752611379978240"], "id": "1177752611379978240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ownmybutera", "id": "1239506565834723328"}]}, "in_reply_to_user_id": "891492704370270209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177714479666270208"}], "text": "@ownmybutera pior foi seu irm\u00e3o que quase se matou com cerol no pesco\u00e7o", "author_id": "1852034041", "created_at": "2019-09-28T01:11:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177752532652826624"], "id": "1177752532652826624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "in_reply_to_user_id": "139183350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177690541036843011"}], "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "text": "@andrizek Um presidente brasileiro se matou com arma de fogo. N\u00e3o gente, n\u00e3o estou dando ideia.", "author_id": "22700615", "created_at": "2019-09-28T01:10:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177752493067051009"], "id": "1177752493067051009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "846846239626985472", "created_at": "2019-09-28T01:08:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177752027142725633"], "id": "1177752027142725633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6783, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}]}, "in_reply_to_user_id": "1388402174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177542167247691776"}], "text": "@RenovaMidia Xiiiii daqui a pouco Palocci suicida \ud83d\ude31 ou acontece um acidente...\ud83e\udd14", "author_id": "1062692688724717569", "created_at": "2019-09-28T01:08:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177751859135692800"], "id": "1177751859135692800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 tem uma coisa ruim, o filme todo", "author_id": "722244024782950400", "created_at": "2019-09-28T01:08:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177751846871584768"], "id": "1177751846871584768"}, {"text": "Uno m\u00e1s a la lista!! Pastor se suicida d\u00edas despu\u00e9s de publicar sobre \u2018agotamiento y cansancio\u2019 https://t.co/fBqY8aPJNS", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/fBqY8aPJNS", "expanded_url": "https://www.joeirizarrynoticiascristianas.com/2019/09/26/pastor-se-suicida-dias-despues-de-publicar-sobre-agotamiento-y-cansancio/#", "display_url": "joeirizarrynoticiascristianas.com/2019/09/26/pas\u2026"}]}, "author_id": "2207199884", "created_at": "2019-09-28T01:07:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177751738473947136"], "id": "1177751738473947136"}, {"text": "Buscando ropa para ma\u00f1ana me prob\u00e9 dos polleras que AMO y no me pasan, quien me suicida", "author_id": "173549729", "created_at": "2019-09-28T01:07:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177751696287698944"], "id": "1177751696287698944"}, {"in_reply_to_user_id": "903748024215764993", "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 220, "probability": 0.6614, "type": "Other", "normalized_text": "RPG"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/x0F2xIjorH", "expanded_url": "https://twitter.com/THEMONlA/status/1177751666894032896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x0F2xIjorH", "media_key": "7_1177751503173537797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177742478746816512"}], "text": "Muito mais que um RPG, a gente vai ser sempre uma fam\u00edlia. Assim como os personagens, tomamos rumos diferentes mas em 3 anos, se a gente n\u00e3o se matou, \u00e9 porque se ama muito. \ud83d\ude02, zoeiras \u00e0 parte, \u00e9 uma honra estar aqui, RPG MVAD, obrigada por tudo. \u2764 https://t.co/x0F2xIjorH", "author_id": "903748024215764993", "created_at": "2019-09-28T01:07:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177751666894032896"], "id": "1177751666894032896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "286345621", "created_at": "2019-09-28T01:07:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177751586690535426"], "id": "1177751586690535426"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "48992982", "created_at": "2019-09-28T01:06:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177751510064795649"], "id": "1177751510064795649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tombeivcs", "id": "4795902323"}]}, "in_reply_to_user_id": "4906535093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177750967162462209"}], "text": "@tombeivcs n\u00e3o sei se quero que saia e voc\u00ea suma por um m\u00eas ou se n\u00e3o saia e vc fique aqui, pq me matou?", "author_id": "1781093659", "created_at": "2019-09-28T01:06:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177751381526159361"], "id": "1177751381526159361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Lkverae", "id": "2357050618"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "SilvanaNHR", "id": "955964877977411585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177018461568012289"}], "text": "RT @Lkverae: @SilvanaNHR @psicosandraM Desafortunadamente nuestra legislaci\u00f3n as\u00ed lo permit\u00eda y lo permite a\u00fan. M\u00e1s a\u00fan se crean empresas q\u2026", "author_id": "1069962987685986305", "created_at": "2019-09-28T01:06:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177751376744464384"], "id": "1177751376744464384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "242049343", "created_at": "2019-09-28T01:06:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177751323833446405"], "id": "1177751323833446405"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "880864272921886724", "created_at": "2019-09-28T01:04:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177750983763513350"], "id": "1177750983763513350"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177618769050587136"}], "text": "Caralho, quero ver. O coringa de esquadr\u00e3o suicida me decepcionou https://t.co/oO3adXdIHV", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/oO3adXdIHV", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1177618769050587136", "display_url": "twitter.com/cinepop/status\u2026"}]}, "author_id": "230830762", "created_at": "2019-09-28T01:04:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177750823419428865"], "id": "1177750823419428865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "2394264823", "created_at": "2019-09-28T01:02:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177750497559752704"], "id": "1177750497559752704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "helderbarbalho", "id": "151653693"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.8744, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}, {"start": 195, "end": 215, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Manoel Pinto da Silva"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/FpmvWoA0rR", "expanded_url": "https://twitter.com/rebseats/status/1177750402407768064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FpmvWoA0rR", "media_key": "3_1177750341221265409"}]}, "text": "Al\u00f4 @helderbarbalho Dia 2 de setembro perdi uma colega que se jogou do alto de um edif\u00edcio aqui em Bel\u00e9m. 31 anos. V\u00edtima de depress\u00e3o. Essa semana outra mo\u00e7a tirou a pr\u00f3pria vida se atirando do Manoel Pinto da Silva. 32 anos. V\u00edtima de depress\u00e3o. https://t.co/FpmvWoA0rR", "author_id": "901961780926263296", "created_at": "2019-09-28T01:02:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177750402407768064"], "id": "1177750402407768064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "author_id": "1101190798350143489", "created_at": "2019-09-28T01:01:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177750212875554817"], "id": "1177750212875554817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "andrestacle", "id": "29047675"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "jaimenebotsaadi", "id": "24776620"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3572, "type": "Other", "normalized_text": "Mostacho"}]}, "in_reply_to_user_id": "29047675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177576873246756864"}], "text": "@andrestacle @jaimenebotsaadi En la parte final del video Mostacho El Facho se suicida pol\u00edticamente porque el nunca ha tenido ni tendra la visi\u00f3n de todas las \"maravillas\" que se dicen en el video.\n\nY finalmente: \n\nJajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja", "author_id": "237976920", "created_at": "2019-09-28T01:01:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177750087579160576"], "id": "1177750087579160576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "403111353", "created_at": "2019-09-28T01:00:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177749972017659904"], "id": "1177749972017659904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlContraloria", "id": "1046815501438124032"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7919, "type": "Other", "normalized_text": "PAC 2019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177657002220277761"}], "text": "RT @AlContraloria: Nos comentan que en el PAC 2019 no ha sido considerado el proceso de vales para navidad, y que est\u00e1n surgiendo dudas sob\u2026", "author_id": "1103815539930161152", "created_at": "2019-09-28T01:00:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177749873623539717"], "id": "1177749873623539717"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "447528523", "created_at": "2019-09-28T01:00:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177749835321106432"], "id": "1177749835321106432"}, {"text": "re suicida mi hermano levanto 150 en nada, altas multas bro,ni diosito t lo perdona", "author_id": "3453055876", "created_at": "2019-09-28T00:59:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177749604902821888"], "id": "1177749604902821888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlexLagunes5", "id": "851469999034073088"}]}, "in_reply_to_user_id": "851469999034073088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177725095772594176"}], "text": "@AlexLagunes5 Si es suicida, jaloooo", "author_id": "975571136481083392", "created_at": "2019-09-28T00:58:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177749509822128128"], "id": "1177749509822128128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7424, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8926, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "N\u00e3o entendi, Janot t\u00e1 perdendo o porte de arma porque n\u00e3o matou o ministro?\nBem feito, se tivesse executado livraria o Brasil dessa merda de ser humano.", "author_id": "902602958310912000", "created_at": "2019-09-28T00:58:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177749478100656131"], "id": "1177749478100656131"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 107, "tag": "AllHandsOnDeck"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 72, "username": "WheelerYuta", "id": "4187272995"}, {"start": 75, "end": 91, "username": "beyondwrestling", "id": "61112911"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/CIltFXfOiC", "expanded_url": "https://independentwrestling.tv/player/aMvNXmNL5r", "display_url": "independentwrestling.tv/player/aMvNXmN\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/MXN0xatOtN", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1177749441333342210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MXN0xatOtN", "media_key": "16_1177749324584886272"}]}, "text": "Atomic Drop, Enzuigiri, German Suplex &amp; Tope Suicida de @WheelerYuta!\n\n@beyondwrestling #AllHandsOnDeck\n\ud83d\udcfa https://t.co/CIltFXfOiC https://t.co/MXN0xatOtN", "author_id": "3080525453", "created_at": "2019-09-28T00:58:42.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177749441333342210"], "id": "1177749441333342210"}, {"in_reply_to_user_id": "285394988", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177748591961616386"}], "text": "@EKratz_ Isso a\u00ed n\u00e3o \u00e9 nada tava na ranked o menor me pegou um vlad SUPORTE se matou 14 vezes em 20 min e depois falou fodasse j\u00e1 morri 14 vou morrer mais \n\n0/26/1", "author_id": "955063284180373504", "created_at": "2019-09-28T00:57:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177749245580980225"], "id": "1177749245580980225"}, {"text": "coraz\u00f3n suicida,\ncomo todo en m\u00ed", "author_id": "2981892417", "created_at": "2019-09-28T00:57:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177749121140248578"], "id": "1177749121140248578"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 96, "tag": "OrfaosDaTerra"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177694514020016129"}], "text": "RT @RFcd25: Como Dalila se matou, se ela apontou a arma para frente? Vai entender #OrfaosDaTerra", "author_id": "886026183024005121", "created_at": "2019-09-28T00:57:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177749059349692416"], "id": "1177749059349692416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "3059578413", "created_at": "2019-09-28T00:56:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177748820580536323"], "id": "1177748820580536323"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "83916401", "created_at": "2019-09-28T00:56:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177748809834799104"], "id": "1177748809834799104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "KimberlyMilena", "id": "403769592"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177646455806480392"}], "text": "RT @KimberlyMilena: @MomentsBrasil E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "author_id": "2550698323", "created_at": "2019-09-28T00:56:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177748808589025280"], "id": "1177748808589025280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "mroficial", "id": "1220427047249612801"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.8292, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}]}, "in_reply_to_user_id": "3316550554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177555865701933056"}], "text": "@elikatakimoto @MROFICIAL Janot relatou os seus h\u00e1bitos etilicos. N\u00e3o se suicidou fisicamente, mas moralmente narrando absurdos. Agora vejam, tivemos no cargo mais importante do MPF um doente precisando de tratamento, e que teve o poder de destruir a reputa\u00e7\u00e3o de in\u00fameras pessoas.", "author_id": "1105897705237368839", "created_at": "2019-09-28T00:55:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177748655115313153"], "id": "1177748655115313153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 110, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Anders Behring Breivik"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/5vcctknSKh", "expanded_url": "https://twitter.com/Resistantx_88/status/1177748581236842496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5vcctknSKh", "media_key": "16_1177748325686300673"}]}, "text": "\"Eu encarei a a\u00e7\u00e3o de 22 de julho como uma miss\u00e3o suicida, n\u00e3o esperava sobreviver.\"\n\n-  Anders Behring Breivik https://t.co/5vcctknSKh", "author_id": "1131330967380156416", "created_at": "2019-09-28T00:55:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177748581236842496"], "id": "1177748581236842496"}, {"text": "caralho o cara aqui da esquina se matou... tl em choque", "author_id": "859114594807230465", "created_at": "2019-09-28T00:55:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177748546537304064"], "id": "1177748546537304064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "author_id": "1092218753490784256", "created_at": "2019-09-28T00:54:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177748455307001856"], "id": "1177748455307001856"}, {"in_reply_to_user_id": "909414208466554881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177692874756018176"}], "text": "@CorbiereTristan En otros pa\u00edses la venta de estos productos es controlada se necesita un permiso especial para comprarlo. Pero la casa lo venden a quien quiera y por eso miramos mucha gente que lastimosamente se suicida utilizandolos.", "author_id": "1030852018720722944", "created_at": "2019-09-28T00:54:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177748379889291264"], "id": "1177748379889291264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "364503633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177744162487226368"}], "text": "@TubinoCarlos @MartinVizcarraC LLORAR\u00c1S X TU MAM\u00c0 K, ESO ES OTRA COSA... PORQUE LOS PROBLEMAS DEL PER\u00da TE LLEGAN AL MISM\u00cdSIMO PINCHO, COMO LO HAN DEMOSTRADO T\u00da Y LA CAMARILLA DE NARANJETES Y COMPA\u00d1EROS ESTRELLADOS DEL SUICIDA", "author_id": "245108236", "created_at": "2019-09-28T00:54:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177748286293397504"], "id": "1177748286293397504"}, {"in_reply_to_user_id": "43441170", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6413, "type": "Other", "normalized_text": "dripping insanity"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177747647144353792"}], "text": "eu jurava que dripping insanity era sobre uma pessoa que matou algu\u00e9m pr\u00f3ximo a ele por causa de um surto e s\u00f3 foi se tocar da merda q fez tarde demais", "author_id": "43441170", "created_at": "2019-09-28T00:52:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177747904213262337"], "id": "1177747904213262337"}, {"text": "Me ba\u00f1e con el calef\u00f3n prendido, encima de pobre, suicida..", "author_id": "4855605999", "created_at": "2019-09-28T00:52:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177747889185083393"], "id": "1177747889185083393"}, {"in_reply_to_user_id": "1004940205328158720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177746977569824768"}], "text": "@sens1tivy @Gragolandialol @daeneryszinho KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\nCARA\nPPRT\nN\nADIANTA\nYASUO\n\u00c9\nMT\nMERDA\nE\nVC\nSABE\nDISSO\nBONECO\nFULL\nNERFADO\nDEFASADO\nFRACASSADO\nFRACO\nSUICIDA\nBOSTA\nSEM\nVONTADE\nDE\nDE\nE\n\nE\nE\nD\nE\n\nD\nE\nD\nE\n\nDEBOA", "author_id": "2309021521", "created_at": "2019-09-28T00:52:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177747858130378752"], "id": "1177747858130378752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AhLineeee", "id": "1309638440963706882"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/xUlBCvryON", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177735895090388992"}], "text": "RT @AhLineeee: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/xUlBCvryON", "author_id": "235383316", "created_at": "2019-09-28T00:51:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177747599446740992"], "id": "1177747599446740992"}, {"in_reply_to_user_id": "847218227340095488", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177744518600433665"}], "text": "@nshttwplc Aunque no le habr\u00eda pasado absolutamente nada, aquello Alex  no lo sab\u00eda y... , si se deten\u00eda a pensar desde la perspectiva de la mujer; todo se vi\u00f3 de lo m\u00e1s est\u00fapido y suicida. Por lo que tan solo mantuvo la boca cerrada y la sigui\u00f3 sin protestar.\n\nNo cab\u00eda dudas, era el  &gt;", "author_id": "1174326619395305476", "created_at": "2019-09-28T00:50:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177747452750942208"], "id": "1177747452750942208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "author_id": "19721382", "created_at": "2019-09-28T00:50:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177747354398679040"], "id": "1177747354398679040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 155, "probability": 0.6694, "type": "Other", "normalized_text": "thamyres"}]}, "text": "o mano se matou e a mina morreu, tudo agr de noite caralho, to muito mal buceta eu sou um lixo de pessoa pq q eu tratava ela mal porra vai se foder thamyres namoral mano sabe la quantas pessoas eu ja nao tratei mal", "author_id": "1093288577012768768", "created_at": "2019-09-28T00:50:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177747339710210053"], "id": "1177747339710210053"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PreguntaPaMissa"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaPaMissa"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.3355, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "text": "#PreguntaPaMissa \n\u00bfPor qu\u00e9 los pilotos kamikaze estaban casco protector, si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 no hay comida de gato sabor a raton?", "author_id": "516241342", "created_at": "2019-09-28T00:49:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177747095383502849"], "id": "1177747095383502849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3473, "type": "Other", "normalized_text": "matias"}]}, "text": "matias claramente no podr\u00eda trabajar en ayuda al suicida", "author_id": "983763819112599553", "created_at": "2019-09-28T00:49:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177747078358941698"], "id": "1177747078358941698"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mechitascasmont", "id": "1084612507"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177743003240337409"}], "text": "RT @Mechitascasmont: @PatriciaM1PAME @dbuilesv Un estudiante de @UniJaveriana se #Suicida y hace Pol\u00edtica con el dolor de su #Familia!\nLos\u2026", "author_id": "80960613", "created_at": "2019-09-28T00:47:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177746602682920960"], "id": "1177746602682920960"}, {"text": "perd\u00f3n por la sal en la herida, Por so\u00f1ar a escondidas\nPor dejar que el orgullo me convierta en un suicida\nVida m\u00eda, perd\u00f3n por este amor adolescente\nPor pedir perd\u00f3n cuando el perd\u00f3n no es suficiente", "author_id": "1455080702", "created_at": "2019-09-28T00:47:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177746581824720901"], "id": "1177746581824720901"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "El_Neb", "id": "114884656"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177746129204596736"}], "text": "RT @El_Neb: Apuesto todos mis tazos a qu\u00e9 BoJack se suicida en el final de su serie.", "author_id": "763080909683765248", "created_at": "2019-09-28T00:47:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177746576506265600"], "id": "1177746576506265600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.2914, "type": "Person", "normalized_text": "JANOT"}]}, "text": "PORRA JANOT SE ERA PARA CONTAR PORQUE VC NAO MATOU ESSE GILMAR PORRA FAZ AS COISAS DIREITO IAMOS COLOCAR UMA ESTATUA SUA NA ENTRADA DO SUPREMO TRIBUNAL", "author_id": "1120525852096253958", "created_at": "2019-09-28T00:47:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177746554867916800"], "id": "1177746554867916800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andresamengual", "id": "69205026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9645, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177745444438446082"}], "text": "RT @andresamengual: Dice del fracaso de Podemos en Espa\u00f1a\u201c...un recetario econ\u00f3mico entre suicida y disparatado, que colisiona frontalmente\u2026", "author_id": "915665233", "created_at": "2019-09-28T00:46:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177746321157087232"], "id": "1177746321157087232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "El_Neb", "id": "114884656"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177746129204596736"}], "text": "RT @El_Neb: Apuesto todos mis tazos a qu\u00e9 BoJack se suicida en el final de su serie.", "author_id": "235021276", "created_at": "2019-09-28T00:45:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177746238902538240"], "id": "1177746238902538240"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "361341107", "created_at": "2019-09-28T00:45:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177746218367291392"], "id": "1177746218367291392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "El_Neb", "id": "114884656"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177746129204596736"}], "text": "RT @El_Neb: Apuesto todos mis tazos a qu\u00e9 BoJack se suicida en el final de su serie.", "author_id": "334743388", "created_at": "2019-09-28T00:45:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177746171336413184"], "id": "1177746171336413184"}, {"in_reply_to_user_id": "4250596815", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177699818195574785"}], "text": "@Sen_Alessandro O melhor era deixar um homicida e suicida confesso com uma arma de fogo, v\u00e1rios pentes e muni\u00e7\u00f5es. T\u00e1 certinho Senador.", "author_id": "1016106250101313536", "created_at": "2019-09-28T00:45:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177746135940767745"], "id": "1177746135940767745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "text": "Apuesto todos mis tazos a qu\u00e9 BoJack se suicida en el final de su serie.", "author_id": "114884656", "created_at": "2019-09-28T00:45:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 90, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1177746129204596736"], "id": "1177746129204596736"}, {"in_reply_to_user_id": "310494974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177744017922183169"}], "text": "@VenenoYDivas Si se suicida es lo obvio pero igual yo tambi\u00e9n me voy a tener que matar si eso sucede", "author_id": "3168903130", "created_at": "2019-09-28T00:45:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177746113765531649"], "id": "1177746113765531649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}]}, "text": "Ac\u00e1 es donde dec\u00eds que quer\u00e9s pegarte un corchazo y se dispara un protocolo de asistencia al suicida... \n\nNietzsche dec\u00eda:\n\"El pensamiento del suicidio es un poderoso medio de consuelo: con \u00e9l se logra soportar m\u00e1s de una mala noche\"", "author_id": "27570567", "created_at": "2019-09-28T00:45:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177746058421706753"], "id": "1177746058421706753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "1645736942", "created_at": "2019-09-28T00:45:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177746032517623809"], "id": "1177746032517623809"}, {"text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui...", "author_id": "1151192125368950784", "created_at": "2019-09-28T00:44:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177745934295457792"], "id": "1177745934295457792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "886599996841365504", "created_at": "2019-09-28T00:44:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177745856788860930"], "id": "1177745856788860930"}, {"text": "Os caras n\u00e3o tem preparo nenhum pra subir em favela, agride morador e depois se suicida.", "author_id": "2932322151", "created_at": "2019-09-28T00:44:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177745839357399040"], "id": "1177745839357399040"}, {"in_reply_to_user_id": "3442221202", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 145, "probability": 0.5795, "type": "Other", "normalized_text": "Reverie"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.5681, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177603851618177024"}], "text": "@matheusallblue Fala capita, Arrase a\u00ed na resposta! O que acha sobre minha ideia. Sabemos que existe uma not\u00edcia de morte que aconteceu na Reverie. E se est\u00e1 morte n\u00e3o tiver sido o s\u00e1bado. E se o governo matou algu\u00e9m e est\u00e3o acusando ele. Talvez a Vivi?", "author_id": "1071071759384936448", "created_at": "2019-09-28T00:44:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177745786655916032"], "id": "1177745786655916032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "90275478", "created_at": "2019-09-28T00:44:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177745746285809664"], "id": "1177745746285809664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "author_id": "2416918946", "created_at": "2019-09-28T00:43:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177745688760918016"], "id": "1177745688760918016"}, {"text": "E um par\u00e7a meu que pulou o muro da casa da minha tia fugindo da pol\u00edcia e qse matou minha prima e minha tia do cora\u00e7\u00e3o, minha v\u00f3 falando e eu n sabia se eu ria ou se eu fazia cara e preocupado kakakkkkk", "author_id": "1117557196345217025", "created_at": "2019-09-28T00:43:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177745659899924482"], "id": "1177745659899924482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "author_id": "264260387", "created_at": "2019-09-28T00:43:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177745607080992769"], "id": "1177745607080992769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fernandor159", "id": "1071983304"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Anholeto", "id": "793643737"}]}, "in_reply_to_user_id": "1071983304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177715095713046528"}], "text": "@fernandor159 @Anholeto se qdo teve inumeras oportunidades, nao matou. pq agora 2 anos depois nao estando mais pr\u00f3ximo o faria?", "author_id": "126845298", "created_at": "2019-09-28T00:43:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177745591717318656"], "id": "1177745591717318656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 211, "end": 227, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9613, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/ODPIKl69f9", "expanded_url": "https://twitter.com/MauricioRojasmr/status/1177740237314899969", "display_url": "twitter.com/MauricioRojasm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177740237314899969"}], "text": "Dice del fracaso de Podemos en Espa\u00f1a\u201c...un recetario econ\u00f3mico entre suicida y disparatado, que colisiona frontalmente con los m\u00e1s elementales principios de la realidad del mercado.\u201d \u00bfNo les trae a la mente el @elfrente_amplio chileno? https://t.co/ODPIKl69f9", "author_id": "69205026", "created_at": "2019-09-28T00:42:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177745444438446082"], "id": "1177745444438446082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "145791384", "created_at": "2019-09-28T00:42:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177745415350996994"], "id": "1177745415350996994"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CleberAmaral_", "id": "349218010"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177636840666517504"}], "text": "RT @CleberAmaral_: Per\u00edcia n\u00e3o consegue identificar se tiro de fuzil que matou \u00c1gatha foi disparado pela pol\u00edcia. O proj\u00e9til n\u00e3o est\u00e1 em co\u2026", "author_id": "72694672", "created_at": "2019-09-28T00:42:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177745388864000001"], "id": "1177745388864000001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elieneferreir15", "id": "555154213"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "bbbrincs", "id": "3000496013"}]}, "in_reply_to_user_id": "555154213", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177743280236351488"}], "text": "@elieneferreir15 @bbbrincs ele se matou", "author_id": "569504477", "created_at": "2019-09-28T00:40:50.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177744944099971074"], "id": "1177744944099971074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "author_id": "251839775", "created_at": "2019-09-28T00:40:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177744912059645956"], "id": "1177744912059645956"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 49, "tag": "tributomexicano"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "soymel\u00f3mano"}]}, "text": "7. Insecticida al Suicida \u2013 Cuca #tributomexicano #soymel\u00f3mano", "author_id": "480907750", "created_at": "2019-09-28T00:39:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177744597113544705"], "id": "1177744597113544705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "author_id": "553944949", "created_at": "2019-09-28T00:38:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177744319282909184"], "id": "1177744319282909184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177023769908568065"}], "text": "Si tan solo tuviera amigas jeje *se suicida* https://t.co/cYVFo2WXLH", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/cYVFo2WXLH", "expanded_url": "https://twitter.com/Otraforrita__/status/1177023769908568065", "display_url": "twitter.com/Otraforrita__/\u2026"}]}, "author_id": "811668308", "created_at": "2019-09-28T00:38:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177744291822739457"], "id": "1177744291822739457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianneZampie1", "id": "1016844547719155712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177742183388061696"}], "text": "RT @AdrianneZampie1: Beber dps da facul me matou,to tentando sobreviver pra ver se fa\u00e7o algo a noite", "author_id": "1166804427338059777", "created_at": "2019-09-28T00:37:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177744172977139712"], "id": "1177744172977139712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "483362606", "created_at": "2019-09-28T00:36:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177743891421913088"], "id": "1177743891421913088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PuchiRomina4", "id": "3369803037"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "Puchi"}]}, "in_reply_to_user_id": "3369803037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177743472142553089"}], "text": "@PuchiRomina4 Deber\u00edas ponerte un centro de ayuda al suicida Puchi! \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "2884846853", "created_at": "2019-09-28T00:36:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177743866251878401"], "id": "1177743866251878401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "author_id": "1012656426", "created_at": "2019-09-28T00:36:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177743769560588289"], "id": "1177743769560588289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "author_id": "258017791", "created_at": "2019-09-28T00:35:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177743596532973568"], "id": "1177743596532973568"}, {"text": "no me lanc\u00e9.... solo la abr\u00ed, asi que solo es mitad suicida https://t.co/wF8Jg28IjA", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/wF8Jg28IjA", "expanded_url": "https://twitter.com/mybullshctt/status/1177742991349432321", "display_url": "twitter.com/mybullshctt/st\u2026"}]}, "author_id": "1174326619395305476", "created_at": "2019-09-28T00:35:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177743516778319873"], "id": "1177743516778319873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "3407523201", "created_at": "2019-09-28T00:34:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177743397769142272"], "id": "1177743397769142272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "Familia"}, {"start": 118, "end": 130, "tag": "Estudiantes"}, {"start": 145, "end": 156, "tag": "Corrupcion"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "Politica"}, {"start": 237, "end": 249, "tag": "Oportunista"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "dbuilesv", "id": "349439335"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}, {"start": 223, "end": 236, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}]}, "in_reply_to_user_id": "1144053242114007040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177323516003323904"}], "text": "@PatriciaM1PAME @dbuilesv Un estudiante de @UniJaveriana se #Suicida y hace Pol\u00edtica con el dolor de su #Familia!\nLos #Estudiantes protestan por #Corrupcion y ella pretende tomar sus Banderas, otra vez para hacer #Politica\n@ClaudiaLopez #Oportunista!", "author_id": "1084612507", "created_at": "2019-09-28T00:33:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177743003240337409"], "id": "1177743003240337409"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 264, "tag": "jornaldacultura"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 266, "end": 267, "probability": 0.6718, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}]}, "text": "Janot agora \u00e9 not\u00edcia\ndepois da sua revela\u00e7\u00e3o\nque sacudiu esta na\u00e7\u00e3o\nrepleta de trapaceiros\njusti\u00e7ados e justiceiros\nconvivem num mesmo espa\u00e7o\num suicida fracassado\num covarde que n\u00e3o deu certo\npois planejou se matar\nmas n\u00e3o logrou nem um sucesso.\n#jornaldacultura \nMJ.", "author_id": "912657857484599296", "created_at": "2019-09-28T00:32:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177742817755635714"], "id": "1177742817755635714"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marioscand", "id": "236185838"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177737430901891072"}], "text": "RT @marioscand: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/A7jazGL6\u2026", "author_id": "759296702", "created_at": "2019-09-28T00:32:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177742773828689920"], "id": "1177742773828689920"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 Es El \u201cComportamiento Suicida\u201d? | Plan M\u00e9dico https://t.co/Ur4scaWLoP https://t.co/7FHEAvtJM6", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Ur4scaWLoP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF3GHJ", "display_url": "dlvr.it/RF3GHJ"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/7FHEAvtJM6", "expanded_url": "https://twitter.com/cachicha/status/1177742734230048770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7FHEAvtJM6", "media_key": "3_1177742731952586752"}]}, "author_id": "17031612", "created_at": "2019-09-28T00:32:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177742734230048770"], "id": "1177742734230048770"}, {"text": "N\u00e3o se metam na briga dos petistas ,.. quem tinha vontade matar e n\u00e3o matou agora o outro manda pegar a arma , n\u00e3o se metam deixem se comer.", "author_id": "1139498095786516485", "created_at": "2019-09-28T00:31:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177742707411865606"], "id": "1177742707411865606"}, {"text": "Nao estou feliz, tive varias vezes pensamentos suicida e \u00e9  isso. Depress\u00e3o vem pra todos!", "author_id": "1050079605095391232", "created_at": "2019-09-28T00:31:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177742655855439873"], "id": "1177742655855439873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DiscursoOtro", "id": "2771402261"}]}, "in_reply_to_user_id": "2771402261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177741977170927619"}], "text": "@DiscursoOtro *se suicida sonriendo *", "author_id": "413430728", "created_at": "2019-09-28T00:30:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177742227319267329"], "id": "1177742227319267329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "1353216487", "created_at": "2019-09-28T00:29:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177742191155920897"], "id": "1177742191155920897"}, {"text": "Beber dps da facul me matou,to tentando sobreviver pra ver se fa\u00e7o algo a noite", "author_id": "1016844547719155712", "created_at": "2019-09-28T00:29:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177742183388061696"], "id": "1177742183388061696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "text": "Rodrigo Janot perdeu uma boa oportunidade de ficar calado. Ia matar Gilmar Mendes mas n\u00e3o matou, ia se suicidar depois mas n\u00e3o se suicidou, ia cuidar dos interesses do pa\u00eds mas n\u00e3o cuidou. - Porque no te callas?", "author_id": "162139575", "created_at": "2019-09-28T00:29:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177742172323483648"], "id": "1177742172323483648"}, {"text": "Les dije a mis pap\u00e1s \"\u00bfLes digo algo triste, depresivo y suicida? Llevo mucho sin comer un elotito :(\" Y AHORA MISMO SALIERON POR ELOTES WEY \n\nneta no los merezco", "author_id": "939589818954248192", "created_at": "2019-09-28T00:29:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177742018799427584"], "id": "1177742018799427584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "231171852", "created_at": "2019-09-28T00:28:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177741944119795712"], "id": "1177741944119795712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elGourmandMX", "id": "2176953937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177583733337182211"}], "text": "RT @elGourmandMX: Depresivo ver a las hordas de v\u00e1ndalos mitigar el hedor que despide su odio social, destruyendo todo a su paso, sin contr\u2026", "author_id": "2287738897", "created_at": "2019-09-28T00:28:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177741738141569024"], "id": "1177741738141569024"}, {"text": "O sistema w falho violento e suicida .... https://t.co/jrOVPj0xrS", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/jrOVPj0xrS", "expanded_url": "https://twitter.com/SamLarah/status/1177741700405567488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jrOVPj0xrS", "media_key": "3_1177741533770080256"}]}, "author_id": "983356874539053056", "created_at": "2019-09-28T00:27:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177741700405567488"], "id": "1177741700405567488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177558244971220992"}], "text": "RT @jcwmorsch: DIREITO DE RESPOSTA \n\nQue resposta bem dada!!\n\nGilmar Mendes, em resposta a Rodrigo Janot, o suicida em potencial. https://t\u2026", "author_id": "110305065", "created_at": "2019-09-28T00:27:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177741563293765633"], "id": "1177741563293765633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "geeknfeminist", "id": "1104033365383135232"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1104033365383135232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177729691463114752"}], "text": "@geeknfeminist Esquadr\u00e3o Suicida, o filme pode n\u00e3o ser muito bom, mas a trilha sonora \u00e9 maravilhosa\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95", "author_id": "1111299459990896644", "created_at": "2019-09-28T00:26:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177741333953470464"], "id": "1177741333953470464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "1164356522127888385", "created_at": "2019-09-28T00:25:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177741117774864384"], "id": "1177741117774864384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177623004093849601"}], "text": "Pens\u00e9 que iba a decir y me pase llevando *chocando*\nJajajajajajajaja esa mente suicida amigaaa https://t.co/icTD74puDD", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/icTD74puDD", "expanded_url": "https://twitter.com/roxxxipopper/status/1177623004093849601", "display_url": "twitter.com/roxxxipopper/s\u2026"}]}, "author_id": "421258622", "created_at": "2019-09-28T00:25:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177741085986246656"], "id": "1177741085986246656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "2881612125", "created_at": "2019-09-28T00:25:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177740959330770945"], "id": "1177740959330770945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "2151279752", "created_at": "2019-09-28T00:24:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177740839633784832"], "id": "1177740839633784832"}, {"text": "o que poucos sabem \u00e9 que n\u00e3o produzo nada desde novembro\nhoje recebi uma mensagem de carinho da irm\u00e3 de um f\u00e3 que se suicidou, dizendo que minhas musicas representavam pra ele alguns poucos e findos bons momentos. 1/2", "author_id": "147178582", "created_at": "2019-09-28T00:24:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177740821719916544"], "id": "1177740821719916544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "author_id": "344906062", "created_at": "2019-09-28T00:24:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177740802644156416"], "id": "1177740802644156416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "330007177", "created_at": "2019-09-28T00:23:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177740619382431744"], "id": "1177740619382431744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "175205593", "created_at": "2019-09-28T00:22:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177740432240984064"], "id": "1177740432240984064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanieldeLocos", "id": "2241257574"}]}, "in_reply_to_user_id": "2241257574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177656186818174976"}], "text": "@DanieldeLocos Nos pegamos entre nosotros!! Obdulio se suicida", "author_id": "581987185", "created_at": "2019-09-28T00:22:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177740283846549505"], "id": "1177740283846549505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "UnusualVideos", "id": "928022995964190720"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "MarceReynosa", "id": "823042321293852673"}]}, "in_reply_to_user_id": "978066807222190080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177721979190661120"}], "text": "@Pollo070901 @UnusualVideos @MarceReynosa JAJJAJA cirquero suicida", "author_id": "711599238119968768", "created_at": "2019-09-28T00:20:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177739825098547201"], "id": "1177739825098547201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "diegoufernandez", "id": "194754023"}]}, "in_reply_to_user_id": "788204715003744256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177728219048546310"}], "geo": {"place_id": "008a9ba63cfef4a4"}, "text": "@anti_saravia @diegoufernandez Se suicida", "author_id": "3008029966", "created_at": "2019-09-28T00:20:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177739727274991616"], "id": "1177739727274991616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 154, "username": "DiaaDiaPa", "id": "250343542"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.3407, "type": "Place", "normalized_text": "Ng\u00e4be-Bugl\u00e9"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/xLKyww1dIu", "expanded_url": "http://diaadia.com.pa/el-pais/estudiante-de-la-comarca-ngabe-bugle-se-suicida-presuntamente-por-perder-maraton-358830", "display_url": "diaadia.com.pa/el-pais/estudi\u2026"}]}, "text": "De verdad necesitamos hacer algo !!Estudiante de la comarca Ng\u00e4be-Bugl\u00e9 se suicida presuntamente por perder marat\u00f3n https://t.co/xLKyww1dIu via @diaadiaPa", "author_id": "80398768", "created_at": "2019-09-28T00:19:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177739689727537152"], "id": "1177739689727537152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "862799262555541504", "created_at": "2019-09-28T00:19:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177739654696783872"], "id": "1177739654696783872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Giovannadireita", "id": "18414028"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177731282488500224"}], "text": "RT @Giovannadireita: Que mania desse povo reclamar da Pol\u00edcia quando algu\u00e9m da Comunidade morre em algum confronto.  Porque  n\u00e3o reclamam p\u2026", "author_id": "66432814", "created_at": "2019-09-28T00:19:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177739583129358338"], "id": "1177739583129358338"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "907951245331230720", "created_at": "2019-09-28T00:19:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177739566289170433"], "id": "1177739566289170433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 150, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/bt60iDlqjW", "expanded_url": "https://goo.gl/UAy3HR", "display_url": "goo.gl/UAy3HR"}]}, "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/bt60iDlqjW a trav\u00e9s de @laSextaTV", "author_id": "965014157589442562", "created_at": "2019-09-28T00:18:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177739431001956357"], "id": "1177739431001956357"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "author_id": "199943569", "created_at": "2019-09-28T00:17:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177739025291120640"], "id": "1177739025291120640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisCarlosMoro", "id": "1016547822"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.3362, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177721646955802624"}], "text": "RT @LuisCarlosMoro: Ao ex-PGR, o homicida adiado, o suicida ideado, s\u00f3 posso dizer que n\u00e3o comprarei seu livro.\nH\u00e1 biografias mais interess\u2026", "author_id": "208037728", "created_at": "2019-09-28T00:17:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738970429566976"], "id": "1177738970429566976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Betsiebook", "id": "2525346218"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/MgvZLeKeX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Betsiebook/status/1177708967012814853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgvZLeKeX6", "media_key": "3_1177708913761890304"}, {"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/MgvZLeKeX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Betsiebook/status/1177708967012814853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgvZLeKeX6", "media_key": "3_1177708933441638400"}, {"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/MgvZLeKeX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Betsiebook/status/1177708967012814853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgvZLeKeX6", "media_key": "3_1177708954387963904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177708967012814853"}], "text": "RT @Betsiebook: Lector o suicida? https://t.co/MgvZLeKeX6", "author_id": "348451829", "created_at": "2019-09-28T00:17:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738950615687168"], "id": "1177738950615687168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "493354938", "created_at": "2019-09-28T00:16:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738940180291585"], "id": "1177738940180291585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "112929218", "created_at": "2019-09-28T00:16:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738929795211270"], "id": "1177738929795211270"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "1022943403", "created_at": "2019-09-28T00:16:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738882865139719"], "id": "1177738882865139719"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JeniferBoldt", "id": "772603885"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177738048680976384"}], "text": "RT @JeniferBoldt: N\u00e3o adianta fazer textinhos sobre a depress\u00e3o s\u00f3 no setembro amarelo e se comover com a pessoa s\u00f3 depois que ela se suici\u2026", "author_id": "2458527575", "created_at": "2019-09-28T00:16:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738723649359873"], "id": "1177738723649359873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}]}, "in_reply_to_user_id": "3092434408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177552877365207040"}], "text": "@bernardopkuster Sabe porque ele n\u00e3o o matou? Porque se condenado n\u00e3o ia ter ningu\u00e9m pra solta-lo!! Kkk", "author_id": "94367011", "created_at": "2019-09-28T00:15:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738619429281800"], "id": "1177738619429281800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mateus_ramineli", "id": "982785280749993984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390451701272576"}], "text": "RT @mateus_ramineli: Setembro amarelo pra qu\u00ea se seu time te suicida aos poucos?", "author_id": "810086679478468608", "created_at": "2019-09-28T00:15:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738546729365505"], "id": "1177738546729365505"}, {"text": "Uma menina de 16 anos fala que n\u00e3o quer que o mundo acabe e o mundo responde com difama\u00e7\u00f5es.\n\nUm est\u00fadio faz um filme sobre um vil\u00e3o fict\u00edcio e precisa ficar falando que n\u00e3o \u00e9 um modelo a se seguir.\n\nUm ex-procurador disse que quase matou um juiz.\n\nTem dias que d\u00e1 des\u00e2nimo viver.", "author_id": "72867342", "created_at": "2019-09-28T00:15:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 183, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738546070933504"], "id": "1177738546070933504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "author_id": "1127619461048098816", "created_at": "2019-09-28T00:15:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738524927414273"], "id": "1177738524927414273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7712, "type": "Other", "normalized_text": "The Bird"}, {"start": 27, "end": 44, "probability": 0.8701, "type": "Other", "normalized_text": "Generacion Suicida"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.901, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.8572, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.4616, "type": "Other", "normalized_text": "Nerve Quakes"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.5203, "type": "Other", "normalized_text": "Cold Meat"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.3173, "type": "Organization", "normalized_text": "Paranoias"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/BbDH6ZjOlr", "expanded_url": "https://twitter.com/_the_bird/status/1177738457604595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BbDH6ZjOlr", "media_key": "3_1177738455599714305"}]}, "text": "Tonight at The Bird ~~&gt; Generacion Suicida (USA) hit us with Latino punk straight outta Los Angeles, supported by Nerve Quakes, Cold Meat, Paranoias. $10/8pm https://t.co/BbDH6ZjOlr", "author_id": "135976966", "created_at": "2019-09-28T00:15:04.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738457604595712"], "id": "1177738457604595712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "792031881357303810", "created_at": "2019-09-28T00:15:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738452818956289"], "id": "1177738452818956289"}, {"in_reply_to_user_id": "1114580848588750849", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8011, "type": "Person", "normalized_text": "Liphe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177737662603628546"}], "text": "@__lucasm15 t\u00e1 eu e o Liphe no sof\u00e1 vendo esquadr\u00e3o suicida, dps eu boto", "author_id": "951634034450411521", "created_at": "2019-09-28T00:14:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738421068017666"], "id": "1177738421068017666"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AhLineeee", "id": "1309638440963706882"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/xUlBCvryON", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177735895090388992"}], "text": "RT @AhLineeee: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/xUlBCvryON", "author_id": "130210900", "created_at": "2019-09-28T00:14:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738411857383424"], "id": "1177738411857383424"}, {"in_reply_to_user_id": "1072126707107332097", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9445, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.3722, "type": "Person", "normalized_text": "Sara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177738197704556544"}], "text": "A\u00fan que \u201cTwitter es para gente suicida\u201d -Sara TES intercambio 2\u00aa-3\u00aa 270919\u201d", "author_id": "1072126707107332097", "created_at": "2019-09-28T00:14:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738199512338433"], "id": "1177738199512338433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "486732683", "created_at": "2019-09-28T00:13:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738106222579713"], "id": "1177738106222579713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "peanutbutter"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4824, "type": "Other", "normalized_text": "bojack"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "diane"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/QcznJla16a", "expanded_url": "https://twitter.com/mxrybadfame/status/1177738060211077121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QcznJla16a", "media_key": "3_1177738052166455302"}]}, "text": "***spoiler \u00bf\u00bf??***\napuesto que en esta temporada peanutbutter se suicida despues de romper con su novia y bojack y diane quedan juntos,,,,, quiero eso aunque a la vez no https://t.co/QcznJla16a", "author_id": "799725827780997120", "created_at": "2019-09-28T00:13:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738060211077121"], "id": "1177738060211077121"}, {"text": "N\u00e3o adianta fazer textinhos sobre a depress\u00e3o s\u00f3 no setembro amarelo e se comover com a pessoa s\u00f3 depois que ela se suicida se vc julga a depress\u00e3o do teu amigo como \u201cfrescura\" parceiro", "author_id": "772603885", "created_at": "2019-09-28T00:13:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738048680976384"], "id": "1177738048680976384"}, {"text": "Indagar n\u00e3o ofende!\nA sociedade do suic\u00eddio que propaga pedagogia da opress\u00e3o suicida. Quantas  vezes vc pai, m\u00e3e,coordenador, professor,amigo e ser do bem que se proclama mensageiro do altru\u00edsmo voltou-se para um adolescente e ouviu seus anseios, lubricidades e sonhos? https://t.co/HQNcbDjNwP", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/HQNcbDjNwP", "expanded_url": "https://twitter.com/7SandroLeonel/status/1177738032209956866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HQNcbDjNwP", "media_key": "3_1177738023259295745"}]}, "author_id": "873973210328567809", "created_at": "2019-09-28T00:13:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738032209956866"], "id": "1177738032209956866"}, {"in_reply_to_user_id": "1039593163323854851", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Deidara"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177737388807852032"}], "text": "E o Deidara N\u00c3O perdeu pro Sasuke, ele se matou, vamos deixar isso bem claro", "author_id": "1039593163323854851", "created_at": "2019-09-28T00:13:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177737965814059013"], "id": "1177737965814059013"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "1170326687294414848", "created_at": "2019-09-28T00:12:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177737845534052354"], "id": "1177737845534052354"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 110, "tag": "AllHandsOnDeck"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 61, "username": "DelmiExo", "id": "172793116"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "TeamSeaStars", "id": "3195732225"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "beyondwrestling", "id": "61112911"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.5679, "type": "Other", "normalized_text": "Sea Stars"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "AllHandsOnDeck"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/CIltFXfOiC", "expanded_url": "https://independentwrestling.tv/player/aMvNXmNL5r", "display_url": "independentwrestling.tv/player/aMvNXmN\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/BAC7LTMmBr", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1177737758883942401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BAC7LTMmBr", "media_key": "16_1177737705662435328"}]}, "text": "Doble Tope Suicida de Team Sea Stars! \n@ashley__vox @DelmiExo @TeamSeaStars \n\n@beyondwrestling #AllHandsOnDeck\n\ud83d\udcfa https://t.co/CIltFXfOiC https://t.co/BAC7LTMmBr", "author_id": "3080525453", "created_at": "2019-09-28T00:12:17.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177737758883942401"], "id": "1177737758883942401"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "Inktober2019"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.882, "type": "Other", "normalized_text": "Inktober2019"}]}, "text": "Cabros con el @ItsM4tiusGam3r haremos el #Inktober2019 pq somos we0nes uwu y la vdd que es el reto final, el reto suicida", "author_id": "1031613773663088640", "created_at": "2019-09-28T00:12:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177737695659020288"], "id": "1177737695659020288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "craveiro_luis", "id": "1917455269"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.4376, "type": "Other", "normalized_text": "Tucanalha"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Moraes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177727374043090945"}], "text": "RT @craveiro_luis: Piada pronta!!! Sabem pq o Tucanalha janot, n\u00e3o matou o Gilmar? Pq n\u00e3o tinha ningu\u00e9m p o soltar depois.\nMoraes pro\u00edbe Ja\u2026", "author_id": "463009896", "created_at": "2019-09-28T00:11:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177737631838478338"], "id": "1177737631838478338"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "author_id": "1533042782", "created_at": "2019-09-28T00:11:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177737534593523712"], "id": "1177737534593523712"}, {"text": "2 pro.. insinuaram que quem pensa em se matar \u00e9 burro pq todo mundo tem problemas na vida e pode superar,a \u00fanica diferen\u00e7a \u00e9 que ngm \u00e9 igual e ngm sabe realmente o que cada um passa e o q vive!Quem tem pensamento suicida n\u00e3o \u00e9 burro,burro \u00e9 quem n\u00e3o faz nd p ajudar e s\u00f3 julga!", "author_id": "1081642738150461440", "created_at": "2019-09-28T00:11:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177737528973123584"], "id": "1177737528973123584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMINALES"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4657, "type": "Person", "normalized_text": "RUTH"}]}, "in_reply_to_user_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177735858893574146"}], "text": "@ArgosMozart LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA RUTH Y LA DEL SUICIDA AG NO DUERMEN Y NOSOTROS EL SR PRESIDENTE SU PRIMER MINISTRO Y TODO EL PERU PROBO TAMPOCO. LA BATALLA SER\u00c1 HASTA EL FINAL. LA MAS ASQUEROSA KORRUPCION NO NOS DOBLEGARA MAS. CUESTION DE CONFIANZA YA!", "author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-09-28T00:11:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177737471771189258"], "id": "1177737471771189258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/A7jazGL6Z4", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026"}]}, "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/A7jazGL6Z4", "author_id": "236185838", "created_at": "2019-09-28T00:10:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177737430901891072"], "id": "1177737430901891072"}, {"text": "S\u00f3 o trailer j\u00e1 \u00e9 melhor q o coringa funkeiro de esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/dj3XXKPvTK", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/dj3XXKPvTK", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=621pfj0EfIc&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=621pfj\u2026"}]}, "author_id": "111445997", "created_at": "2019-09-28T00:10:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177737405648048128"], "id": "1177737405648048128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fred_SSC", "id": "17754956"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "CPD"}]}, "in_reply_to_user_id": "17754956", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177721259905474560"}], "text": "@fred_SSC Estar en un CPD grande en traje y sin cascos es suicida, a los 5 segundos estas sordo y constipado xD", "author_id": "850140115175387140", "created_at": "2019-09-28T00:10:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177737188626309121"], "id": "1177737188626309121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "776638244", "created_at": "2019-09-28T00:09:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177737017674883072"], "id": "1177737017674883072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "1137333121165287424", "created_at": "2019-09-28T00:08:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177736844550770688"], "id": "1177736844550770688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "179797947", "created_at": "2019-09-28T00:08:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177736680851279872"], "id": "1177736680851279872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "author_id": "1088156790641041410", "created_at": "2019-09-28T00:07:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177736667878346752"], "id": "1177736667878346752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "beatyriver", "id": "550240826"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AdriPiantanida", "id": "2425557421"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "PalomaEstro1", "id": "844899317076971522"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "missencuestas2", "id": "721760366234112002"}]}, "in_reply_to_user_id": "1177382223768707072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177729617697951744"}], "text": "@Anto2108181 @beatyriver @AdriPiantanida @PalomaEstro1 @missencuestas2 Es muy raro! Y si se suicida ella se nombrar\u00e1 reina, se vestir\u00e1 de negro y nos culpar\u00e1 in eternun de haberla sometido a la persecuci\u00f3n pol\u00edtica. Bonad\u00edo ser\u00e1 degollado.", "author_id": "952643610725568512", "created_at": "2019-09-28T00:07:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177736517273505792"], "id": "1177736517273505792"}, {"text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "author_id": "755834001802223616", "created_at": "2019-09-28T00:06:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177736344467992578"], "id": "1177736344467992578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "1568912996", "created_at": "2019-09-28T00:06:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177736282665041920"], "id": "1177736282665041920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "4779093808", "created_at": "2019-09-28T00:06:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177736241648996359"], "id": "1177736241648996359"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 61, "username": "poemame_poesia", "id": "773078180580261888"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.7888, "type": "Other", "normalized_text": "Hoja suicida"}, {"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Dante_V\u00e1zquez"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/pJxE8CWc2X", "expanded_url": "https://poemame.com/story/hoja-suicida", "display_url": "poemame.com/story/hoja-sui\u2026"}]}, "text": "\"Hoja suicida\", un poema de Dante_V\u00e1zquez via @poemame_poesia https://t.co/pJxE8CWc2X", "author_id": "1654189633", "created_at": "2019-09-28T00:05:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177736157939093509"], "id": "1177736157939093509"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 106, "tag": "po\u00e9mame"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "DanteVazquezM", "id": "1654189633"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9044, "type": "Other", "normalized_text": "Hoja suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/DLZrbKqV52", "expanded_url": "http://poemame.com/story/hoja-suicida", "display_url": "poemame.com/story/hoja-sui\u2026"}]}, "text": "\u00a1@@DanteVazquezM acaba de publicar su nuevo poema \"Hoja suicida\"! Puedes leerlo y votar por \u00e9l en #po\u00e9mame. https://t.co/DLZrbKqV52", "author_id": "773078180580261888", "created_at": "2019-09-28T00:05:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177736126540521472"], "id": "1177736126540521472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "1003383319776645121", "created_at": "2019-09-28T00:05:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177736039798132736"], "id": "1177736039798132736"}, {"in_reply_to_user_id": "1063663991749320705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177735880292876288"}], "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "text": "@PaivaPaivota retardado normal, agr suicida assim? skksskks cada uma mano", "author_id": "855586592190320644", "created_at": "2019-09-28T00:05:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177736007761960962"], "id": "1177736007761960962"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PLLTPBR", "id": "1018610405076324352"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}]}, "in_reply_to_user_id": "1018610405076324352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177708408138555394"}], "text": "@PLLTPBR Eu exijo que ela se pronuncie e nos diga quem matou o Nolan...", "author_id": "845312822305284096", "created_at": "2019-09-28T00:05:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177736005157314560"], "id": "1177736005157314560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/xUlBCvryON", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/xUlBCvryON", "author_id": "926913756411678725", "created_at": "2019-09-28T00:04:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177735895090388992"], "id": "1177735895090388992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "author_id": "2801064687", "created_at": "2019-09-28T00:03:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177735602395107328"], "id": "1177735602395107328"}, {"in_reply_to_user_id": "934248934997942273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177731307822039041"}], "text": "@mariarbusti eu AMO um v\u00eddeo JSKHDISKDUSHDJ esp\u00edrito pouco suicida ajudem a polui\u00e7\u00e3o", "author_id": "789209909246197760", "created_at": "2019-09-28T00:03:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177735537119105025"], "id": "1177735537119105025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "author_id": "954072879888502785", "created_at": "2019-09-28T00:03:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177735438527803392"], "id": "1177735438527803392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "36715896", "created_at": "2019-09-28T00:02:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177735411101249537"], "id": "1177735411101249537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5966, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}]}, "text": "Assistindo o @jornalnacional no momento que noticiam que o assassino Marcelo, que matou um morador de rua, foi encontrado, mas n\u00e3o o chamaram de assassino e sim de empres\u00e1rio. Se fosse preto, pobre, mas micro empres\u00e1rio, seria noticiado igual?", "author_id": "1109896454322163714", "created_at": "2019-09-28T00:02:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177735172810297344"], "id": "1177735172810297344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/pofnAICsSY", "expanded_url": "https://twitter.com/renato_rovai/status/1177679312868315136", "display_url": "twitter.com/renato_rovai/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177679312868315136"}], "text": "Suicida https://t.co/pofnAICsSY", "author_id": "31589274", "created_at": "2019-09-28T00:01:56.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177735154791571456"], "id": "1177735154791571456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "geraldoazevedof", "id": "272699714"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5834, "type": "Person", "normalized_text": "ASSASSINO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177733151646466048"}], "text": "RT @geraldoazevedof: Pq o @UOLNoticias n\u00e3o pergunta ao ASSASSINO/SUICIDA em potencial, o @Rodrigo_Janot, pq ele NUNCA apresentou ALGUMA PRO\u2026", "author_id": "33995767", "created_at": "2019-09-28T00:01:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177735112458428416"], "id": "1177735112458428416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "2207727348", "created_at": "2019-09-28T00:00:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177734831582715904"], "id": "1177734831582715904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "author_id": "1255086552", "created_at": "2019-09-28T00:00:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177734811064123392"], "id": "1177734811064123392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 192, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 279, "end": 286, "probability": 0.5912, "type": "Organization", "normalized_text": "Chavismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "152090407", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177342353343991808"}], "text": "@emiliailq Ese afan suicida de traicionar al pueblo que los apoya, que da hasta la vida por acompa\u00f1arlos, que vota por ellos con toda la fe y confianza de que haran algo por liberar a Venezuela.\n \nY solo por regodearse en la mierda del dinero y del poder prefieren pactar con el Chavismo.", "author_id": "2564140768", "created_at": "2019-09-28T00:00:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177734747419807744"], "id": "1177734747419807744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.5445, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00e2m"}]}, "text": "Hj a P\u00e2m me perguntando se ja n estava na hora de eu procurar ajuda quase matou meu core de dor", "author_id": "540572625", "created_at": "2019-09-27T23:59:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177734664426967040"], "id": "1177734664426967040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "author_id": "537780122", "created_at": "2019-09-27T23:59:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177734481748398080"], "id": "1177734481748398080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pipeVieira", "id": "1580680936542314512"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6846, "type": "Place", "normalized_text": "UENAS"}]}, "in_reply_to_user_id": "1101183854734381061", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177680356843151360"}], "text": "@PipeVieira El Poder EJECUTIVO en  UENAS MANOS....EL LEGISLATIVO...DEMOCRATICO a mas no poder !!! EL JUDICIAL:NO EXISTE !!!! POR INDIGNO Y POR:INJUSTO !!! Por SUICIDA !!!", "author_id": "1124455821025394689", "created_at": "2019-09-27T23:58:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177734318887702528"], "id": "1177734318887702528"}, {"in_reply_to_user_id": "1010241203923714048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177733806977159168"}], "text": "isso sem falar nos assassinatos em massa que rolam em pa\u00edses com armas liberadas, no fato de que muita gente no calor do momento pode atirar etc. pergunta pra qq pessoa que j\u00e1 teve pensamento suicida o que ela teria feito se tivesse uma arma de fogo em casa.", "author_id": "1010241203923714048", "created_at": "2019-09-27T23:58:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177734289460465664"], "id": "1177734289460465664"}, {"text": "Me est\u00e1 por dar un bombazo en el h\u00edgado pero a m\u00ed que no me cabe una me ped\u00ed de consumo una hamburguesa mediterr\u00e1nea con papas fritas, literalmente una suicida", "author_id": "1032451776136527879", "created_at": "2019-09-27T23:58:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177734169692123141"], "id": "1177734169692123141"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 202, "tag": "BebeRexhaNoMultishow"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 201, "probability": 0.3559, "type": "Person", "normalized_text": "BebeRexhaNoMultishow"}]}, "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "text": "A gay se jogou na Bebe, quase matou a coitada, mesmo assim foi pro palco, rebolou a raba e ainda pediu pra ir pro camarim, eu to no ch\u00e3o, o brasileiro \u00e9 \u00fanico...HAHAHAHAHAHAHAHAHA\n\n#BebeRexhaNoMultishow", "author_id": "38680246", "created_at": "2019-09-27T23:57:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177734152508116993"], "id": "1177734152508116993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.7773, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "in_reply_to_user_id": "2880932962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177725017355890695"}], "text": "@o_antagonista Pretexto? A PGR teve um narcisista suicida e potencialmente assassino na presid\u00eancia, escolhido pelos seus pares, e que permitiu toda sorte de ilegalidades no cargo...", "author_id": "1107630277956960257", "created_at": "2019-09-27T23:57:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177734061999214592"], "id": "1177734061999214592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "1061809052521558016", "created_at": "2019-09-27T23:57:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177734021738041346"], "id": "1177734021738041346"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177620116571377664"}], "text": "RT @INPRFM: Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no h\u2026", "author_id": "2513295992", "created_at": "2019-09-27T23:57:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177734018277634048"], "id": "1177734018277634048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rodo555", "id": "129809888"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "in_reply_to_user_id": "129809888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177733229933219842"}], "text": "@rodo555 \u00bfA Cuba? Un suicida. Es un estado policial y duro. No hay derechos ni libertades de nada. Te agarran en una de esas y nunca m\u00e1s.", "author_id": "3290312016", "created_at": "2019-09-27T23:56:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177733794104786949"], "id": "1177733794104786949"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 192, "probability": 0.5571, "type": "Person", "normalized_text": "RUTH"}]}, "in_reply_to_user_id": "173020528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177699430667112448"}], "text": "@pcmperu @saldelsol @congresoperu BIEN SR PRIMER MINISTRO LA HISTORIA HABLAR\u00c1 DE LOS VALIENTES DE LOS VERDADEROS HOMBRES Q DIERON BATALLA A LA MAS ASQUEROSA KORRUPCION SOSTENIDA POR LA SRA RUTH Y POR EL SUICIDA AG Y Q DEJARON COMO LEGADO UN PERU MEJOR. CUESTION DE CONFIANZA Y CIERRE DEL KONGRESO YA!!", "author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-09-27T23:56:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177733742267371520"], "id": "1177733742267371520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1061809052521558016", "created_at": "2019-09-27T23:56:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177733732767338496"], "id": "1177733732767338496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Chihuahua"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/uaxxUOOxoJ", "expanded_url": "http://parral.notigram.com/2019/09/27/se-suicida-en-la-colonia-division-del-norte-en-chihuahua/", "display_url": "parral.notigram.com/2019/09/27/se-\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/7kyaP18GsF", "expanded_url": "https://twitter.com/ParralNoticias/status/1177733697862131713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7kyaP18GsF", "media_key": "3_1177733696192839680"}]}, "text": "Se suicida en la colonia divisi\u00f3n del norte en Chihuahua https://t.co/uaxxUOOxoJ https://t.co/7kyaP18GsF", "author_id": "1551205861", "created_at": "2019-09-27T23:56:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177733697862131713"], "id": "1177733697862131713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "author_id": "47339900", "created_at": "2019-09-27T23:55:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177733605180821506"], "id": "1177733605180821506"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 91, "tag": "NjpwFS"}]}, "text": "Ok Ricky Morton \u00e0 63 ans vient de faire un tope suicida et un frankensteiner. Woof. #NjpwFS", "author_id": "189319619", "created_at": "2019-09-27T23:55:40.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177733576525258752"], "id": "1177733576525258752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174430745382797312"}], "text": "O-S-A-M-U Dazai\nOsamu Dazai,Osamu Dazai\nO suicida gelatina,que vai te irritar https://t.co/5ecBjFjEm5", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5ecBjFjEm5", "expanded_url": "https://twitter.com/uauissoehumuser/status/1174430745382797312", "display_url": "twitter.com/uauissoehumuse\u2026"}]}, "author_id": "1028066851404873729", "created_at": "2019-09-27T23:55:32.000Z", "lang": "eu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177733543096504320"], "id": "1177733543096504320"}, {"in_reply_to_user_id": "80070123", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "Teldrassil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177732881025765388"}], "geo": {"place_id": "7dde0febc9ef245b"}, "text": "\"ain porque ela colocou fogo em Teldrassil com pessoas inocentes, ela tem que se tornar a vil\u00e3 da expans\u00e3o\"\nIrm\u00e3o, a porra da alian\u00e7a matou centenas de trabalhadores goblin PRA ROUBAR PEDRA QUE ELES NEM SABIAM PRA QUE SERVIA", "author_id": "80070123", "created_at": "2019-09-27T23:54:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177733301676777472"], "id": "1177733301676777472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "240740978", "created_at": "2019-09-27T23:54:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177733214665936897"], "id": "1177733214665936897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 17, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}, {"start": 130, "end": 142, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 176, "end": 184, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 189, "end": 198, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}, {"start": 202, "end": 211, "username": "MPF_PRPR", "id": "57064836"}, {"start": 217, "end": 225, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/op9xVCJrSF", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1177566517749321728", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177566517749321728"}], "text": "Pq o @UOLNoticias n\u00e3o pergunta ao ASSASSINO/SUICIDA em potencial, o @Rodrigo_Janot, pq ele NUNCA apresentou ALGUMA PROVA contra o @LulaOficial  ??\n\nFazer PARTE da QUADRILHA do @SF_Moro com @deltanmd no @MPF_PRPR e na @MPF_PGR n\u00e3o \u00e9 PROVA.\n\nATO INDETERMINADO \u00e9 PROVA seu CANALHA ?? https://t.co/op9xVCJrSF", "author_id": "272699714", "created_at": "2019-09-27T23:53:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177733151646466048"], "id": "1177733151646466048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "97528847", "created_at": "2019-09-27T23:53:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177733091873476610"], "id": "1177733091873476610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/E1ECenXZTP", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/E1ECenXZTP", "author_id": "34828234", "created_at": "2019-09-27T23:53:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177733072319590412"], "id": "1177733072319590412"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5249, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4122, "type": "Person", "normalized_text": "poki"}]}, "text": "\u00c0s vezes no sil\u00eancio da noite eu fico pensando se a marvel matou mesmo o poki ou foi mais um dos truques dele", "author_id": "333463322", "created_at": "2019-09-27T23:53:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177732912084639745"], "id": "1177732912084639745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026", "author_id": "1041473709658308608", "created_at": "2019-09-27T23:52:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177732862386298881"], "id": "1177732862386298881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "146638302", "created_at": "2019-09-27T23:52:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177732742878023682"], "id": "1177732742878023682"}, {"in_reply_to_user_id": "848727847384608769", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Leigh Bardigo"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6014, "type": "Person", "normalized_text": "Grisha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177732213447806976"}], "text": "@courtfeysand Escrito pela Leigh Bardigo, \u00e9 uma fantasia no universo Grisha, trata sobre o l\u00edder de uma gangue que \u00e9 um g\u00eanio (dono do meu cu) que tem q reunir uma equipe perfeita pra realizar uma miss\u00e3o considerada suicida skjsks acho que resume bem", "author_id": "3289132757", "created_at": "2019-09-27T23:52:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177732698082856967"], "id": "1177732698082856967"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "afazendarecord", "id": "37681380"}]}, "in_reply_to_user_id": "37681380", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177730626054758400"}], "text": "@afazendarecord Ela nem precisou fazer muito se enforcou sozinha.", "author_id": "1106214179839590401", "created_at": "2019-09-27T23:52:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177732691791360001"], "id": "1177732691791360001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "226542162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177661999863488512"}], "text": "@FeCastanhari E Se porteiro estivesse desarmado??,  e se o f\u00e3 tivesse comprado a arma do trafico??, John Lennon poderia estar morto do mesmo jeito. \nE ele matou com uma arma pq \u00e9 mais pr\u00e1tico.", "author_id": "391848739", "created_at": "2019-09-27T23:51:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177732638435663875"], "id": "1177732638435663875"}, {"text": "Mi mam\u00e1 me est\u00e1 contando cosas de su jubilaci\u00f3n y real que me voy a suicidar antes de jubilar en este pa\u00eds de mierda, el pacto suicida m\u00e1s vigente que nunca.", "author_id": "972554973941813249", "created_at": "2019-09-27T23:51:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177732626926448640"], "id": "1177732626926448640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "hanna"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5234, "type": "Person", "normalized_text": "rick"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.6404, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "text": "agora que eu me toquei que o \"pai\" da hanna \u00e9 simplesmente o rick flag de esquadrao suicida", "author_id": "1157368370511134721", "created_at": "2019-09-27T23:50:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177732208209154048"], "id": "1177732208209154048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "author_id": "62601015", "created_at": "2019-09-27T23:49:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177732035294695425"], "id": "1177732035294695425"}, {"text": "\u201cComo um homem vai de \u2018absolutamente tranquilo\u2019 a suicida em 6 semanas?\u201d", "author_id": "821340188592979968", "created_at": "2019-09-27T23:48:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177731754729324545"], "id": "1177731754729324545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gustavoucranian", "id": "1058143932796846080"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/SaFCAdF0ZD", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177720545254793217"}], "text": "RT @Gustavoucranian: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/SaFCAdF0ZD", "author_id": "1716181555", "created_at": "2019-09-27T23:48:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177731706822041603"], "id": "1177731706822041603"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "80325283", "created_at": "2019-09-27T23:46:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177731387513823238"], "id": "1177731387513823238"}, {"text": "Que mania desse povo reclamar da Pol\u00edcia quando algu\u00e9m da Comunidade morre em algum confronto.  Porque  n\u00e3o reclamam para os bandidos?QUEM MATOU \u00c1GATA FORAM OS BANDIDOS, SE N\u00c3O FOSSEM ELES ELA ESTAROA VIVA. CHEGA DE HIPOCRISIA.", "author_id": "18414028", "created_at": "2019-09-27T23:46:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177731282488500224"], "id": "1177731282488500224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 78, "tag": "tinhosotbmama"}]}, "text": "hector se matou? matou jimin? jimin se matou? ou matou hector? \n#tinhosotbmama", "author_id": "1084807205843619840", "created_at": "2019-09-27T23:46:26.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177731254172692481"], "id": "1177731254172692481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "author_id": "1660098504", "created_at": "2019-09-27T23:46:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177731233654231041"], "id": "1177731233654231041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 82, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "AllHandsOnDeck"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177727087043629056"}], "text": "RT @ZeroLuchas: Tope Suicida de @erickstevens82!!\n\n@beyondwrestling #AllHandsOnDeck\n\ud83d\udcfa https://t.co/CIltFXfOiC https://t.co/UKMc6038fC", "author_id": "818517789086547968", "created_at": "2019-09-27T23:45:55.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177731120798023680"], "id": "1177731120798023680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "com_kryz", "id": "1099613450295304193"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "in_reply_to_user_id": "1099613450295304193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177730516868571137"}], "text": "@com_kryz @Estadao Por mim se matou 300 bandidos tem que matar 900", "author_id": "715021678", "created_at": "2019-09-27T23:45:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177731014870945792"], "id": "1177731014870945792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 82, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "AllHandsOnDeck"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177727087043629056"}], "text": "RT @ZeroLuchas: Tope Suicida de @erickstevens82!!\n\n@beyondwrestling #AllHandsOnDeck\n\ud83d\udcfa https://t.co/CIltFXfOiC https://t.co/UKMc6038fC", "author_id": "1043390105027661824", "created_at": "2019-09-27T23:44:02.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177730647952986112"], "id": "1177730647952986112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "2511415512", "created_at": "2019-09-27T23:43:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177730585894309889"], "id": "1177730585894309889"}, {"text": "a filha do meu professor se matou e isso me fez refletir sobre quantas vezes eu vi algu\u00e9m mal e n\u00e3o fiz nada.", "author_id": "1139334198370717701", "created_at": "2019-09-27T23:43:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177730474418098176"], "id": "1177730474418098176"}, {"in_reply_to_user_id": "1143871407975219200", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4378, "type": "Other", "normalized_text": "Fani"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177707020771835904"}], "text": "@Naooyoutuber Fani n\u00e3o poder\u00e1 responder pois se enforcou, ela envia bjos do al\u00e9m.", "author_id": "1163954552208535553", "created_at": "2019-09-27T23:43:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177730416238895104"], "id": "1177730416238895104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177616942871601155"}], "text": "RT @WilmaPessoa: @BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse\u2026", "author_id": "1000095436101836802", "created_at": "2019-09-27T23:42:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177730337327255553"], "id": "1177730337327255553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Quase 3 anos de Esquadr\u00e3o Suicida e eu consegui fazer esse esfor\u00e7o de n\u00e3o assistir.", "author_id": "178575313", "created_at": "2019-09-27T23:42:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177730327034380289"], "id": "1177730327034380289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.9318, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.9199, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177728827553931264"}], "text": "@UOLNoticias STF com mil preocupa\u00e7\u00f5es na cabe\u00e7a e o ex-procurador quase entrou armado no tribunal, alvejou de balas um ministro do STF e se matou! Essa foi o topo da montanha: QUE PORRA \u00c9 ESSA?!", "author_id": "1116359177406906369", "created_at": "2019-09-27T23:41:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177729918215569409"], "id": "1177729918215569409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "author_id": "1109129073203261441", "created_at": "2019-09-27T23:40:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177729713470611456"], "id": "1177729713470611456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "1347491738", "created_at": "2019-09-27T23:40:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177729683280072704"], "id": "1177729683280072704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5961, "type": "Person", "normalized_text": "PEREREKA"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "PIK"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.6465, "type": "Other", "normalized_text": "PIK"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/VvyPIHM8wA", "expanded_url": "https://twitter.com/Tio_jampa/status/1177729663008989184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VvyPIHM8wA", "media_key": "7_1177729567504715777"}]}, "text": "PEREREKA SUICIDA SI JOGA NA PIK@ SE MATA NA PIK@\n\nAA A A A  APONTA PRA MIM QUE EU TE MATO https://t.co/VvyPIHM8wA", "author_id": "1093952319140626432", "created_at": "2019-09-27T23:40:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177729663008989184"], "id": "1177729663008989184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 92, "username": "mediasetcom", "id": "1283892570"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Berlusconi"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 245, "end": 256, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Paolo Vasile"}]}, "in_reply_to_user_id": "563997282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177724272942424064"}], "text": "@ElAbu__ Yo no! ser\u00eda una suicida de la basura de Silvio Berlusconi el due\u00f1o de @mediasetcom Espa\u00f1a, ahora son sus hijos los due\u00f1os, y \u00e9l a\u00fan! a sus 84 a\u00f1os, es una persona maligna, por cierto pol\u00edtico y de los peligrosos, se toda su historia, \nPaolo Vasile es solo accionista de quinta", "author_id": "714292100892901377", "created_at": "2019-09-27T23:39:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177729521346318336"], "id": "1177729521346318336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7347, "type": "Person", "normalized_text": "PEREREKA"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/L2Xo9JvPee", "expanded_url": "https://twitter.com/Tio_jampa/status/1177729353960083460/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L2Xo9JvPee", "media_key": "7_1177729278135472128"}]}, "text": "PEREREKA SUICIDA SI JOGA NA PIKISTA SE MATA NA PIKISTAAA\n\nAA A A A  APONTA PRA MIM QUE EU TE MATO https://t.co/L2Xo9JvPee", "author_id": "1093952319140626432", "created_at": "2019-09-27T23:38:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177729353960083460"], "id": "1177729353960083460"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8482, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.5862, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "214570761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177727107474087937"}], "text": "@jornalnacional Bem...Se Janot matasse Gilmar, pelo menos saber\u00edamos quem matou quem. Agora...algu\u00e9m sabe quem matou e quem mandou matar Celso Daniel?", "author_id": "1170827957570592769", "created_at": "2019-09-27T23:38:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177729296057733126"], "id": "1177729296057733126"}, {"text": "Minha sina\nGana suicida......\ud83c\udfb6", "author_id": "768930901418016768", "created_at": "2019-09-27T23:38:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177729269646147585"], "id": "1177729269646147585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4946, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "in_reply_to_user_id": "214570761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177727107474087937"}], "text": "@jornalnacional Se Janot queria matar Gilmar...\n\ud83d\ude31\ud83d\ude08\ud83d\udc7e\ud83d\udc79\ud83d\udc80\ud83d\udc7d\nSer\u00e1 que algu\u00e9m matou Teori?\ud83e\udd14\ud83e\udd28", "author_id": "225649635", "created_at": "2019-09-27T23:38:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177729155896610821"], "id": "1177729155896610821"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 25, "tag": "preguntaPaMissa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MrMissa", "id": "61923000"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.6072, "type": "Other", "normalized_text": "preguntaPaMissa"}]}, "in_reply_to_user_id": "157767109", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177728284450316288"}], "text": "@MrMissa #preguntaPaMissa si un suicida se suicida, es un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "author_id": "1007752397589016581", "created_at": "2019-09-27T23:37:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177729039026593792"], "id": "1177729039026593792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "381138769", "created_at": "2019-09-27T23:37:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177728987633717249"], "id": "1177728987633717249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "1439342190", "created_at": "2019-09-27T23:36:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177728747480453121"], "id": "1177728747480453121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "753293955576565760", "created_at": "2019-09-27T23:36:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177728664273899520"], "id": "1177728664273899520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "author_id": "1139568689953607680", "created_at": "2019-09-27T23:36:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177728658125012992"], "id": "1177728658125012992"}, {"text": "Ano que uma galera se matou, e a outra que n\u00e3o se matou virou pobre pobre pobre... https://t.co/ry2j1fhhCr", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ry2j1fhhCr", "expanded_url": "https://twitter.com/eumonabrisa/status/1177352715149746178", "display_url": "twitter.com/eumonabrisa/st\u2026"}]}, "author_id": "2739285279", "created_at": "2019-09-27T23:35:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177728556010479617"], "id": "1177728556010479617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "723238560019656708", "created_at": "2019-09-27T23:34:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177728279404568576"], "id": "1177728279404568576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "19Fernando99", "id": "1076257808113418241"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "sensacionalista", "id": "36751573"}]}, "in_reply_to_user_id": "1076257808113418241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177726257234087941"}], "text": "@19Fernando99 @sensacionalista Um pessoa que diz que vai se matar uma vez, entra num campo de alerta. \nEstamos no setembro amarelo. \nUm suicida n\u00e3o se mata na primeira vez que revela. Que iria o que vai se matar.", "author_id": "3339292271", "created_at": "2019-09-27T23:33:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177728031076605952"], "id": "1177728031076605952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marazamboni", "id": "39269528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177720965448572929"}], "text": "RT @marazamboni: \"...destacando que a eventual inten\u00e7\u00e3o suicida, no caso, buscava apenas o livramento da pena que adviria do gesto treslouc\u2026", "author_id": "90711240", "created_at": "2019-09-27T23:33:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177727975661416449"], "id": "1177727975661416449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "1121154352331264004", "created_at": "2019-09-27T23:32:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177727848636915712"], "id": "1177727848636915712"}, {"in_reply_to_user_id": "1147669203362754560", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.7901, "type": "Other", "normalized_text": "mordecai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177727215431245827"}], "text": "@lil_aaron13 mordecai se suicida por depresion autodiagnosticada", "author_id": "702954663444922368", "created_at": "2019-09-27T23:32:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177727804210851840"], "id": "1177727804210851840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "OGrandeAres", "id": "1140674266226188289"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "oceanseus", "id": "1168370237953236992"}]}, "text": "Na moral @OGrandeAres bate no @oceanseus pra eu ter uma dsclp pra bater em algu\u00e9m *cof* voc\u00ea *cof*.\n\nTenho que descontar a minha raiva, nem que seja de forma totalmente suicida.", "author_id": "1127158127680466944", "created_at": "2019-09-27T23:32:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177727743724797952"], "id": "1177727743724797952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "352334773", "created_at": "2019-09-27T23:32:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177727619313389568"], "id": "1177727619313389568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 96, "tag": "tinhosotbmama"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsabelaBeltro1", "id": "1262831276387680263"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "babyboonn", "id": "1074899799420403716"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177715171726413824"}], "text": "RT @IsabelaBeltro1: se n me verem amanh\u00e3, \u00e9 pq a @babyboonn me matou com a att de #tinhosotbmama", "author_id": "1074899799420403716", "created_at": "2019-09-27T23:31:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177727612350799873"], "id": "1177727612350799873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 82, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "AllHandsOnDeck"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177727087043629056"}], "text": "RT @ZeroLuchas: Tope Suicida de @erickstevens82!!\n\n@beyondwrestling #AllHandsOnDeck\n\ud83d\udcfa https://t.co/CIltFXfOiC https://t.co/UKMc6038fC", "author_id": "61112911", "created_at": "2019-09-27T23:31:49.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177727572475559938"], "id": "1177727572475559938"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RavalSud", "id": "776269374801973248"}, {"start": 113, "end": 120, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177471023320461317"}], "text": "RT @RavalSud: Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat", "author_id": "632363221", "created_at": "2019-09-27T23:31:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177727479617871873"], "id": "1177727479617871873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "author_id": "2211966914", "created_at": "2019-09-27T23:31:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177727422353088517"], "id": "1177727422353088517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.356, "type": "Other", "normalized_text": "Tucanalha"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Moraes"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7275, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.8593, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/JSSKwrnQ8L", "expanded_url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/moraes-proibe-janot-de-entrar-no-stf-de-se-aproximar-dos-ministros-23980465.html?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=Extra&fbclid=IwAR0KGe-6Nk5XDqw9y9q6Bau7O7bf1f9MzPJTZBmTI83_aIPfvHhpO_Vdgqs", "display_url": "extra.globo.com/noticias/brasi\u2026"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/crYg2HQMvM", "expanded_url": "https://twitter.com/craveiro_luis/status/1177727374043090945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/crYg2HQMvM", "media_key": "3_1177727367428616192"}]}, "text": "Piada pronta!!! Sabem pq o Tucanalha janot, n\u00e3o matou o Gilmar? Pq n\u00e3o tinha ningu\u00e9m p o soltar depois.\nMoraes pro\u00edbe Janot de entrar no STF e de se aproximar dos ministros.\nhttps://t.co/JSSKwrnQ8L https://t.co/crYg2HQMvM", "author_id": "1917455269", "created_at": "2019-09-27T23:31:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177727374043090945"], "id": "1177727374043090945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "327083186", "created_at": "2019-09-27T23:30:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177727325502263296"], "id": "1177727325502263296"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 178, "tag": "STFVergonnhaNacional"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.695, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 158, "end": 177, "probability": 0.359, "type": "Other", "normalized_text": "STFVergonnhaNacional"}]}, "text": "... Janot quis MATAR Gilmar... n\u00e3o matou... entregue os pecados dele \u00e0  justi\u00e7a \"seu\" Janot... assim poder\u00e1 se orgulhar de ter sido moralmente plaus\u00edvel...  #STFVergonnhaNacional ...", "author_id": "59783903", "created_at": "2019-09-27T23:30:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177727286709227521"], "id": "1177727286709227521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "244674939", "created_at": "2019-09-27T23:30:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177727207843729409"], "id": "1177727207843729409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AviacionCCol", "id": "267903699"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "United"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.684, "type": "Place", "normalized_text": "Col"}]}, "in_reply_to_user_id": "267903699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177605950053715969"}], "text": "@AviacionCCol Avianca con sus problemas, pero que vaya a desaparecer una marca centenaria para darle paso a United en Col, ser\u00eda un acto nuy suicida desde el punto de vista marcario.", "author_id": "287472026", "created_at": "2019-09-27T23:30:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177727179536375809"], "id": "1177727179536375809"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "author_id": "3426822683", "created_at": "2019-09-27T23:30:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177727157596020736"], "id": "1177727157596020736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "1347899713", "created_at": "2019-09-27T23:29:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177726961415786496"], "id": "1177726961415786496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "author_id": "2911890154", "created_at": "2019-09-27T23:28:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177726758222737409"], "id": "1177726758222737409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "221435987", "created_at": "2019-09-27T23:28:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177726752929525760"], "id": "1177726752929525760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SoniMili3001", "id": "709053137680728068"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.5707, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.2493, "type": "Other", "normalized_text": "RUTH"}]}, "in_reply_to_user_id": "709053137680728068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177695856813887488"}], "text": "@SoniMili3001 @pcmperu @saldelsol @congresoperu @MartinVizcarraC CLARO Q SE PUEDE ES EL JEFE DE  ESTADO Q PERSONIFICA A NUESTRA NACION. CADA VEZ MAS CERCA EL CIERRE DEL ANTRO DEL DELITO LLAMADO KONGRESO. EL PERU PROBO NO CEDER\u00c1 MAS ANTE LA MAS ASQUEROSA KORRUPCION DE LA SRA RUTH (TITANIO) Y EL SUICIDA AG, CUESTION DE CONFIANZA YA!!", "author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-09-27T23:28:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177726720838901761"], "id": "1177726720838901761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nascgabriel04", "id": "1078521998127566848"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Zanotto_04", "id": "1001442130563301377"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "EmanuelLucass04", "id": "1173749827076857856"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8468, "type": "Person", "normalized_text": "Edvaldo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1078521998127566848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177722374449442816"}], "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "text": "@nascgabriel04 @Zanotto_04 @EmanuelLucass04 Matou o Chico e o Edvaldo acabou de se matar", "author_id": "1082339209355165697", "created_at": "2019-09-27T23:28:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177726714501304320"], "id": "1177726714501304320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JudeAndrade9", "id": "963962590874529793"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177522308627554304"}], "text": "RT @JudeAndrade9: Empatia \u00e9 saber que cada um reage de um jeito diferente (\u00e0s vezes diferente de vc) \u00e0 determinadas situa\u00e7\u00f5es. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 se\u2026", "author_id": "1068204460562890754", "created_at": "2019-09-27T23:28:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177726659270762496"], "id": "1177726659270762496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/E0vNvPPwh8", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/E0vNvPPwh8", "author_id": "144581051", "created_at": "2019-09-27T23:28:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177726615968763907"], "id": "1177726615968763907"}, {"text": "Sem telas muitas verdes https://t.co/6T9tg5sY6F https://t.co/WpXD1nQYqq", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/6T9tg5sY6F", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/09/esquadrao-suicida-teremos-cenarios-e-efeitos-reais-promete-james-gunn/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/09/esquad\u2026"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/WpXD1nQYqq", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1177726584884793344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WpXD1nQYqq", "media_key": "3_1177726583370596358"}]}, "author_id": "757180600591802368", "created_at": "2019-09-27T23:27:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177726584884793344"], "id": "1177726584884793344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "micheItemer", "id": "747184596094173184"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/frdxWJynmt", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "747184596094173184", "text": "@micheItemer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/frdxWJynmt", "author_id": "1117407443330400258", "created_at": "2019-09-27T23:27:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177726559140159488"], "id": "1177726559140159488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "889274897800810505", "created_at": "2019-09-27T23:27:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177726517834588160"], "id": "1177726517834588160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "1090589790200909829", "created_at": "2019-09-27T23:27:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177726478567591936"], "id": "1177726478567591936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "wonwoo"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9236, "type": "Other", "normalized_text": "second life"}]}, "text": "wonwoo cantando um trechinho de second life acabou com a minha vida, olha oq a minha propria m\u00e3e faz", "author_id": "1175106636328906756", "created_at": "2019-09-27T23:26:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177726178284716033"], "id": "1177726178284716033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}]}, "in_reply_to_user_id": "737101530084614144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177722856194617358"}], "text": "@guiber_marcelo Esa f\u00e9mina idiota! No guarda respeto por la memoria de su padre! Si viviera para ver qu\u00e9 tiene una hija fan\u00e1tica fujimorista, se SUICIDA!!\nInepta! La mesa la encontr\u00f3 servida, y lo dem\u00e1s lo arreglo con las MAFIAS Fujialanistas!", "author_id": "709607721306333184", "created_at": "2019-09-27T23:26:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177726121678397442"], "id": "1177726121678397442"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "71416168", "created_at": "2019-09-27T23:24:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177725757122121729"], "id": "1177725757122121729"}, {"text": "As vezes eu entendo pq as pessoas se suicida viu", "author_id": "4833887613", "created_at": "2019-09-27T23:24:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177725752168665088"], "id": "1177725752168665088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "356935752", "created_at": "2019-09-27T23:24:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177725716974190592"], "id": "1177725716974190592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177616942871601155"}], "text": "RT @WilmaPessoa: @BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse\u2026", "author_id": "939999615230926854", "created_at": "2019-09-27T23:24:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177725665812127744"], "id": "1177725665812127744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Zambelli"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177711494714286081"}], "text": "RT @GenerisUrgente: *Carla Zambelli se solidariza com Janot por pensar em matar Gilmar Mendes: \u201csempre teve pouco escr\u00fapulo.\n\nhttps://t.co/\u2026", "author_id": "330967960", "created_at": "2019-09-27T23:24:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177725644693749760"], "id": "1177725644693749760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Helen_de_troya", "id": "191174909"}]}, "in_reply_to_user_id": "191174909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177725085232386048"}], "text": "@Helen_de_troya El finde ni siquiera pueden. Suicida.", "author_id": "18389943", "created_at": "2019-09-27T23:24:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177725617216901121"], "id": "1177725617216901121"}, {"text": "Tudo passa menos a vontade que eu tenho de me suicida...", "author_id": "1109892840765706240", "created_at": "2019-09-27T23:23:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177725514330644480"], "id": "1177725514330644480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "author_id": "4738162829", "created_at": "2019-09-27T23:23:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177725480205729792"], "id": "1177725480205729792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "127566247", "created_at": "2019-09-27T23:22:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177725289474002951"], "id": "1177725289474002951"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Geco_again", "id": "712278221182652416"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.5692, "type": "Person", "normalized_text": "Jaina"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.6559, "type": "Other", "normalized_text": "Valkyr"}]}, "in_reply_to_user_id": "712278221182652416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177723816430190592"}], "text": "@Geco_again La Horda quema tu arbol y no haces nada\nMandas tropas en una estrategia suicida con Jaina\nCuando haces algo solo matas una Valkyr\n\nColaboras con la misma Horda que quem\u00f3 tu arbol para devolverles su ciudad", "author_id": "1157359372839899136", "created_at": "2019-09-27T23:22:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177725226693664768"], "id": "1177725226693664768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elGrafomano", "id": "42172973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177713863871094789"}], "text": "RT @elGrafomano: No entiendo a la clase media colombiana ni su defensa suicida del 'statu quo'.", "author_id": "94231765", "created_at": "2019-09-27T23:22:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177725189385330688"], "id": "1177725189385330688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "879111766445359105", "created_at": "2019-09-27T23:21:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177725027061551104"], "id": "1177725027061551104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "285408041", "created_at": "2019-09-27T23:21:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177725013253918720"], "id": "1177725013253918720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ElPa\u00edsDD"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 129, "username": "DiaaDiaPa", "id": "250343542"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.3101, "type": "Place", "normalized_text": "Ng\u00e4be"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.2968, "type": "Place", "normalized_text": "Bugl\u00e9"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/TbxvatOl85", "expanded_url": "http://www.diaadia.com.pa/el-pais/estudiante-de-la-comarca-ngabe-bugle-se-suicida-presuntamente-por-perder-maraton-358830", "display_url": "diaadia.com.pa/el-pais/estudi\u2026"}]}, "text": "#ElPa\u00edsDD Estudiante de la comarca Ng\u00e4be-Bugl\u00e9 se suicida presuntamente por perder marat\u00f3n https://t.co/TbxvatOl85 v\u00eda @Diaadiapa", "author_id": "250343542", "created_at": "2019-09-27T23:21:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177725005699923970"], "id": "1177725005699923970"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "in_reply_to_user_id": "350476403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177693863273799691"}], "text": "@jouberth19 Se Janot n\u00e3o matou na bala, agora matar na l\u00edngua. Vai jogar m**da no ventilador. Quem for podre que se quebre.", "author_id": "2731900078", "created_at": "2019-09-27T23:20:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177724844777062400"], "id": "1177724844777062400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "48858501", "created_at": "2019-09-27T23:20:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177724757883674624"], "id": "1177724757883674624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "author_id": "241306297", "created_at": "2019-09-27T23:20:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177724738690527232"], "id": "1177724738690527232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "771398811377958912", "created_at": "2019-09-27T23:19:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177724497434161152"], "id": "1177724497434161152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4595, "type": "Person", "normalized_text": "JANOT"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.8565, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "JANOT N\u00c3O MATOU, TAMB\u00c9M N\u00c3O IA MATAR POR N\u00d3S, OU PQ GILMAR \u00c9 ERRADO, MAS POR CAUSA DA FILHA, ENT\u00c3O QUE SE EXPLODAM, TEMOS \u00c9 QUE SALVAR A LAVA JATO E TIRAR O STF.", "author_id": "1071696037", "created_at": "2019-09-27T23:19:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177724358208495616"], "id": "1177724358208495616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.8952, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.5477, "type": "Organization", "normalized_text": "Pcc"}]}, "in_reply_to_user_id": "68313718", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177722181884792834"}], "text": "@STF_oficial O STF acha perigoso uma pessoa pensar em praticar algum ato. Agora o ser humano n\u00e3o pode ter pr\u00e9 conceitos nem na sua mente. Se algu\u00e9m sonhar q matou algu\u00e9m, deve ser alvo de uma cautelar tbm? Solta l\u00edder do Pcc e de lavador de dinheiro t\u00e1 tudo certo...", "author_id": "1054152027188744193", "created_at": "2019-09-27T23:19:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177724357470298117"], "id": "1177724357470298117"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "1089135238872293376", "created_at": "2019-09-27T23:18:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177724123717484544"], "id": "1177724123717484544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "1124712040860454912", "created_at": "2019-09-27T23:17:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177724060765175815"], "id": "1177724060765175815"}, {"text": "provavelmente uma amiga minha se suicidou \ud83d\udc4d e eu achando q poderia algo melhorar kk", "author_id": "1110230481856065536", "created_at": "2019-09-27T23:17:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177723847895851008"], "id": "1177723847895851008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hoc111", "id": "53232912"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Janot Pistoleiro"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9418, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7072, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177632687932223488"}], "text": "RT @hoc111: Sobre Janot Pistoleiro\n\nComo algu\u00e9m entra armado no STF, mesmo sendo PGR, e tem oportunidade de matar um ministro? Espero que n\u2026", "author_id": "2752226806", "created_at": "2019-09-27T23:16:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177723806468706304"], "id": "1177723806468706304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "diegoescosteguy", "id": "77920426"}]}, "in_reply_to_user_id": "1147164546773266432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177699782871130112"}], "text": "@gorethilima @diegoescosteguy Melhor dar dama segunda chance n\u00e9? Pq \u00e9 tu quem soube pela imprensa que correu o risco de morrer pelas m\u00e3os de um suicida em pot\u00eancial n\u00e3o foi? A famosa m\u00e1xima, \"pimenta no cu dos outros \u00e9 refresco\"", "author_id": "1131689421991043072", "created_at": "2019-09-27T23:16:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177723752987201537"], "id": "1177723752987201537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "820246308095197184", "created_at": "2019-09-27T23:16:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177723630307991552"], "id": "1177723630307991552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "597545163", "created_at": "2019-09-27T23:15:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177723511353348102"], "id": "1177723511353348102"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "127700753", "created_at": "2019-09-27T23:15:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177723449126592514"], "id": "1177723449126592514"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LoisRacca", "id": "4452543327"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8533, "type": "Person", "normalized_text": "Nestor"}]}, "in_reply_to_user_id": "4452543327", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177713152366170112"}], "text": "@LoisRacca Matou a bola como ningu\u00e9m, o Nestor \u00e9 frio na defini\u00e7\u00e3o, espero que brilhe muito no profissional, isso se a turma l\u00e1 deixar.\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "author_id": "748598873720000512", "created_at": "2019-09-27T23:13:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177723085660852224"], "id": "1177723085660852224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6837, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}, {"start": 10, "end": 18, "probability": 0.3868, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}]}, "text": "Rafael, a tartaruga suicida que pensa q \u00e9 um p\u00e1ssaro", "author_id": "1002427835968118789", "created_at": "2019-09-27T23:13:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177723074659147778"], "id": "1177723074659147778"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cynthiavals", "id": "1191252222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648661091803136"}], "text": "RT @cynthiavals: Asi es mi vida una ruleta, una misi\u00f3n suicida", "author_id": "118512310", "created_at": "2019-09-27T23:13:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177723046720950273"], "id": "1177723046720950273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GuessTheRiddle", "id": "207141320"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6837, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6554, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177603956236787712"}], "text": "RT @GuessTheRiddle: Eu mudaria a data de Batman mais por quest\u00e3o de \u00e9poca, deixa junho s\u00f3 com WW e coloca Batman pra agosto e esquadr\u00e3o sui\u2026", "author_id": "824241882", "created_at": "2019-09-27T23:13:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177723021492133889"], "id": "1177723021492133889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "author_id": "2311635954", "created_at": "2019-09-27T23:13:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177722886112661509"], "id": "1177722886112661509"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "1216162652", "created_at": "2019-09-27T23:12:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177722754008788997"], "id": "1177722754008788997"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "513444329", "created_at": "2019-09-27T23:12:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177722746337447936"], "id": "1177722746337447936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "593817814", "created_at": "2019-09-27T23:12:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177722631337979910"], "id": "1177722631337979910"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "273253398", "created_at": "2019-09-27T23:11:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177722343298404352"], "id": "1177722343298404352"}, {"in_reply_to_user_id": "1177284871296815104", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "samurais"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177721406911582209"}], "text": "@IgorB_Kkk @esterme26150439 @NIMOKI__ Nem, ritual suicida de samurais", "author_id": "1124524838134087680", "created_at": "2019-09-27T23:11:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177722338089033728"], "id": "1177722338089033728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "998276399931764737", "created_at": "2019-09-27T23:11:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177722333986996224"], "id": "1177722333986996224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "nosensemine", "id": "1142923196531990528"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8096, "type": "Other", "normalized_text": "Trakinas"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.5803, "type": "Other", "normalized_text": "Trakinas"}]}, "in_reply_to_user_id": "1109582456070516741", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177721784679964674"}], "text": "@Iostskj @nosensemine @ximbinha23 KAKKKKKKKKKKKKK \nTrakinas: aaaann\nEla: se suicida\nTrakinas no funeral: aaaaaannnn", "author_id": "1112860793379450880", "created_at": "2019-09-27T23:10:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177722197395333122"], "id": "1177722197395333122"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 155, "tag": "ShowTime"}, {"start": 156, "end": 176, "tag": "LaOpini\u00f3nDePozaRica"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.4605, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.5397, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.8968, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.6463, "type": "Other", "normalized_text": "ShowTime"}, {"start": 157, "end": 175, "probability": 0.7408, "type": "Other", "normalized_text": "LaOpini\u00f3nDePozaRica"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/dnWSsecKlL", "expanded_url": "http://ow.ly/Wu7D50wtZLJ", "display_url": "ow.ly/Wu7D50wtZLJ"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/ab9h5ulXUz", "expanded_url": "https://twitter.com/laopinionpr/status/1177722104000720896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ab9h5ulXUz", "media_key": "3_1177722102377586688"}]}, "text": "Margot Robbie ya est\u00e1 preparada para su segunda aparici\u00f3n en el universo DC como Harley Quinn tras debutar en el Escuadr\u00f3n Suicida de David Ayer. #ShowTime #LaOpini\u00f3nDePozaRica  \n\nM\u00c1S DETALLES\ud83d\udc49\ud83d\udc49https://t.co/dnWSsecKlL https://t.co/ab9h5ulXUz", "author_id": "442012264", "created_at": "2019-09-27T23:10:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177722104000720896"], "id": "1177722104000720896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "2938313507", "created_at": "2019-09-27T23:08:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177721826287538177"], "id": "1177721826287538177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.3401, "type": "Other", "normalized_text": "PGR"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "Ao ex-PGR, o homicida adiado, o suicida ideado, s\u00f3 posso dizer que n\u00e3o comprarei seu livro.\nH\u00e1 biografias mais interessantes para ler!", "author_id": "1016547822", "created_at": "2019-09-27T23:08:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177721646955802624"], "id": "1177721646955802624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177631193698840576"}], "text": "@felipeneto \"O q aconteceria se quem matou John Lennon   n\u00e3o estivesse com arma ?\"", "author_id": "1122973736242749440", "created_at": "2019-09-27T23:07:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177721436674445312"], "id": "1177721436674445312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "author_id": "1228041547", "created_at": "2019-09-27T23:07:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177721418622087169"], "id": "1177721418622087169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gustavoucranian", "id": "1058143932796846080"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/SaFCAdF0ZD", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177720545254793217"}], "text": "RT @Gustavoucranian: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/SaFCAdF0ZD", "author_id": "242049343", "created_at": "2019-09-27T23:06:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177721182638018560"], "id": "1177721182638018560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "author_id": "1176331945753665538", "created_at": "2019-09-27T23:05:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177721068884303872"], "id": "1177721068884303872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 197, "end": 210, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "text": "\"...destacando que a eventual inten\u00e7\u00e3o suicida, no caso, buscava apenas o livramento da pena que adviria do gesto tresloucado. At\u00e9 o ato contra si mesmo seria motivado por oportunismo e covardia.\"\n@gilmarmendes\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "author_id": "39269528", "created_at": "2019-09-27T23:05:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177720965448572929"], "id": "1177720965448572929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "author_id": "848389322", "created_at": "2019-09-27T23:04:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177720808225083397"], "id": "1177720808225083397"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "in_reply_to_user_id": "25992212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177559355954225153"}], "text": "@todonoticias Que lo ba\u00f1en que lo ba\u00f1en as\u00ed se suicida pronto y deja de crear problemas y gastos", "author_id": "914541007789871105", "created_at": "2019-09-27T23:04:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177720571993477121"], "id": "1177720571993477121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "1121143881091944449", "created_at": "2019-09-27T23:03:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177720566515671040"], "id": "1177720566515671040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/SaFCAdF0ZD", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/SaFCAdF0ZD", "author_id": "1058143932796846080", "created_at": "2019-09-27T23:03:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177720545254793217"], "id": "1177720545254793217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177665297534377985"}], "text": "@Mauriciomulder @jgodoym Perro conchatumadre tiembla mierda ya saldr\u00e1s tus cochinadas....te podriras en la c\u00e1rcel o le seguir\u00e1s los pasos al hijo de puta suicida cobarde y ladron AG", "author_id": "2235310887", "created_at": "2019-09-27T23:03:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177720499494903808"], "id": "1177720499494903808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Keving_Garavito", "id": "129026855"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177655907091718146"}], "text": "RT @Keving_Garavito: Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades \u2013y sus recursos\u2013 ha sido tan contraproducente, tan suicida,\u2026", "author_id": "2562271199", "created_at": "2019-09-27T23:03:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177720439386378241"], "id": "1177720439386378241"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "3176594760", "created_at": "2019-09-27T23:03:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177720326257594369"], "id": "1177720326257594369"}, {"text": "M\u00eddia dando moral pra esse corno.\nN\u00e3o mata nem passarinho com bodoque quer se pagar de matador de Columbine.\nPro inferno desgra\u00e7a. https://t.co/ZgVXRQ34B0", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/ZgVXRQ34B0", "expanded_url": "https://www.sensacionalista.com.br/2019/09/27/janot-so-nao-matou-gilmar-porque-depois-nao-haveria-quem-o-soltasse/", "display_url": "sensacionalista.com.br/2019/09/27/jan\u2026"}]}, "author_id": "139874084", "created_at": "2019-09-27T23:02:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177720210264137729"], "id": "1177720210264137729"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 52, "tag": "CiudadAcu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cashito27", "id": "174222869"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadAcu\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600553435582465"}], "text": "RT @cashito27: La Polic\u00eda Preventiva de #CiudadAcu\u00f1a a la vanguardia en t\u00e9cnicas para convencer a un suicida de no quitarse la vida. https:\u2026", "author_id": "68050550", "created_at": "2019-09-27T23:02:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177720138545500160"], "id": "1177720138545500160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8347, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/NXImk0lIkd", "expanded_url": "http://bit.ly/2maweh2", "display_url": "bit.ly/2maweh2"}]}, "text": "El chico se habr\u00eda disparado un tiro al ser descubierto por los Mossos\n\nhttps://t.co/NXImk0lIkd", "author_id": "1052885642214965250", "created_at": "2019-09-27T23:02:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177720069822058496"], "id": "1177720069822058496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "prendrepartit", "id": "901043592852123648"}]}, "in_reply_to_user_id": "901043592852123648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177465915136331776"}], "text": "@prendrepartit Amb aquest discurs es pot explicar el periode 39-76 i perqu\u00e8 Franco mor\u00ed al llit. No es el discurs que agradaria als resistents francesos front el nazisme.\nLa por es comprensible, per\u00f2 acotar el cap, ara, es suicida.", "author_id": "1291339302", "created_at": "2019-09-27T23:01:41.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177719990692261891"], "id": "1177719990692261891"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "163882660", "created_at": "2019-09-27T23:01:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177719871850848261"], "id": "1177719871850848261"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "PaolaGraciely", "id": "990168708403335168"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}]}, "in_reply_to_user_id": "1732921063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177677346259849221"}], "text": "@renata_ap14 @PaolaGraciely Final de novela e autores fazem suspense... mas, acho que se matou.\n\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "author_id": "823665173458251776", "created_at": "2019-09-27T23:00:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177719627268464640"], "id": "1177719627268464640"}, {"text": "El noi s'hauria disparat un tret en ser descobert pels Mossos\nhttps://t.co/nlsGVo1glL", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nlsGVo1glL", "expanded_url": "http://bit.ly/2meuPGr", "display_url": "bit.ly/2meuPGr"}]}, "author_id": "1052889894568255488", "created_at": "2019-09-27T23:00:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177719568074039297"], "id": "1177719568074039297"}, {"text": "Num posso sentir fome que vem ideia suicida na minha cabe\u00e7a\nGirl have you lost you mind bitch https://t.co/oIaW1kmO8m", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/oIaW1kmO8m", "expanded_url": "https://twitter.com/unNg_/status/1177719464382603265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oIaW1kmO8m", "media_key": "16_1177719448519753728"}]}, "author_id": "3028911669", "created_at": "2019-09-27T22:59:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177719464382603265"], "id": "1177719464382603265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "3106324965", "created_at": "2019-09-27T22:59:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177719404672499712"], "id": "1177719404672499712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "229564605", "created_at": "2019-09-27T22:59:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177719384078475264"], "id": "1177719384078475264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HFCardonaG", "id": "140933970"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177719066246680577"}], "text": "RT @HFCardonaG: \"Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades  ha sido tan contraproducente, tan suicida, como el escepticism\u2026", "author_id": "557798477", "created_at": "2019-09-27T22:58:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177719307545059334"], "id": "1177719307545059334"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "967850951108329472", "created_at": "2019-09-27T22:58:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177719109427060736"], "id": "1177719109427060736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 196, "tag": "NosMienten"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 183, "username": "RSilvaRomero", "id": "56599191"}]}, "text": "\"Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades  ha sido tan contraproducente, tan suicida, como el escepticismo ecol\u00f3gico: la negaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico\"\n@RSilvaRomero \n#NosMienten", "author_id": "140933970", "created_at": "2019-09-27T22:58:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177719066246680577"], "id": "1177719066246680577"}, {"in_reply_to_user_id": "1113985105104654336", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Gima Mendes"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177717161479016448"}], "text": "Gima Mendes, acha que o que ele faz no Brasil transformar em pa\u00eds das maravilhas, para isso, exemplo Cuba, o povo e revoltado a mas de 60 anos, o pa\u00eds onde 98% da popula\u00e7\u00e3o tenta fugir, por isso o governo controla tudo e um dos pa\u00eds onde mais se suicida. E isso que n\u00f3s que invita", "author_id": "1113985105104654336", "created_at": "2019-09-27T22:57:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177718920511475713"], "id": "1177718920511475713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_anacatarina___", "id": "1488959832690409475"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "_fuckpromese_", "id": "929134567885365248"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000115496598032387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177472788648513536"}], "text": "@_anacatarina___ @_fuckpromese_ Imagina tens isso, um pai que \u00e9 um b\u00eabado e tem uma cirrose, uma m\u00e3e que morreu com cancro, um irm\u00e3o deficiente e outro irm\u00e3o que se matou, sim o dinheiro traz felicidade", "author_id": "1064133756771082241", "created_at": "2019-09-27T22:57:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177718888194281472"], "id": "1177718888194281472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "JotaInfo", "id": "2597576840"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177701793825992705"}], "text": "RT @ElianePed3: @JotaInfo \u00c9 muito grave Janot tem pensamento suicida", "author_id": "1012469182359842816", "created_at": "2019-09-27T22:56:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177718709269479424"], "id": "1177718709269479424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "author_id": "1069582146845716480", "created_at": "2019-09-27T22:56:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177718616223035394"], "id": "1177718616223035394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.61, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 202, "end": 214, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/uWdKH4XfSK", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/poder/ouca-o-audio-em-que-janot-revela-como-quase-matou-gilmar-mendes-foi-por-isso-aqui#.XY6TWb_3vEc.twitter", "display_url": "brasil247.com/poder/ouca-o-a\u2026"}]}, "text": "Ou\u00e7a aqui o \u00e1udio em que Janot conta o que aconteceu quando se deparou com o ministro na antessala da Corte e por que n\u00e3o conseguiu apertar o gatilho.\n\nOu\u00e7a o \u00e1udio em que Janot revela como quase matou Gilmar Mendes https://t.co/uWdKH4XfSK", "author_id": "1137405418303578113", "created_at": "2019-09-27T22:55:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177718457749688323"], "id": "1177718457749688323"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "4420834341", "created_at": "2019-09-27T22:55:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177718315558588417"], "id": "1177718315558588417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6848, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Cunha"}]}, "in_reply_to_user_id": "17715048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177715003392180224"}], "text": "@VEJA Porra ... Agora o Janot se suicida mesmo. Ser chamado de psicopata por Eduardo Cunha e o c\u00famulo do absurdo e nenhum homem aguentaria tal humilha\u00e7\u00e3o.", "author_id": "404221248", "created_at": "2019-09-27T22:55:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177718312182132736"], "id": "1177718312182132736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Morena___86", "id": "831159622090240002"}]}, "in_reply_to_user_id": "831159622090240002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177592999682990080"}], "text": "@Morena___86 Domenica svoltiamo...sono al primo rosso e mi lancer\u00f2 in un volo suicida su suso...gli stronco la carriera", "author_id": "1026872534015328257", "created_at": "2019-09-27T22:54:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177718240514056193"], "id": "1177718240514056193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "author_id": "37754153", "created_at": "2019-09-27T22:54:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177718180183236608"], "id": "1177718180183236608"}, {"in_reply_to_user_id": "180149692", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177691332065812480"}], "text": "@K_13PT Esse \u00e9 o efeito do tiro pela culatra. Fez parte da turma do golpe.  Suicida Janot \u00e9 m\u00ednimo de dignidade pode ter agora.", "author_id": "1102611332212420609", "created_at": "2019-09-27T22:53:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177717855305031681"], "id": "1177717855305031681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "author_id": "2871599337", "created_at": "2019-09-27T22:51:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177717460830695424"], "id": "1177717460830695424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlastrass", "id": "30734740"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "profeborto", "id": "951583513"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "ursogalli", "id": "68864970"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme Tell"}]}, "in_reply_to_user_id": "3995595207", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177716468856832000"}], "text": "@carlastrass @profeborto @ursogalli Hocida/suicida tipo Guilherme Tell", "author_id": "3995595207", "created_at": "2019-09-27T22:51:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177717377250799622"], "id": "1177717377250799622"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "103933806", "created_at": "2019-09-27T22:50:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177717253086822400"], "id": "1177717253086822400"}, {"text": "escutar nin para:\n\n\u25cb ficar animada\n\u25cb dormir\n\u25cb ficar perturbada\n\u25cb ficar triste\n\u25cb ficar melanc\u00f3lica\n\u25cb ficar suicida\n\u25cb perder a f\u00e9 na humanidade\n\u2713 todas acima", "author_id": "1152142432496246784", "created_at": "2019-09-27T22:50:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177717225337344001"], "id": "1177717225337344001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oXwIBMy2h8", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/politica/noticia/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida-ck12gp7m200sq01o54a0wgmd7.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/politica/notic\u2026"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um \"insano homicida-suicida\"\n\nhttps://t.co/oXwIBMy2h8", "author_id": "13531162", "created_at": "2019-09-27T22:50:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177717049646297089"], "id": "1177717049646297089"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lnformativoTV", "id": "869611300988624898"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.608, "type": "Person", "normalized_text": "Kelly"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/tnI4ckQesm", "expanded_url": "http://informativotv.mx/noticias/4274/se-suicida-otra-joven-de-17-anos-kelly-determino-dispararse-en-el-abdomen-", "display_url": "informativotv.mx/noticias/4274/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177026796958568448"}], "text": "RT @lnformativoTV: #Ent\u00e9rate \ud83d\ude31\ud83d\ude31Se suicida otra joven de 17 a\u00f1os, Kelly determin\u00f3 dispararse en el abdomen.\ud83d\ude22\ud83d\ude22\nhttps://t.co/tnI4ckQesm https:\u2026", "author_id": "2892528971", "created_at": "2019-09-27T22:49:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177716916749819904"], "id": "1177716916749819904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OpiniaoXavante", "id": "965028894586949632"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Pereira"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Rangel"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5157, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "heverton"}]}, "in_reply_to_user_id": "965028894586949632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177716361881165825"}], "text": "@OpiniaoXavante O Pereira vem treinando bem poderia entrar na vaga do Rangel, mudando esse jeito o suicida que o Brasil joga, e o heverton merecia uma vaga neste time toda vez que entra joga bem ,", "author_id": "360600634", "created_at": "2019-09-27T22:49:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177716833601933313"], "id": "1177716833601933313"}, {"in_reply_to_user_id": "3133529190", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6098, "type": "Person", "normalized_text": "tolice"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177716737149739014"}], "text": "\u00c9 tolice achar que um pacifista carregaria consigo uma arma. E mesmo se estivesse carregando no momento do assassinato dele, o covarde que me nego a citar o nome que matou ele, disparou 4 tiros certeiros nas costas do ex-beatle.", "author_id": "3133529190", "created_at": "2019-09-27T22:48:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177716743680204800"], "id": "1177716743680204800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CoutoMaristela", "id": "1166843482876633088"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177708137115205633"}], "text": "RT @CoutoMaristela: @Biakicis @policiafederal Quase mas n\u00e3o matou. Se tivesse acontecido, talvez apareceria muitos advogados para defender\u2026", "author_id": "1077779064323297281", "created_at": "2019-09-27T22:48:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177716697727414275"], "id": "1177716697727414275"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "886056563378708486", "created_at": "2019-09-27T22:48:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177716669302673408"], "id": "1177716669302673408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "author_id": "431771186", "created_at": "2019-09-27T22:48:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177716652877725697"], "id": "1177716652877725697"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 276, "end": 290, "tag": "DeltanaCadeia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.3252, "type": "Organization", "normalized_text": "LAVA"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.214, "type": "Other", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.6504, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00c9CIO NEVES"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.3759, "type": "Organization", "normalized_text": "LAVA"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.2305, "type": "Other", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 277, "end": 289, "probability": 0.3615, "type": "Other", "normalized_text": "DeltanaCadeia"}]}, "in_reply_to_user_id": "2296138146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177624582850785282"}], "text": "@deltanmd o GAROTO DELTA , presta ATEN\u00c7\u00c3O :\n\na LAVA-JATO n\u00e3o tem nada contra A\u00c9CIO NEVES ?\no erro suicida da LAVA-JATO foi PROCRASTINAR contra CRIMES de todos os outros PARTIDOS focando em apenas 1\n\no que inclusive configura mais de uma DEZENA de CRIMES no C\u00d3DIGO DE \u00c9TICA .\n\n#DeltanaCadeia", "author_id": "555046551", "created_at": "2019-09-27T22:48:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177716642400354305"], "id": "1177716642400354305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cadeorapha", "id": "139133508"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "rafael"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7357, "type": "Person", "normalized_text": "chumbinho"}]}, "in_reply_to_user_id": "139133508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177716444773126147"}], "text": "@cadeorapha ai rafael vamo vira suicida e bebe chumbinho juntas caralho q q tem de errado nisso porra", "author_id": "155350667", "created_at": "2019-09-27T22:48:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177716567532064769"], "id": "1177716567532064769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FaleiroAirton", "id": "1037384667836637185"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5846, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177560060844740610"}], "text": "RT @FaleiroAirton: \u201cSe a diverg\u00eancia com um ministro do Supremo o exp\u00f4s a tais tenta\u00e7\u00f5es tresloucadas, imagino como conduziu a\u00e7\u00f5es penais d\u2026", "author_id": "963552703229120512", "created_at": "2019-09-27T22:47:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177716523777101826"], "id": "1177716523777101826"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "423053601", "created_at": "2019-09-27T22:47:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177716495645843456"], "id": "1177716495645843456"}, {"text": "Uno m\u00e1s a la lista!! Pastor se suicida d\u00edas despu\u00e9s de publicar sobre \u2018agotamiento y cansancio\u2019 https://t.co/CfveuuxFT7", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/CfveuuxFT7", "expanded_url": "https://www.joeirizarrynoticiascristianas.com/2019/09/26/pastor-se-suicida-dias-despues-de-publicar-sobre-agotamiento-y-cansancio/", "display_url": "joeirizarrynoticiascristianas.com/2019/09/26/pas\u2026"}]}, "author_id": "1026897761139126272", "created_at": "2019-09-27T22:47:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177716404981846016"], "id": "1177716404981846016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.3676, "type": "Other", "normalized_text": "UNB"}]}, "text": "Meu primo contando que um menino se suicidou dentro da UNB foi foda, muita press\u00e3o", "author_id": "886070236834877444", "created_at": "2019-09-27T22:47:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177716388091367424"], "id": "1177716388091367424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "09Kostic", "id": "4796000363"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BZ9Tgo7UlC", "expanded_url": "https://ksezano.blogspot.com/2018/11/kratka-prica-rekonstrukcija-suicida.html?spref=tw", "display_url": "ksezano.blogspot.com/2018/11/kratka\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177678992993869824"}], "text": "RT @09Kostic: \u017deljka   Ba\u0161anovi\u0107   Markovi\u0107: kratka pri\u010da:  REKONSTRUKCIJA  SUICIDA https://t.co/BZ9Tgo7UlC", "author_id": "2513402449", "created_at": "2019-09-27T22:47:21.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177716382772994053"], "id": "1177716382772994053"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Clownofcrimeee", "id": "984449369326997505"}]}, "in_reply_to_user_id": "984449369326997505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177715841439338496"}], "text": "@Clownofcrimeee meu deus cara kkkk que absurdo, pqp\nnada novo sob o sol, se tem gente que MATOU outra pessoa no tr\u00e2nsito e t\u00e1 solto vivendo a vida boa hoje, n\u00e3o me surpreendo com mais nd.", "author_id": "925162338424164352", "created_at": "2019-09-27T22:46:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177716237230645248"], "id": "1177716237230645248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soufadosfrs", "id": "1085677657059151873"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8026, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177393523882110977"}], "text": "RT @soufadosfrs: Em alguma realidade paralela, o PGR assassinou um Juiz da Suprema Corte e depois se suicidou no plen\u00e1rio. E n\u00f3s achando qu\u2026", "author_id": "67757120", "created_at": "2019-09-27T22:46:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177716216087138304"], "id": "1177716216087138304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "130683836", "created_at": "2019-09-27T22:46:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177716180548771840"], "id": "1177716180548771840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "Bojack"}]}, "text": "Spoiler: en el final de Bojack el pana se suicida", "author_id": "98403446", "created_at": "2019-09-27T22:45:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177715897361997830"], "id": "1177715897361997830"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 207, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Trotsky"}]}, "text": "Voc\u00ea quer algo mais t\u00f3xico no espectro da esquerda que o STALINISMO? Na internet os caras ficam fazendo piada com assassinato de advers\u00e1rio pol\u00edtico, se vangloriando da famigerada picaretada que matou Trotsky. \n\n\u00c9 uma galera sem no\u00e7\u00e3o.", "author_id": "15804954", "created_at": "2019-09-27T22:45:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177715887828287489"], "id": "1177715887828287489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ostinhoslz", "id": "1049341146445635584"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.499, "type": "Person", "normalized_text": "Macac\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "1049341146445635584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177714670502862848"}], "text": "@ostinhoslz Macac\u00e3o ficou brabo p\u00f4, o bua matou mesmo, se faz o simples ia ficar dif\u00edcil pegar os caras!", "author_id": "3368167390", "created_at": "2019-09-27T22:45:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177715879825551360"], "id": "1177715879825551360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "954135392231575553", "created_at": "2019-09-27T22:45:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177715865191669762"], "id": "1177715865191669762"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "3036693994", "created_at": "2019-09-27T22:45:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177715836238348289"], "id": "1177715836238348289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "laryssarmt", "id": "975036530"}]}, "in_reply_to_user_id": "975036530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177713490204790785"}], "text": "@laryssarmt YESSS JA LI JANTAR SECRETO MAS QUERIA SUICIDA (acho que \u00e9 suicida ) kkk", "author_id": "1131157061407055872", "created_at": "2019-09-27T22:44:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177715719393464321"], "id": "1177715719393464321"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lnformativoTV", "id": "869611300988624898"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.608, "type": "Person", "normalized_text": "Kelly"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/tnI4ckQesm", "expanded_url": "http://informativotv.mx/noticias/4274/se-suicida-otra-joven-de-17-anos-kelly-determino-dispararse-en-el-abdomen-", "display_url": "informativotv.mx/noticias/4274/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177026796958568448"}], "text": "RT @lnformativoTV: #Ent\u00e9rate \ud83d\ude31\ud83d\ude31Se suicida otra joven de 17 a\u00f1os, Kelly determin\u00f3 dispararse en el abdomen.\ud83d\ude22\ud83d\ude22\nhttps://t.co/tnI4ckQesm https:\u2026", "author_id": "1091913171697262592", "created_at": "2019-09-27T22:44:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177715640397897728"], "id": "1177715640397897728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IagoValerio", "id": "1104366043315798022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130995429640998912"}], "text": "RT @IagoValerio: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acid\u2026", "author_id": "161884795", "created_at": "2019-09-27T22:43:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2918, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177715527155888128"], "id": "1177715527155888128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elGrafomano", "id": "42172973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177713863871094789"}], "text": "RT @elGrafomano: No entiendo a la clase media colombiana ni su defensa suicida del 'statu quo'.", "author_id": "78570989", "created_at": "2019-09-27T22:43:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177715441973809153"], "id": "1177715441973809153"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 76, "tag": "tinhosotbmama"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 39, "username": "babyboonn", "id": "1074899799420403716"}]}, "text": "se n me verem amanh\u00e3, \u00e9 pq a @babyboonn me matou com a att de #tinhosotbmama", "author_id": "1082410399381757952", "created_at": "2019-09-27T22:42:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177715171726413824"], "id": "1177715171726413824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "author_id": "377105983", "created_at": "2019-09-27T22:42:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177715130123128837"], "id": "1177715130123128837"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qVgA9dlYwv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648608088334338"}], "text": "RT @folha: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/qVgA9dlYwv", "author_id": "1029924403012882434", "created_at": "2019-09-27T22:42:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177715073307070466"], "id": "1177715073307070466"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bobjackk", "id": "119934907"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6711, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.5487, "type": "Person", "normalized_text": "Vaza Jato"}]}, "in_reply_to_user_id": "119934907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177529081031794688"}], "text": "@bobjackk Por tr\u00e1s do semblante s\u00f3brio de Janot havia um perfil de justiceiro com tend\u00eancia de psicopata e suicida. Hoje conhecemos, tamb\u00e9m com a Vaza Jato, como adoecida estava a procuradoria.", "author_id": "146612250", "created_at": "2019-09-27T22:41:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177714997964820480"], "id": "1177714997964820480"}, {"in_reply_to_user_id": "994544000563662848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177552909086658562"}], "text": "@Jahn_Ara Como eles conseguem convencer algu\u00e9m para servir como suicida?", "author_id": "2230891273", "created_at": "2019-09-27T22:41:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177714802447269888"], "id": "1177714802447269888"}, {"in_reply_to_user_id": "704290323149811712", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.4084, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177713994561400832"}], "text": "@Michel_Vini22 Bom, o procurador em quest\u00e3o queria uma funda\u00e7\u00e3o BILION\u00c1RIA com o dinheiro da corrup\u00e7\u00e3o, n\u00e9? (E se comparava a Jesus ainda, rsrs)\n\nPois \u00e9, ontem o ex-PGR s\u00f3 confessou que, por pouco, n\u00e3o matou um membro do STF. Imagina se tivesse persegui\u00e7\u00e3o...", "author_id": "962461299471994881", "created_at": "2019-09-27T22:40:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177714783342268416"], "id": "1177714783342268416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "266577982", "created_at": "2019-09-27T22:40:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177714766363660293"], "id": "1177714766363660293"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "author_id": "789454349038653441", "created_at": "2019-09-27T22:40:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177714725523804161"], "id": "1177714725523804161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "70776012", "created_at": "2019-09-27T22:39:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177714290599583744"], "id": "1177714290599583744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/3exd3uwjki", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-james-gunn-promete-cenarios-e-efeitos-reais/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn promete cen\u00e1rios e efeitos \u201creais\u201d https://t.co/3exd3uwjki", "author_id": "194665354", "created_at": "2019-09-27T22:38:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177714106926649344"], "id": "1177714106926649344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "154285114", "created_at": "2019-09-27T22:38:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177714048256921600"], "id": "1177714048256921600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "1042179254929289218", "created_at": "2019-09-27T22:38:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177714035099410438"], "id": "1177714035099410438"}, {"text": "No entiendo a la clase media colombiana ni su defensa suicida del 'statu quo'.", "author_id": "42172973", "created_at": "2019-09-27T22:37:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177713863871094789"], "id": "1177713863871094789"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "in_reply_to_user_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177671158197563397"}], "geo": {"place_id": "0142b843100f190a"}, "text": "@aspauzarazuri Son el par de imb\u00e9ciles que aplaud\u00edan y blindaban al suicida", "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-09-27T22:37:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177713798859431937"], "id": "1177713798859431937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/e3qJuEYbOY", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1177588761816907776", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177588761816907776"}], "text": "O que aconteceria se o atirador que matou John Lennon n\u00e3o estivesse armado? https://t.co/e3qJuEYbOY", "author_id": "16512147", "created_at": "2019-09-27T22:37:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177713780026957824"], "id": "1177713780026957824"}, {"text": "Esse aqui j\u00e1 morreu. N\u00e3o se suicidou naquela hora, mas o fez agora, ao contar esta hist\u00f3ria. Lament\u00e1vel https://t.co/sN0QSUkUuO", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/sN0QSUkUuO", "expanded_url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/editorias/politica/online/pf-faz-operacao-em-endereco-de-janot-apos-declaracao-sobre-matar-gilmar-1.2154984", "display_url": "diariodonordeste.verdesmares.com.br/editorias/poli\u2026"}]}, "author_id": "18847376", "created_at": "2019-09-27T22:36:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177713679896317952"], "id": "1177713679896317952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "1306291399", "created_at": "2019-09-27T22:36:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177713600800137221"], "id": "1177713600800137221"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "author_id": "535789180", "created_at": "2019-09-27T22:36:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177713600737288194"], "id": "1177713600737288194"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "author_id": "22735093", "created_at": "2019-09-27T22:34:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177713191385800706"], "id": "1177713191385800706"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "114230154", "created_at": "2019-09-27T22:34:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177713171341160449"], "id": "1177713171341160449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "444257264", "created_at": "2019-09-27T22:34:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177713107331932160"], "id": "1177713107331932160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "querdista", "id": "1175795439494475776"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "1175795439494475776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177685689665822720"}], "text": "@querdista @inealienavel @LulaOficial At\u00e9 porque, o Lula, de tanto roubar, matou milhares de pessoas na fila dos hospitais e ela sabe disso. \nSe trabalhou no SUS sabe que um dia precisou de uma simples luva e n\u00e3o tinha.", "author_id": "1061221003", "created_at": "2019-09-27T22:34:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177713041586163713"], "id": "1177713041586163713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "author_id": "915944495933530114", "created_at": "2019-09-27T22:33:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177713001765445632"], "id": "1177713001765445632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/wQdv6FUYLi", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1177588761816907776", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177588761816907776"}], "text": "Que tal se ao inv\u00e9s de dar uma arma pro John Lennon se salvar, a gente tivesse TIRADO A PORRA DA ARMA DO CARA QUE MATOU ELE? https://t.co/wQdv6FUYLi", "author_id": "480389985", "created_at": "2019-09-27T22:33:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177712895708352512"], "id": "1177712895708352512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "235390639", "created_at": "2019-09-27T22:32:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177712740720353280"], "id": "1177712740720353280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "488656640", "created_at": "2019-09-27T22:32:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177712740221239297"], "id": "1177712740221239297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "88596102", "created_at": "2019-09-27T22:32:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177712585963134977"], "id": "1177712585963134977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "Tope con"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.8729, "type": "Other", "normalized_text": "Canadian Destroyer"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.8977, "type": "Other", "normalized_text": "Spanish Fly"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.883, "type": "Other", "normalized_text": "Superkick"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/w1XJC7vPCp", "expanded_url": "https://twitter.com/pierobuccellato/status/1177659985079128064", "display_url": "twitter.com/pierobuccellat\u2026"}]}, "text": "https://t.co/w1XJC7vPCp Tope suicida, Tope con giro, Canadian Destroyer, Spanish Fly, Superkick", "author_id": "70521238", "created_at": "2019-09-27T22:32:03.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177712533785985025"], "id": "1177712533785985025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "portalzacarias", "id": "149556842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177560848723787777"}], "text": "RT @portalzacarias: DEU NO \"PORTAL DO ZACARIAS\":\n\nIMAGENS FORTES! MULHER SE SUICIDA PULANDO DE PR\u00c9DIO AO LADO DA TV RIO NEGRO, NO BAIRRO DO\u2026", "author_id": "3348058737", "created_at": "2019-09-27T22:31:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177712506065883138"], "id": "1177712506065883138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "L*nnon"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.7472, "type": "Person", "normalized_text": "john"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "john wick"}]}, "text": "Os cara acha que a vida \u00e9 filme de a\u00e7\u00e3o n\u00e9 pqp \n\nacabei de ver um imbecil falando q se o cara q matou o L*nnon n tivesse uma arma podia ter matado ele at\u00e9 com um l\u00e1pis \n\ncom ctz, pq quem matou o john foi o john wick", "author_id": "40356062", "created_at": "2019-09-27T22:31:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177712495995305984"], "id": "1177712495995305984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "88596102", "created_at": "2019-09-27T22:31:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177712493805875200"], "id": "1177712493805875200"}, {"text": "Ch\u00e3o suicida, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "author_id": "895460929692983296", "created_at": "2019-09-27T22:31:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177712444610940929"], "id": "1177712444610940929"}, {"in_reply_to_user_id": "985055043350130688", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177710556700131330"}], "text": "voc\u00ea \u00e9 bom em fazer eu me sentir pequena\nse isso n\u00e3o me machuca, por que eu ainda choro?\nse isso n\u00e3o me matou, ent\u00e3o eu estou meio viva, meio viva\n\ncamila cabello - something's gotta give", "author_id": "985055043350130688", "created_at": "2019-09-27T22:31:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177712436041916417"], "id": "1177712436041916417"}, {"in_reply_to_user_id": "905513375635005440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177711969245257728"}], "text": "+ primera vez que habl\u00e9 con \u00e9l, mi primera conversaci\u00f3n ante la tumba de mi abuelo, el dolor que compart\u00ed con \u00e9l por aquellos mensajes en las pizarras donde me llamaban \"Suicida\", su comprensi\u00f3n incluso cuando no cre\u00eda en Dios, todas las veces que me ayud\u00f3, todas las veces que +", "author_id": "905513375635005440", "created_at": "2019-09-27T22:30:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177712021766324225"], "id": "1177712021766324225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "author_id": "1170083863869186048", "created_at": "2019-09-27T22:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177712017349709829"], "id": "1177712017349709829"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "LoNuestro"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 42, "end": 60, "probability": 0.678, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/V2fA1c07OJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2nSRLeT", "display_url": "bit.ly/2nSRLeT"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/jRlbgixjQZ", "expanded_url": "https://twitter.com/el_sumario/status/1177712016800149504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jRlbgixjQZ", "media_key": "3_1177603539000074240"}]}, "text": "#LoNuestro | James Gunn comienza a rodar \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d https://t.co/V2fA1c07OJ https://t.co/jRlbgixjQZ", "author_id": "528169447", "created_at": "2019-09-27T22:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177712016800149504"], "id": "1177712016800149504"}, {"text": "Supongo que nadie toma en serio a un suicida hasta que se suicida", "author_id": "820729045", "created_at": "2019-09-27T22:29:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177711903142891520"], "id": "1177711903142891520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "1112548370567086081", "created_at": "2019-09-27T22:29:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177711896306298880"], "id": "1177711896306298880"}, {"text": "Ser\u00e1 que \u00e9 suicida lavar o cabelo agora?", "author_id": "3991282713", "created_at": "2019-09-27T22:29:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177711863964094464"], "id": "1177711863964094464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "1150454718713540608", "created_at": "2019-09-27T22:29:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177711804342001672"], "id": "1177711804342001672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Zambelli"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.6125, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/knSKQxrL1A", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/politica/carla-zambelli-se-solidariza-com-janot-por-pensar-em-matar-gilmar-mendes-sempre-teve-pouco-escrupulo/", "display_url": "revistaforum.com.br/politica/carla\u2026"}]}, "text": "Carla Zambelli se solidariza com Janot por pensar em matar Gilmar Mendes: \u201csempre teve pouco escr\u00fapulo.\n\nhttps://t.co/knSKQxrL1A\n ENT\u00c3O QUE A PF TB V\u00c1 \u00c0 CASA DELA FAZER BUSCA..  ELA TEM CARA ESTRANHA DE ASSASSINA E SUICIDA... VAI QUE ELA PLANEJA MATAR O LULA, A GLEISE..//", "author_id": "2295113869", "created_at": "2019-09-27T22:28:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177711757370019840"], "id": "1177711757370019840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 275, "probability": 0.6146, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "text": "Um tio em uma s\u00edtio aqui perto da minha cidade matou a sobrinha de oito meses. Se teancou com ela no banheiro e abriu a menina do pesco\u00e7o ate o umbigo. Cara eu ja chorei tanto de imaginar e ver no jornal. O q esta acontecendo? Como o ser humano \u00e9 capaz? Tem miseric\u00f3rdia Jesus!", "author_id": "535899415", "created_at": "2019-09-27T22:28:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177711730467753985"], "id": "1177711730467753985"}, {"text": "Ayer estaba tan bien y de buen humor, indestructible y hoy, indestructiblemente suicida", "author_id": "1519759051", "created_at": "2019-09-27T22:28:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177711665753808896"], "id": "1177711665753808896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "1852504590", "created_at": "2019-09-27T22:28:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177711661366546432"], "id": "1177711661366546432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "author_id": "1047241337240788993", "created_at": "2019-09-27T22:28:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177711625551388672"], "id": "1177711625551388672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Latina_pe", "id": "187657372"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177413793678331906"}], "text": "RT @cabrejosc1: @Latina_pe T\u00f3xico congresista cuyo veneno tiene paralizado al pa\u00eds, este delincuente ni siquiera fue el mas votado sino que\u2026", "author_id": "373507753", "created_at": "2019-09-27T22:28:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177711587572015104"], "id": "1177711587572015104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "OrfaosDaTerra"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 58, "username": "mauriciostycer", "id": "17145115"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "Teledramaturgia", "id": "137777595"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "#OrfaosDaTerra  tem que ser analisada pelo @mauriciostycer  e pelo @Teledramaturgia  como uma novela que teve audi\u00eancia e n\u00e3o repercutiu, personagens onde o p\u00fablico n\u00e3o se identificou, mocinhos ap\u00e1ticos que o p\u00fablico n\u00e3o curtiu, um quem matou que n\u00e3o empolgou", "author_id": "60772606", "created_at": "2019-09-27T22:27:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177711508282859521"], "id": "1177711508282859521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Zambelli"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.606, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/knSKQxrL1A", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/politica/carla-zambelli-se-solidariza-com-janot-por-pensar-em-matar-gilmar-mendes-sempre-teve-pouco-escrupulo/", "display_url": "revistaforum.com.br/politica/carla\u2026"}]}, "text": "*Carla Zambelli se solidariza com Janot por pensar em matar Gilmar Mendes: \u201csempre teve pouco escr\u00fapulo.\n\nhttps://t.co/knSKQxrL1A\n ENT\u00c3O QUE A PF TB V\u00c1 \u00c0 CASA DELA FAZER BUSCA..  ELA TEM CARA ESTRANHA DE ASSASSINA E SUICIDA...", "author_id": "2295113869", "created_at": "2019-09-27T22:27:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177711494714286081"], "id": "1177711494714286081"}, {"in_reply_to_user_id": "2264694892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177710862607556608"}], "text": "isso n\u00e3o \u00e9 sobre opini\u00e3o pol\u00edtica ou apoio a algum candidato, isso \u00e9 APOLOGIA A ARMA QUE MATOU. MATA. E SE DEIXARMOS, MATAR\u00c1.", "author_id": "2264694892", "created_at": "2019-09-27T22:26:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177711179122253825"], "id": "1177711179122253825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "author_id": "448188393", "created_at": "2019-09-27T22:25:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177710986180091904"], "id": "1177710986180091904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniomascardi", "id": "826806695431172096"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 104, "probability": 0.4667, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchneristas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176607122844454912"}], "text": "RT @antoniomascardi: El marxismo fracas\u00f3 absolutamente en todos lados. Por qu\u00e9 insisten los Kirchneristas? Creo q es una mezcla de resentid\u2026", "author_id": "826806695431172096", "created_at": "2019-09-27T22:25:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177710913413103617"], "id": "1177710913413103617"}, {"in_reply_to_user_id": "326484794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177710148812455936"}], "text": "@seungrete_ Eu acabei de ler os quatro \u00faltimos cap\u00edtulos do meu anime favorito, e aconteceu alguma coisa com meu segundo personagem fav, n\u00e3o vou aguentar se o autor matar ele igual matou o irm\u00e3o dele, meu personagem favorito no caso", "author_id": "1861291044", "created_at": "2019-09-27T22:24:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177710738934247424"], "id": "1177710738934247424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.687, "type": "Person", "normalized_text": "nolan"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ObupWwklm6", "expanded_url": "https://twitter.com/PLLTPBR/status/1177699554382303232", "display_url": "twitter.com/PLLTPBR/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177699554382303232"}], "text": "vai se foder q eu vou morrer sem saber quem \u00e9 o professor e quem matou o nolan inferno https://t.co/ObupWwklm6", "author_id": "2772231916", "created_at": "2019-09-27T22:24:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177710701068062720"], "id": "1177710701068062720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "437070461", "created_at": "2019-09-27T22:24:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177710586995646465"], "id": "1177710586995646465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "1975456848", "created_at": "2019-09-27T22:24:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177710521321185282"], "id": "1177710521321185282"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "author_id": "32886005", "created_at": "2019-09-27T22:23:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177710497489195008"], "id": "1177710497489195008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/0X6bf6r3TS", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/0X6bf6r3TS", "author_id": "57159372", "created_at": "2019-09-27T22:23:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177710461019709441"], "id": "1177710461019709441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Keving_Garavito", "id": "129026855"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177655907091718146"}], "text": "RT @Keving_Garavito: Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades \u2013y sus recursos\u2013 ha sido tan contraproducente, tan suicida,\u2026", "author_id": "210100445", "created_at": "2019-09-27T22:23:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177710410948104193"], "id": "1177710410948104193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7716, "type": "Person", "normalized_text": "Bojack"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/mlWcQE9lpu", "expanded_url": "https://twitter.com/BoJackHorseman/status/1177598772051881984", "display_url": "twitter.com/BoJackHorseman\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177598772051881984"}], "text": "No quiero parecer pesimista pero Bojack se suicida FIJO https://t.co/mlWcQE9lpu", "author_id": "764092534650011648", "created_at": "2019-09-27T22:23:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177710337480634369"], "id": "1177710337480634369"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2208, "tweet_count": 677632, "listed_count": 0}, "username": "Luisjoargue", "verified": false, "id": "160194192", "name": "LN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 2310, "tweet_count": 190310, "listed_count": 17}, "username": "byrongMSC", "verified": false, "id": "126079480", "name": "Byron sin g"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106589, "listed_count": 43}, "username": "emiliailq", "verified": false, "id": "152090407", "name": "Emilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 334, "tweet_count": 27349, "listed_count": 0}, "username": "jpsantos89", "verified": false, "id": "101671136", "name": "JP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17826, "following_count": 18151, "tweet_count": 65643, "listed_count": 144}, "username": "El_Neb", "verified": false, "id": "114884656", "name": "Gabriel Rdgz Liceaga", "location": "pangea, pangea."}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 324, "tweet_count": 66546, "listed_count": 0}, "username": "VanVascBurke", "verified": false, "id": "1054717940917063680", "name": "Vania Vasconcelos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 486261, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "username": "OlavoOpressor", "verified": false, "id": "751471278968758272", "name": "Olavo de Carvalho", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 595, "tweet_count": 106012, "listed_count": 17}, "username": "tsunagamerbr1", "verified": false, "id": "4100398883", "name": "Lazy bones das comiss\u00f5es abertas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 114, "tweet_count": 16515, "listed_count": 1}, "username": "venusinterlude", "verified": false, "id": "1852034041", "name": "venus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1428, "tweet_count": 20561, "listed_count": 8}, "username": "ffreakstarr", "verified": false, "id": "891492704370270209", "name": "malu \u2606", "location": " ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 1489, "tweet_count": 52037, "listed_count": 52}, "username": "Neneto", "verified": false, "id": "22700615", "name": "Neneto", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2098762, "following_count": 1493, "tweet_count": 22955, "listed_count": 2010}, "username": "andrizek", "verified": true, "id": "139183350", "name": "Andr\u00e9 Rizek", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 192, "tweet_count": 1679, "listed_count": 0}, "username": "Rayelle38840138", "verified": false, "id": "846846239626985472", "name": "Ray", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1609, "tweet_count": 117815, "listed_count": 15}, "username": "acherbree", "verified": false, "id": "4421287576", "name": "line \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "location": "an ember in the ashes \u269c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 294, "tweet_count": 8499, "listed_count": 0}, "username": "cleidianasalvad", "verified": false, "id": "1062692688724717569", "name": "Rob\u00f4 \ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 313515, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "username": "TarcisoRenova", "verified": false, "id": "1388402174", "name": "Tarciso Morais", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 74, "tweet_count": 1103, "listed_count": 0}, "username": "vinni_smitth", "verified": false, "id": "722244024782950400", "name": "Vinii", "location": "Valinhos city "}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 235, "tweet_count": 6138, "listed_count": 0}, "username": "AzamabethH", "verified": false, "id": "2207199884", "name": "Azamabeth Hern\u00e1ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 1543, "tweet_count": 28482, "listed_count": 9}, "username": "Nina_Gioacchini", "verified": false, "id": "173549729", "name": "\u03b7\u03b9\u03b7\u03b1 \u264c", "location": "Chabas-Santa Fe-Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 264, "tweet_count": 19350, "listed_count": 6}, "username": "THEMONlA", "verified": false, "id": "903748024215764993", "name": "\ud835\udc3e\ud835\udfe3", "location": "\ud835\udc72\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc86 \ud835\udc74\ud835\udc6e. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1595, "tweet_count": 11210, "listed_count": 4}, "username": "_ohbrendon", "verified": false, "id": "286345621", "name": "liaju", "location": "Brasil - Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 4991, "tweet_count": 494870, "listed_count": 4}, "username": "marcosportela", "verified": false, "id": "48992982", "name": "LULA \u00e9 13, PEDOFILIA \u00e9 CRIME", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7440098, "following_count": 303, "tweet_count": 492585, "listed_count": 13481}, "username": "Estadao", "verified": true, "id": "9317502", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 891, "tweet_count": 149132, "listed_count": 4}, "username": "brusoarest", "verified": false, "id": "1781093659", "name": "bruna soares dia 30 \u00e9 13 confirma", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1461, "tweet_count": 75950, "listed_count": 7}, "username": "DaniceGeorgina1", "verified": false, "id": "1069962987685986305", "name": "Dany G", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 519, "tweet_count": 21346, "listed_count": 0}, "username": "Lkverae", "verified": false, "id": "2357050618", "name": "lkverae", "location": "Florida, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 4686, "tweet_count": 105664, "listed_count": 16}, "username": "carlosmheraclio", "verified": false, "id": "242049343", "name": "#HaddadGovernador #ForaTarcisioDeFreitas", "location": "Maua - S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 765, "tweet_count": 39608, "listed_count": 1}, "username": "Astrid1979kell", "verified": false, "id": "880864272921886724", "name": "Astrid Rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 1790, "tweet_count": 63499, "listed_count": 74}, "username": "amandagrespan", "verified": false, "id": "230830762", "name": "grespan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131448, "following_count": 813, "tweet_count": 202803, "listed_count": 598}, "username": "cinepop", "verified": true, "id": "14500217", "name": "CinePOP", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 561, "tweet_count": 142592, "listed_count": 9}, "username": "jalcds", "verified": false, "id": "2394264823", "name": "JA LavadoC", "location": "Venezuela "}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 229, "tweet_count": 2586, "listed_count": 0}, "username": "rebseats", "verified": false, "id": "901961780926263296", "name": "Antonieta, la estra\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1044, "tweet_count": 14283, "listed_count": 0}, "username": "amelia_souto", "verified": false, "id": "1101190798350143489", "name": "Maria Am\u00e9lia Vieira Souto \ud83c\udf39", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4673126, "following_count": 151, "tweet_count": 566062, "listed_count": 7112}, "username": "UOLNoticias", "verified": true, "id": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1650, "tweet_count": 27486, "listed_count": 14}, "username": "VueltaEnCambio", "verified": false, "id": "237976920", "name": "Mashi Radical", "location": "La Comarca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4806, "following_count": 2663, "tweet_count": 33918, "listed_count": 66}, "username": "andrestacle", "verified": false, "id": "29047675", "name": "Andres Tacle \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "location": "One World"}, {"public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 222, "tweet_count": 2822, "listed_count": 0}, "username": "mervinvaleraa", "verified": false, "id": "403111353", "name": "mervinvalera", "location": "Maracaibo, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 18, "tweet_count": 380, "listed_count": 0}, "username": "anticontrol3", "verified": false, "id": "1103815539930161152", "name": "anticontrol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 35, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}, "username": "AlContraloria", "verified": false, "id": "1046815501438124032", "name": "CONTRALORIA AL DIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1916, "tweet_count": 39191, "listed_count": 4}, "username": "valonqwar", "verified": false, "id": "447528523", "name": "a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4154, "following_count": 649, "tweet_count": 25285, "listed_count": 5}, "username": "CeliFernaandez", "verified": false, "id": "3453055876", "name": "cel\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 318, "tweet_count": 9675, "listed_count": 0}, "username": "Jessicavidal061", "verified": false, "id": "975571136481083392", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd86 (\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd97 \ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd98)\u2764\u200d\ud83d\udd25", "location": "Orizaba, Veracruz de Ignacio d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 122, "tweet_count": 709, "listed_count": 0}, "username": "AlexLagunes5", "verified": false, "id": "851469999034073088", "name": "Alex Lagunes", "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 73, "tweet_count": 1189, "listed_count": 0}, "username": "JooRobertoArau1", "verified": false, "id": "902602958310912000", "name": "Jo\u00e3o Roberto A Torres", "location": "Centro, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 585, "tweet_count": 9224, "listed_count": 3}, "username": "WrestlingSub", "verified": false, "id": "3080525453", "name": "Wrestling Con Subt\u00edtulos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 632, "tweet_count": 47598, "listed_count": 6}, "username": "filhodorevolta", "verified": false, "id": "955063284180373504", "name": "Filho do Revolta", "location": "RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 723, "tweet_count": 28911, "listed_count": 4}, "username": "sientokemeelevo", "verified": false, "id": "2981892417", "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd90", "location": "morir es buena opci\u00f3n "}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 419, "tweet_count": 35653, "listed_count": 1}, "username": "plumalume", "verified": false, "id": "886026183024005121", "name": "Caroline \ud83c\udf83\ud83e\udd8a\ud83c\udf3b", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 601, "tweet_count": 5354, "listed_count": 0}, "username": "indoavida", "verified": false, "id": "3295777252", "name": "Antena BM Mc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 483, "tweet_count": 23295, "listed_count": 3}, "username": "bianco_vittoria", "verified": false, "id": "3059578413", "name": "Vittoria Bianco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13302, "following_count": 11552, "tweet_count": 140836, "listed_count": 211}, "username": "sibamachado13", "verified": true, "id": "83916401", "name": "Sib\u00e1 Machado", "location": "Rio Branco - Acre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 986, "tweet_count": 7134, "listed_count": 3}, "username": "Mria_Cris", "verified": false, "id": "557275788", "name": "M\u00aa Cristina #Lula13", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 539, "tweet_count": 1643, "listed_count": 0}, "username": "adfm4x", "verified": false, "id": "2550698323", "name": "Adriano F Mesquita", "location": "Leblon Rio RJ Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1068, "tweet_count": 26914, "listed_count": 6}, "username": "KimberlyMilena", "verified": false, "id": "403769592", "name": "\ud835\udcf4\ud835\udcf2\ud835\udcf6\u201c\u200f\u201d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "location": "\uff2d\uff45\uff47\uff41\uff5a\uff4f\uff52\uff44"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}, "username": "ritalsouza65", "verified": false, "id": "1105897705237368839", "name": "ritalsouza65@bol.com.br"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249521, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}, "username": "elikatakimoto", "verified": true, "id": "3316550554", "name": "Elika Takimoto", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 69, "tweet_count": 1168, "listed_count": 0}, "username": "Resistantx_88", "verified": false, "id": "1131330967380156416", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99", "location": "True Crime Community "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4861, "following_count": 3262, "tweet_count": 85338, "listed_count": 8}, "username": "inthsmmt", "verified": false, "id": "859114594807230465", "name": "\u0618", "location": "25."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 4951, "tweet_count": 79713, "listed_count": 2}, "username": "josehil44904368", "verified": false, "id": "1092218753490784256", "name": "Padim_Pe._Ci\u00e7o@josehilton"}, {"public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 2498, "tweet_count": 7503, "listed_count": 2}, "username": "gaborobles42", "verified": false, "id": "1030852018720722944", "name": "Gabo \ud83c\udf42"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1275, "tweet_count": 69073, "listed_count": 5}, "username": "DAVALO6", "verified": false, "id": "245108236", "name": "Davalo Cusco", "location": "CUSCO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82487, "following_count": 620, "tweet_count": 76925, "listed_count": 234}, "username": "TubinoCarlos", "verified": false, "id": "364503633", "name": "Carlos Tubino", "location": "Lima Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 648, "tweet_count": 151565, "listed_count": 4}, "username": "NOTMELLORINE", "verified": false, "id": "43441170", "name": "lactovacilo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 329, "tweet_count": 6040, "listed_count": 0}, "username": "slpanza", "verified": false, "id": "4855605999", "name": "elpanza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94293, "following_count": 880, "tweet_count": 31617, "listed_count": 56}, "username": "courtesyas", "verified": false, "id": "2309021521", "name": "ABT \u212d", "location": "cwb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101579, "following_count": 1240, "tweet_count": 38036, "listed_count": 51}, "username": "bonerzim", "verified": false, "id": "1004940205328158720", "name": "ABT bonnershow", "location": "\u00bf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1019, "tweet_count": 124217, "listed_count": 2}, "username": "Pedro_ottoni", "verified": false, "id": "235383316", "name": "Dziga Vertov", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 94, "tweet_count": 194860, "listed_count": 0}, "username": "me_erra_idiota", "verified": false, "id": "926913756411678725", "name": "\u270e\ufe4f\ufe4f\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf8\u2661", "location": "NEM LULA E NEM BOLSONARO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 3, "tweet_count": 325, "listed_count": 0}, "username": "shlxmazl", "verified": false, "id": "1174326619395305476", "name": "\ud835\ude49\ud835\ude5a\ud835\ude56\ud835\ude5d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1280, "tweet_count": 15509, "listed_count": 3}, "username": "bezerraj", "verified": false, "id": "19721382", "name": "O365 \u00e9 o inferno na terra! ! \ud83d\udc1d\ud83c\udf08\ud83d\udcf8", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 679480, "following_count": 1035, "tweet_count": 26579, "listed_count": 1904}, "username": "andretrig", "verified": true, "id": "42593930", "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 334, "tweet_count": 2559, "listed_count": 0}, "username": "mrsvicctoria", "verified": false, "id": "1093288577012768768", "name": "Mrs.Vit\u00f3ria \u2b50", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 90, "tweet_count": 837, "listed_count": 1}, "username": "itachiletsplay", "verified": false, "id": "516241342", "name": "Itachi Let'splay", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 230, "tweet_count": 14649, "listed_count": 0}, "username": "galindezsol__", "verified": false, "id": "983763819112599553", "name": "soL", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 3460, "tweet_count": 52365, "listed_count": 13}, "username": "pitysaenz", "verified": false, "id": "80960613", "name": "Patricia", "location": "Medellin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3513, "following_count": 3519, "tweet_count": 119704, "listed_count": 5}, "username": "Mechitascasmont", "verified": false, "id": "1084612507", "name": "Mechitascasmonth", "location": "Bogot\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 299, "tweet_count": 22200, "listed_count": 2}, "username": "junioor_98", "verified": false, "id": "1455080702", "name": "Noveno \u26a1\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 514, "tweet_count": 669, "listed_count": 0}, "username": "SOFIA_ZCH", "verified": false, "id": "763080909683765248", "name": "Sofia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 10, "tweet_count": 4115, "listed_count": 0}, "username": "William43644466", "verified": false, "id": "1120525852096253958", "name": "William Cesar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4922, "following_count": 3084, "tweet_count": 413591, "listed_count": 28}, "username": "varancib", "verified": false, "id": "915665233", "name": "Victor Arancibia B.", "location": "Concepci\u00f3n, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16091, "following_count": 8997, "tweet_count": 145479, "listed_count": 110}, "username": "andresamengual", "verified": false, "id": "69205026", "name": "Fotografo en resistencia \ud83d\udcf7", "location": "Puerto Varas, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 4902, "tweet_count": 168522, "listed_count": 39}, "username": "NachinRivera", "verified": false, "id": "235021276", "name": "\u2728ElGranSolin \u2728", "location": "Pers\u00e9polis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 30, "tweet_count": 3039, "listed_count": 0}, "username": "JAVIERENOS", "verified": false, "id": "361341107", "name": "Javier", "location": "Catemu, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "username": "DrJoaquinMateu", "verified": false, "id": "2530052556", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "location": "Libro actual: Mayo 2023"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1445, "tweet_count": 80201, "listed_count": 26}, "username": "angeldeabismo", "verified": false, "id": "334743388", "name": "Mancha de caf\u00e9."}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 858, "tweet_count": 985, "listed_count": 0}, "username": "Leandro54409981", "verified": false, "id": "1016106250101313536", "name": "Leandro Prudente", "location": "Goi\u00e2nia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 215875, "following_count": 495, "tweet_count": 3017, "listed_count": 555}, "username": "_AlessandroSE", "verified": true, "id": "4250596815", "name": "Alessandro Vieira", "location": "Aracaju, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 479, "tweet_count": 38026, "listed_count": 3}, "username": "HolaGolden", "verified": false, "id": "3168903130", "name": "\ud83c\udf42\u200d\u2b50Diputado Golden\u2b50\ud83c\udf42", "location": "Beach city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 370, "tweet_count": 170140, "listed_count": 13}, "username": "VenenoYPizza", "verified": false, "id": "310494974", "name": "Mariano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 3054, "tweet_count": 186273, "listed_count": 30}, "username": "AscencioVela", "verified": false, "id": "27570567", "name": "Mauricio Ascencio \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21730, "following_count": 17243, "tweet_count": 784752, "listed_count": 56}, "username": "arte_prima", "verified": false, "id": "1645736942", "name": "Ivan Santos", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 16, "tweet_count": 714, "listed_count": 0}, "username": "Elacitoou1", "verified": false, "id": "1151192125368950784", "name": "be happy every day\ud83d\udc95\u2728", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 574, "tweet_count": 32668, "listed_count": 0}, "username": "AldreyDornelles", "verified": false, "id": "886599996841365504", "name": "Dona da raz\u00e3o \ud83c\udf2a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 85, "tweet_count": 22687, "listed_count": 0}, "username": "gabrieelsilvva_", "verified": false, "id": "2932322151", "name": "1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3+1\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "username": "IarlysonMelo", "verified": false, "id": "1071071759384936448", "name": "Iarlyson Melo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34282, "following_count": 841, "tweet_count": 46314, "listed_count": 47}, "username": "matheusjoyboy", "verified": false, "id": "3442221202", "name": "Matheus Joy Boy", "location": "Recifense em S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 847, "tweet_count": 6249, "listed_count": 1}, "username": "Williamjpr", "verified": false, "id": "90275478", "name": "William J. Pe\u00f1a R.", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 225, "tweet_count": 1521, "listed_count": 0}, "username": "arualalm", "verified": false, "id": "2416918946", "name": "Laura\ud83e\udd91 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 159, "tweet_count": 1612, "listed_count": 0}, "username": "Dix_noia", "verified": false, "id": "1117557196345217025", "name": "JH men\u00f3 \ud83e\udd1f", "location": "Paranava\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1797, "tweet_count": 20202, "listed_count": 0}, "username": "wilmerjosefino", "verified": false, "id": "264260387", "name": "\uf8ff hernando villa", "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 878, "tweet_count": 8675, "listed_count": 3}, "username": "OrsoPolareA10A", "verified": false, "id": "973311110123347973", "name": "El Arqui-Teto.", "location": "Rep\u00fablica de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3722, "following_count": 4081, "tweet_count": 226549, "listed_count": 0}, "username": "yellowlucia", "verified": false, "id": "126845298", "name": "yellow - FORA GILMAR!", "location": "Lisboa,Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3893, "following_count": 4909, "tweet_count": 157278, "listed_count": 7}, "username": "fernandor159", "verified": false, "id": "1071983304", "name": "Fernando Eustaquio", "location": "Ilha de Fran\u00e7a, Fran\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55574, "following_count": 15, "tweet_count": 16620, "listed_count": 232}, "username": "MauricioRojasmr", "verified": false, "id": "566581934", "name": "Mauricio Rojas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 705, "tweet_count": 143702, "listed_count": 31}, "username": "capitumoniq", "verified": false, "id": "145791384", "name": "\ud835\ude2e\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude2a\ud835\ude32\ud835\ude36\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude26", "location": "Rio Grande do Sul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51119, "following_count": 50809, "tweet_count": 281527, "listed_count": 262}, "username": "ricardo___rf", "verified": false, "id": "72694672", "name": "Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38283, "following_count": 28304, "tweet_count": 32201, "listed_count": 96}, "username": "CleberAmaral_", "verified": false, "id": "349218010", "name": "Cleber Amaral"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27460, "following_count": 414, "tweet_count": 144638, "listed_count": 37}, "username": "caioxe", "verified": false, "id": "569504477", "name": "caio jornalista #FicaDeolane", "location": "recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 3174, "tweet_count": 61115, "listed_count": 1}, "username": "elieneferreir15", "verified": false, "id": "555154213", "name": "ELIENE\ud83c\udd71\ud83e\uddde\ud83c\udf3b\ud83e\udd9a\ud83d\udc33\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udf6d\ud83d\udebf\ud83c\udfce\ud83e\udd82\u2696\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf93\ud83e\udd63\ud83c\udf99\u2728\ud83c\udf7c\ud83d\ude95\ud83d\udc20\ud83d\udc8d", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1364, "tweet_count": 71401, "listed_count": 0}, "username": "carrerinni69", "verified": false, "id": "251839775", "name": "J Carrerini", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 2217, "tweet_count": 23101, "listed_count": 17}, "username": "MELOMANO_radio", "verified": false, "id": "480907750", "name": "M E L \u00d3 M A N O \ud83c\udfa7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 3345, "tweet_count": 140338, "listed_count": 20}, "username": "UmaCorao", "verified": false, "id": "553944949", "name": "carmen corao", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 368569, "following_count": 433, "tweet_count": 350146, "listed_count": 2353}, "username": "okdiario", "verified": true, "id": "3439292716", "name": "okdiario.com", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 604, "tweet_count": 15187, "listed_count": 0}, "username": "AldaoCami", "verified": false, "id": "811668308", "name": "Cami Aldao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65951, "following_count": 11, "tweet_count": 46072, "listed_count": 73}, "username": "Otraforrita__", "verified": false, "id": "734825745873285125", "name": "Forrisima y?\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 526, "tweet_count": 7021, "listed_count": 0}, "username": "bru_rafaalmeida", "verified": false, "id": "1166804427338059777", "name": "Bruninha \u2600\ufe0f", "location": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 358, "tweet_count": 8100, "listed_count": 0}, "username": "AdrianneZampie1", "verified": false, "id": "1016844547719155712", "name": "drizinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 457, "tweet_count": 100961, "listed_count": 5}, "username": "adrielicbrandao", "verified": false, "id": "483362606", "name": "dri", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 163, "tweet_count": 29697, "listed_count": 2}, "username": "cander_30", "verified": false, "id": "2884846853", "name": "Candu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 80, "tweet_count": 29270, "listed_count": 0}, "username": "PuchiRomina4", "verified": false, "id": "3369803037", "name": "\ud83d\udc37"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 498, "tweet_count": 11629, "listed_count": 2}, "username": "Laziruspoints", "verified": false, "id": "1012656426", "name": "LZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52577, "following_count": 1325, "tweet_count": 19481, "listed_count": 253}, "username": "NayaraFelizardo", "verified": true, "id": "134122186", "name": "Nayara Felizardo", "location": "Teresina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1670, "tweet_count": 84502, "listed_count": 0}, "username": "Madelamparo", "verified": false, "id": "258017791", "name": "Maria del Amparo Bar\ud83d\udc1d", "location": "Ginebra-Valle del Cauca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 233, "tweet_count": 6903, "listed_count": 1}, "username": "cruzpineda086", "verified": false, "id": "3407523201", "name": "Cruz Pineda", "location": "Maracaibo, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 671, "tweet_count": 111367, "listed_count": 2}, "username": "MiguelJac1", "verified": false, "id": "912657857484599296", "name": "Miguel Jac\u00f3", "location": "Taubat\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14307, "following_count": 8861, "tweet_count": 288177, "listed_count": 50}, "username": "DraIracema_", "verified": false, "id": "759296702", "name": "#DitaduraNuncaMais \ud83c\udf35\ud83e\udd85", "location": "Arraial d\u2019Ajuda Paradise"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11184, "following_count": 8887, "tweet_count": 458416, "listed_count": 26}, "username": "marioscand", "verified": false, "id": "236185838", "name": "MARIO", "location": "minas gerais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114008, "following_count": 4222, "tweet_count": 330209, "listed_count": 188}, "username": "cachicha", "verified": true, "id": "17031612", "name": "cachicha", "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 2059, "tweet_count": 61053, "listed_count": 0}, "username": "Jovem97660622", "verified": false, "id": "1139498095786516485", "name": "Jovem"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 276, "tweet_count": 2273, "listed_count": 0}, "username": "discotits92", "verified": false, "id": "1050079605095391232", "name": "Um Podcast Chamado Elisa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 1507, "tweet_count": 28789, "listed_count": 12}, "username": "escribinista", "verified": false, "id": "413430728", "name": "Gaucho escribinista", "location": "Hurlingham, Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 836, "tweet_count": 1790, "listed_count": 0}, "username": "DiscursoOtro", "verified": false, "id": "2771402261", "name": "El discurso del Otro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 91, "tweet_count": 4932, "listed_count": 0}, "username": "LUISEMATHEUSR", "verified": false, "id": "1353216487", "name": "Luis E. Matheus R.", "location": "Barquisimeto, Edo. Lara."}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 353, "tweet_count": 7798, "listed_count": 3}, "username": "parosimoes", "verified": false, "id": "162139575", "name": "Paulo Sim\u00f5es", "location": "Florian\u00f3polis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 3324, "tweet_count": 20633, "listed_count": 1}, "username": "dmrsidk", "verified": false, "id": "939589818954248192", "name": "abril", "location": "M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd "}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 778, "tweet_count": 4532, "listed_count": 4}, "username": "luyvet", "verified": false, "id": "231171852", "name": "Luyvet", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3972, "following_count": 4974, "tweet_count": 28701, "listed_count": 4}, "username": "SosaCarlosEn", "verified": false, "id": "2287738897", "name": "Carlos Sosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4503, "following_count": 47, "tweet_count": 3323, "listed_count": 27}, "username": "elGourmandMX", "verified": false, "id": "2176953937", "name": "Cesar Calderon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 97, "tweet_count": 3152, "listed_count": 0}, "username": "SamLarah", "verified": false, "id": "983356874539053056", "name": "Gabriel S\u00c3M \ud83d\udd25", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1062, "tweet_count": 20747, "listed_count": 2}, "username": "andrefrankl", "verified": false, "id": "110305065", "name": "Andr\u00e9 #YNWA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4674, "following_count": 4624, "tweet_count": 36580, "listed_count": 13}, "username": "jcwmorsch", "verified": false, "id": "1693931534", "name": "Jos\u00e9 Carlos Morsch", "location": "Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1536, "tweet_count": 32109, "listed_count": 9}, "username": "jaimebertinelli", "verified": false, "id": "1111299459990896644", "name": "Eduardo", "location": "Quarto mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26003, "following_count": 317, "tweet_count": 33743, "listed_count": 68}, "username": "geeknfeminist", "verified": false, "id": "1104033365383135232", "name": "Geek & Feminist", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 635, "tweet_count": 30400, "listed_count": 0}, "username": "gabs_pl", "verified": false, "id": "1164356522127888385", "name": "gab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 705, "tweet_count": 16802, "listed_count": 2}, "username": "YSZElizabeth", "verified": false, "id": "421258622", "name": "Steff\u262a\ufe0f", "location": " 505"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2316, "following_count": 970, "tweet_count": 116572, "listed_count": 10}, "username": "roxxxipopper", "verified": false, "id": "440395939", "name": "rox", "location": "Nicaragua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 0, "tweet_count": 89310, "listed_count": 2}, "username": "d4df94d905c7418", "verified": false, "id": "2881612125", "name": "Vivo num pa\u00eds \u00e0 deriva", "location": "Em algum lugar de Aracaju/SE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4996, "tweet_count": 31179, "listed_count": 2}, "username": "Safa13inho69", "verified": false, "id": "54021906", "name": "Binho Rocket Man #Lula2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2764\ud83d\udea9", "location": "S\u00e3o Paulo/SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3143, "following_count": 715, "tweet_count": 161418, "listed_count": 48}, "username": "carifletchr", "verified": false, "id": "2151279752", "name": "ana", "location": "enchanted"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 448, "tweet_count": 10012, "listed_count": 7}, "username": "gabe_cactu", "verified": false, "id": "147178582", "name": "G\u00c1BE \ud83c\udf35"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 2833, "tweet_count": 211425, "listed_count": 7}, "username": "AmorDelia", "verified": false, "id": "344906062", "name": "Rosa Delia \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "location": "LAS CANARIAS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1653, "tweet_count": 35226, "listed_count": 5}, "username": "anaida057", "verified": false, "id": "330007177", "name": "Anaida Hernandez,", "location": "Cuman\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 367, "tweet_count": 42514, "listed_count": 2}, "username": "Rafa_Books", "verified": false, "id": "175205593", "name": "Escrevendo SM \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udd1e\ud83d\udd25", "location": "Caucaia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 3845, "tweet_count": 43619, "listed_count": 13}, "username": "elsueco76", "verified": false, "id": "581987185", "name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaElSueco #48991\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "location": "Punta del Este "}, {"public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 466, "tweet_count": 14786, "listed_count": 1}, "username": "sam_canavati", "verified": false, "id": "711599238119968768", "name": "Samantha."}, {"public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 428, "tweet_count": 5671, "listed_count": 0}, "username": "_polllo", "verified": false, "id": "978066807222190080", "name": "Paco Gerte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 940, "tweet_count": 36652, "listed_count": 4}, "username": "Maureeeee5", "verified": false, "id": "3008029966", "name": "Mr.Maure Fumasa\uf8ff\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83e\uddf8\ud83e\ude90\ud83d\udef8\u2728\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\ud83d\udc7d\ud83d\udda4\ud83d\udc9b", "location": "Treinta y Tres, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1414, "tweet_count": 14034, "listed_count": 1}, "username": "amirf2790", "verified": false, "id": "80398768", "name": "Amir Fil\u00f3s", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 289, "tweet_count": 25298, "listed_count": 0}, "username": "LafinetaChile", "verified": false, "id": "862799262555541504", "name": "\ud83c\udd5b\ufe0e\ud83c\udd50\ufe0e \ud83c\udd55\ufe0e\ud83c\udd58\ufe0e\ud83c\udd5d\ufe0e\ud83c\udd54\ufe0e\ud83c\udd63\ufe0e\ud83c\udd50\ufe0e", "location": "Portuguesa, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 1766, "tweet_count": 50516, "listed_count": 5}, "username": "FCHAGASMEDEIROS", "verified": false, "id": "66432814", "name": "Chagas Medeiros", "location": "Sinop, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2979, "following_count": 3022, "tweet_count": 8970, "listed_count": 0}, "username": "Giovannadireita", "verified": false, "id": "18414028", "name": "@Giovanna\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 2574, "tweet_count": 36135, "listed_count": 0}, "username": "Edu44108983", "verified": false, "id": "907951245331230720", "name": "Bolsomion surtado", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 622, "tweet_count": 22184, "listed_count": 8}, "username": "AlcarazLosana", "verified": false, "id": "965014157589442562", "name": "Jes\u00fas Vicente Alcaraz losana", "location": "El Ejido, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 204, "tweet_count": 8401, "listed_count": 1}, "username": "bibicastelo", "verified": false, "id": "199943569", "name": "Bia Castelo", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 381, "tweet_count": 9444, "listed_count": 2}, "username": "silviaburma", "verified": false, "id": "208037728", "name": "silvia burmeister\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Porto Alegre /Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 195, "tweet_count": 901, "listed_count": 1}, "username": "LuisCarlosMoro", "verified": false, "id": "1016547822", "name": "Lu\u00eds Carlos Moro", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 286, "tweet_count": 1162, "listed_count": 0}, "username": "joanitape", "verified": false, "id": "348451829", "name": "Joha", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 452, "tweet_count": 107981, "listed_count": 12}, "username": "Betsiebook", "verified": false, "id": "2525346218", "name": "Bets \ud83d\udcda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 97, "tweet_count": 743, "listed_count": 0}, "username": "peterfelixc", "verified": false, "id": "493354938", "name": "Peter Felix"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 397, "tweet_count": 14600, "listed_count": 1}, "username": "soymarcosanchez", "verified": false, "id": "112929218", "name": "Marco S\u00e1nchez", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 690, "tweet_count": 63520, "listed_count": 1}, "username": "sappphiree_", "verified": false, "id": "1022943403", "name": "\ud83c\udf83 Spooky G\u03b5\u043c\u03b1 \ud83c\udf19", "location": "\ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1005, "tweet_count": 102292, "listed_count": 1}, "username": "1995_vasco", "verified": false, "id": "2458527575", "name": "Yndiara \ud83e\udd19\ud83c\udffb", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5737, "following_count": 4209, "tweet_count": 21908, "listed_count": 2}, "username": "JeniferBoldt", "verified": false, "id": "772603885", "name": "Jeni", "location": "Cruz Alta-RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 496, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}, "username": "LeoKoritiaki", "verified": false, "id": "94367011", "name": "LeoKoritiaki", "location": "Londrina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334898, "following_count": 617, "tweet_count": 11989, "listed_count": 588}, "username": "bernardopkuster", "verified": false, "id": "3092434408", "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "name": ""}, {"public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 357, "tweet_count": 34128, "listed_count": 5}, "username": "luhgoes_", "verified": false, "id": "810086679478468608", "name": "\ud835\udc46\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 796, "tweet_count": 27240, "listed_count": 1}, "username": "mateus_ramineli", "verified": false, "id": "982785280749993984", "name": "Mateus \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "Alt\u00f4nia, Paran\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 848, "tweet_count": 210930, "listed_count": 32}, "username": "delta2kbr", "verified": false, "id": "72867342", "name": "Delta", "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 514, "tweet_count": 23594, "listed_count": 0}, "username": "Byulliie", "verified": false, "id": "1127619461048098816", "name": "Tonha", "location": "Na casa da sua m\u00e3e aquela put*"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 273, "tweet_count": 11423, "listed_count": 3}, "username": "wernerfcarvalho", "verified": false, "id": "24534235", "name": "verne com dablio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 847, "tweet_count": 2662, "listed_count": 59}, "username": "_the_bird", "verified": false, "id": "135976966", "name": "thebird", "location": "181 William Street Northbridge"}, {"public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 370, "tweet_count": 14378, "listed_count": 0}, "username": "carol_019", "verified": false, "id": "792031881357303810", "name": "\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 188, "tweet_count": 7280, "listed_count": 0}, "username": "fefemendoncaa", "verified": false, "id": "951634034450411521", "name": "maria fernanda", "location": "Itaja\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3315, "following_count": 4468, "tweet_count": 48243, "listed_count": 1}, "username": "leona_brasil", "verified": false, "id": "130210900", "name": "LULA PRESIDENTE 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udc99", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 300, "tweet_count": 1625, "listed_count": 0}, "username": "oscargate25", "verified": false, "id": "1072126707107332097", "name": "Oscar Garc\u00eda", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 780, "tweet_count": 34559, "listed_count": 6}, "username": "reymalia", "verified": false, "id": "486732683", "name": "Reymalia Gutierrez", "location": "Barquisimeto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 105, "tweet_count": 35604, "listed_count": 0}, "username": "mxrybadfame", "verified": false, "id": "799725827780997120", "name": "mary"}, {"public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 948, "tweet_count": 4950, "listed_count": 0}, "username": "7SandroLeonel", "verified": false, "id": "873973210328567809", "name": "Sandro Leonel", "location": "Crato, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1689, "tweet_count": 27802, "listed_count": 7}, "username": "quegotica", "verified": false, "id": "1039593163323854851", "name": "Joli Frankenstein | Comiss\u00f5es abertas", "location": "@kingofscars"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 349, "tweet_count": 1762, "listed_count": 0}, "username": "Florfinolmasso1", "verified": false, "id": "1170326687294414848", "name": "Florfinolmasson2@gmail"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 510, "tweet_count": 15037, "listed_count": 5}, "username": "watermelongyuu", "verified": false, "id": "1031613773663088640", "name": "patadab\u2718\u2606", "location": "txtot5  \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13644, "following_count": 9260, "tweet_count": 103147, "listed_count": 17}, "username": "lucianosresende", "verified": false, "id": "463009896", "name": "LUCIANOS RESENDE \uea00", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 512, "tweet_count": 32568, "listed_count": 8}, "username": "craveiro_luis", "verified": false, "id": "1917455269", "name": "Luis Craveiro\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 459, "tweet_count": 19125, "listed_count": 0}, "username": "joseanemengao", "verified": false, "id": "1533042782", "name": "souza81", "location": "Itatira, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 342, "tweet_count": 1405, "listed_count": 0}, "username": "dudamoreno_17", "verified": false, "id": "1081642738150461440", "name": "Duda\u26bd\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102458, "listed_count": 2}, "username": "JulioCe59337798", "verified": false, "id": "1025580083036205058", "name": "Julio Cesar", "location": "PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 9484, "tweet_count": 252352, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "verified": false, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1681, "tweet_count": 1328, "listed_count": 34}, "username": "AndreDefelps", "verified": false, "id": "111445997", "name": "Andre Defelps", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 4695, "tweet_count": 1713, "listed_count": 0}, "username": "VertigoZiggurat", "verified": false, "id": "850140115175387140", "name": "CerdoInformatico", "location": "Galiza, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13598, "following_count": 2496, "tweet_count": 183144, "listed_count": 515}, "username": "fred_SSC", "verified": false, "id": "17754956", "name": "Sinergia Sin Control", "location": "Spain,Madrid, cub\u00edculo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 175, "tweet_count": 9946, "listed_count": 0}, "username": "CatireCarabao", "verified": false, "id": "776638244", "name": "Catire Caraba\u00f1o", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 357, "tweet_count": 16551, "listed_count": 0}, "username": "MM18427033", "verified": false, "id": "1137333121165287424", "name": "M&M", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 78, "tweet_count": 2715, "listed_count": 1}, "username": "ansargoriginal", "verified": false, "id": "179797947", "name": "A.S.", "location": "Venezuela "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1907, "tweet_count": 53069, "listed_count": 0}, "username": "Agustn55639246", "verified": false, "id": "1088156790641041410", "name": "MANDAN LOS ROJOS:HAMBRE Y PIOJOS."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 2338, "tweet_count": 54827, "listed_count": 1}, "username": "JuanaSilencio", "verified": false, "id": "952643610725568512", "name": "Dra DamaJuana", "location": "Estratofera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14511, "following_count": 7145, "tweet_count": 161023, "listed_count": 2}, "username": "Antoo_2108181", "verified": false, "id": "1177382223768707072", "name": "Antonia210818 #SOSCUBA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33734, "listed_count": 0}, "username": "ieyasu_sawada", "verified": false, "id": "755834001802223616", "name": "Vongola Primo", "location": "Italiana\u2192Giappone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9675, "following_count": 8589, "tweet_count": 61098, "listed_count": 5}, "username": "Rob_Ravelli", "verified": false, "id": "1568912996", "name": "Rob Prescott (4-1)", "location": "@opsmirii \ud83d\udc8d  Suzano - 011"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 642, "tweet_count": 123751, "listed_count": 18}, "username": "Iarissardp", "verified": false, "id": "4779093808", "name": "lari", "location": "Belo Horizonte, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 2518, "tweet_count": 11109, "listed_count": 12}, "username": "DanteVazquezM", "verified": false, "id": "1654189633", "name": "Dante V\u00e1zquez", "location": "Hellsalem's Lot"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24662, "following_count": 8035, "tweet_count": 195089, "listed_count": 196}, "username": "poemame_poesia", "verified": false, "id": "773078180580261888", "name": "Po\u00e9mame", "location": "Ciudad Poes\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 897, "tweet_count": 19083, "listed_count": 0}, "username": "bezukhovalievin", "verified": false, "id": "1003383319776645121", "name": "Bezukhova \u2640\ufe0f\ud83c\udfa8 \ud83d\udcda\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 360, "tweet_count": 8328, "listed_count": 0}, "username": "math_sap", "verified": false, "id": "855586592190320644", "name": "Sap\ud83c\udf10"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 240, "tweet_count": 9787, "listed_count": 0}, "username": "FelipePaivinha", "verified": false, "id": "1063663991749320705", "name": "P A I V A \ud83d\udc43\ud83c\udffb", "location": "Campo Grande City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 888, "tweet_count": 7736, "listed_count": 1}, "username": "Paullo_Henrryke", "verified": false, "id": "845312822305284096", "name": "\ud83d\udcda Paullo | Para Ganhar De Um Duque", "location": "Quinnverse\ud83d\udc1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9835, "following_count": 132, "tweet_count": 4030, "listed_count": 15}, "username": "PLLTPBR", "verified": false, "id": "1018610405076324352", "name": "Pretty Little Liars Brasil", "location": "Rosewood"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6907, "following_count": 6917, "tweet_count": 31080, "listed_count": 8}, "username": "ropinheiro7", "verified": false, "id": "2801064687", "name": "Rosana \u00e9 13 \ud83c\udf65\ud83c\udf39", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7237, "following_count": 370, "tweet_count": 19120, "listed_count": 24}, "username": "moreiraadani", "verified": false, "id": "789209909246197760", "name": "Daniela", "location": "051"}, {"public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 971, "tweet_count": 29705, "listed_count": 0}, "username": "79_espartano", "verified": false, "id": "954072879888502785", "name": "inspector crusoe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1180, "tweet_count": 17279, "listed_count": 3}, "username": "Lincolnvisk", "verified": false, "id": "36715896", "name": "Link", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6292, "following_count": 5627, "tweet_count": 4373, "listed_count": 22}, "username": "thacerta", "verified": false, "id": "1109896454322163714", "name": "Tha Certa \u2764\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udf35", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 382, "tweet_count": 120423, "listed_count": 26}, "username": "EvandroOuriques", "verified": false, "id": "31589274", "name": "Evandro V. Ouriques", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117900, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "username": "renato_rovai", "verified": true, "id": "57771039", "name": "Renato Rovai", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3174, "following_count": 3280, "tweet_count": 568533, "listed_count": 58}, "username": "lucrjviola", "verified": false, "id": "33995767", "name": "Luc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16301, "following_count": 14295, "tweet_count": 329460, "listed_count": 67}, "username": "geraldoazevedof", "verified": false, "id": "272699714", "name": "\ud83d\udea9 Geraldo Azevedo \ud83d\udc89\ud83d\udc0a #LulaPresidente", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 272, "tweet_count": 16313, "listed_count": 0}, "username": "neidacastro6", "verified": false, "id": "2207727348", "name": "neida castro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1257, "tweet_count": 108798, "listed_count": 0}, "username": "jhonga31", "verified": false, "id": "1255086552", "name": "JHON F GALLEGO", "location": "Villavicencio, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 652, "tweet_count": 15843, "listed_count": 1}, "username": "b6e3ec40416a446", "verified": false, "id": "2564140768", "name": "PersonaDeBien"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 574, "tweet_count": 12969, "listed_count": 0}, "username": "isaengler_", "verified": false, "id": "540572625", "name": "Isoca", "location": "Na sua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 788, "tweet_count": 19861, "listed_count": 4}, "username": "mfrodrigs", "verified": false, "id": "537780122", "name": "Mariza \ud83c\udfe1\ud83d\ude37", "location": "Niter\u00f3i, Brasil  .... Em CG/MS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 4305, "tweet_count": 32750, "listed_count": 3}, "username": "LuisAng08334118", "verified": false, "id": "1124455821025394689", "name": "Luis Angel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12016, "following_count": 8577, "tweet_count": 23008, "listed_count": 5}, "username": "Col0mb", "verified": false, "id": "1101183854734381061", "name": "Mi Patria", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 655, "tweet_count": 11886, "listed_count": 14}, "username": "drummondianos", "verified": false, "id": "1010241203923714048", "name": "isa", "location": "psicusp 022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 77, "tweet_count": 6288, "listed_count": 0}, "username": "mikiacev", "verified": false, "id": "1032451776136527879", "name": "Miki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1303, "tweet_count": 11283, "listed_count": 3}, "username": "Nat_Locastro", "verified": false, "id": "38680246", "name": "Nat \ud83c\udf31", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 74, "tweet_count": 4979, "listed_count": 0}, "username": "twittlosopher", "verified": false, "id": "1107630277956960257", "name": "O_Twittl\u00f3sofo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1538576, "following_count": 1294, "tweet_count": 224358, "listed_count": 3394}, "username": "o_antagonista", "verified": true, "id": "2880932962", "name": "O Antagonista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 6057, "tweet_count": 6932, "listed_count": 0}, "username": "Sebasti51642283", "verified": false, "id": "1061809052521558016", "name": "Sebastian Albarrac\u00edn", "location": "San Juan, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "username": "VaDelCas", "verified": false, "id": "164763964", "name": "Valeria DC", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 360, "tweet_count": 193, "listed_count": 0}, "username": "oropeza_z", "verified": false, "id": "2513295992", "name": "Angel Oropeza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "username": "INPRFM", "verified": true, "id": "160062203", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "location": "M\u00e9xico D.F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 2790, "tweet_count": 62307, "listed_count": 4}, "username": "mario_olea1", "verified": false, "id": "3290312016", "name": "Mario Olea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 4996, "tweet_count": 12088, "listed_count": 1}, "username": "rodo555", "verified": false, "id": "129809888", "name": "Usina de Ideas", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 873877, "following_count": 501, "tweet_count": 62880, "listed_count": 1242}, "username": "pcmperu", "verified": true, "id": "173020528", "name": "Consejo de Ministros", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 1927, "tweet_count": 93674, "listed_count": 9}, "username": "ParralNoticias", "verified": false, "id": "1551205861", "name": "Noticieros Garza Lim\u00f3n Parral", "location": "Parral, Chihuahua."}, {"public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 459, "tweet_count": 98085, "listed_count": 4}, "username": "marcelosl64", "verified": false, "id": "47339900", "name": "Marcelo Lopes", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4218, "following_count": 1908, "tweet_count": 39593, "listed_count": 143}, "username": "olitremblay", "verified": true, "id": "189319619", "name": "Olivier Tremblay", "location": "Montr\u00e9al"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 409, "tweet_count": 9927, "listed_count": 0}, "username": "DiaboTatuado", "verified": false, "id": "1028066851404873729", "name": "Diabo Tatuado ESTA fazendo Webcomic", "location": "Igarassu,PE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 636, "tweet_count": 51491, "listed_count": 11}, "username": "uauissoehumuser", "verified": false, "id": "1064679737556172800", "name": "\u0618\u0618London"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 88, "tweet_count": 64986, "listed_count": 3}, "username": "LeuJackHorseman", "verified": false, "id": "80070123", "name": "HalLEUween"}, {"public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1405, "tweet_count": 13363, "listed_count": 0}, "username": "MARILENEVASCO", "verified": false, "id": "240740978", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2720 Marilene13Vasco \u2720\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 798, "tweet_count": 32483, "listed_count": 3}, "username": "letisan16", "verified": false, "id": "97528847", "name": "Ana Leticia Contreras", "location": "Caracas Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 5001, "tweet_count": 432702, "listed_count": 29}, "username": "zito2022", "verified": false, "id": "34828234", "name": "Sr. Zito - Um homem cis Gay com orGulho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 957, "tweet_count": 14577, "listed_count": 1}, "username": "QueHajaLuis", "verified": false, "id": "333463322", "name": "Luis", "location": "Patos de Minas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 2735, "tweet_count": 124188, "listed_count": 2}, "username": "haguiar_", "verified": false, "id": "1041473709658308608", "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud83e\udd85", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "username": "GNGeekNation", "verified": false, "id": "884185909368901633", "name": "GN", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es "}, {"public_metrics": {"followers_count": 8182, "following_count": 8475, "tweet_count": 380807, "listed_count": 15}, "username": "su_seijas", "verified": false, "id": "146638302", "name": "SUSANA SEIJAS", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs. As."}, {"public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1578, "tweet_count": 15041, "listed_count": 12}, "username": "dirtwhands", "verified": false, "id": "3289132757", "name": "nix", "location": "wonder tour"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1535, "tweet_count": 22753, "listed_count": 25}, "username": "kazstarkov", "verified": false, "id": "848727847384608769", "name": "lari", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 630, "tweet_count": 2566, "listed_count": 0}, "username": "SeuJorges", "verified": false, "id": "1106214179839590401", "name": "Al\u00ea \ud83e\udef0\ud83c\udffe", "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1590770, "following_count": 94, "tweet_count": 84436, "listed_count": 1643}, "username": "afazendarecord", "verified": true, "id": "37681380", "name": "A Fazenda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 930, "tweet_count": 6534, "listed_count": 1}, "username": "LeoKabal98", "verified": false, "id": "391848739", "name": "Leonardo Ribeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "location": "Mau\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7515359, "following_count": 1933, "tweet_count": 25805, "listed_count": 1137}, "username": "FeCastanhari", "verified": true, "id": "226542162", "name": "Felipe Castanhari", "location": "Osasco, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16319, "following_count": 498, "tweet_count": 65734, "listed_count": 13}, "username": "ridiculeza", "verified": false, "id": "972554973941813249", "name": "Edward teach born on a beach \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 142, "tweet_count": 90719, "listed_count": 0}, "username": "absenceofield", "verified": false, "id": "1157368370511134721", "name": "led tasso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34432, "following_count": 32538, "tweet_count": 122594, "listed_count": 155}, "username": "FernandoGuida", "verified": false, "id": "62601015", "name": "Fernando Guida", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1098, "tweet_count": 31502, "listed_count": 1}, "username": "pegesfc", "verified": false, "id": "821340188592979968", "name": "jogador caro\ud83d\udcb8", "location": "Vila Belmiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 4766, "tweet_count": 55435, "listed_count": 3}, "username": "ademir_schill", "verified": false, "id": "1716181555", "name": "ademir schill"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6027, "following_count": 6020, "tweet_count": 267818, "listed_count": 2}, "username": "Gustavoucranian", "verified": false, "id": "1058143932796846080", "name": "Lula O Melhor Presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 324, "tweet_count": 10995, "listed_count": 3}, "username": "toltugon", "verified": false, "id": "80325283", "name": "juan araujo", "location": "Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 2086, "tweet_count": 105028, "listed_count": 15}, "username": "jmindate", "verified": false, "id": "1084807205843619840", "name": "lu\u03b1 \u26a2 BOYS LIKE YOU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3563, "following_count": 3685, "tweet_count": 43749, "listed_count": 10}, "username": "anakinwx", "verified": false, "id": "1660098504", "name": "isabella team black", "location": "pedra do drag\u00e3o "}, {"public_metrics": {"followers_count": 13932, "following_count": 751, "tweet_count": 77510, "listed_count": 32}, "username": "suplexandsubmit", "verified": false, "id": "818517789086547968", "name": "Erick Stevens", "location": "Florida, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 219, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}, "username": "skalebulll", "verified": false, "id": "715021678", "name": "J\u00falio Patriota\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Jau, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1579, "tweet_count": 13707, "listed_count": 0}, "username": "com_kryz", "verified": false, "id": "1099613450295304193", "name": "Kryz com K"}, {"public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 608, "tweet_count": 15851, "listed_count": 1}, "username": "ReaperTongue", "verified": false, "id": "1043390105027661824", "name": "Tongue Reaper", "location": "from somewhere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 4988, "tweet_count": 63010, "listed_count": 19}, "username": "antonio_ansp", "verified": false, "id": "2511415512", "name": "Antonio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13434, "following_count": 7919, "tweet_count": 67386, "listed_count": 23}, "username": "sabrimaggioni", "verified": false, "id": "1063628538", "name": "Sabrina Maggioni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 168, "tweet_count": 4139, "listed_count": 0}, "username": "dudaacst_", "verified": false, "id": "1139334198370717701", "name": "\ud835\ude8d\ud835\ude9e\ud835\ude8d\ud835\ude8a", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 57, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "username": "Fani_KKKarine", "verified": false, "id": "1163954552208535553", "name": "Fada\u2618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 165, "tweet_count": 1803, "listed_count": 0}, "username": "felipe_schneidr", "verified": false, "id": "1143871407975219200", "name": "Beto Carrero | Pai do caronte", "location": "Texas Borba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 2381, "tweet_count": 40660, "listed_count": 4}, "username": "aylaxzz", "verified": false, "id": "1000095436101836802", "name": "\ud835\uddba\ud835\uddd2\ud835\uddc5\ud835\uddba\u2077", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1920, "tweet_count": 92511, "listed_count": 1}, "username": "WilmaPessoa", "verified": false, "id": "2332772024", "name": "Esperan\u00e7a equilibrista."}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 442, "tweet_count": 5225, "listed_count": 4}, "username": "felipe_zini", "verified": false, "id": "178575313", "name": "Felipe Zini", "location": "S\u00e3o Paulo/SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 1189, "tweet_count": 12975, "listed_count": 0}, "username": "resistencia_all", "verified": false, "id": "1116359177406906369", "name": "RESIST\u00caNCIA (De \ud83c\udfe0)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 846, "tweet_count": 13480, "listed_count": 0}, "username": "Lobo50977575", "verified": false, "id": "1109129073203261441", "name": "Lobo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 1864, "tweet_count": 123365, "listed_count": 11}, "username": "TerroneDoc", "verified": false, "id": "1347491738", "name": "MediTERRONEo - NoGreenPass Z", "location": "SICILIA "}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 21, "tweet_count": 921, "listed_count": 0}, "username": "Tiojampaofc", "verified": false, "id": "1093952319140626432", "name": "segue no insta:"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 1979, "tweet_count": 70111, "listed_count": 59}, "username": "HadaRemey", "verified": false, "id": "714292100892901377", "name": "Mar\u00eda De Los Remedios", "location": "Valencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46078, "following_count": 3729, "tweet_count": 111297, "listed_count": 108}, "username": "ELABU2012", "verified": false, "id": "563997282", "name": "EL ABU", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 37, "tweet_count": 2104, "listed_count": 0}, "username": "dama_sil", "verified": false, "id": "1170827957570592769", "name": "Dama Sil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6508048, "following_count": 45, "tweet_count": 31139, "listed_count": 4126}, "username": "jornalnacional", "verified": true, "id": "214570761", "name": "Jornal Nacional", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 54, "tweet_count": 4443, "listed_count": 0}, "username": "leo_0d", "verified": false, "id": "768930901418016768", "name": "bird", "location": "Montes Claros, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10494, "following_count": 11232, "tweet_count": 156170, "listed_count": 9}, "username": "MartinHolistica", "verified": false, "id": "225649635", "name": "Marteen Race \ud83d\udc1f \ud83c\udfc1 \ud83c\udfce", "location": " Bonaire Islands \ud83c\udfd9\ud83c\udfd6\ud83c\udfdd / DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 781, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "username": "aaron_cel", "verified": false, "id": "1007752397589016581", "name": "Aar\u00f3n_cel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3371434, "following_count": 433, "tweet_count": 3316, "listed_count": 316}, "username": "MissaSinfonia", "verified": true, "id": "157767109", "name": "Missa Sinfonia \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4997, "tweet_count": 505519, "listed_count": 46}, "username": "JGZZZO", "verified": false, "id": "381138769", "name": "Joao", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1526, "tweet_count": 260315, "listed_count": 12}, "username": "kyusbaby", "verified": false, "id": "1439342190", "name": "Angel Yongguk | Klee's Mother", "location": "sigh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 1542, "tweet_count": 307673, "listed_count": 17}, "username": "seoktete", "verified": false, "id": "753293955576565760", "name": "lena", "location": "kaiser "}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 698, "tweet_count": 24320, "listed_count": 0}, "username": "MDionisa", "verified": false, "id": "1139568689953607680", "name": "Madi \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 433, "tweet_count": 10648, "listed_count": 1}, "username": "Di0lto", "verified": false, "id": "2739285279", "name": "Diolto\u02e2\u1d49\u1d56\ud83e\udd40 (1-0)", "location": "Na tua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3985, "following_count": 1214, "tweet_count": 198786, "listed_count": 37}, "username": "psixqc", "verified": false, "id": "723238560019656708", "name": "taly\u17f9", "location": "ranwan \u2022 mu qing \u2022 fengcui \u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 649, "tweet_count": 10283, "listed_count": 0}, "username": "Nego2001", "verified": false, "id": "3339292271", "name": "Ivo", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 223, "tweet_count": 20557, "listed_count": 0}, "username": "19Fernando99", "verified": false, "id": "1076257808113418241", "name": "Fernando Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 2045, "tweet_count": 124393, "listed_count": 39}, "username": "gilmardarosa", "verified": false, "id": "90711240", "name": "Gilmar da Rosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "location": "Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 191, "tweet_count": 1553, "listed_count": 2}, "username": "marazamboni", "verified": false, "id": "39269528", "name": "mara zamboni", "location": "Brasil, Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 130, "tweet_count": 2577, "listed_count": 0}, "username": "mariaholiveirra", "verified": false, "id": "1121154352331264004", "name": "Mariah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10064, "following_count": 362, "tweet_count": 12442, "listed_count": 4}, "username": "frann_gomez19", "verified": false, "id": "702954663444922368", "name": "fran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 255, "tweet_count": 2472, "listed_count": 1}, "username": "lakencordova", "verified": false, "id": "1127158127680466944", "name": "Laken\ud83c\udf52", "location": "sua boca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 398, "tweet_count": 7486, "listed_count": 0}, "username": "dayher1", "verified": false, "id": "352334773", "name": "Daysy Hernandez", "location": "Los Teques, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34175, "following_count": 97, "tweet_count": 11629, "listed_count": 138}, "username": "babyboonn", "verified": false, "id": "1074899799420403716", "name": "Babyboonn 13 \u2741", "location": "ig: Marrceela / Marcelatalavus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 830, "tweet_count": 17808, "listed_count": 6}, "username": "Jupitersaffair", "verified": false, "id": "1082410399381757952", "name": "Bela \ud83e\udd40", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41093, "following_count": 1213, "tweet_count": 111822, "listed_count": 269}, "username": "beyondwrestling", "verified": false, "id": "61112911", "name": "Beyond Wrestling", "location": "Worcester, MA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3700, "following_count": 4812, "tweet_count": 83922, "listed_count": 4}, "username": "MuxiMj", "verified": false, "id": "632363221", "name": "mary jose #freepuigdemont", "location": "catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25269, "following_count": 25586, "tweet_count": 148608, "listed_count": 35}, "username": "RavalSud", "verified": false, "id": "776269374801973248", "name": "Raval Sud \ud83d\udc3e\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2642", "location": "Raval Sud, Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 2090, "tweet_count": 130432, "listed_count": 1}, "username": "Flavinha_AB", "verified": false, "id": "2211966914", "name": "Fl\u00e1via A.", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484857, "following_count": 3268, "tweet_count": 100029, "listed_count": 2915}, "username": "folha_politica", "verified": false, "id": "90963197", "name": "Folha Pol\u00edtica", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 430, "tweet_count": 4238, "listed_count": 0}, "username": "ivomerida", "verified": false, "id": "327083186", "name": "Josefina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 909, "tweet_count": 12815, "listed_count": 2}, "username": "lumieredebrio", "verified": false, "id": "59783903", "name": "Lumi\u00e8re Brillante \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 4447, "tweet_count": 141952, "listed_count": 14}, "username": "nhm24", "verified": false, "id": "244674939", "name": "Nancy Henriquez", "location": "Miranda, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 918, "tweet_count": 5902, "listed_count": 3}, "username": "martinbeur", "verified": false, "id": "287472026", "name": "MArt\u00edn Bernal Uribe", "location": "COLOMBIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5477, "following_count": 136, "tweet_count": 5959, "listed_count": 29}, "username": "AviacionCCol", "verified": false, "id": "267903699", "name": "Aviaci\u00f3n Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2843, "tweet_count": 163250, "listed_count": 51}, "username": "Fran_relatos", "verified": false, "id": "3426822683", "name": "Fran \u270d\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7356, "following_count": 5951, "tweet_count": 289222, "listed_count": 0}, "username": "isntachi", "verified": false, "id": "1347899713", "name": "moved."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4754, "tweet_count": 263914, "listed_count": 0}, "username": "ec_bsu", "verified": false, "id": "2911890154", "name": "imposibleDardebajaEstamierdaComunista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6306, "following_count": 4193, "tweet_count": 193370, "listed_count": 21}, "username": "haechawn", "verified": false, "id": "221435987", "name": "duda \u096a", "location": "no mundo dos sonhos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 516, "tweet_count": 139857, "listed_count": 0}, "username": "SoniMili3001", "verified": false, "id": "709053137680728068", "name": "Sonia \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udcaf", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1217, "tweet_count": 14020, "listed_count": 0}, "username": "_JulioCesarsou", "verified": false, "id": "1082339209355165697", "name": "J\u00falio C\u00e9sar", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 623, "tweet_count": 16729, "listed_count": 0}, "username": "nascgabriel04", "verified": false, "id": "1078521998127566848", "name": "gabriel nascimento \u2604\ufe0f", "location": "pvh city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 85, "tweet_count": 2065, "listed_count": 0}, "username": "Clarinhacucu", "verified": false, "id": "1068204460562890754", "name": "Romeu", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 168, "tweet_count": 4160, "listed_count": 0}, "username": "JudeAndrade9", "verified": false, "id": "963962590874529793", "name": "Ju(rupinga)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 3399, "tweet_count": 225190, "listed_count": 8}, "username": "helenyfonseca62", "verified": false, "id": "144581051", "name": "Heleny Fonseca Dias.", "location": "Sa\u00f5 Paulo zona sul jabaquara  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "username": "TrabalhoGeek", "verified": false, "id": "757180600591802368", "name": "Trabalho Geek"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 2512, "tweet_count": 21722, "listed_count": 0}, "username": "Moraes03381095", "verified": false, "id": "1117407443330400258", "name": "Moraes\u2604\ufe0f", "location": "Olinda, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 246, "tweet_count": 42150, "listed_count": 0}, "username": "maritweeta", "verified": false, "id": "889274897800810505", "name": "mari", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21116, "following_count": 13040, "tweet_count": 101799, "listed_count": 0}, "username": "lionelzmessi", "verified": false, "id": "1090589790200909829", "name": "isa'"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 250, "tweet_count": 1064, "listed_count": 0}, "username": "jeonghapologist", "verified": false, "id": "1175106636328906756", "name": "\ud83e\udddc\u200d\u2642\ufe0f", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "username": "Fuerzadeley", "verified": false, "id": "709607721306333184", "name": "Paloma negra", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75617, "listed_count": 2}, "username": "guiber_marcelo", "verified": false, "id": "737101530084614144", "name": "Guiber Marcelo", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 411, "tweet_count": 11854, "listed_count": 0}, "username": "VivianneLefeld", "verified": false, "id": "71416168", "name": "Vivianne"}, {"public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 336, "tweet_count": 934, "listed_count": 0}, "username": "raiferreira802", "verified": false, "id": "4833887613", "name": "hai", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 458, "tweet_count": 5616, "listed_count": 3}, "username": "ramascaglione", "verified": false, "id": "356935752", "name": "Rama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 864, "tweet_count": 24289, "listed_count": 0}, "username": "sanacriminal", "verified": false, "id": "939999615230926854", "name": "larinha 13", "location": "twiceland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 2385, "tweet_count": 515578, "listed_count": 26}, "username": "ediiaa", "verified": false, "id": "330967960", "name": "EDIA", "location": "Salvador -Bahia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 4769, "tweet_count": 102992, "listed_count": 8}, "username": "GenerisUrgente", "verified": false, "id": "2295113869", "name": "ASSASSINO GENOCIDA J\u00c1 ENTREGA+de 686mil MORTOS", "location": "Fortaleza-ce"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4634, "following_count": 2702, "tweet_count": 43686, "listed_count": 17}, "username": "candrada", "verified": false, "id": "18389943", "name": "Andrada \ud83d\udc99/ \ud83c\udf77/ \ud83c\udf99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6622, "following_count": 617, "tweet_count": 58843, "listed_count": 7}, "username": "Helen_de_troya", "verified": false, "id": "191174909", "name": "Helen. \ud83d\ude0e", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1286, "tweet_count": 2329, "listed_count": 0}, "username": "uebrisadaaaaaaa", "verified": false, "id": "1109892840765706240", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 131, "tweet_count": 7426, "listed_count": 0}, "username": "waglabor", "verified": false, "id": "4738162829", "name": "Wagner"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290253, "following_count": 369, "tweet_count": 195252, "listed_count": 1015}, "username": "pablovillaca", "verified": true, "id": "13653812", "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "location": "Belo Horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4145, "following_count": 1758, "tweet_count": 162638, "listed_count": 13}, "username": "CarliTrabucco", "verified": false, "id": "127566247", "name": "Carla \ud83d\udc51", "location": "Buscando el bienestar."}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 335, "tweet_count": 68853, "listed_count": 5}, "username": "ladyMariaDust", "verified": false, "id": "1157359372839899136", "name": "Lady Maria \u265b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 493, "tweet_count": 10270, "listed_count": 0}, "username": "Geco_again", "verified": false, "id": "712278221182652416", "name": "Geco-Return"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1347, "tweet_count": 10907, "listed_count": 13}, "username": "Jengi_", "verified": false, "id": "94231765", "name": "David Morillo Mu\u00f1oz", "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50496, "following_count": 20286, "tweet_count": 51631, "listed_count": 241}, "username": "elGrafomano", "verified": true, "id": "42172973", "name": "Andr\u00e9s Ospina (el Graf\u00f3mano, con tilde)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 835, "tweet_count": 16502, "listed_count": 0}, "username": "ajaxsgirlf", "verified": false, "id": "879111766445359105", "name": "hta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 339, "tweet_count": 3277, "listed_count": 0}, "username": "rikyurquiola", "verified": false, "id": "285408041", "name": "riky urquiola", "location": "Barquisimeto, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197840, "following_count": 1110, "tweet_count": 497177, "listed_count": 474}, "username": "DiaaDiaPa", "verified": true, "id": "250343542", "name": "Diario DiaaDia", "location": "Panam\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 3929, "tweet_count": 7875, "listed_count": 0}, "username": "vian_elizabeth", "verified": false, "id": "2731900078", "name": "Elizabeth_Vian", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229718, "following_count": 2078, "tweet_count": 45595, "listed_count": 223}, "username": "Jouberth19", "verified": false, "id": "350476403", "name": "Jouberth Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Vale do a\u00e7o-MG, "}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 604, "tweet_count": 39129, "listed_count": 7}, "username": "miriamdc12", "verified": false, "id": "48858501", "name": "Mi\u044fiam", "location": "AB World "}, {"public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 629, "tweet_count": 73346, "listed_count": 4}, "username": "elibelt1", "verified": false, "id": "241306297", "name": "Mar\u00eda E"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 657, "tweet_count": 6502, "listed_count": 0}, "username": "pfldcl", "verified": false, "id": "771398811377958912", "name": "pumpkin", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 330, "tweet_count": 16772, "listed_count": 0}, "username": "adailzali", "verified": false, "id": "1071696037", "name": "DadaLima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 507, "tweet_count": 1692, "listed_count": 0}, "username": "SimmDreher", "verified": false, "id": "1054152027188744193", "name": "Leonardo Dreher", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2506870, "following_count": 45, "tweet_count": 24296, "listed_count": 5466}, "username": "STF_oficial", "verified": true, "id": "68313718", "name": "STF", "location": "Bras\u00edlia - DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 246, "tweet_count": 46803, "listed_count": 0}, "username": "thaisdelatrini1", "verified": false, "id": "1089135238872293376", "name": "thais de la trinidad casanova vivas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 509, "tweet_count": 23690, "listed_count": 2}, "username": "scherbatksys", "verified": false, "id": "1124712040860454912", "name": "\u200e\u200f\u064b", "location": "no fundo do po\u00e7o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 3703, "tweet_count": 15028, "listed_count": 2}, "username": "mwltifandxm", "verified": false, "id": "1110230481856065536", "name": "clara", "location": "\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 81, "tweet_count": 194080, "listed_count": 10}, "username": "vidal31415", "verified": false, "id": "2752226806", "name": "Vidal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157381, "following_count": 961, "tweet_count": 5612, "listed_count": 445}, "username": "hoc111", "verified": true, "id": "53232912", "name": "Heni Ozi Cukier", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 86, "tweet_count": 3382, "listed_count": 0}, "username": "RafaelAlvesCa13", "verified": false, "id": "1131689421991043072", "name": "Rafael", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6027, "following_count": 5361, "tweet_count": 3367, "listed_count": 0}, "username": "meg_maximilian", "verified": false, "id": "1147164546773266432", "name": "Margareth Max\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 366, "tweet_count": 2469, "listed_count": 0}, "username": "acvignatti", "verified": false, "id": "820246308095197184", "name": "Carol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 951, "tweet_count": 74932, "listed_count": 43}, "username": "dyd74", "verified": false, "id": "597545163", "name": "Wind74_AntiGolpisti", "location": "Terminus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 458, "tweet_count": 61316, "listed_count": 1}, "username": "chiguarero", "verified": false, "id": "127700753", "name": "BJ M\u00e1rquez Rendon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 341, "tweet_count": 14885, "listed_count": 1}, "username": "Luciojos9", "verified": false, "id": "748598873720000512", "name": "Luccio", "location": "Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 11700, "following_count": 4881, "tweet_count": 152405, "listed_count": 11}, "username": "LoisRacca", "verified": false, "id": "4452543327", "name": "L\u00f3is \u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 273, "tweet_count": 14153, "listed_count": 0}, "username": "ginogueira11", "verified": false, "id": "1002427835968118789", "name": "princess g \u2728\ud83e\udd40", "location": "trying to do wt Jesus would do"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 759, "tweet_count": 13475, "listed_count": 1}, "username": "chrixtian_s", "verified": false, "id": "118512310", "name": "Christian Sanjuan", "location": "\ud835\udd24\ud835\udd2c\ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd1f\ud835\udd2c\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd2e\ud835\udd32\ud835\udd22"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 1131, "tweet_count": 2444, "listed_count": 1}, "username": "cynthiavals", "verified": false, "id": "1191252222", "name": "Cynthia Sosa Nails \ud83d\udc85", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 355, "tweet_count": 14578, "listed_count": 1}, "username": "LorenaCmach", "verified": false, "id": "824241882", "name": "Lorena Machado", "location": "Sou de minas, uai! "}, {"public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 607, "tweet_count": 75228, "listed_count": 28}, "username": "GuessTheRiddle", "verified": false, "id": "207141320", "name": "t\u00f3xica irrespons\u00e1vel e perigosa\u2074\u2074", "location": "BH - Capital Nacional do Grau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 111, "tweet_count": 2157, "listed_count": 5}, "username": "josep_a_tur", "verified": false, "id": "2311635954", "name": "Josep A. Tur", "location": "Universitat Illes Balears"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42022, "following_count": 22096, "tweet_count": 123205, "listed_count": 238}, "username": "EstebanNavarroS", "verified": true, "id": "393694008", "name": "Esteban Navarro", "location": "Huesca, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 446, "tweet_count": 42524, "listed_count": 0}, "username": "juliamdo_", "verified": false, "id": "1216162652", "name": "J\u00falia", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 734, "tweet_count": 89753, "listed_count": 19}, "username": "MercPat", "verified": false, "id": "513444329", "name": "Patrizia", "location": "\u25cf RT/Follow/Like \u2260 endorsement centro Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3578, "following_count": 3911, "tweet_count": 160305, "listed_count": 54}, "username": "QuestoTizio", "verified": false, "id": "593817814", "name": "\u20acuro\ud83d\udcf4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "\u20acUROGABBIA (UE)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 1485, "tweet_count": 168235, "listed_count": 2}, "username": "thiagoantunesp_", "verified": false, "id": "273253398", "name": "Thiago Pacheco \u2694\ufe0f\ud83d\udc19", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 57, "tweet_count": 199, "listed_count": 0}, "username": "Masbahmeufoda", "verified": false, "id": "1124524838134087680", "name": "Fellis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 60, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "username": "nhy_igor", "verified": false, "id": "1177284871296815104", "name": "Iglu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 386, "tweet_count": 24257, "listed_count": 0}, "username": "unacomepapa", "verified": false, "id": "998276399931764737", "name": "Rocio \ud83d\udc39", "location": "Ancud, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 434, "tweet_count": 29011, "listed_count": 0}, "username": "e_elizacristina", "verified": false, "id": "1112860793379450880", "name": "desculpa por ser mulher"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10475, "following_count": 216, "tweet_count": 193863, "listed_count": 65}, "username": "laopinionpr", "verified": false, "id": "442012264", "name": "La Opini\u00f3n de Poza Rica", "location": "Poza Rica, Veracruz, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 2567, "tweet_count": 60790, "listed_count": 12}, "username": "sangazzurr", "verified": false, "id": "2938313507", "name": "Tony/Brigante azzurr", "location": "SANGUE AZZURRO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 657, "tweet_count": 2856, "listed_count": 0}, "username": "vilanovaserie", "verified": false, "id": "1122973736242749440", "name": "VILA NOVA \u00c9 AMOR FORA DE S\u00c9RIE", "location": "London, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15245447, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "username": "felipeneto", "verified": true, "id": "14128609", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 127, "tweet_count": 35375, "listed_count": 0}, "username": "marEgosport", "verified": false, "id": "1228041547", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mar\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 278, "tweet_count": 856, "listed_count": 0}, "username": "carlosreyes2050", "verified": false, "id": "1176331945753665538", "name": "carlos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6712, "following_count": 5719, "tweet_count": 224104, "listed_count": 21}, "username": "ourgalax", "verified": false, "id": "848389322", "name": "and", "location": "#AKF #YANA "}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 113, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}, "username": "Ricardo16541266", "verified": false, "id": "914541007789871105", "name": "R T", "location": "Concordia, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5703913, "following_count": 22, "tweet_count": 330861, "listed_count": 9579}, "username": "todonoticias", "verified": true, "id": "25992212", "name": "TN - Todo Noticias", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 295, "tweet_count": 3599, "listed_count": 1}, "username": "rafauIkner", "verified": false, "id": "1121143881091944449", "name": "rafz \ud83d\ude80 AWF is coming", "location": "Nova Iorque, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17472, "listed_count": 0}, "username": "alejandro_vict", "verified": false, "id": "2235310887", "name": "Victor Alejandro", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587420, "following_count": 1391, "tweet_count": 8834, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 132, "tweet_count": 28635, "listed_count": 0}, "username": "JjospinaJohn", "verified": false, "id": "2562271199", "name": "John Jairo Ospina", "location": "Cajic\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 981, "tweet_count": 9910, "listed_count": 13}, "username": "Keving_Garavito", "verified": false, "id": "129026855", "name": "Kev. Garavito", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 481, "tweet_count": 348070, "listed_count": 60}, "username": "giandomenic45", "verified": false, "id": "3176594760", "name": "giandomenico\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 126, "tweet_count": 10428, "listed_count": 1}, "username": "JimmyFischer", "verified": false, "id": "139874084", "name": "JImmy Allan Fischer", "location": "Blumenau/SC - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 693, "tweet_count": 3741, "listed_count": 2}, "username": "pionike", "verified": false, "id": "68050550", "name": "pionike", "location": "piedras negras coahuila mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7283, "following_count": 740, "tweet_count": 126919, "listed_count": 0}, "username": "cashito27", "verified": false, "id": "174222869", "name": "Armando L\u00f3pez C.", "location": "Piedras Negras, Coahuila de Za"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27649, "listed_count": 36}, "username": "elcasocom", "verified": false, "id": "1052885642214965250", "name": "ElCaso.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 809, "tweet_count": 111285, "listed_count": 30}, "username": "jlvllop", "verified": false, "id": "1291339302", "name": "jlvllop"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 338, "tweet_count": 3850, "listed_count": 2}, "username": "prendrepartit", "verified": false, "id": "901043592852123648", "name": "David G", "location": "Vila de Gr\u00e0cia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 3335, "tweet_count": 125955, "listed_count": 14}, "username": "Prostata", "verified": false, "id": "163882660", "name": "Gabriel  Arroyo", "location": "Campana,Buenos Aires,Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 520, "tweet_count": 19339, "listed_count": 0}, "username": "bbb_bolado", "verified": false, "id": "823665173458251776", "name": "\ud835\udc40\u2090\u1d63\u1d62 C\u2091\u1d63q\u1d64\u2091\u1d62\u1d63\u2090\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc26", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 321, "tweet_count": 12940, "listed_count": 0}, "username": "renatacomments", "verified": false, "id": "1732921063", "name": "Renatinhaa \ud83e\udd9c \ud83d\udc26 \ud83e\udd84", "location": "Ponta Grossa-PR "}, {"public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 84, "tweet_count": 29605, "listed_count": 93}, "username": "elcasocat", "verified": false, "id": "1052889894568255488", "name": "ElCaso.cat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 249, "tweet_count": 8026, "listed_count": 0}, "username": "unNg_", "verified": false, "id": "3028911669", "name": "camaleoa", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 434, "tweet_count": 458, "listed_count": 1}, "username": "jackiedu265", "verified": false, "id": "3106324965", "name": "Jacqueline Duran", "location": "Maracaibo-Edo.Zulia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1480, "tweet_count": 63279, "listed_count": 2}, "username": "mserrano07", "verified": false, "id": "229564605", "name": "Mariana Serrano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 694, "tweet_count": 69026, "listed_count": 3}, "username": "jrratato", "verified": false, "id": "557798477", "name": "Jorge Rojas", "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38277, "following_count": 20774, "tweet_count": 151361, "listed_count": 217}, "username": "HFCardonaG", "verified": false, "id": "140933970", "name": "H\u00e9ctor Fabio Cardona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 1629, "tweet_count": 13793, "listed_count": 5}, "username": "terriblelov", "verified": false, "id": "967850951108329472", "name": "aliine", "location": "Chal\u00e9 6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 75, "tweet_count": 1670, "listed_count": 0}, "username": "MauricioBRibas1", "verified": false, "id": "1113985105104654336", "name": "Mauricio B. Ribas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 520, "tweet_count": 13353, "listed_count": 1}, "username": "AfonsoGriezmann", "verified": false, "id": "1064133756771082241", "name": "Afonso Grealish"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4275, "following_count": 4998, "tweet_count": 247088, "listed_count": 2}, "username": "Mariademirai", "verified": false, "id": "1012469182359842816", "name": "LJ maior esc\u00e2ndalo judic da hist\u00f3ria#Lula13CPX", "location": "#LulaEoPTAmorAoBrasil #Lula13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5999, "following_count": 5890, "tweet_count": 56091, "listed_count": 3}, "username": "VidasLipaes", "verified": false, "id": "981706413700460544", "name": "lizinha \u00e9 L13 \ud83d\udc83 Lula Primeiro Turno\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf39\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 407, "tweet_count": 10316, "listed_count": 0}, "username": "celeste_padilha", "verified": false, "id": "1069582146845716480", "name": "Cel_Pant \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28847, "following_count": 1401, "tweet_count": 97847, "listed_count": 512}, "username": "forastieri", "verified": false, "id": "42696696", "name": "Andr\u00e9 Forastieri", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2947, "following_count": 4874, "tweet_count": 100114, "listed_count": 3}, "username": "Raquelf74176108", "verified": false, "id": "1137405418303578113", "name": "Raquel fernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 4308, "tweet_count": 31323, "listed_count": 13}, "username": "vozyvoces", "verified": false, "id": "4420834341", "name": "Todaslasvoces"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 281, "tweet_count": 20770, "listed_count": 0}, "username": "Gabriel_rj13", "verified": false, "id": "404221248", "name": "Gabriel RJ", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8980119, "following_count": 26, "tweet_count": 360239, "listed_count": 17935}, "username": "VEJA", "verified": true, "id": "17715048", "name": "VEJA", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 34, "tweet_count": 929, "listed_count": 0}, "username": "DamianoPalenga", "verified": false, "id": "1026872534015328257", "name": "Damiano palenga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 1161, "tweet_count": 13006, "listed_count": 9}, "username": "Morena___86", "verified": false, "id": "831159622090240002", "name": "Mo \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "location": "G\u00e9nova, Lig\u00faria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 510, "tweet_count": 6866, "listed_count": 0}, "username": "jpvnegrao", "verified": false, "id": "37754153", "name": "Jo\u00e3o Paulo Negr\u00e3o #vote13\u2764", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 47, "tweet_count": 2823, "listed_count": 0}, "username": "Monique63157864", "verified": false, "id": "1102611332212420609", "name": "Duque", "location": "Santos Dumont, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57876, "following_count": 58724, "tweet_count": 40502, "listed_count": 83}, "username": "K13PT", "verified": false, "id": "180149692", "name": "Krlao \ud83d\udea9 \ud83d\udcaf Lula", "location": "URSAL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5253, "following_count": 5784, "tweet_count": 215925, "listed_count": 2}, "username": "rosalalejandria", "verified": false, "id": "2871599337", "name": "Rosa Mar\u00eda Izquierdo", "location": "S/C de Tenerife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 116, "tweet_count": 58191, "listed_count": 3}, "username": "marcondescc", "verified": false, "id": "3995595207", "name": "Carlos Marcondes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3025, "following_count": 964, "tweet_count": 41236, "listed_count": 55}, "username": "littlediniz", "verified": false, "id": "103933806", "name": "rafa", "location": "salvad\u00f4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "username": "laressa", "verified": true, "id": "3347283070", "name": "Lare"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 72, "tweet_count": 612, "listed_count": 0}, "username": "annwyn_q", "verified": false, "id": "1152142432496246784", "name": "she's a twisted little ride", "location": "Isb\u00f3-SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1167171, "following_count": 157, "tweet_count": 365860, "listed_count": 3371}, "username": "gzhdigital", "verified": true, "id": "13531162", "name": "GZH", "location": "Porto Alegre, RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 154, "tweet_count": 2019, "listed_count": 5}, "username": "Informativo23", "verified": false, "id": "2892528971", "name": "lnformativoMX", "location": "Atlixco, Puebla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 392, "tweet_count": 9044, "listed_count": 1}, "username": "lnformativoTV", "verified": false, "id": "869611300988624898", "name": "Informativo TV", "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 498, "tweet_count": 11066, "listed_count": 2}, "username": "GiovaniFuentesC", "verified": false, "id": "360600634", "name": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf9 \ud835\udcd6\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud835\udcff\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcd5\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcd2 \u2692", "location": "Pelotas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 421, "tweet_count": 7679, "listed_count": 9}, "username": "OpiniaoXavante", "verified": false, "id": "965028894586949632", "name": "Opini\u00e3o Xavante", "location": "Pelotas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 411, "tweet_count": 9949, "listed_count": 0}, "username": "lennonifz", "verified": false, "id": "3133529190", "name": "Ian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 96, "tweet_count": 4402, "listed_count": 0}, "username": "LedaMar06500987", "verified": false, "id": "1077779064323297281", "name": "Leda Maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 989, "tweet_count": 30922, "listed_count": 0}, "username": "CoutoMaristela", "verified": false, "id": "1166843482876633088", "name": "Maristela Santana Couto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 146, "tweet_count": 115967, "listed_count": 1}, "username": "sovranista375", "verified": false, "id": "886056563378708486", "name": "Il Sovranista\u20a4 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\uddca\u26cf", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "username": "MagdaDJG", "verified": false, "id": "431771186", "name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 521, "tweet_count": 20848, "listed_count": 0}, "username": "polochumbo21", "verified": false, "id": "555046551", "name": "Marx do Sert\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1434559, "following_count": 861, "tweet_count": 13564, "listed_count": 1310}, "username": "deltanmd", "verified": true, "id": "2296138146", "name": "Deltan Dallagnol", "location": "Curitiba/PR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 437, "tweet_count": 324696, "listed_count": 33}, "username": "imthetaxman", "verified": false, "id": "155350667", "name": "alas, babylon", "location": "53 miles west of venus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 737, "tweet_count": 37351, "listed_count": 7}, "username": "cadeorapha", "verified": false, "id": "139133508", "name": "rafaels lula 2022 \ud83d\ude80", "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 3535, "tweet_count": 59852, "listed_count": 2}, "username": "CondeDeBanania", "verified": false, "id": "963552703229120512", "name": "Conde de Ban\u00e2nia1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udc1c", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7948, "following_count": 1360, "tweet_count": 8610, "listed_count": 138}, "username": "FaleiroAirton", "verified": true, "id": "1037384667836637185", "name": "Airton Faleiro", "location": "Antes foi Deputado Estadual pe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 506, "tweet_count": 9880, "listed_count": 0}, "username": "joseitobravo33", "verified": false, "id": "423053601", "name": "Jose Gregorio Bravo Perez", "location": "Zulia, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}, "username": "JosdeJe58566918", "verified": false, "id": "1026897761139126272", "name": "Jos\u00e9 de Jes\u00fas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 503, "tweet_count": 14319, "listed_count": 0}, "username": "AnaLauraAdC", "verified": false, "id": "886070236834877444", "name": "Ana Alves", "location": "C\u00e1ssia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 1953, "tweet_count": 81828, "listed_count": 5}, "username": "katarinasmusic", "verified": false, "id": "2513402449", "name": "K.S.", "location": "Belgrade, Serbia \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1390, "tweet_count": 23190, "listed_count": 6}, "username": "09Kostic", "verified": false, "id": "4796000363", "name": "S. Kosti\u0107", "location": "Belgrado, S\u00e9rvia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 583, "tweet_count": 15218, "listed_count": 0}, "username": "lerfeal", "verified": false, "id": "925162338424164352", "name": "Fernanda", "location": "Lad\u00e1rio, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1299, "tweet_count": 47133, "listed_count": 0}, "username": "Clownofcrimeee", "verified": false, "id": "984449369326997505", "name": "Ara\u00fajo", "location": "Goi\u00e1s, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1869, "tweet_count": 24763, "listed_count": 33}, "username": "4lifsclover", "verified": false, "id": "67757120", "name": "clover", "location": "Away"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6610, "following_count": 213, "tweet_count": 4523, "listed_count": 8}, "username": "soufadosfrs", "verified": false, "id": "1085677657059151873", "name": "+ voiture br\u00fbl\u00e9e", "location": "Fran\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 350, "tweet_count": 24917, "listed_count": 3}, "username": "JuditCamacaro", "verified": false, "id": "130683836", "name": "Judith de Romero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 366, "tweet_count": 79477, "listed_count": 3}, "username": "TommArias", "verified": false, "id": "98403446", "name": "Tom", "location": "Caba\u00f1a Dos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 3662, "tweet_count": 45833, "listed_count": 31}, "username": "hecterossexual", "verified": false, "id": "15804954", "name": "hector", "location": "Jo\u00e3o Pessoa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 467, "tweet_count": 7764, "listed_count": 0}, "username": "RodsonDuarte", "verified": false, "id": "3368167390", "name": "Duarte", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 138, "tweet_count": 6459, "listed_count": 0}, "username": "_Eduarda_06", "verified": false, "id": "954135392231575553", "name": "\u2022E D U A R D A\u2022", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1008, "tweet_count": 78624, "listed_count": 1}, "username": "nuovalepanto", "verified": false, "id": "3036693994", "name": "salvatore anticomunista Biden fraud president", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 258, "tweet_count": 5210, "listed_count": 1}, "username": "marikarlap", "verified": false, "id": "1131157061407055872", "name": "mari pimentel", "location": "Recife, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 297, "tweet_count": 21072, "listed_count": 1}, "username": "laryssarmt", "verified": false, "id": "975036530", "name": "mrs prince", "location": "sccp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 28, "tweet_count": 254, "listed_count": 0}, "username": "BetyCuautle", "verified": false, "id": "1091913171697262592", "name": "Bety Cuautle", "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 84, "tweet_count": 58119, "listed_count": 14}, "username": "Karina_stitch", "verified": false, "id": "161884795", "name": "Grinch", "location": "Hogwarts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15648, "following_count": 2236, "tweet_count": 1762, "listed_count": 8}, "username": "IagoValerio", "verified": false, "id": "1104366043315798022", "name": "iagooo", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4013, "following_count": 3989, "tweet_count": 231732, "listed_count": 65}, "username": "Luisantonia", "verified": false, "id": "78570989", "name": "Luisa Antonia Serrano G\u00f3mez", "location": " \ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udc0c\ud83e\udd8b\ud83d\udc1d\ud83c\udf3b\ud83c\udf35\ud83e\udd89\ud83e\udd87\ud83d\udca6\ud83d\udcab \ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 383, "tweet_count": 18541, "listed_count": 1}, "username": "elisafmoreau", "verified": false, "id": "377105983", "name": "Elisa Freire Moreau", "location": "S\u00e3o Paulo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 2381, "tweet_count": 30074, "listed_count": 1}, "username": "MariaSa50417217", "verified": false, "id": "1029924403012882434", "name": "Maria Santos\ud83d\udea9\ud83d\udcafLula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8553977, "following_count": 171769, "tweet_count": 612072, "listed_count": 13861}, "username": "folha", "verified": true, "id": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6237, "following_count": 6847, "tweet_count": 14190, "listed_count": 6}, "username": "C1N051", "verified": false, "id": "146612250", "name": "Mauro #LULA13 #EsquerdaSDV\ud83d\udc89\ud83d\udea9\ud83d\udcda", "location": "DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46285, "following_count": 45749, "tweet_count": 231090, "listed_count": 89}, "username": "bobjackk", "verified": false, "id": "119934907", "name": "Bob Jack", "location": "Sou Minas Gerais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 2790, "tweet_count": 74552, "listed_count": 1}, "username": "AlvesBenevaldo", "verified": false, "id": "2230891273", "name": "Benevaldo Alves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 577, "tweet_count": 46426, "listed_count": 0}, "username": "JujuClimaco", "verified": false, "id": "962461299471994881", "name": "Junior Cl\u00edmaco", "location": "Joinville, SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 686, "tweet_count": 3778, "listed_count": 1}, "username": "Chelmi_22", "verified": false, "id": "704290323149811712", "name": "Chelmi \ud83d\udda4", "location": "Brasil, Rio de Janeiro. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1060, "tweet_count": 69910, "listed_count": 20}, "username": "joleananunes", "verified": false, "id": "266577982", "name": "ju", "location": "Serra, Esp\u00edrito Santo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1202, "tweet_count": 123478, "listed_count": 2}, "username": "ReginaPenteado8", "verified": false, "id": "789454349038653441", "name": "Regina Penteado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 904, "tweet_count": 59936, "listed_count": 9}, "username": "Dra_Simone", "verified": false, "id": "70776012", "name": "Simone #LulaPresidente2022 #LulaInocente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 958, "tweet_count": 108349, "listed_count": 104}, "username": "ovicio", "verified": false, "id": "194665354", "name": "O V\u00edcio", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 130, "tweet_count": 2767, "listed_count": 2}, "username": "jorgelug", "verified": false, "id": "154285114", "name": "Jorge L Guzman M", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 476, "tweet_count": 28059, "listed_count": 2}, "username": "dtowngirlxx", "verified": false, "id": "1042179254929289218", "name": "hiatus", "location": "Brasil, soulmate \ud83d\udc2f\u2649 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41877, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "verified": false, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133501, "listed_count": 0}, "username": "aspauzarazuri", "verified": false, "id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 313, "tweet_count": 4018, "listed_count": 0}, "username": "rafacg", "verified": false, "id": "16512147", "name": "Rafael Gatto", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2320643, "following_count": 782, "tweet_count": 35126, "listed_count": 3192}, "username": "BolsonaroSP", "verified": true, "id": "74756085", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 260, "tweet_count": 14484, "listed_count": 13}, "username": "eduardonfreire", "verified": false, "id": "18847376", "name": "Eduardo Freire", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 2081, "tweet_count": 32322, "listed_count": 0}, "username": "_kamyllav", "verified": false, "id": "1306291399", "name": "kamyss"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 340, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}, "username": "arquefox", "verified": false, "id": "535789180", "name": "Ana Paula", "location": "Botucatu - SP - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 4886, "tweet_count": 753016, "listed_count": 93}, "username": "FernandoCesar77", "verified": false, "id": "22735093", "name": "Fernando Cesar", "location": "Brasilty"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114664, "following_count": 2341, "tweet_count": 3796, "listed_count": 434}, "username": "conradohubner", "verified": true, "id": "4690224271", "name": "Conrado Hubner"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 849, "tweet_count": 10418, "listed_count": 0}, "username": "trutolo", "verified": false, "id": "114230154", "name": "javier silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 602, "tweet_count": 60955, "listed_count": 0}, "username": "RODRIGUEZNAILET", "verified": false, "id": "444257264", "name": "NAILET RODRIGUEZ MEJIAS", "location": "venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11550, "following_count": 10699, "tweet_count": 65139, "listed_count": 9}, "username": "JCRuckill", "verified": false, "id": "1061221003", "name": "-------ROCK YOU-------", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 789, "tweet_count": 19576, "listed_count": 1}, "username": "boniapli", "verified": false, "id": "915944495933530114", "name": "ACTA EST FABULA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 689, "tweet_count": 23982, "listed_count": 0}, "username": "educohim", "verified": false, "id": "480389985", "name": "Duds", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 437, "tweet_count": 13246, "listed_count": 2}, "username": "LourdesOC", "verified": false, "id": "235390639", "name": "Lourdes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 322, "tweet_count": 25113, "listed_count": 0}, "username": "jekonaa_", "verified": false, "id": "488656640", "name": "Jessi de f\u00e9rias", "location": "Serohell/Cuiabrasa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 3184, "tweet_count": 53773, "listed_count": 5}, "username": "evaristoc", "verified": false, "id": "88596102", "name": "Galo Jacar\u00e9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 2534, "tweet_count": 98950, "listed_count": 9}, "username": "joderjoderjoder", "verified": false, "id": "70521238", "name": "*Jonathan Gancedo", "location": "Oviedo, Asturias "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5267, "following_count": 5269, "tweet_count": 347044, "listed_count": 90}, "username": "GlaucoPortela", "verified": false, "id": "3348058737", "name": "Glauco Portela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57098, "following_count": 48570, "tweet_count": 143400, "listed_count": 49}, "username": "portalzacarias", "verified": false, "id": "149556842", "name": "Portal do Zacarias", "location": "Manaus (AM) - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 712, "tweet_count": 16159, "listed_count": 2}, "username": "julia_thst", "verified": false, "id": "40356062", "name": "julha", "location": "ela/she   26 y/o      MG/BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 196, "tweet_count": 1996, "listed_count": 0}, "username": "Marisouza_06", "verified": false, "id": "895460929692983296", "name": "marii"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6235, "following_count": 4220, "tweet_count": 32921, "listed_count": 15}, "username": "lwtsgrace", "verified": false, "id": "985055043350130688", "name": ".bebel", "location": "blackbear follows"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 219, "tweet_count": 29370, "listed_count": 0}, "username": "AliceCarrollW", "verified": false, "id": "905513375635005440", "name": "Alice Carroll", "location": "GH | Chocolater\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 148, "tweet_count": 4075, "listed_count": 7}, "username": "FedBastaYa", "verified": false, "id": "1170083863869186048", "name": "BASTA YA", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68899, "following_count": 21900, "tweet_count": 117437, "listed_count": 183}, "username": "el_sumario", "verified": false, "id": "528169447", "name": "El Sumario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 318, "tweet_count": 1646, "listed_count": 0}, "username": "gmr91_", "verified": false, "id": "820729045", "name": "Gus", "location": "M\u00e9rida, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1402, "tweet_count": 48208, "listed_count": 3}, "username": "luacassianohf", "verified": false, "id": "1112548370567086081", "name": "lua", "location": "crf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 168, "tweet_count": 3058, "listed_count": 0}, "username": "bbiafrancoo", "verified": false, "id": "3991282713", "name": "bea", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 152, "tweet_count": 8574, "listed_count": 1}, "username": "benherald3", "verified": false, "id": "1150454718713540608", "name": "Israel Vojvodizado", "location": "Eus\u00e9bio, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 662, "tweet_count": 74544, "listed_count": 0}, "username": "aapmachado7", "verified": false, "id": "535899415", "name": "AnaPaula \u267b\ufe0f", "location": "Caruaru Pernambuco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 333, "tweet_count": 20349, "listed_count": 0}, "username": "Miru2080", "verified": false, "id": "1519759051", "name": "Friona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 2793, "tweet_count": 98395, "listed_count": 10}, "username": "wolftcaniff", "verified": false, "id": "1852504590", "name": "rhay \ud83c\udf38", "location": "Flamengo \u2022 Bayern"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 295, "tweet_count": 2481, "listed_count": 0}, "username": "Mery20486885", "verified": false, "id": "1047241337240788993", "name": "Mery\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 27, "tweet_count": 954, "listed_count": 0}, "username": "VictoriaEncinaG", "verified": false, "id": "373507753", "name": "toyabarrutia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "username": "cabrejosc1", "verified": false, "id": "4080323818", "name": "carloscabrejoscarden"}, {"public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 2042, "tweet_count": 13673, "listed_count": 1}, "username": "renatogoliveira", "verified": false, "id": "60772606", "name": "Renato Oliveira", "location": "Piracicaba/SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1075, "tweet_count": 45015, "listed_count": 3}, "username": "sofiaamarall", "verified": false, "id": "2264694892", "name": "Sofia | LULA 13", "location": "Belo Horizonte, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 308, "tweet_count": 15369, "listed_count": 0}, "username": "cm_mapau", "verified": false, "id": "448188393", "name": "Mar\u00edaPau Cabarcas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 4988, "tweet_count": 67709, "listed_count": 1}, "username": "antoniomascardi", "verified": false, "id": "826806695431172096", "name": "Antonio Mascardi", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 545, "tweet_count": 44795, "listed_count": 12}, "username": "LastStupidLie", "verified": false, "id": "1861291044", "name": "Letty\u00b3\u2075 \u2022 \u2664"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 474, "tweet_count": 3040, "listed_count": 0}, "username": "sweetvillain_", "verified": false, "id": "326484794", "name": "baby bu \ud83d\udde1\ud83d\udcd6", "location": "Na Merda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 979, "tweet_count": 70422, "listed_count": 1}, "username": "talysson_ks", "verified": false, "id": "2772231916", "name": "RASTA LUNAR \ud83c\udf19 \ud83e\udeac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 171, "tweet_count": 2951, "listed_count": 0}, "username": "SusKortinas", "verified": false, "id": "437070461", "name": "Nohora Pardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 343, "tweet_count": 247101, "listed_count": 0}, "username": "lapotraverde", "verified": false, "id": "1975456848", "name": "Esmeraldareinado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 5005, "tweet_count": 100353, "listed_count": 17}, "username": "reztirps", "verified": false, "id": "32886005", "name": "Andre Spritzer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 2090, "tweet_count": 161352, "listed_count": 29}, "username": "arquiberlula13", "verified": false, "id": "57159372", "name": "Bernardete Aguiar\u2764\ud83d\udea9\u2764", "location": "Bras\u00edlia - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 858, "tweet_count": 199925, "listed_count": 37}, "username": "vladicol", "verified": false, "id": "210100445", "name": "vladicol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 326, "tweet_count": 15835, "listed_count": 2}, "username": "Ruthdyne", "verified": false, "id": "764092534650011648", "name": "\ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37"}, {"public_metrics": {"followers_count": 541337, "following_count": 0, "tweet_count": 10184, "listed_count": 918}, "username": "BoJackHorseman", "verified": false, "id": "2227275901", "name": "BoJack Horseman", "location": "Laurel Canyon, CA"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.", "author_id": "152090407", "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"], "id": "1177342353343991808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "text": "Apuesto todos mis tazos a qu\u00e9 BoJack se suicida en el final de su serie.", "author_id": "114884656", "created_at": "2019-09-28T00:45:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 90, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1177746129204596736"], "id": "1177746129204596736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "author_id": "751471278968758272", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "id": "1174794946760626182"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlindokaiser", "id": "1173462956249702401"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3794, "type": "Other", "normalized_text": "garoto"}]}, "in_reply_to_user_id": "1852034041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177707877999480834"}], "text": "@carlindokaiser garoto ??????", "author_id": "891492704370270209", "created_at": "2019-09-27T22:39:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177714479666270208"], "id": "1177714479666270208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}]}, "text": "J\u00e1 que a sandice do dia \u00e9 imaginar um pacifista como Lennon de pistola na cintura para evitar seu assassinato... N\u00e3o custa lembrar que um presidente americano j\u00e1 foi morto por arma de fogo e, convenhamos, ningu\u00e9m no planeta \u00e9 mais protegido por armas que um presidente americano.", "author_id": "139183350", "created_at": "2019-09-27T21:04:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 633, "reply_count": 314, "like_count": 7254, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1177690541036843011"], "id": "1177690541036843011"}, {"text": "a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta foi l\u00e1 e MATOU ELA, e eu ainda tenho que ler que se ela soubesse trocar pneu isso n\u00e3o teria acontecido\n\nAHHHHHH V\u00c3O TOMAR NO CU", "author_id": "4421287576", "created_at": "2019-09-26T12:05:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 5, "like_count": 1399, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1177192363585880065"], "id": "1177192363585880065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.5947, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 10, "end": 22, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 51, "end": 65, "probability": 0.7023, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Palocci"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.9365, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/mOkQwLnFb3", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/janot-diz-que-palocci-prometeu-entregar-5-ministros-do-stf/", "display_url": "renovamidia.com.br/janot-diz-que-\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/janot-diz-que-palocci-prometeu-entregar-5-ministros-do-stf/"}]}, "text": "O ex-PGR, Rodrigo Janot, afirmou que o ex-ministro Antonio Palocci prometeu \u201centregar\u201d cinco ministros do STF em um eventual acordo de dela\u00e7\u00e3o na Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato.\n\nhttps://t.co/mOkQwLnFb3", "author_id": "1388402174", "created_at": "2019-09-27T11:15:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 731, "reply_count": 133, "like_count": 2264, "quote_count": 98}, "edit_history_tweet_ids": ["1177542167247691776"], "id": "1177542167247691776"}, {"in_reply_to_user_id": "903748024215764993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177741964684472321"}], "text": "Bem, As Five vem ai agora. E obviamente n\u00e3o estamos felizes com a hist\u00f3ria, nem o futuro dos personagens. E mesmo assim, estamos aqui, alguns j\u00e1 se foram, outros ficaram e outros chegaram agora. Mas nesses 3 anos eu posso garantir uma coisa pra quem v\u00ea a gente na tml.", "author_id": "903748024215764993", "created_at": "2019-09-28T00:31:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177742478746816512"], "id": "1177742478746816512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.345, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/uGdyCk76py", "expanded_url": "http://bit.ly/2nPsq5m", "display_url": "bit.ly/2nPsq5m", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/temer-diz-que-janot-e-mentiroso-contumaz-e-desmemoriado/?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "\u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer https://t.co/uGdyCk76py", "author_id": "9317502", "created_at": "2019-09-27T17:50:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 71, "like_count": 315, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641552291618818"], "id": "1177641552291618818"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SilvanaNHR", "id": "955964877977411585"}]}, "in_reply_to_user_id": "955964877977411585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176622168890847232"}], "text": "@SilvanaNHR @psicosandraM Desafortunadamente nuestra legislaci\u00f3n as\u00ed lo permit\u00eda y lo permite a\u00fan. M\u00e1s a\u00fan se crean empresas que permiten traer la basura de otros, esa que no queda en sus pa\u00edses, pues sus legislaciones son basadas en el bienestar de sus ciudadanos y pol\u00edtico que se corrompe se suicida o", "author_id": "2357050618", "created_at": "2019-09-26T00:34:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177018461568012289"], "id": "1177018461568012289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7456, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.8595, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 258, "end": 264, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/H721qS4rP8", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1177618769050587136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H721qS4rP8", "media_key": "3_1177618763266560005"}]}, "text": "Coringa \u00e9 um soco no est\u00f4mago \ud83e\udd2e Perturbador, inquietante e violento, o filme constr\u00f3i o melhor vil\u00e3o DA HIST\u00d3RIA DO CINEMA, uma an\u00e1lise grotesta da psique humana que mostra como a sociedade cria psicopatas. Foge totalmente da caixinha. Que venha o Oscar pro Joaquin. \u00c9 do caralh* https://t.co/H721qS4rP8", "author_id": "14500217", "created_at": "2019-09-27T16:19:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 49, "like_count": 1672, "quote_count": 316}, "edit_history_tweet_ids": ["1177618769050587136"], "id": "1177618769050587136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "author_id": "14594698", "created_at": "2019-09-27T18:26:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 13, "like_count": 88, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1177650710269308928"], "id": "1177650710269308928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 62, "username": "jaimenebotsaadi", "id": "24776620"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9101, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/O82R0YRjA9", "expanded_url": "https://twitter.com/andrestacle/status/1177576873246756864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/O82R0YRjA9", "media_key": "7_1177575945923960833"}]}, "geo": {"place_id": "4e43cac8250a8b20"}, "text": "Ecuador tiene a\u00fan salida para este desastre y @jaimenebotsaadi la tiene m\u00e1s que clara en como hacerlo. https://t.co/O82R0YRjA9", "author_id": "29047675", "created_at": "2019-09-27T13:32:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 52, "like_count": 417, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1177576873246756864"], "id": "1177576873246756864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.7324, "type": "Other", "normalized_text": "PAC 2019"}]}, "text": "Nos comentan que en el PAC 2019 no ha sido considerado el proceso de vales para navidad, y que est\u00e1n surgiendo dudas sobre la transferencia en efectivo de dicho concepto. Su primer problema sr. Yalta; y ya viene lo del bono. Vocaci\u00f3n suicida le llaman algunos.", "author_id": "1046815501438124032", "created_at": "2019-09-27T18:51:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177657002220277761"], "id": "1177657002220277761"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 84, "tag": "OrfaosDaTerra"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.4292, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "Como Dalila se matou, se ela apontou a arma para frente? Vai entender #OrfaosDaTerra", "author_id": "3295777252", "created_at": "2019-09-27T21:20:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177694514020016129"], "id": "1177694514020016129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.914, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot n\u00e3o se suicidou, n\u00e3o h\u00e1 provas da corrup\u00e7\u00e3o de Lula e Palocci s\u00f3 fez especular e fofocar sobre ministros do STF. Mas a\u00ed o livro j\u00e1 vendeu e \u00e9 o que importa.", "author_id": "557275788", "created_at": "2019-09-27T11:13:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 23, "like_count": 451, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1177541650568110080"], "id": "1177541650568110080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "4172587277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177644216262041600"}], "text": "@MomentsBrasil E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "author_id": "403769592", "created_at": "2019-09-27T18:09:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177646455806480392"], "id": "1177646455806480392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Cunha"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "Janot queria matar Gilmar Mendes que suspeitava do Michel Temer que protegia Eduardo Cunha que apoiava o Moro que se uniu a  Dallagnol que quer enterrar Lula que ama o povo e n\u00e3o quer matar ningu\u00e9m.", "author_id": "3316550554", "created_at": "2019-09-27T12:09:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1256, "reply_count": 184, "like_count": 7247, "quote_count": 93}, "edit_history_tweet_ids": ["1177555865701933056"], "id": "1177555865701933056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 128, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/rcHnDD9bQo", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/carlos-tubino-asquea-martin-vizcarra-prioridad-del-pais-cerrar-el-congreso-913312/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/carlo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diariocorreo.pe/politica/carlos-tubino-asquea-martin-vizcarra-prioridad-del-pais-cerrar-el-congreso-913312/"}]}, "text": "Lloro p  ti Per\u00fa!! Que desgracia NO tener a un Estadista c Visi\u00f3n d Futuro en la Presidencia d la Rep\u00fablica!!!\n\u2066@MartinVizcarraC\u2069 no ve m\u00e1s all\u00e1 de sus Ojos, tiene sumido al Pa\u00eds en una Crisis Politica destruyendo su propio gobierno!! Qu\u00e9 desgracia!! https://t.co/rcHnDD9bQo", "author_id": "364503633", "created_at": "2019-09-28T00:37:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 283, "like_count": 502, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1177744162487226368"], "id": "1177744162487226368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7089, "type": "Other", "normalized_text": "dripping insanity"}]}, "text": "como assim dripping insanity \u00e9 tipo uma continua\u00e7\u00e3o de bathroom", "author_id": "43441170", "created_at": "2019-09-28T00:51:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177747647144353792"], "id": "1177747647144353792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.6207, "type": "Other", "normalized_text": "malygnos"}]}, "in_reply_to_user_id": "2309021521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177746381173338112"}], "text": "@courtesyas @Gragolandialol @daeneryszinho temos q aprender a jogar com o malygnos", "author_id": "1004940205328158720", "created_at": "2019-09-28T00:48:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177746977569824768"], "id": "1177746977569824768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/xUlBCvryON", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/xUlBCvryON", "author_id": "926913756411678725", "created_at": "2019-09-28T00:04:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177735895090388992"], "id": "1177735895090388992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 205, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "Doutrina Esp\u00edrita"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/k5bTAd4BW7", "expanded_url": "https://youtu.be/OFiNx2oEAaU", "display_url": "youtu.be/OFiNx2oEAaU"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/btmyUnIrq7", "expanded_url": "https://twitter.com/andretrig/status/1177683275441201161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/btmyUnIrq7", "media_key": "7_1177683158764064773"}]}, "text": "Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as informa\u00e7\u00f5es sobre a realidade do suicida no plano espiritual \u00e0 luz da Doutrina Esp\u00edrita. Palestra completa neste link: https://t.co/k5bTAd4BW7 https://t.co/btmyUnIrq7", "author_id": "42593930", "created_at": "2019-09-27T20:35:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 20, "like_count": 702, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177683275441201161"], "id": "1177683275441201161"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "Familia"}, {"start": 118, "end": 130, "tag": "Estudiantes"}, {"start": 145, "end": 156, "tag": "Corrupcion"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "Politica"}, {"start": 237, "end": 249, "tag": "Oportunista"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "dbuilesv", "id": "349439335"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}, {"start": 223, "end": 236, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}]}, "in_reply_to_user_id": "1144053242114007040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177323516003323904"}], "text": "@PatriciaM1PAME @dbuilesv Un estudiante de @UniJaveriana se #Suicida y hace Pol\u00edtica con el dolor de su #Familia!\nLos #Estudiantes protestan por #Corrupcion y ella pretende tomar sus Banderas, otra vez para hacer #Politica\n@ClaudiaLopez #Oportunista!", "author_id": "1084612507", "created_at": "2019-09-28T00:33:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177743003240337409"], "id": "1177743003240337409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 211, "end": 227, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9613, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/ODPIKl69f9", "expanded_url": "https://twitter.com/MauricioRojasmr/status/1177740237314899969", "display_url": "twitter.com/MauricioRojasm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177740237314899969"}], "text": "Dice del fracaso de Podemos en Espa\u00f1a\u201c...un recetario econ\u00f3mico entre suicida y disparatado, que colisiona frontalmente con los m\u00e1s elementales principios de la realidad del mercado.\u201d \u00bfNo les trae a la mente el @elfrente_amplio chileno? https://t.co/ODPIKl69f9", "author_id": "69205026", "created_at": "2019-09-28T00:42:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177745444438446082"], "id": "1177745444438446082"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "pensamientos"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "pesimismo"}, {"start": 230, "end": 243, "tag": "desesperanza"}]}, "text": "La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que extienden un halo de #pesimismo hacia el modo en el que nos proyectamos al futuro, alimentando una sensaci\u00f3n de #desesperanza que se asocia a la ideaci\u00f3n suicida.", "author_id": "2530052556", "created_at": "2019-09-27T15:57:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 3, "like_count": 217, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177613236629323777"], "id": "1177613236629323777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7756, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4901, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.8712, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.7293, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 231, "end": 233, "probability": 0.8772, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Brecht"}]}, "text": "PF faz busca na resid\u00eancia do ex-PGR. \u00c9 mais uma a\u00e7\u00e3o concedida no bojo do inqu\u00e9rito ilegal de Toffoli, Alexandre e Gilmar. Criaram uma jurisdi\u00e7\u00e3o s\u00f3 deles, uma justi\u00e7a particular. N\u00e3o interessa o m\u00e9rito do Janot, mas a conduta do STF. Vamos acabar recitando Brecht arrependidos.", "author_id": "4250596815", "created_at": "2019-09-27T21:41:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1279, "reply_count": 631, "like_count": 5774, "quote_count": 132}, "edit_history_tweet_ids": ["1177699818195574785"], "id": "1177699818195574785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HolaGolden", "id": "3168903130"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/W7YkAwLvJI", "expanded_url": "https://twitter.com/ivanaszerman/status/1177693435022757894", "display_url": "twitter.com/ivanaszerman/s\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "3168903130", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177693435022757894"}], "text": "@HolaGolden https://t.co/W7YkAwLvJI", "author_id": "310494974", "created_at": "2019-09-28T00:37:09.000Z", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177744017922183169"], "id": "1177744017922183169"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "OnePiece957"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 87, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece957"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/WIFyCGFUVA", "expanded_url": "https://twitter.com/matheusallblue/status/1177603851618177024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIFyCGFUVA", "media_key": "3_1177603839761010689"}]}, "text": "PERGUNTEM COM POMPA!! Arrasem! \nBora botar pra torar nos pr\u00f3ximos v\u00eddeos de #OnePiece957\nAs respostas chegar\u00e3o quinta 03/10! https://t.co/WIFyCGFUVA", "author_id": "3442221202", "created_at": "2019-09-27T15:20:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 109, "like_count": 116, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177603851618177024"], "id": "1177603851618177024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Miguelito Turbay"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ahKytB19Lj", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboTolosa/status/1177386685090414592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahKytB19Lj", "media_key": "7_1177386544258326529"}]}, "text": "Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extrema derecha opresora, el \"dem\u00f3crata\" Miguelito Turbay.\n\n\u00bfAhora entienden por qu\u00e9 el voto es importante? \u00bfEntienden por qu\u00e9 vender el voto es un acto suicida? https://t.co/ahKytB19Lj", "author_id": "973311110123347973", "created_at": "2019-09-27T00:57:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 4, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177386685090414592"], "id": "1177386685090414592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.3792, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.7265, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/VJWTN36csP", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/alexandre-proibe-janot-a-menos-de-200-metros-de-todos-os-ministros-do-supremo/?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link", "display_url": "politica.estadao.com.br/blogs/fausto-m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/alexandre-proibe-janot-a-menos-de-200-metros-de-todos-os-ministros-do-supremo/?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link"}]}, "text": "Alexandre pro\u00edbe Janot a menos de 200 metros de todos os ministros do Supremo -  https://t.co/VJWTN36csP", "author_id": "1071983304", "created_at": "2019-09-27T22:42:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 169, "like_count": 198, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1177715095713046528"], "id": "1177715095713046528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6021, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Pft7ncq4UF", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/28/5d8e419221efa070308b45fa.html", "display_url": "elmundo.es/opinion/2019/0\u2026"}]}, "text": "Asistimos a la implosi\u00f3n de Podemos. Errej\u00f3n, pese a que su doctrina ideol\u00f3gica se ancla en el populismo bolivariano, irrumpe como una opci\u00f3n pragm\u00e1tica frente al maximalismo de quien un d\u00eda fue su compa\u00f1ero y amigo.\nhttps://t.co/Pft7ncq4UF", "author_id": "566581934", "created_at": "2019-09-28T00:22:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177740237314899969"], "id": "1177740237314899969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6187, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/66dUsAZL1L", "expanded_url": "https://bit.ly/2nTgGio", "display_url": "bit.ly/2nTgGio"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/qNfME3QQxL", "expanded_url": "https://twitter.com/CleberAmaral_/status/1177636840666517504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qNfME3QQxL", "media_key": "7_1177636483412484096"}]}, "text": "Per\u00edcia n\u00e3o consegue identificar se tiro de fuzil que matou \u00c1gatha foi disparado pela pol\u00edcia. O proj\u00e9til n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de ser comparado as armas apreendidas com PMs que estavam trabalhando na noite em que a menina foi morta. \n\nSaiba mais: https://t.co/66dUsAZL1L https://t.co/qNfME3QQxL", "author_id": "349218010", "created_at": "2019-09-27T17:31:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177636840666517504"], "id": "1177636840666517504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "bbbrincs", "id": "3000496013"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4766, "type": "Other", "normalized_text": "Hari"}]}, "in_reply_to_user_id": "569504477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177740774953410560"}], "text": "@gratidaopaulo @bbbrincs Hari tem namorado gente", "author_id": "555154213", "created_at": "2019-09-28T00:34:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177743280236351488"], "id": "1177743280236351488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.875, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}]}, "text": "Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "author_id": "3439292716", "created_at": "2019-09-27T21:25:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 144, "like_count": 238, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1177695799444213760"], "id": "1177695799444213760"}, {"text": "\u00bfSab\u00e9s qu\u00e9 te sana? Charlar con una amiga en persona. Mucho, de todo. Sin dejarte nada adentro. Escuchar y que te escuchen, eso sana.", "author_id": "734825745873285125", "created_at": "2019-09-26T00:55:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3726, "reply_count": 123, "like_count": 8397, "quote_count": 441}, "edit_history_tweet_ids": ["1177023769908568065"], "id": "1177023769908568065"}, {"text": "Beber dps da facul me matou,to tentando sobreviver pra ver se fa\u00e7o algo a noite", "author_id": "1016844547719155712", "created_at": "2019-09-28T00:29:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177742183388061696"], "id": "1177742183388061696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "text": "Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e depois se suicida.", "author_id": "134122186", "created_at": "2019-09-27T01:11:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 236, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390203935346689"], "id": "1177390203935346689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/A7jazGL6Z4", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026"}]}, "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/A7jazGL6Z4", "author_id": "236185838", "created_at": "2019-09-28T00:10:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177737430901891072"], "id": "1177737430901891072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "escribinista", "id": "413430728"}]}, "in_reply_to_user_id": "413430728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177740710717612034"}], "text": "@escribinista Lo lograste. Ahora ten\u00e9s que plantearte otros objetivos en la vida.", "author_id": "2771402261", "created_at": "2019-09-28T00:29:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177741977170927619"], "id": "1177741977170927619"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}]}, "text": "Depresivo ver a las hordas de v\u00e1ndalos mitigar el hedor que despide su odio social, destruyendo todo a su paso, sin control, en la ciudad; mientras @Claudiashein practica una suerte de inadmisible satyagraha. Ser guardia nacional o polic\u00eda, hoy,  es ser suicida mal pagado.", "author_id": "2176953937", "created_at": "2019-09-27T14:00:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177583733337182211"], "id": "1177583733337182211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/2E6ZnNM9Md", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1177558244971220992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2E6ZnNM9Md", "media_key": "3_1177558241041166342"}]}, "text": "DIREITO DE RESPOSTA \n\nQue resposta bem dada!!\n\nGilmar Mendes, em resposta a Rodrigo Janot, o suicida em potencial. https://t.co/2E6ZnNM9Md", "author_id": "1693931534", "created_at": "2019-09-27T12:18:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177558244971220992"], "id": "1177558244971220992"}, {"text": "As trilhas sonoras s\u00e3o muito importantes, elas tem o poder de nos deixar tristes, alegres, emocionados e at\u00e9 com medo hahaha\n\nVoc\u00ea j\u00e1 parou para pensar qual \u00e9 a sua trilha sonora favorita dos filmes?? Deixe aqui um coment\u00e1rio com a sua \ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 https://t.co/AU6pKMuiWC", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/AU6pKMuiWC", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1177729691463114752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AU6pKMuiWC", "media_key": "16_1177729674912391169"}]}, "author_id": "1104033365383135232", "created_at": "2019-09-27T23:40:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 56, "like_count": 160, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1177729691463114752"], "id": "1177729691463114752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 195, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "text": "imag\u00ednense estudiar una carrera en donde no existe industria en la cual trabajar y de por si el pa\u00eds se est\u00e1 yendo apique jaja _that's_me_ ojal\u00e1 me pase llevando un cami\u00f3n de carga y me deje en NY u.u", "author_id": "440395939", "created_at": "2019-09-27T16:36:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 113, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623004093849601"], "id": "1177623004093849601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4833, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Aloysio Nunes"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}]}, "text": "Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (Aloysio Nunes), de que o golpe foi manipulado pela lava jato para que Dilma Rousseff ca\u00edsse mesmo e estou no aguardo do que possa vir!!! Bom dia a todos!!!", "author_id": "54021906", "created_at": "2019-09-27T11:32:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 20, "like_count": 747, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1177546630536531968"], "id": "1177546630536531968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "UnusualVideos", "id": "928022995964190720"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "MarceReynosa", "id": "823042321293852673"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "sam_canavati", "id": "711599238119968768"}]}, "in_reply_to_user_id": "928022995964190720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177697792334057472"}], "text": "@UnusualVideos @MarceReynosa JAJAJAJAJA @sam_canavati", "author_id": "978066807222190080", "created_at": "2019-09-27T23:09:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177721979190661120"], "id": "1177721979190661120"}, {"text": "Que mania desse povo reclamar da Pol\u00edcia quando algu\u00e9m da Comunidade morre em algum confronto.  Porque  n\u00e3o reclamam para os bandidos?QUEM MATOU \u00c1GATA FORAM OS BANDIDOS, SE N\u00c3O FOSSEM ELES ELA ESTAROA VIVA. CHEGA DE HIPOCRISIA.", "author_id": "18414028", "created_at": "2019-09-27T23:46:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177731282488500224"], "id": "1177731282488500224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.3401, "type": "Other", "normalized_text": "PGR"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "Ao ex-PGR, o homicida adiado, o suicida ideado, s\u00f3 posso dizer que n\u00e3o comprarei seu livro.\nH\u00e1 biografias mais interessantes para ler!", "author_id": "1016547822", "created_at": "2019-09-27T23:08:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177721646955802624"], "id": "1177721646955802624"}, {"text": "Lector o suicida? https://t.co/MgvZLeKeX6", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/MgvZLeKeX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Betsiebook/status/1177708967012814853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgvZLeKeX6", "media_key": "3_1177708913761890304"}, {"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/MgvZLeKeX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Betsiebook/status/1177708967012814853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgvZLeKeX6", "media_key": "3_1177708933441638400"}, {"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/MgvZLeKeX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Betsiebook/status/1177708967012814853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgvZLeKeX6", "media_key": "3_1177708954387963904"}]}, "author_id": "2525346218", "created_at": "2019-09-27T22:17:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177708967012814853"], "id": "1177708967012814853"}, {"text": "N\u00e3o adianta fazer textinhos sobre a depress\u00e3o s\u00f3 no setembro amarelo e se comover com a pessoa s\u00f3 depois que ela se suicida se vc julga a depress\u00e3o do teu amigo como \u201cfrescura\" parceiro", "author_id": "772603885", "created_at": "2019-09-28T00:13:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738048680976384"], "id": "1177738048680976384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.455, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@bernardopkuster's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "author_id": "3092434408", "created_at": "2019-09-27T11:57:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1299, "reply_count": 964, "like_count": 11326, "quote_count": 206}, "edit_history_tweet_ids": ["1177552877365207040"], "id": "1177552877365207040"}, {"text": "Setembro amarelo pra qu\u00ea se seu time te suicida aos poucos?", "author_id": "982785280749993984", "created_at": "2019-09-27T01:12:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390451701272576"], "id": "1177390451701272576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "11436952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177606182296358912"}], "text": "@izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "author_id": "24534235", "created_at": "2019-09-27T16:02:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 10, "like_count": 605, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177614584389230598"], "id": "1177614584389230598"}, {"in_reply_to_user_id": "1072126707107332097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177738192822378496"}], "text": "En vdd estoy feliz", "author_id": "1072126707107332097", "created_at": "2019-09-28T00:14:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738197704556544"], "id": "1177738197704556544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7451, "type": "Person", "normalized_text": "Deidara"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Plot Armor"}]}, "text": "Outra coisa que temos que concordar \u00e9 que: Sasuke s\u00f3 n morreu pro Deidara porque o autor ama aquele fodido mais que tudo na vida e usou o Plot Armor at\u00e9 n dar mais", "author_id": "1039593163323854851", "created_at": "2019-09-28T00:10:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177737388807852032"], "id": "1177737388807852032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.356, "type": "Other", "normalized_text": "Tucanalha"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Moraes"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7275, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.8593, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/JSSKwrnQ8L", "expanded_url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/moraes-proibe-janot-de-entrar-no-stf-de-se-aproximar-dos-ministros-23980465.html?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=Extra&fbclid=IwAR0KGe-6Nk5XDqw9y9q6Bau7O7bf1f9MzPJTZBmTI83_aIPfvHhpO_Vdgqs", "display_url": "extra.globo.com/noticias/brasi\u2026"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/crYg2HQMvM", "expanded_url": "https://twitter.com/craveiro_luis/status/1177727374043090945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/crYg2HQMvM", "media_key": "3_1177727367428616192"}]}, "text": "Piada pronta!!! Sabem pq o Tucanalha janot, n\u00e3o matou o Gilmar? Pq n\u00e3o tinha ningu\u00e9m p o soltar depois.\nMoraes pro\u00edbe Janot de entrar no STF e de se aproximar dos ministros.\nhttps://t.co/JSSKwrnQ8L https://t.co/crYg2HQMvM", "author_id": "1917455269", "created_at": "2019-09-27T23:31:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177727374043090945"], "id": "1177727374043090945"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 67, "tag": "Cuesti\u00f3nDeConfianza"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Vizcarra"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/P49YwN2rEk", "expanded_url": "https://twitter.com/ArgosMozart/status/1177650149256044545", "display_url": "twitter.com/ArgosMozart/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177650149256044545"}], "text": "era raro que reci\u00e9n el Lunes se presentar\u00eda la #Cuesti\u00f3nDeConfianza como lo dijo #Vizcarra. Est\u00e1 bien que ya haya presentado en la tarde de hoy d\u00eda Viernes ... Ya no hay que dar VENTAJA! https://t.co/P49YwN2rEk", "author_id": "122541642", "created_at": "2019-09-28T00:04:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177735858893574146"], "id": "1177735858893574146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "trackpad"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/agkDJ9L9YZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConsultantMel/status/1177248927940317184", "display_url": "twitter.com/ConsultantMel/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177248927940317184"}], "text": "Uno est\u00e1 mirando el port\u00e1til como un imb\u00e9cil y el otro est\u00e1 usando el trackpad como un idiota, respuesta: DAME UNA SHELL https://t.co/agkDJ9L9YZ", "author_id": "17754956", "created_at": "2019-09-27T23:06:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177721259905474560"], "id": "1177721259905474560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beatyriver", "id": "550240826"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "AdriPiantanida", "id": "2425557421"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "JuanaSilencio", "id": "952643610725568512"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "PalomaEstro1", "id": "844899317076971522"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "missencuestas2", "id": "721760366234112002"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "in_reply_to_user_id": "550240826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177729055594033157"}], "text": "@beatyriver @AdriPiantanida @JuanaSilencio @PalomaEstro1 @missencuestas2 La ida nuevamente a Cuba...", "author_id": "1177382223768707072", "created_at": "2019-09-27T23:39:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177729617697951744"], "id": "1177729617697951744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "math_sap", "id": "855586592190320644"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facia Matheus"}]}, "in_reply_to_user_id": "855586592190320644", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177735357187739649"}], "text": "@math_sap Adivinha oq mais tem no L\u00facia Matheus", "author_id": "1063663991749320705", "created_at": "2019-09-28T00:04:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177735880292876288"], "id": "1177735880292876288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Marlene King"}]}, "text": "Sil\u00eancio, Marlene King est\u00e1 chorando.", "author_id": "1018610405076324352", "created_at": "2019-09-27T22:15:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 8, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177708408138555394"], "id": "1177708408138555394"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 124, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/5X9dVX6n9I", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1177619985260265479", "display_url": "twitter.com/samiabomfim/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177619985260265479"}], "text": "Algu\u00e9m conhece este cara que foi humilhado em v\u00eddeo pelo Bolsonaro? Ser\u00e1 que ele n\u00e3o quer falar com a gente da @revistaforum ? Bora.... https://t.co/5X9dVX6n9I", "author_id": "57771039", "created_at": "2019-09-27T20:20:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 358, "reply_count": 57, "like_count": 886, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1177679312868315136"], "id": "1177679312868315136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 17, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}, {"start": 130, "end": 142, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 176, "end": 184, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 189, "end": 198, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}, {"start": 202, "end": 211, "username": "MPF_PRPR", "id": "57064836"}, {"start": 217, "end": 225, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/op9xVCJrSF", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1177566517749321728", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177566517749321728"}], "text": "Pq o @UOLNoticias n\u00e3o pergunta ao ASSASSINO/SUICIDA em potencial, o @Rodrigo_Janot, pq ele NUNCA apresentou ALGUMA PROVA contra o @LulaOficial  ??\n\nFazer PARTE da QUADRILHA do @SF_Moro com @deltanmd no @MPF_PRPR e na @MPF_PGR n\u00e3o \u00e9 PROVA.\n\nATO INDETERMINADO \u00e9 PROVA seu CANALHA ?? https://t.co/op9xVCJrSF", "author_id": "272699714", "created_at": "2019-09-27T23:53:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177733151646466048"], "id": "1177733151646466048"}, {"text": "liberar armas \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o quase nada eficaz pq o pessoal que mais tem contato com o crime e que mais sofre com o resultado de assaltos \u00e9 pobre que mora em periferia e n\u00e3o tem 19k pra pagar num rev\u00f3lver", "author_id": "1010241203923714048", "created_at": "2019-09-27T23:56:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177733806977159168"], "id": "1177733806977159168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7986, "type": "Organization", "normalized_text": "ANPR"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.7089, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/alWiZF8vgO", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/associacao-de-procuradores-se-manifesta-sobre-caso-janot/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/associa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/associacao-de-procuradores-se-manifesta-sobre-caso-janot/"}]}, "text": "A ANPR condenou as declara\u00e7\u00f5es de Rodrigo Janot sobre Gilmar Mendes, mas lastimou \"que o epis\u00f3dio negativo possa, por oportunismo, servir de pretexto para a\u00e7\u00f5es que busquem enfraquecer a institui\u00e7\u00e3o\u201d.\n\nhttps://t.co/alWiZF8vgO", "author_id": "2880932962", "created_at": "2019-09-27T23:21:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 45, "like_count": 430, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1177725017355890695"], "id": "1177725017355890695"}, {"in_reply_to_user_id": "164763964", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "author_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "id": "1176533058356490241"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 145, "tag": "Mental\u00edzate"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 180, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FM75hI8X48", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1177620116571377664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FM75hI8X48", "media_key": "3_1177619984106823680"}]}, "text": "Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no hacer\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros \nS\u00edguenos en Instagram: Mentalizarte_inprfm https://t.co/FM75hI8X48", "author_id": "160062203", "created_at": "2019-09-27T16:24:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177620116571377664"], "id": "1177620116571377664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Ax1adnFR3J", "expanded_url": "https://twitter.com/margamattos/status/1177646739131715584", "display_url": "twitter.com/margamattos/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177646739131715584"}], "text": "Digo yo,   Porque no podemos enviar un poli de civil, con algunos usd , seguirla y pagar por saber que est\u00e1 haciendo la arquitecta egipcia en Cuba, REALMENTE?   No vieron alguna serie?? https://t.co/Ax1adnFR3J", "author_id": "129809888", "created_at": "2019-09-27T23:54:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177733229933219842"], "id": "1177733229933219842"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "PCMEnVivo"}, {"start": 92, "end": 109, "tag": "MensajeAlaNaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 62, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.3895, "type": "Other", "normalized_text": "PCMEnVivo"}, {"start": 30, "end": 49, "probability": 0.7094, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 125, "end": 139, "probability": 0.7704, "type": "Other", "normalized_text": "MartinVizcarraC"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/oUBuL13U5T", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cF54zTF6WUViTFpwV1JvS2V8MXJtR1BYd2dxa1FHTv3Rt8OmKHk06vx3ljL3MYHvpPguQvn6y_xsMNN7h0as", "display_url": "pscp.tv/w/cF54zTF6WUVi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cF54zTF6WUViTFpwV1JvS2V8MXJtR1BYd2dxa1FHTv3Rt8OmKHk06vx3ljL3MYHvpPguQvn6y_xsMNN7h0as"}]}, "text": "#PCMEnVivo \ud83d\udd34 | Presidente del Consejo de Ministros, @saldelsol, llega al @congresoperu tras #MensajeAlaNaci\u00f3n del presidente MartinVizcarraC. https://t.co/oUBuL13U5T", "author_id": "173020528", "created_at": "2019-09-27T21:39:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 82, "like_count": 482, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1177699430667112448"], "id": "1177699430667112448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "author_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "id": "1176533051838533633"}, {"text": "Vamo reviver isso aqui gente\n https://t.co/fPDQAkBtwA", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/fPDQAkBtwA", "expanded_url": "https://twitter.com/seijoikawaii/status/1151091847227269120/video/1", "display_url": "twitter.com/seijoikawaii/s\u2026"}]}, "author_id": "1064679737556172800", "created_at": "2019-09-18T21:11:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 5, "like_count": 194, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1174430745382797312"], "id": "1174430745382797312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5486, "type": "Other", "normalized_text": "game"}]}, "geo": {"place_id": "7dde0febc9ef245b"}, "text": "Essa merda de quererem transformar video game pra agradar gente chata vai acabar matando franquias", "author_id": "80070123", "created_at": "2019-09-27T23:52:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177732881025765388"], "id": "1177732881025765388"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/AsgA5oXtJa", "expanded_url": "https://uol.page.link/f4iU5", "display_url": "uol.page.link/f4iU5", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/09/27/janot-nao-tenho-duvida-de-que-lula-e-corrupto-dilma-nao.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "Janot: \"N\u00e3o tenho d\u00favida de que Lula \u00e9 corrupto. Dilma, n\u00e3o\" https://t.co/AsgA5oXtJa", "author_id": "14594698", "created_at": "2019-09-27T12:51:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 221, "like_count": 288, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1177566517749321728"], "id": "1177566517749321728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange"}, {"start": 101, "end": 128, "probability": 0.8437, "type": "Other", "normalized_text": "In the Multiverse of Madness"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.8307, "type": "Other", "normalized_text": "Spiderman"}, {"start": 183, "end": 199, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505831698432"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505831653378"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505827520513"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505827520512"}]}, "text": "Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of Madness\u201d\nJunho: \u201cThe Batman\u201d \nJulho: \u201cSpiderman 3\u201d \nAgosto: \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\nQue ven\u00e7a a melhor! https://t.co/kJjWYHe4Pd", "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-09-27T17:22:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 22, "like_count": 170, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634521807835142"], "id": "1177634521807835142"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dirtwhands", "id": "3289132757"}]}, "in_reply_to_user_id": "3289132757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177731567306919936"}], "text": "@dirtwhands do que se trata???", "author_id": "848727847384608769", "created_at": "2019-09-27T23:50:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177732213447806976"], "id": "1177732213447806976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 116, "tag": "AFazenda"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Drika Marinho"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9801, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/XaVjFZ0GY7", "expanded_url": "https://youtu.be/n3Q08sFdyIY", "display_url": "youtu.be/n3Q08sFdyIY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=n3Q08sFdyIY&feature=youtu.be"}]}, "text": "Drika Marinho afirma que faria pior se soubesse que seria eliminada \ud83d\ude2e A bailarina foi a primeira a sair de #AFazenda e revela que no reality \"tem muita gente baba ovo, que fica em cima do muro\" \ud83e\udd10 D\u00ea o play pra conferir a entrevista completa: https://t.co/XaVjFZ0GY7", "author_id": "37681380", "created_at": "2019-09-27T23:43:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 53, "like_count": 224, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1177730626054758400"], "id": "1177730626054758400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Chapman"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/zRoXf1p4Hz", "expanded_url": "https://twitter.com/FeCastanhari/status/1177661999863488512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRoXf1p4Hz", "media_key": "3_1177661995899858944"}]}, "text": "Sabe o que teria acontecido de diferente caso John Lennon estivesse armado?\nABSOLUTAMENTE NADA!\nO assassino Chapman atirou 5 VEZES nas COSTAS de Lennon, 4 acertaram em cheio o cantor.\n\nA\u00ed eu te pergunto, o que aconteceria se o ASSASSINO n\u00e3o tivesse acesso a uma arma de fogo? https://t.co/zRoXf1p4Hz", "author_id": "226542162", "created_at": "2019-09-27T19:11:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2538, "reply_count": 1789, "like_count": 12711, "quote_count": 347}, "edit_history_tweet_ids": ["1177661999863488512"], "id": "1177661999863488512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/SaFCAdF0ZD", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/SaFCAdF0ZD", "author_id": "1058143932796846080", "created_at": "2019-09-27T23:03:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177720545254793217"], "id": "1177720545254793217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "AllHandsOnDeck"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 51, "username": "beyondwrestling", "id": "61112911"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "AllHandsOnDeck"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/CIltFXfOiC", "expanded_url": "https://independentwrestling.tv/player/aMvNXmNL5r", "display_url": "independentwrestling.tv/player/aMvNXmN\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UKMc6038fC", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1177727087043629056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UKMc6038fC", "media_key": "16_1177726945812979714"}]}, "text": "Tope Suicida de @erickstevens82!!\n\n@beyondwrestling #AllHandsOnDeck\n\ud83d\udcfa https://t.co/CIltFXfOiC https://t.co/UKMc6038fC", "author_id": "3080525453", "created_at": "2019-09-27T23:29:53.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177727087043629056"], "id": "1177727087043629056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "skalebulll", "id": "715021678"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "in_reply_to_user_id": "715021678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177729993889202176"}], "text": "@skalebulll @Estadao Quem \u00e9 q t\u00e1 defendendo bandido aqui? \nE vc acha q miliciano \u00e9 o q? \nIgnorante", "author_id": "1099613450295304193", "created_at": "2019-09-27T23:43:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177730516868571137"], "id": "1177730516868571137"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 11, "end": 25, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 87, "end": 103, "tag": "DrittoeRovescio"}, {"start": 240, "end": 251, "tag": "Immigrants"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "terrorismo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Pr807ASLlh", "expanded_url": "https://twitter.com/sabrimaggioni/status/1177631471005306880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pr807ASLlh", "media_key": "3_1177631456899850240"}]}, "text": "#Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nscappa\ncade\nparte colpo accidentale\nmuore\ngli trovano in tasca 3 coltelli\n\nCensura pro #Immigrants colpisce ancora\n\n#terrorismo https://t.co/Pr807ASLlh", "author_id": "1063628538", "created_at": "2019-09-27T17:09:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177631471005306880"], "id": "1177631471005306880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Fani_KKKarine", "id": "1163954552208535553"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163954552208535553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177583615242330114"}], "text": "@Fani_KKKarine 8 hrs depois: Pq?", "author_id": "1143871407975219200", "created_at": "2019-09-27T22:10:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177707020771835904"], "id": "1177707020771835904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588761816907776"}], "text": "@BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse uma arma?", "author_id": "2332772024", "created_at": "2019-09-27T16:12:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 651, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177616942871601155"], "id": "1177616942871601155"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.8458, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6956, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ySbP6ppALo", "expanded_url": "https://uol.page.link/T8yib", "display_url": "uol.page.link/T8yib", "unwound_url": "https://uol.page.link/T8yib"}]}, "text": "Procuradores criticam busca e apreens\u00e3o ordenada pelo STF contra Janot https://t.co/ySbP6ppALo", "author_id": "14594698", "created_at": "2019-09-27T23:36:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 63, "like_count": 108, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1177728827553931264"], "id": "1177728827553931264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 60, "tag": "SomosLaAudiencia28S"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.5919, "type": "Other", "normalized_text": "Mitele plus"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/n0sHT6WG2H", "expanded_url": "https://twitter.com/ElAbu__/status/1177724272942424064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n0sHT6WG2H", "media_key": "16_1177724264142790657"}]}, "text": "Los que contrataron Mitele plus 2,50 \u20ac \n#SomosLaAudiencia28S https://t.co/n0sHT6WG2H", "author_id": "563997282", "created_at": "2019-09-27T23:18:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 9, "like_count": 116, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177724272942424064"], "id": "1177724272942424064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 16, "tag": "JN"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "JN"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/Fl0QKMW0Rl", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalnacional/status/1177727107474087937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fl0QKMW0Rl", "media_key": "3_1177724858593091584"}]}, "text": "Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/Fl0QKMW0Rl", "author_id": "214570761", "created_at": "2019-09-27T23:29:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 94, "like_count": 338, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1177727107474087937"], "id": "1177727107474087937"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "PreguntaPaMissa"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "Hashtag"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaPaMissa"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}]}, "text": "Tenemos rato sin un buen video de preguntas extra\u00f1as ;D que les parece si hacemos otro? Ya saben la dinamica, hagan una pregunta extra\u00f1a con el Hashtag #PreguntaPaMissa y yo me encargar\u00e9 de responderla en un video de Youtube, sean creativos! GO GO GOO!", "author_id": "157767109", "created_at": "2019-09-27T23:34:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 685, "reply_count": 5467, "like_count": 10199, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1177728284450316288"], "id": "1177728284450316288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nego2001", "id": "3339292271"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "sensacionalista", "id": "36751573"}]}, "in_reply_to_user_id": "3339292271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177725889150427137"}], "text": "@Nego2001 @sensacionalista Ent\u00e3o como voc\u00ea afirmou: \"ele quer se suicidar\".", "author_id": "1076257808113418241", "created_at": "2019-09-27T23:26:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177726257234087941"], "id": "1177726257234087941"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 197, "end": 210, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "text": "\"...destacando que a eventual inten\u00e7\u00e3o suicida, no caso, buscava apenas o livramento da pena que adviria do gesto tresloucado. At\u00e9 o ato contra si mesmo seria motivado por oportunismo e covardia.\"\n@gilmarmendes\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "author_id": "39269528", "created_at": "2019-09-27T23:05:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177720965448572929"], "id": "1177720965448572929"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 76, "tag": "tinhosotbmama"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 39, "username": "babyboonn", "id": "1074899799420403716"}]}, "text": "se n me verem amanh\u00e3, \u00e9 pq a @babyboonn me matou com a att de #tinhosotbmama", "author_id": "1082410399381757952", "created_at": "2019-09-27T22:42:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177715171726413824"], "id": "1177715171726413824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 106, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}, "text": "Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat", "author_id": "776269374801973248", "created_at": "2019-09-27T06:32:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 12, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1177471023320461317"], "id": "1177471023320461317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "author_id": "90963197", "created_at": "2019-09-27T18:16:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 14, "like_count": 87, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648103769464837"], "id": "1177648103769464837"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5399, "type": "Organization", "normalized_text": "DELTA"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.3877, "type": "Place", "normalized_text": "LATAM"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5257, "type": "Organization", "normalized_text": "Delta"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4832, "type": "Place", "normalized_text": "AVIANCA"}, {"start": 240, "end": 248, "probability": 0.4288, "type": "Organization", "normalized_text": "NORTHWEST"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.304, "type": "Organization", "normalized_text": "ACES"}]}, "text": "DELTA compra el 20% de LATAM.\nDelta se anticipa al inminente ingreso de UNITED a la regi\u00f3n v\u00eda AVIANCA, de alguna forma esto se va a dar. Al final, AVIANCA como marca va a desaparecer, de la forma en que sucedi\u00f3 con las marcas CONTINENTAL, NORTHWEST y ACES.", "author_id": "267903699", "created_at": "2019-09-27T15:28:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177605950053715969"], "id": "1177605950053715969"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lPkzJ8ZcJC", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1177459598833278977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lPkzJ8ZcJC", "media_key": "3_1177459592021721089"}]}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/lPkzJ8ZcJC", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-09-27T05:46:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177459598833278977"], "id": "1177459598833278977"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 76, "tag": "ElPeruPrimero"}, {"start": 77, "end": 87, "tag": "SiSePuede"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.4946, "type": "Other", "normalized_text": "ElPeruPrimero"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/prxj8QWoE2", "expanded_url": "https://twitter.com/SoniMili3001/status/1177695856813887488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/prxj8QWoE2", "media_key": "16_1177695847980654598"}]}, "in_reply_to_user_id": "173020528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177692797236846593"}], "text": "@pcmperu @saldelsol @congresoperu @MartinVizcarraC Muy bien!! #ElPeruPrimero #SiSePuede https://t.co/prxj8QWoE2", "author_id": "709053137680728068", "created_at": "2019-09-27T21:25:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177695856813887488"], "id": "1177695856813887488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "Zanotto_04", "id": "1001442130563301377"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "EmanuelLucass04", "id": "1173749827076857856"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.7757, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9"}]}, "in_reply_to_user_id": "1082339209355165697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177721264137474050"}], "text": "@JlioCsa40920760 @Zanotto_04 @EmanuelLucass04 aiai nesse hora eu n\u00e3o tava jogando mas antes eu e o Jos\u00e9 tava deitando kkkk", "author_id": "1078521998127566848", "created_at": "2019-09-27T23:11:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177722374449442816"], "id": "1177722374449442816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177437845012668418"}], "text": "Empatia \u00e9 saber que cada um reage de um jeito diferente (\u00e0s vezes diferente de vc) \u00e0 determinadas situa\u00e7\u00f5es. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 se colocar no lugar das pessoas mas saber que cada um \u00e9 cada um. Tem gente que se suicida por n\u00e3o conseguir lidar com a dor de perder algu\u00e9m emocionalmente+ https://t.co/E9r1IexSFh", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/E9r1IexSFh", "expanded_url": "https://twitter.com/bru_amb00/status/1177437845012668418", "display_url": "twitter.com/bru_amb00/stat\u2026"}]}, "author_id": "963962590874529793", "created_at": "2019-09-27T09:56:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177522308627554304"], "id": "1177522308627554304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177639136062312449"}], "text": "Te haces o eres?\nSabes muy bien como act\u00faan los fjalanistas y aleados.\nTuve la fortuna de conocer a tu se\u00f1or padre y tengo el mejor de los recuerdos.\nSupongo que te habr\u00e1 contado algo de los fj, sino lo hizo lee, informate y sobretodo piensa.\nLeer no cuesta y pensar no duele. https://t.co/cP1kn2gtf1", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/cP1kn2gtf1", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1177639136062312449", "display_url": "twitter.com/MadeleineOster\u2026"}]}, "author_id": "737101530084614144", "created_at": "2019-09-27T23:13:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177722856194617358"], "id": "1177722856194617358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Zambelli"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.606, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/knSKQxrL1A", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/politica/carla-zambelli-se-solidariza-com-janot-por-pensar-em-matar-gilmar-mendes-sempre-teve-pouco-escrupulo/", "display_url": "revistaforum.com.br/politica/carla\u2026"}]}, "text": "*Carla Zambelli se solidariza com Janot por pensar em matar Gilmar Mendes: \u201csempre teve pouco escr\u00fapulo.\n\nhttps://t.co/knSKQxrL1A\n ENT\u00c3O QUE A PF TB V\u00c1 \u00c0 CASA DELA FAZER BUSCA..  ELA TEM CARA ESTRANHA DE ASSASSINA E SUICIDA...", "author_id": "2295113869", "created_at": "2019-09-27T22:27:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177711494714286081"], "id": "1177711494714286081"}, {"text": "Se favea lo que se puede o lo que se quiere ?", "author_id": "191174909", "created_at": "2019-09-27T23:21:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177725085232386048"], "id": "1177725085232386048"}, {"in_reply_to_user_id": "13653812", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177419457897074689"}], "text": "E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"macho\" desse pessoal) e ponderado (afinal, n\u00e3o matou) - Janot autoriza por subtexto o impulso de todo tipo de \"cidad\u00e3o de bem\" contra o j\u00e1 pressionado STF.", "author_id": "13653812", "created_at": "2019-09-27T03:11:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 630, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177420343826440199"], "id": "1177420343826440199"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ladyMariaDust", "id": "1157359372839899136"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.6622, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvanas"}]}, "in_reply_to_user_id": "1157359372839899136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177723345745395712"}], "text": "@ladyMariaDust Es que no se me ocurren que poner.\nPero supongo que uno tiene que ser.\n\"solo es culpa de Sylvanas\".\n\"los elfos ya se vengaron\"\n\nMe faltar\u00edan dos. Mmm", "author_id": "712278221182652416", "created_at": "2019-09-27T23:16:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177723816430190592"], "id": "1177723816430190592"}, {"text": "No entiendo a la clase media colombiana ni su defensa suicida del 'statu quo'.", "author_id": "42172973", "created_at": "2019-09-27T22:37:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177713863871094789"], "id": "1177713863871094789"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 269, "tag": "STFGabineteDoCrime"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.8474, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.6353, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 126, "end": 144, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre de Moraes"}, {"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9074, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 233, "end": 245, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 251, "end": 268, "probability": 0.6734, "type": "Organization", "normalized_text": "STFGabineteDoCrime"}]}, "text": "\u26a0\ufe0fURGENTE! PF cumpre mandado de busca e apreens\u00e3o na resid\u00eancia de Rodrigo Janot em Bras\u00edlia. Medida foi autorizada pelo Min. Alexandre de Moraes no inqu\u00e9rito que apura amea\u00e7as a ministros do STF e vem ap\u00f3s pedido de provid\u00eancias de Gilmar Mendes.\n\n #STFGabineteDoCrime", "author_id": "350476403", "created_at": "2019-09-27T21:17:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 108, "like_count": 684, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1177693863273799691"], "id": "1177693863273799691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 27, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre de Moraes"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.5255, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.8615, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2k9qQvgoaN", "expanded_url": "http://bit.ly/2nQNdp9", "display_url": "bit.ly/2nQNdp9"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/Qwib6MZGwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1177722181884792834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qwib6MZGwJ", "media_key": "3_1177722172158218240"}]}, "text": "Ministro Alexandre de Moraes determina busca e apreens\u00e3o em endere\u00e7os do ex-procurador-geral Rodrigo Janot. A decis\u00e3o ainda impede Janot de se aproximar dos ministros e de entrar no STF, al\u00e9m de suspender os portes de arma em seu nome. Saiba mais: https://t.co/2k9qQvgoaN https://t.co/Qwib6MZGwJ", "author_id": "68313718", "created_at": "2019-09-27T23:10:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 1637, "like_count": 453, "quote_count": 109}, "edit_history_tweet_ids": ["1177722181884792834"], "id": "1177722181884792834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Janot Pistoleiro"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.6558, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.7631, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.9371, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "Sobre Janot Pistoleiro\n\nComo algu\u00e9m entra armado no STF, mesmo sendo PGR, e tem oportunidade de matar um ministro? Espero que n\u00e3o d\u00ea ideias\n\nQuem investe em um pa\u00eds em que o PGR mata um ministro dentro do STF e depois se suicida? N\u00e3o \u00e9 brincadeira, passamos perto do caos completo", "author_id": "53232912", "created_at": "2019-09-27T17:14:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 18, "like_count": 177, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1177632687932223488"], "id": "1177632687932223488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diegoescosteguy", "id": "77920426"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 144, "end": 162, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre de Moraes"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "in_reply_to_user_id": "77920426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177691509862420482"}], "text": "@diegoescosteguy Ele tentou atingir Janot no passado, usando a filha dele. Essa declara\u00e7\u00e3o do Janot,  \u00e9 a desculpa que o Gilmar queria.  Usando Alexandre de Moraes,  ele mais uma vez ataca o Janot. Vingan\u00e7a e  Abuso de autoridade#STFVergonhaNacional", "author_id": "1147164546773266432", "created_at": "2019-09-27T21:41:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177699782871130112"], "id": "1177699782871130112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "MadeInCotia"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Nestor"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "MadeInCotia"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/BFkBZACDq1", "expanded_url": "https://twitter.com/LoisRacca/status/1177713152366170112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFkBZACDq1", "media_key": "7_1177713099819880448"}]}, "text": "Que isso hein, Rodrigo Nestor! #MadeInCotia \ud83d\udd34\u26aa\u26ab https://t.co/BFkBZACDq1", "author_id": "4452543327", "created_at": "2019-09-27T22:34:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 16, "like_count": 460, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1177713152366170112"], "id": "1177713152366170112"}, {"text": "Asi es mi vida una ruleta, una misi\u00f3n suicida", "author_id": "1191252222", "created_at": "2019-09-27T18:18:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648661091803136"], "id": "1177648661091803136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.6946, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "text": "Eu mudaria a data de Batman mais por quest\u00e3o de \u00e9poca, deixa junho s\u00f3 com WW e coloca Batman pra agosto e esquadr\u00e3o suicida em outubro", "author_id": "207141320", "created_at": "2019-09-27T15:20:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177603956236787712"], "id": "1177603956236787712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.868, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero ya pod\u00eda haberlo hecho antes de matar a la chica, y no despu\u00e9s. Perdonad la dureza, pero es lo que siento.", "author_id": "393694008", "created_at": "2019-09-27T06:38:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 39, "like_count": 231, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177472520355627008"], "id": "1177472520355627008"}, {"text": "El asesino que se cree gato ahora quiere suicidarse porque lo ba\u00f1aron https://t.co/bDmCDqPLJB", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/bDmCDqPLJB", "expanded_url": "https://tn.com.ar/policiales/el-asesino-que-se-cree-gato-ahora-quiere-suicidarse-porque-lo-banaron_997701", "display_url": "tn.com.ar/policiales/el-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/policiales/el-asesino-que-se-cree-gato-ahora-quiere-suicidarse-porque-lo-banaron_997701/"}]}, "author_id": "25992212", "created_at": "2019-09-27T12:23:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 96, "like_count": 863, "quote_count": 127}, "edit_history_tweet_ids": ["1177559355954225153"], "id": "1177559355954225153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5606, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "in_reply_to_user_id": "5418002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177663828731088896"}], "text": "@jgodoym Si se puede hacer confianza sobre proyectos. Pero aunque se haga y se vote una modificaci\u00f3n de la ley org\u00e1nica del TC esta NO ES RETROACTIVA a un proceso ya convocado al amparo de esa ley.", "author_id": "235139317", "created_at": "2019-09-27T19:24:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 219, "like_count": 704, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1177665297534377985"], "id": "1177665297534377985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 185, "end": 198, "username": "RSilvaRomero", "id": "56599191"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/61nV1faAwf", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/opinion/columnistas/ricardo-silva-romero/contramovimiento-columna-de-ricardo-silva-romero-416848", "display_url": "eltiempo.com/opinion/column\u2026"}]}, "text": "Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades \u2013y sus recursos\u2013 ha sido tan contraproducente, tan suicida, como el escepticismo ecol\u00f3gico: la negaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico. @RSilvaRomero: https://t.co/61nV1faAwf", "author_id": "129026855", "created_at": "2019-09-27T18:47:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177655907091718146"], "id": "1177655907091718146"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "CiudadAcu\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8214, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadAcu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/NmmbH1yHJv", "expanded_url": "https://twitter.com/cashito27/status/1177600553435582465/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NmmbH1yHJv", "media_key": "7_1177600452046675968"}]}, "text": "La Polic\u00eda Preventiva de #CiudadAcu\u00f1a a la vanguardia en t\u00e9cnicas para convencer a un suicida de no quitarse la vida. https://t.co/NmmbH1yHJv", "author_id": "174222869", "created_at": "2019-09-27T15:07:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177600553435582465"], "id": "1177600553435582465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "text": "vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "author_id": "1732921063", "created_at": "2019-09-27T20:12:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 10, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177677346259849221"], "id": "1177677346259849221"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 196, "tag": "NosMienten"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 183, "username": "RSilvaRomero", "id": "56599191"}]}, "text": "\"Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades  ha sido tan contraproducente, tan suicida, como el escepticismo ecol\u00f3gico: la negaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico\"\n@RSilvaRomero \n#NosMienten", "author_id": "140933970", "created_at": "2019-09-27T22:58:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177719066246680577"], "id": "1177719066246680577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JotaInfo", "id": "2597576840"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5112, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "in_reply_to_user_id": "2597576840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177688547945582597"}], "text": "@JotaInfo \u00c9 muito grave Janot tem pensamento suicida", "author_id": "981706413700460544", "created_at": "2019-09-27T21:49:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177701793825992705"], "id": "1177701793825992705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.3418, "type": "Person", "normalized_text": "Leblon"}]}, "text": "E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrinha. Se fosse a filhinha de um banqueiro do Leblon, todos os PMs envolvidos j\u00e1 estavam em cana, s\u00f3 pra garantir.", "author_id": "42696696", "created_at": "2019-09-26T15:24:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 5, "like_count": 246, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177242555160940545"], "id": "1177242555160940545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Cunha"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/uQka5Hbua8", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dxqE", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dxqE"}]}, "text": "\u2018Trata-se de um psicopata e homicida\u2019, diz Eduardo Cunha sobre Janot https://t.co/uQka5Hbua8", "author_id": "17715048", "created_at": "2019-09-27T22:41:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 83, "like_count": 177, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1177715003392180224"], "id": "1177715003392180224"}, {"text": "Domenica svoltiamo, domenica parte la stagione.", "author_id": "831159622090240002", "created_at": "2019-09-27T14:37:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 30, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177592999682990080"], "id": "1177592999682990080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7743, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/fDx5U08zmZ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/brasilia/janot-denunciou-dilma-em-2017-e-agora-diz-que-ela-nao-e-corrupta?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XY56IXBkVd8.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/bras\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/brasilia/janot-denunciou-dilma-em-2017-e-agora-diz-que-ela-nao-e-corrupta?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XY56IXBkVd8.twitter"}]}, "text": "Janot denunciou Dilma em 2017 e agora diz que ela \u2018n\u00e3o \u00e9 corrupta\u2019 https://t.co/fDx5U08zmZ", "author_id": "180149692", "created_at": "2019-09-27T21:07:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 76, "like_count": 1017, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1177691332065812480"], "id": "1177691332065812480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlastrass", "id": "30734740"}, {"start": 207, "end": 218, "username": "profeborto", "id": "951583513"}, {"start": 219, "end": 229, "username": "ursogalli", "id": "68864970"}]}, "in_reply_to_user_id": "30734740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177697651049009152"}], "text": "@carlastrass Engra\u00e7ado, porque tenho uma pulga atr\u00e1s das OREIAs, gostaria de ver a plen\u00e1ria desse tal \u201cquase homic\u00eddio/suicidio \u201c para uma algu\u00e9m que pode ler as express\u00f5es do tal mestre das fechas se bambu @profeborto @ursogalli", "author_id": "3995595207", "created_at": "2019-09-27T22:47:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177716468856832000"], "id": "1177716468856832000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3347283070", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5919, "type": "Person", "normalized_text": "Kelly"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/tnI4ckQesm", "expanded_url": "http://informativotv.mx/noticias/4274/se-suicida-otra-joven-de-17-anos-kelly-determino-dispararse-en-el-abdomen-", "display_url": "informativotv.mx/noticias/4274/\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/vmLwVSIjB5", "expanded_url": "https://twitter.com/lnformativoTV/status/1177026796958568448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vmLwVSIjB5", "media_key": "3_1177026788431515648"}]}, "text": "#Ent\u00e9rate \ud83d\ude31\ud83d\ude31Se suicida otra joven de 17 a\u00f1os, Kelly determin\u00f3 dispararse en el abdomen.\ud83d\ude22\ud83d\ude22\nhttps://t.co/tnI4ckQesm https://t.co/vmLwVSIjB5", "author_id": "869611300988624898", "created_at": "2019-09-26T01:07:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177026796958568448"], "id": "1177026796958568448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GiovaniFuentesC", "id": "360600634"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Pelezinho"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Murilo Rangel"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "in_reply_to_user_id": "360600634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177715221663760385"}], "text": "@GiovaniFuentesC At\u00e9 concordo, mas nosso elenco \u00e9 fraqu\u00edssimo. Cristian realmente merecia a vaga de Pelezinho. Murilo Rangel acho fraco, mas n\u00e3o vejo nenhum bom substituto. E acho o Camilo um bom zagueiro, a sa\u00edda de bola que \u00e9 seu grande problema.", "author_id": "965028894586949632", "created_at": "2019-09-27T22:47:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177716361881165825"], "id": "1177716361881165825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 167, "end": 177, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.4509, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}]}, "text": "O Eduardo Bolsonaro \u00e9 um coitado. Pior que acho que n\u00e3o \u00e9 mal\u00edcia, e sim burrice mesmo, pelo jeito que foi criado e como foi criado. Eu, que li diversas biografias do John Lennon e sei at\u00e9 o CPF do cara respondo: Se ele tivesse uma arma, teria morrido igual.", "author_id": "3133529190", "created_at": "2019-09-27T22:48:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177716737149739014"], "id": "1177716737149739014"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "in_reply_to_user_id": "357030742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177703213585326082"}], "text": "@Biakicis @policiafederal Quase mas n\u00e3o matou. Se tivesse acontecido, talvez apareceria muitos advogados para defender Janot.", "author_id": "1166843482876633088", "created_at": "2019-09-27T22:14:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177708137115205633"], "id": "1177708137115205633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/RuFlRhw9VC", "expanded_url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/09/27/interna_politica,791106/tem-de-seguir-principio-da-seguranca-juridica-aponta-deltan.shtml", "display_url": "correiobraziliense.com.br/app/noticia/po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/09/27/interna_politica,791106/tem-de-seguir-principio-da-seguranca-juridica-aponta-deltan.shtml"}]}, "text": "Por 5 anos, a equipe dedicou sua vida \u00e0 Lava Jato. A sociedade foi \u00e0s ruas para que ela fosse poss\u00edvel. Agora, resultados ser\u00e3o derrubados por uma regra nova aplicada para o passado, o que \u00e9 injusto, contraproducente e frustrante. https://t.co/RuFlRhw9VC", "author_id": "2296138146", "created_at": "2019-09-27T16:42:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4513, "reply_count": 4225, "like_count": 21032, "quote_count": 731}, "edit_history_tweet_ids": ["1177624582850785282"], "id": "1177624582850785282"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "imthetaxman", "id": "155350667"}]}, "in_reply_to_user_id": "155350667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177716276707414016"}], "text": "@imthetaxman A minha tbm jemias", "author_id": "139133508", "created_at": "2019-09-27T22:47:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177716444773126147"], "id": "1177716444773126147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 153, "probability": 0.6262, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 197, "end": 209, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 245, "end": 249, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/QVoqkCfiWb", "expanded_url": "https://twitter.com/FaleiroAirton/status/1177560060844740610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QVoqkCfiWb", "media_key": "3_1177560055404736512"}]}, "text": "\u201cSe a diverg\u00eancia com um ministro do Supremo o exp\u00f4s a tais tenta\u00e7\u00f5es tresloucadas, imagino como conduziu a\u00e7\u00f5es penais de pessoas que ministros do Supremo n\u00e3o eram. Trecho da resposta  do ministro Gilmar Mendes aos desejos homicida e suicida de Janot. https://t.co/QVoqkCfiWb", "author_id": "1037384667836637185", "created_at": "2019-09-27T12:26:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177560060844740610"], "id": "1177560060844740610"}, {"text": "\u017deljka   Ba\u0161anovi\u0107   Markovi\u0107: kratka pri\u010da:  REKONSTRUKCIJA  SUICIDA https://t.co/BZ9Tgo7UlC", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/BZ9Tgo7UlC", "expanded_url": "https://ksezano.blogspot.com/2018/11/kratka-prica-rekonstrukcija-suicida.html?spref=tw", "display_url": "ksezano.blogspot.com/2018/11/kratka\u2026"}]}, "author_id": "4796000363", "created_at": "2019-09-27T20:18:46.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177678992993869824"], "id": "1177678992993869824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lerfeal", "id": "925162338424164352"}]}, "in_reply_to_user_id": "925162338424164352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177715436143726592"}], "text": "@lerfeal Sim.. todos, cara. A mulher ainda bateu o p\u00e9 que tava certa PRO POLICIAL, fez esc\u00e2ndalo e o policial l\u00e1 falando que n\u00e3o. E o moleque desacordado colado no p\u00e1ra-brisas do carro da mulher todo quebrado e sangrando. A\u00ed qq ela vai fazer? Pagar uma multa e fian\u00e7a \ud83d\ude05", "author_id": "984449369326997505", "created_at": "2019-09-27T22:45:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177715841439338496"], "id": "1177715841439338496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7884, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}]}, "text": "Em alguma realidade paralela, o PGR assassinou um Juiz da Suprema Corte e depois se suicidou no plen\u00e1rio. E n\u00f3s achando que est\u00e1vamos na vers\u00e3o mais bizarra de universo paralelo.", "author_id": "1085677657059151873", "created_at": "2019-09-27T01:24:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393523882110977"], "id": "1177393523882110977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marikarlap", "id": "1131157061407055872"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 108, "probability": 0.3625, "type": "Other", "normalized_text": "raphael montes"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131157061407055872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177629236322021376"}], "text": "@marikarlap eu sei que tu gosta de uma vibe terror, assassinatos e etc \ntu ja leu os livros de raphael montes????? perfeitos e traumatizantes, recomendo", "author_id": "975036530", "created_at": "2019-09-27T22:35:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177713490204790785"], "id": "1177713490204790785"}, {"text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "author_id": "1104366043315798022", "created_at": "2019-05-22T00:34:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2918, "reply_count": 17, "like_count": 4933, "quote_count": 248}, "edit_history_tweet_ids": ["1130995429640998912"], "id": "1130995429640998912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qVgA9dlYwv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/qVgA9dlYwv", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-09-27T18:18:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 21, "like_count": 151, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648608088334338"], "id": "1177648608088334338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 71, "end": 88, "probability": 0.7847, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/3dw7QCpHJw", "expanded_url": "https://bbc.in/2n4SxVB", "display_url": "bbc.in/2n4SxVB", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-49848394?ocid=socialflow_facebook"}]}, "text": "Sempre achei que o PT era idiota em respeitar a ~Lista Tr\u00edplice~ de um Minist\u00e9rio P\u00fablico aparelhado pela elite para defender seus interesses.\nhttps://t.co/3dw7QCpHJw", "author_id": "119934907", "created_at": "2019-09-27T10:23:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 69, "like_count": 893, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1177529081031794688"], "id": "1177529081031794688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4547, "type": "Other", "normalized_text": "peruana"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Saavedra"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/McCeR1DCq4", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1177649985665548288", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177649985665548288"}], "text": "La se\u00f1ora que no conoce la bandera peruana y que se port\u00f3 malcriada y prepotente cuando vacaron al Ministro Saavedra, viene ahora y se hace la indignada.\nElla y Vitocho son un buen par de mequetrefes. https://t.co/McCeR1DCq4", "author_id": "127946842", "created_at": "2019-09-27T19:47:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 40, "like_count": 540, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1177671158197563397"], "id": "1177671158197563397"}, {"in_reply_to_user_id": "74756085", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588756943183873"}], "text": "(2/5) O assassinato do John Lennon \u00e9 o pano de fundo para calar os pr\u00f3-leg\u00edtima defesa que ousarem falar contra - quem poderia ser contra essa escultura, ainda mais em tempos de politicamente correto? O que aconteceria se John Lennon estivesse armado?", "author_id": "74756085", "created_at": "2019-09-27T14:20:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 2337, "like_count": 1207, "quote_count": 2397}, "edit_history_tweet_ids": ["1177588761816907776"], "id": "1177588761816907776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Kauan"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jenifer"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/5ADLgZTXuM", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2016/01\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html"}]}, "text": "Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3ria?\nQuem vai salvar \u00c1gatha, Kauan, Jenifer etc da pol\u00edcia que mais mata (porque est\u00e1 autorizada a matar)?\nhttps://t.co/5ADLgZTXuM", "author_id": "4690224271", "created_at": "2019-09-22T12:42:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 691, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1175752218944950277"], "id": "1175752218944950277"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 197, "tag": "portaldozacarias"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "ALEIXO"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5718, "type": "Person", "normalized_text": "ZONA"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/TTjqe6DOvb", "expanded_url": "https://www.portaldozacarias.com.br/site/wap/noticia/imagens-fortes--mulher-se-suicida-pulando-de-pradio-ao-lado-da-tv-rio-negro--no-bairro-do-aleixo--zona-centro-sul-de-manaus/", "display_url": "portaldozacarias.com.br/site/wap/notic\u2026"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/2BvqgF4aEm", "expanded_url": "https://twitter.com/portalzacarias/status/1177560848723787777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2BvqgF4aEm", "media_key": "3_1177560834622537732"}]}, "text": "DEU NO \"PORTAL DO ZACARIAS\":\n\nIMAGENS FORTES! MULHER SE SUICIDA PULANDO DE PR\u00c9DIO AO LADO DA TV RIO NEGRO, NO BAIRRO DO ALEIXO, ZONA CENTRO-SUL DE MANAUS\n\nhttps://t.co/TTjqe6DOvb\n\n#portaldozacarias https://t.co/2BvqgF4aEm", "author_id": "149556842", "created_at": "2019-09-27T12:29:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177560848723787777"], "id": "1177560848723787777"}, {"text": "kibe do kibe https://t.co/ej3NeE1jLz", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ej3NeE1jLz", "expanded_url": "https://twitter.com/lwtsgrace/status/1177710556700131330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ej3NeE1jLz", "media_key": "3_1177710553650880519"}]}, "author_id": "985055043350130688", "created_at": "2019-09-27T22:24:12.000Z", "lang": "pl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177710556700131330"], "id": "1177710556700131330"}, {"in_reply_to_user_id": "905513375635005440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177711922524893184"}], "text": "-Estoy en mi coche, con las manos sobre el volante. He venido hasta aqu\u00ed con \u00e9l y todav\u00eda, no s\u00e9 si bajarme. Con mis manos aprieto el volante detenido, con el motor apagado, como si estuviera conduciendo en ning\u00fan camino, porque la carretera ya se ha acabado. Recuerdo la +", "author_id": "905513375635005440", "created_at": "2019-09-27T22:29:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177711969245257728"], "id": "1177711969245257728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Latina_pe", "id": "187657372"}]}, "in_reply_to_user_id": "187657372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177410027080040449"}], "text": "@Latina_pe T\u00f3xico congresista cuyo veneno tiene paralizado al pa\u00eds, este delincuente ni siquiera fue el mas votado sino que se acomod\u00f3 ma\u00f1osamente en la lista del corrupto suicida.", "author_id": "4080323818", "created_at": "2019-09-27T02:44:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177413793678331906"], "id": "1177413793678331906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "text": "PAREM com essa caralha de guerra entre L de Lula livre e a arminha de \u201cbolsonaro\u201d, essa caralha n\u00e3o \u00e9 brincadeira, \u00e9 APOLOGIA AO ARMAMENTO PORRA", "author_id": "2264694892", "created_at": "2019-09-27T22:25:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177710862607556608"], "id": "1177710862607556608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "marxismo"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.4793, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchneristas"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/6J3pVg8ye7", "expanded_url": "https://twitter.com/lanfranchi_ana/status/1176267391531134976", "display_url": "twitter.com/lanfranchi_ana\u2026"}]}, "text": "El marxismo fracas\u00f3 absolutamente en todos lados. Por qu\u00e9 insisten los Kirchneristas? Creo q es una mezcla de resentida ideaci\u00f3n suicida, opci\u00f3n x todo lo malo y lo sucio, y deseos de robar insaciables. https://t.co/6J3pVg8ye7", "author_id": "826806695431172096", "created_at": "2019-09-24T21:19:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176607122844454912"], "id": "1176607122844454912"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 110, "tag": "PLLThePerfectionists"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 58, "probability": 0.8946, "type": "Other", "normalized_text": "Pretty Little Liars: The Perfectionists"}, {"start": 90, "end": 109, "probability": 0.6898, "type": "Organization", "normalized_text": "PLLThePerfectionists"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/VfSP3rPxOr", "expanded_url": "https://twitter.com/PLLTPBR/status/1177699554382303232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VfSP3rPxOr", "media_key": "3_1177699544274018305"}]}, "text": "Ap\u00f3s uma temporada, Pretty Little Liars: The Perfectionists est\u00e1 oficialmente cancelada. #PLLThePerfectionists https://t.co/VfSP3rPxOr", "author_id": "1018610405076324352", "created_at": "2019-09-27T21:40:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 91, "like_count": 383, "quote_count": 243}, "edit_history_tweet_ids": ["1177699554382303232"], "id": "1177699554382303232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 144, "username": "netflix", "id": "16573941"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 207, "probability": 0.6101, "type": "Other", "normalized_text": "runyon"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.5006, "type": "Other", "normalized_text": "jan31"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/PbVBLdfXP6", "expanded_url": "https://twitter.com/BoJackHorseman/status/1177598772051881984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PbVBLdfXP6", "media_key": "13_1177457841352785930"}]}, "text": "if you asked me 6 yrs ago how i thought id be rmembered id have probably said that horse from horsin around but here we are season 6 on @netflix the 2 part final season before i hit the dusty trail aka runyon dont make plans oct 25 or jan31 bc youre watching me and feeling feels https://t.co/PbVBLdfXP6", "author_id": "2227275901", "created_at": "2019-09-27T15:00:00.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 24312, "reply_count": 1747, "like_count": 74196, "quote_count": 12988}, "edit_history_tweet_ids": ["1177598772051881984"], "id": "1177598772051881984"}], "places": [{"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Treinta y Tres, Uruguay", "id": "008a9ba63cfef4a4"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "0090a6f53f20ebd0"}, {"full_name": "Dublin City, Ireland", "id": "7dde0febc9ef245b"}, {"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "La victoria, Peru", "id": "0142b843100f190a"}]}, "errors": [{"value": "4906535093", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4906535093].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4906535093", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177750967162462209", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177750967162462209].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177750967162462209", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177725095772594176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177725095772594176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177725095772594176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "285394988", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [285394988].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "285394988", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177748591961616386", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177748591961616386].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177748591961616386", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "909414208466554881", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [909414208466554881].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "909414208466554881", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177692874756018176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177692874756018176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177692874756018176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "847218227340095488", "value": "847218227340095488", "detail": "User has been suspended: [847218227340095488].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177744518600433665", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177744518600433665", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177744518600433665].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177743472142553089", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177743472142553089", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177743472142553089].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144053242114007040", "value": "1144053242114007040", "detail": "User has been suspended: [1144053242114007040].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177323516003323904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177323516003323904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177323516003323904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2241257574", "value": "2241257574", "detail": "User has been suspended: [2241257574].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177656186818174976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177656186818174976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177656186818174976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "788204715003744256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [788204715003744256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "788204715003744256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177728219048546310", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177728219048546310].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177728219048546310", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1114580848588750849", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1114580848588750849].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1114580848588750849", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177737662603628546", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177737662603628546].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177737662603628546", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "934248934997942273", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [934248934997942273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "934248934997942273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177731307822039041", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177731307822039041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177731307822039041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177680356843151360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177680356843151360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177680356843151360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147669203362754560", "value": "1147669203362754560", "detail": "User has been suspended: [1147669203362754560].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177727215431245827", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177727215431245827", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177727215431245827].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "747184596094173184", "value": "747184596094173184", "detail": "User has been suspended: [747184596094173184].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177721406911582209", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177721406911582209].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177721406911582209", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109582456070516741", "value": "1109582456070516741", "detail": "User has been suspended: [1109582456070516741].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177721784679964674", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177721784679964674", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177721784679964674].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177631193698840576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177631193698840576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177631193698840576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177465915136331776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177465915136331776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177465915136331776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177717161479016448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177717161479016448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177717161479016448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1000115496598032387", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1000115496598032387].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000115496598032387", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177472788648513536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177472788648513536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177472788648513536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1049341146445635584", "value": "1049341146445635584", "detail": "User has been suspended: [1049341146445635584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177714670502862848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177714670502862848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177714670502862848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "994544000563662848", "value": "994544000563662848", "detail": "User has been suspended: [994544000563662848].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177552909086658562", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177552909086658562", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177552909086658562].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177713994561400832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177713994561400832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177713994561400832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1175795439494475776", "value": "1175795439494475776", "detail": "User has been suspended: [1175795439494475776].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177685689665822720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177685689665822720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177685689665822720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177710148812455936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177710148812455936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177710148812455936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1177753016025399296", "oldest_id": "1177710337480634369", "result_count": 432, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61b6n2oqz8fop700c8mi6pffb7h"}}